{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 256696220, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.805951, 42.697973]}, "properties": {"ele": "1008", "name": "Betren", "name:ca": "Betren", "place": "neighbourhood", "population": "571", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2524300004301", "ref:ine": "25243000401", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2011-06", "source:ele": "MDT5", "source:name": "Nomencl\u00e1tor Geogr\u00e1fico de Municipios y Entidades de Poblaci\u00f3n", "wikidata": "Q2880114"}}, {"type": "Feature", "id": 1734092681, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.797002, 42.707599]}, "properties": {"name": "Mijaran", "name:ca": "Mijaran", "name:oc": "Mijaran", "place": "neighbourhood", "population": "3", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2524300011501", "ref:ine": "25243001101", "wikidata": "Q67150838"}}, {"type": "Feature", "id": 1858852430, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.753162, 42.401239]}, "properties": {"name": "Ventol\u00e0", "name:ca": "Ventol\u00e0", "place": "neighbourhood", "population": "5", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2517340018999", "ref:ine": "25173001899", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q9368396", "wikipedia": "ca:Ventol\u00e0 (el Pont de Suert)"}}, {"type": "Feature", "id": 1906975397, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.857063, 42.51401]}, "properties": {"ele": "1610", "name": "Pla de l'Ermita", "name:ca": "Pla de l'Ermita", "place": "neighbourhood", "population": "99", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2504320013601", "ref:ine": "25043001301", "website": "https://www.ajuntamentvalldeboi.cat/ca/ElsMunicipis/PlaErmita.aspx", "wikidata": "Q11819003", "wikipedia": "ca:Pla de l'Ermita"}}, {"type": "Feature", "id": 1950611477, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.739219, 42.72689]}, "properties": {"name": "Era Cramba", "name:ca": "Era Cramba", "name:oc": "Era Cramba", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 1950612439, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.755064, 42.737866]}, "properties": {"ele": "862", "name": "Eth P\u00f2nt d'Arr\u00f2s", "place": "neighbourhood", "population": "19", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2524300001702", "ref:ine": "25243000102", "wikidata": "Q67150840"}}, {"type": "Feature", "id": 2977458736, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.771392, 42.82629]}, "properties": {"name": "Porcingles", "name:ca": "Porcingles", "name:oc": "Porcingles", "place": "neighbourhood", "population": "1", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2506370008101", "ref:ine": "25063000801", "wikidata": "Q124147011"}}, {"type": "Feature", "id": 2983424322, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.712148, 42.809094]}, "properties": {"name": "Banhs de Les", "name:ca": "Banhs de Les", "name:oc": "Banhs de Les", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 2983444133, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.71057, 42.815379]}, "properties": {"name": "Eth Ress\u00e8c", "name:ca": "Eth Ress\u00e8c", "name:oc": "Eth Ress\u00e8c", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 2984259159, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.752912, 42.819632]}, "properties": {"name": "Bordius", "name:ca": "Bordius", "name:es": "Bordius", "name:oc": "Bordius", "place": "neighbourhood", "population": "3", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2506370001701", "ref:ine": "25063000101", "wikidata": "Q11909787"}}, {"type": "Feature", "id": 3012611759, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.076765, 42.451983]}, "properties": {"name": "la Torre", "name:ca": "la Torre", "place": "neighbourhood", "wikidata": "Q17184306", "wikipedia": "ca:La Torre (Llessui)"}}, {"type": "Feature", "id": 3226581608, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.411575, 42.805366]}, "properties": {"name": "Aranvielle", "place": "neighbourhood", "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2014"}}, {"type": "Feature", "id": 3443672716, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.692706, 42.785903]}, "properties": {"name": "Era Assumpcion", "name:ca": "Era Assumpcion", "name:oc": "Era Assumpcion", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 3443672717, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.689856, 42.782038]}, "properties": {"name": "Mair de Diu dera Pietat", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 4395867322, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.798703, 42.715497]}, "properties": {"name": "Santa G\u00e8mma", "name:ca": "Santa G\u00e8mma", "name:oc": "Santa G\u00e8mma", "place": "neighbourhood", "population": "85", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2524300013601", "ref:ine": "25243001301", "wikidata": "Q127509632"}}, {"type": "Feature", "id": 4581325351, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.113299, 42.431079]}, "properties": {"name": "la For\u00e7a", "name:ca": "la For\u00e7a", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 5775561286, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.500845, 42.589882]}, "properties": {"ele": "1092", "name": "Linsoles", "place": "neighbourhood", "population": "2", "population:date": "2022", "ref:ine": "22200000202", "wikidata": "Q107181502"}}, {"type": "Feature", "id": 6276644798, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.849001, 42.225577]}, "properties": {"name": "el Raval", "name:ca": "el Raval", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 7884199015, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.291583, 42.846203]}, "properties": {"name": "Le Carre", "place": "neighbourhood", "ref:FR:FANTOIR": "09113B118P"}}, {"type": "Feature", "id": 8436310222, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.188066, 42.755722]}, "properties": {"name": "Salau d\u2019En Haut", "name:oc": "Salau d'Amont", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 8436310234, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.249849, 42.909463]}, "properties": {"name": "Le Pont", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 8697682782, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.693963, 42.900227]}, "properties": {"name": "M\u00e9liande", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 9288238808, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.706558, 42.680984]}, "properties": {"name": "Era Artiga de Lin", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 9652200474, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.638183, 42.914783]}, "properties": {"name": "Cierp", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 9652200475, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.643251, 42.9124]}, "properties": {"alt_name": "Gaut", "name": "Gaud", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 10054480764, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.661433, 42.917126]}, "properties": {"name": "Lanero", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 10054480765, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.661494, 42.919984]}, "properties": {"name": "Escarech", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 10054643851, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.650666, 42.915715]}, "properties": {"name": "La Gare", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 10054643852, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653813, 42.914152]}, "properties": {"name": "Arguiles d'Abach", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 10996544989, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.464332, 42.574829]}, "properties": {"name": "Els Escamps", "place": "neighbourhood", "population": "5", "population:date": "2023", "ref:ine": "22200000301"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254310, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.029075, 42.901233]}, "properties": {"name": "Lapeyrade", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254312, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.03334, 42.89669]}, "properties": {"name": "Bout du Village", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254348, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.999767, 42.88755]}, "properties": {"name": "Uchentein d\u2019En Haut", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254349, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.002038, 42.888193]}, "properties": {"name": "Uchentein d\u2019En Bas", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 12199095300, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.690932, 42.786817]}, "properties": {"name": "Cap dera Vila", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 12199099699, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.79625, 42.709504]}, "properties": {"name": "Mijar\u00e1n", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 12199104817, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.799387, 42.702399]}, "properties": {"name": "Era Solana", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 12199106691, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.696019, 42.789446]}, "properties": {"name": "Sant R\u00f2c", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 12199115902, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.690736, 42.782097]}, "properties": {"name": "Piedat", "place": "neighbourhood"}}, {"type": "Feature", "id": 12526232580, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.401288, 42.326599]}, "properties": {"ele": "639", "name": "Adrall", "name:ca": "Adrall", "place": "neighbourhood", "population": "178", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2518500001701", "ref:ine": "25185000101", "wikidata": "Q9141208", "wikipedia": "ca:Adrall"}}, {"type": "Feature", "id": 12526275127, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.094494, 42.564262]}, "properties": {"ele": "1505", "name": "Super Espot", "place": "neighbourhood", "population": "19", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2508270004399", "ref:ine": "25082000499", "wikidata": "Q126616349", "wikipedia": "ca:Super Espot"}}]}