{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 302232039, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.287518, 42.417586]}, "properties": {"name": "Sant Joan de l'Erm", "name:ca": "Sant Joan de l'Erm", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q3472549", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'esqu\u00ed de fons de Sant Joan de l'Erm"}}, {"type": "Feature", "id": 623508748, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.555955, 42.633938]}, "properties": {"ele": "1360", "name": "Bordas de Garrabaro", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 1346176427, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.656726, 42.468776]}, "properties": {"ele": "1176", "name": "Ervera", "place": "isolated_dwelling", "population": "7", "population:date": "2023", "ref:ine": "22157001799", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2011-06", "source:ele": "MDT5", "source:name": "Nomencl\u00e1tor Geogr\u00e1fico de Municipios y Entidades de Poblaci\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 1455832859, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.422656, 42.312841]}, "properties": {"ele": "1094", "name": "Abenozas", "place": "isolated_dwelling", "population": "1", "population:date": "2023", "ref:ine": "22117000199", "wikidata": "Q8183947", "wikipedia": "an:Abenozas"}}, {"type": "Feature", "id": 1455832900, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.628159, 42.483917]}, "properties": {"ele": "1359", "name": "Ardanu\u00e9", "place": "isolated_dwelling", "population": "2", "population:date": "2023", "ref:ine": "22143000399", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2011-06", "source:ele": "MDT5", "source:name": "Nomencl\u00e1tor Geogr\u00e1fico de Municipios y Entidades de Poblaci\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 1455833058, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.655291, 42.31007]}, "properties": {"ele": "1008", "name": "Casa Consistorial", "name:ca": "Casa Consistorial", "place": "isolated_dwelling", "population": "11", "population:date": "2023", "ref:ine": "22035000599", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2011-06", "source:ele": "MDT5", "source:name": "Nomencl\u00e1tor Geogr\u00e1fico de Municipios y Entidades de Poblaci\u00f3n", "wikidata": "Q66810051", "wikipedia": "ca:Casa Consistorial (Areny de Noguera)"}}, {"type": "Feature", "id": 1455833223, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.704024, 42.413195]}, "properties": {"ele": "1113", "name": "Espolla", "name:ca": "Espolla", "place": "isolated_dwelling", "population": "0", "population:date": "2023", "ref:ine": "22067000699", "wikidata": "Q8345419", "wikipedia": "an:Espolla (Ribagorza)"}}, {"type": "Feature", "id": 1455833252, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.708694, 42.416063]}, "properties": {"ele": "1199", "name": "Gabarret", "name:ca": "Gabarret", "place": "isolated_dwelling", "population": "0", "population:date": "2023", "ref:ine": "22067000399", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2011-06", "source:ele": "MDT5", "source:name": "Nomencl\u00e1tor Geogr\u00e1fico de Municipios y Entidades de Poblaci\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 1455833456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.636008, 42.47484]}, "properties": {"ele": "1176", "name": "Llagunes", "name:ca": "Llagunes", "name:es": "Llagunas", "place": "isolated_dwelling", "population": "7", "population:date": "2023", "ref:ine": "22143000899", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2011-06", "source:ele": "MDT5", "source:name": "Nomencl\u00e1tor Geogr\u00e1fico de Municipios y Entidades de Poblaci\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 1455833464, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.705689, 42.347315]}, "properties": {"ele": "923", "name": "Los Molinos", "name:ca": "els Molins", "place": "isolated_dwelling", "population": "3", "population:date": "2023", "ref:ine": "22035000699", "wikidata": "Q13049518", "wikipedia": "ca:Els Molins (Areny de Noguera)"}}, {"type": "Feature", "id": 1455833533, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.529036, 42.233502]}, "properties": {"ele": "773", "name": "Mont de Roda", "name:ca": "Mont de Roda", "place": "isolated_dwelling", "population": "8", "population:date": "2023", "ref:ine": "22129000399", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2011-06", "source:ele": "MDT5", "source:name": "Nomencl\u00e1tor Geogr\u00e1fico de Municipios y Entidades de Poblaci\u00f3n", "wikidata": "Q13049636", "wikipedia": "es:Mont de Roda"}}, {"type": "Feature", "id": 1455833928, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.499382, 42.385568]}, "properties": {"ele": "1215", "name": "Pueyo", "place": "isolated_dwelling", "population": "6", "population:date": "2023", "ref:ine": "22244000399", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2011-06", "source:ele": "MDT5", "source:name": "Nomencl\u00e1tor Geogr\u00e1fico de Municipios y Entidades de Poblaci\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 1455833985, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.524601, 42.368748]}, "properties": {"ele": "1019", "name": "Reperos", "place": "isolated_dwelling", "population": "2", "population:date": "2023", "ref:ine": "22244000499"}}, {"type": "Feature", "id": 1455833997, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646038, 42.494777]}, "properties": {"ele": "1122", "name": "Ribera", "name:ca": "Ribera", "place": "isolated_dwelling", "population": "2", "population:date": "2023", "ref:ine": "22157001499"}}, {"type": "Feature", "id": 1455834332, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.432902, 42.40906]}, "properties": {"ele": "791", "name": "Santa Maura", "place": "isolated_dwelling", "population": "12", "population:date": "2023", "ref:ine": "22243000499", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2011-06", "source:ele": "MDT5", "source:name": "Nomencl\u00e1tor Geogr\u00e1fico de Municipios y Entidades de Poblaci\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 1455834430, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.729066, 42.387021]}, "properties": {"ele": "1134", "name": "Torre de Buira", "name:ca": "Torre de Buira", "place": "isolated_dwelling", "population": "4", "population:date": "2023", "ref:ine": "22067000799", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2011-06", "source:ele": "MDT5", "source:name": "Nomencl\u00e1tor Geogr\u00e1fico de Municipios y Entidades de Poblaci\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 1462751218, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.740362, 42.802818]}, "properties": {"name": "Cabana deth Cau de Naut", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 1462751583, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.734497, 42.808779]}, "properties": {"name": "Cabana de Portet", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 1462751941, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.73316, 42.812426]}, "properties": {"name": "Cabana des Peishoeres", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 1704573088, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.356148, 42.892452]}, "properties": {"name": "Beauregard", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 1704573113, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.361113, 42.887659]}, "properties": {"name": "Les Claux", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 1705771307, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.354971, 42.887108]}, "properties": {"name": "Pont Carr\u00e9", "place": "isolated_dwelling", "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2010"}}, {"type": "Feature", "id": 1705771308, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.365073, 42.888604]}, "properties": {"name": "Poumad\u00e9", "place": "isolated_dwelling", "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2010"}}, {"type": "Feature", "id": 1868959696, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.123285, 42.425758]}, "properties": {"name": "Borda de Cebri\u00e0", "name:ca": "Borda de Cebri\u00e0", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 1914728257, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.341641, 42.875234]}, "properties": {"name": "Boates", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2001630833, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.714217, 42.838287]}, "properties": {"name": "B\u00f2rdes deth Cap des Camps", "name:ca": "B\u00f2rdes deth Cap des Camps", "name:oc": "B\u00f2rdes deth Cap des Camps", "place": "isolated_dwelling", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc"}}, {"type": "Feature", "id": 2001630852, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.713108, 42.838596]}, "properties": {"name": "Bord\u00e8s de Sacrotz", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2001648034, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.675742, 42.831876]}, "properties": {"name": "B\u00f2rda de Sapian", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2001659254, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.713293, 42.848694]}, "properties": {"name": "Es B\u00f2rdes de Carlac", "name:ca": "Es B\u00f2rdes de Carlac", "name:oc": "Es B\u00f2rdes de Carlac", "place": "isolated_dwelling", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q107405509"}}, {"type": "Feature", "id": 2078571251, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.256082, 42.861441]}, "properties": {"name": "Bourdeau", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2078571276, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.253647, 42.860861]}, "properties": {"name": "La Rivi\u00e8re", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2078571286, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.236252, 42.925474]}, "properties": {"name": "Pradals d'En Bas", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2084905170, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.87438, 42.392324]}, "properties": {"ele": "1044", "name": "la Mola d'Amunt", "name:ca": "la Mola d'Amunt", "place": "isolated_dwelling", "population": "2", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2520170010899", "ref:ine": "25201001099", "wikidata": "Q17183230", "wikipedia": "ca:La Mola d'Amunt"}}, {"type": "Feature", "id": 2085530382, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.728027, 42.514511]}, "properties": {"name": "Artiga", "name:ca": "Artiga", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2085530383, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.724722, 42.516942]}, "properties": {"name": "Casa de Cierco", "name:ca": "Casa de Cierco", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2085654236, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.736313, 42.429738]}, "properties": {"name": "Borda del Rei", "name:ca": "Borda del Rei", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2085654242, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.734619, 42.421789]}, "properties": {"name": "la Quadra de Marquet", "name:ca": "la Quadra de Marquet", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2138965288, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.493304, 42.794424]}, "properties": {"name": "Village d'en Bas", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2138965289, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.489353, 42.794447]}, "properties": {"name": "Village d'en Haut", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2277680128, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.511537, 42.806343]}, "properties": {"name": "Subercaze", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2399186056, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.295985, 42.875883]}, "properties": {"name": "Esplas", "place": "isolated_dwelling", "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2013"}}, {"type": "Feature", "id": 2399186058, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.29162, 42.878566]}, "properties": {"name": "Ventaillon", "place": "isolated_dwelling", "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2013"}}, {"type": "Feature", "id": 2464077544, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.225839, 42.522956]}, "properties": {"name": "la Bana", "name:ca": "la Bana", "place": "isolated_dwelling", "population": "13", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2522130003899", "ref:ine": "25221000399", "wikidata": "Q11930260", "wikipedia": "ca:La Bana"}}, {"type": "Feature", "id": 2833141005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.789098, 42.773313]}, "properties": {"name": "B\u00f2rdes dera Artiga de Varrad\u00f3s", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2837839277, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.768686, 42.758816]}, "properties": {"name": "Sant Joan d'Arros", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2959613886, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.618883, 42.806092]}, "properties": {"name": "Granges d'Hayroles", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2982622845, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.745421, 42.843088]}, "properties": {"name": "Cabanes deth To", "name:ca": "Cabanes deth To", "name:oc": "Cabanes deth To", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q19255405", "wikipedia": "ca:B\u00f2rda deth To"}}, {"type": "Feature", "id": 2982723078, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.738273, 42.838248]}, "properties": {"name": "Casa Sirat", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q43124814"}}, {"type": "Feature", "id": 2982819667, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.747401, 42.833554]}, "properties": {"name": "Era Cassenhau", "name:ca": "Era Cassinhau", "name:oc": "Era Cassenhau", "place": "isolated_dwelling", "population": "0", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2506370004399", "ref:ine": "25063000499", "wikidata": "Q66987839"}}, {"type": "Feature", "id": 2982897608, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.740784, 42.826026]}, "properties": {"name": "Era C\u00e0mera", "name:ca": "Era C\u00e0mera", "name:oc": "Era C\u00e0mera", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2982897616, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.777635, 42.825192]}, "properties": {"name": "Eth R\u00e8ssec", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2984259164, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.832464, 42.820929]}, "properties": {"name": "Era Estacion deth Cable", "name:ca": "Era Estacion deth Cable", "name:oc": "Era Estacion deth Cable", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q107405504"}}, {"type": "Feature", "id": 2985721085, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.705032, 42.803767]}, "properties": {"name": "Piscifactoria de Les", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2993744544, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.373545, 42.911334]}, "properties": {"name": "Barous", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 2998128633, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.092066, 42.749491]}, "properties": {"name": "Bordes d'Isil", "name:ca": "Bordes d'Isil", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3039627100, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.201569, 42.301515]}, "properties": {"name": "Masia de Ta\u00fas", "name:ca": "Masia de Ta\u00fas", "place": "isolated_dwelling", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11936054", "wikipedia": "ca:Masia de Ta\u00fas"}}, {"type": "Feature", "id": 3249561197, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.789517, 42.394482]}, "properties": {"name": "Casa Gironella", "name:ca": "Casa Gironella", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695655, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.817531, 42.403908]}, "properties": {"name": "l'Hostalet de Massivert", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3318537924, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.387671, 42.230304]}, "properties": {"name": "el Coll", "name:ca": "el Coll", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3318537925, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.390632, 42.231549]}, "properties": {"name": "el Tossal", "name:ca": "el Tossal", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3325319605, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.285754, 42.321561]}, "properties": {"name": "Cal Cucurull", "name:ca": "Cal Cucurull", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3334657220, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.249745, 42.336806]}, "properties": {"name": "Cal Sobir\u00e0", "name:ca": "Cal Sobir\u00e0", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3362070286, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.14722, 42.323815]}, "properties": {"alt_name": "Castellnou de Peramea", "alt_name:ca": "Castellnou de Peramea", "name": "Castellnou", "name:ca": "Castellnou", "place": "isolated_dwelling", "population": "1", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2503900025299", "ref:ine": "25039002599", "wikidata": "Q126616345"}}, {"type": "Feature", "id": 3366256174, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.132502, 42.373249]}, "properties": {"name": "Cal Portaler", "name:ca": "Cal Portaler", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3376478196, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.095701, 42.398975]}, "properties": {"name": "Cal Forn", "name:ca": "Cal Forn", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3376510760, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09502, 42.396104]}, "properties": {"name": "Casa Colom", "name:ca": "Casa Colom", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3376510761, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.097905, 42.392937]}, "properties": {"name": "Santa Creu", "name:ca": "Santa Creu", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q18007481", "wikipedia": "ca:Santa Creu d'Enviny"}}, {"type": "Feature", "id": 3376599802, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.074098, 42.409343]}, "properties": {"name": "les Bordes de Llarv\u00e9n", "name:ca": "les Bordes de Llarv\u00e9n", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3405731935, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.628435, 42.812404]}, "properties": {"name": "Granges de Labach", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3429299545, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.141878, 42.31337]}, "properties": {"ele": "1424", "name": "Sarroca", "name:ca": "Sarroca", "place": "isolated_dwelling", "population": "1", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2503900023499", "ref:ine": "25039002399", "wikidata": "Q11947791", "wikipedia": "ca:Sarroca (Ba\u00e9n)"}}, {"type": "Feature", "id": 3440132196, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.824576, 42.78649]}, "properties": {"name": "Caban deth Tortigar", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3441807039, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.816855, 42.780724]}, "properties": {"name": "Cabana d'Els", "name:ca": "Cabana d'Els", "name:oc": "Cabana d'Els", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3443688901, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.675323, 42.785179]}, "properties": {"name": "B\u00f2rda Garraus", "name:ca": "B\u00f2rda Garraus", "name:oc": "B\u00f2rda Garraus", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3443688902, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.683822, 42.781738]}, "properties": {"name": "B\u00f2rda Sabarta", "name:ca": "B\u00f2rda Sabarta", "name:oc": "B\u00f2rda Sabarta", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3445426975, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.789242, 42.773971]}, "properties": {"name": "Bordau de Bortol\u00f2t", "name:ca": "Bordau de Bortol\u00f2t", "name:oc": "Bordau de Bortol\u00f2t", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3445426977, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.800825, 42.771465]}, "properties": {"name": "B\u00f2rda de Cuveishic", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3445426978, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.714683, 42.775249]}, "properties": {"name": "B\u00f2rdes de Plaus", "name:ca": "B\u00f2rdes de Plaus", "name:oc": "B\u00f2rdes de Plaus", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3448755872, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.919035, 42.263117]}, "properties": {"name": "Casa del Serrat", "name:ca": "Casa del Serrat", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3450199996, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.77404, 42.763617]}, "properties": {"name": "B\u00f2rda de Gasconeta", "name:ca": "B\u00f2rda de Gasconeta", "name:oc": "B\u00f2rda de Gasconeta", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3450199998, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.707928, 42.761128]}, "properties": {"name": "Cabana de Sant Sernilh", "name:ca": "Cabana de Sant Sernilh", "name:oc": "Cabana de Sant Sernilh", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3450199999, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.839033, 42.760562]}, "properties": {"name": "Cabana dera Coma d'Auran", "name:ca": "Cabana dera Coma d'Auran", "name:oc": "Cabana dera Coma d'Auran", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3459168623, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.131356, 42.571709]}, "properties": {"name": "Llort", "name:ca": "Llort", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q107339333"}}, {"type": "Feature", "id": 3459258893, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.186575, 42.473347]}, "properties": {"ele": "1264", "name": "Sant Rom\u00e0 de Tav\u00e8rnoles", "name:ca": "Sant Rom\u00e0 de Tav\u00e8rnoles", "place": "isolated_dwelling", "population": "1", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2512660007599", "ref:ine": "25126000799", "wikidata": "Q17184267", "wikipedia": "ca:Sant Rom\u00e0 de Tav\u00e8rnoles"}}, {"type": "Feature", "id": 3472127604, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.802218, 42.424218]}, "properties": {"name": "Erillcastell", "name:ca": "Erillcastell", "place": "isolated_dwelling", "population": "0", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2517340022899", "ref:ine": "25173002299", "wikidata": "Q4892362", "wikipedia": "ca:Erillcastell"}}, {"type": "Feature", "id": 3686239151, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.002985, 42.760602]}, "properties": {"name": "\u00c7o de Joangran", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3812500281, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.338991, 42.255604]}, "properties": {"name": "Fontanella", "name:ca": "Fontanella", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3876658166, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.916266, 42.251484]}, "properties": {"name": "Masia de Vilanova", "name:ca": "Masia de Vilanova", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q18004674", "wikipedia": "ca:Masia de Vilanova"}}, {"type": "Feature", "id": 3889431077, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.964707, 42.232034]}, "properties": {"name": "Casa Pau", "name:ca": "Casa Pau", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3922173383, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.825794, 42.298417]}, "properties": {"name": "Casa Miquelet", "name:ca": "Casa Miquelet", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q11912761", "wikipedia": "ca:Casa Miquelet"}}, {"type": "Feature", "id": 3924971644, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.744594, 42.252457]}, "properties": {"name": "Casa Mundet", "name:ca": "Casa Mundet", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q11912770", "wikipedia": "ca:Casa Mundet"}}, {"type": "Feature", "id": 3925837077, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.769208, 42.262494]}, "properties": {"name": "Mas de Barreda", "name:ca": "Mas de Barreda", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q11935873", "wikipedia": "ca:Mas de Barreda"}}, {"type": "Feature", "id": 3927481185, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.356299, 42.2676]}, "properties": {"name": "la Reula", "name:ca": "la Reula", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3927496477, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.362163, 42.27945]}, "properties": {"name": "els Hostalets de Tost", "name:ca": "els Hostalets de Tost", "place": "isolated_dwelling", "population": "7", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2518500007599", "ref:ine": "25185000799", "wikidata": "Q9252967", "wikipedia": "ca:Els Hostalets de Tost"}}, {"type": "Feature", "id": 3960372494, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09181, 42.928213]}, "properties": {"name": "La Unglo", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09214B241J"}}, {"type": "Feature", "id": 3971181471, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.036653, 42.920498]}, "properties": {"name": "Las Rives", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3971199108, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.035001, 42.923011]}, "properties": {"name": "Sabatte", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3981350265, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.407223, 42.428472]}, "properties": {"name": "Cortal del Pauet", "name:ca": "Cortal del Pauet", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3983543014, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.815594, 42.365969]}, "properties": {"name": "Casa del Teixidor", "name:ca": "Casa del Teixidor", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 3983561858, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.90229, 42.377687]}, "properties": {"name": "Santa Coloma d'Erdo", "name:ca": "Santa Coloma d'Erdo", "place": "isolated_dwelling", "population": "0", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2520170011599", "ref:ine": "25201001199", "wikidata": "Q6158628", "wikipedia": "ca:Santa Coloma d'Erdo"}}, {"type": "Feature", "id": 4032749107, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.870639, 42.668084]}, "properties": {"name": "B\u00f2rdes dera Artiga", "name:ca": "B\u00f2rdes dera Artiga", "name:oc": "B\u00f2rdes dera Artiga", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4095542708, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.742645, 42.234429]}, "properties": {"name": "Mas Cocurrell", "name:ca": "Mas Cocurrell", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q18004394", "wikipedia": "ca:Mas de Cocurrell"}}, {"type": "Feature", "id": 4121820907, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.067634, 42.282317]}, "properties": {"name": "Solduga", "name:ca": "Solduga", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4121830444, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.095355, 42.271228]}, "properties": {"name": "Torre de Seny\u00fas", "name:ca": "Torre de Seny\u00fas", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4127981258, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.787661, 42.267612]}, "properties": {"name": "Mas de Ballivell", "name:ca": "Mas de Ballivell", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q11935872", "wikipedia": "ca:Mas de Ballivell"}}, {"type": "Feature", "id": 4127981259, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.786216, 42.265164]}, "properties": {"name": "Mas de Bepo", "name:ca": "Mas de Bepo", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4128000129, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.794551, 42.262153]}, "properties": {"name": "Torre del Senyor", "name:ca": "Torre del Senyor", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4345666537, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.632804, 42.383066]}, "properties": {"name": "Castrocit", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4542863215, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.080756, 42.690298]}, "properties": {"name": "Bordes de Lapre", "name:ca": "Bordes de Lapre", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4546125150, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.068784, 42.664374]}, "properties": {"name": "Bordes d'\u00c0rreu", "name:ca": "Bordes d'\u00c0rreu", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4580759110, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.369952, 42.861896]}, "properties": {"name": "La Fargue", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4580759112, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.370569, 42.858031]}, "properties": {"name": "Las Ales", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4580759113, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36487, 42.856802]}, "properties": {"name": "Soumet", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4580759114, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.365234, 42.856531]}, "properties": {"name": "La Court", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4580759115, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.367681, 42.857337]}, "properties": {"name": "Cataga", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4580759116, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.366315, 42.856375]}, "properties": {"name": "La Croux", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4580759117, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.35141, 42.850555]}, "properties": {"name": "Ezes", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4580759118, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.354908, 42.853229]}, "properties": {"name": "Plagnols", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4711673709, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.006856, 42.6478]}, "properties": {"name": "les Ares", "name:ca": "les Ares", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q18006179", "wikipedia": "ca:Refugi de les Ares"}}, {"type": "Feature", "id": 4721595272, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.063175, 42.44332]}, "properties": {"name": "Borda de la Font", "name:ca": "Borda de la Font", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q107339897"}}, {"type": "Feature", "id": 4721639588, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.069481, 42.443784]}, "properties": {"name": "Meneur\u00ed", "name:ca": "Meneur\u00ed", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4721641059, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.066468, 42.443453]}, "properties": {"name": "Borda de Joanet", "name:ca": "Borda de Joanet", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4887588968, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.054731, 42.267651]}, "properties": {"name": "Masos de Baiarri", "name:ca": "Masos de Baiarri", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4922956068, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.522253, 42.318911]}, "properties": {"name": "Carrasquero", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 4924643038, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.506685, 42.379122]}, "properties": {"name": "Piniello", "place": "isolated_dwelling", "population": "1", "population:date": "2023", "ref:ine": "22244000799"}}, {"type": "Feature", "id": 4930660415, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.532255, 42.281272]}, "properties": {"name": "La Huerta", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5128392532, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.371762, 42.889077]}, "properties": {"name": "Couloubr\u00e8s", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5257310783, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.176766, 42.865717]}, "properties": {"name": "La Riole", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5257311231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.321452, 42.926699]}, "properties": {"name": "Auragnou", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5257311232, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.317871, 42.926999]}, "properties": {"name": "Bellot", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5257311238, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.296765, 42.906993]}, "properties": {"name": "Catalas", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5257311305, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.310306, 42.894643]}, "properties": {"name": "Le Rec", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5257311306, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.307971, 42.893774]}, "properties": {"name": "Segadou", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5257311308, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.303755, 42.890445]}, "properties": {"name": "Bouzigues", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5257311309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.302432, 42.889679]}, "properties": {"name": "Jammes", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5257311394, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.403263, 42.902291]}, "properties": {"name": "Cartou", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5257311468, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.315932, 42.866941]}, "properties": {"name": "Ritouret", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5257311507, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.377017, 42.847496]}, "properties": {"name": "La Ruse d'En Bas", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5291128725, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.317403, 42.867501]}, "properties": {"name": "Prats de Fourquet", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5323462064, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.336243, 42.317648]}, "properties": {"name": "Gram\u00f3s", "name:ca": "Gram\u00f3s", "place": "isolated_dwelling", "population": "1", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2518500015499", "ref:ine": "25185001599", "wikidata": "Q9275439", "wikipedia": "ca:Gram\u00f3s"}}, {"type": "Feature", "id": 5323462093, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.33598, 42.317925]}, "properties": {"name": "les Flors", "name:ca": "les Flors", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5456902820, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.297178, 42.918759]}, "properties": {"name": "La Fage", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5456902821, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.306976, 42.9181]}, "properties": {"name": "Guirel", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5456902898, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.314079, 42.92052]}, "properties": {"alt_name": "Le Besseit", "name": "Le Besset", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5456902899, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.316959, 42.9216]}, "properties": {"name": "Jacqu\u00e9s", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5456902900, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.333015, 42.92294]}, "properties": {"name": "Encenou", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5765850035, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.377237, 42.853266]}, "properties": {"name": "Moussec", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5854630423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.528525, 42.811114]}, "properties": {"name": "Soulap", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 5854630452, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.508401, 42.813994]}, "properties": {"name": "Tr\u00e9moulet", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6276781120, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.762195, 42.280553]}, "properties": {"name": "Casa Alberto", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6276781123, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.757147, 42.281162]}, "properties": {"name": "Casa Rovira", "name:ca": "Casa Rovira", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6276781124, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.759011, 42.281287]}, "properties": {"name": "Casa Joan Antonio", "name:ca": "Casa Joan Antonio", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6276781131, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.754139, 42.275343]}, "properties": {"name": "Mas Nou d'Aulari", "name:ca": "Mas Nou d'Aulari", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6276802654, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.76786, 42.271667]}, "properties": {"name": "Casa Alfonsa", "name:ca": "Casa Alfonsa", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6276802655, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.767879, 42.268711]}, "properties": {"name": "Mas de Lluell", "name:ca": "Mas de Lluell", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q11935904", "wikipedia": "ca:Mas de Lluell"}}, {"type": "Feature", "id": 6322705458, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.748468, 42.318644]}, "properties": {"name": "Casa Frasco", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6562218942, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.499493, 42.582583]}, "properties": {"name": "Casa de Conques", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6562280172, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.647185, 42.509169]}, "properties": {"name": "Siscarri", "name:ca": "Siscarri", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6565871777, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.632176, 42.300576]}, "properties": {"name": "Iscles Alto", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6578424990, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.443479, 42.275757]}, "properties": {"name": "Fantova", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6684040110, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.921829, 42.661116]}, "properties": {"name": "B\u00f2rda de Lacreu", "name:ca": "B\u00f2rda de Lacreu", "name:oc": "B\u00f2rda de Lacreu", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6799500828, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.107353, 42.739198]}, "properties": {"name": "Borda del Pubill", "name:ca": "Borda del Pubill", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6799500829, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106694, 42.742906]}, "properties": {"name": "Borda de Tariu", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6799500845, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.083307, 42.754215]}, "properties": {"name": "Borda de Perosa", "name:ca": "Borda de Perosa", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 6846269620, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.626392, 42.77151]}, "properties": {"name": "Fonds de Burbe", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 7196702933, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.100881, 42.746427]}, "properties": {"name": "Borda de Petit", "name:ca": "Borda de Petit", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 7202782303, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.365347, 42.291584]}, "properties": {"name": "Borda de Don Guillem", "name:ca": "Borda de Don Guillem", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 7202801828, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.366685, 42.294706]}, "properties": {"name": "Sant Pere de Codinet", "name:ca": "Sant Pere de Codinet", "place": "isolated_dwelling", "population": "3", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2518500012099", "ref:ine": "25185001299", "wikidata": "Q9333726", "wikipedia": "ca:Sant Pere de Codinet"}}, {"type": "Feature", "id": 7202855867, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.367578, 42.288707]}, "properties": {"name": "Cal Maties", "name:ca": "Cal Maties", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 7202917519, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.324575, 42.2911]}, "properties": {"name": "Mol\u00ed del Mestre", "name:ca": "Mol\u00ed del Mestre", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 7305447765, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.746945, 42.442548]}, "properties": {"name": "Borda de Ferrer", "name:ca": "Borda de Ferrer", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 7574478087, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.723397, 42.891563]}, "properties": {"name": "Comanies", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 7832874936, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.779463, 42.469954]}, "properties": {"name": "Casa del Batlle", "name:ca": "Casa del Batlle", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 8050825499, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.778672, 42.473521]}, "properties": {"name": "Casa Capdevila", "name:ca": "Casa Capdevila", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 8341551800, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.971842, 42.239649]}, "properties": {"name": "Casa Motes", "name:ca": "Casa Motes", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 8384550537, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.807849, 42.898503]}, "properties": {"place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 8896953694, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.373835, 42.906021]}, "properties": {"name": "Col del Four", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 8972542907, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.172278, 42.587931]}, "properties": {"addr:street": "GR-11", "name": "Borda de Soquet", "name:ca": "Borda de Soquet", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 8972542908, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.173031, 42.58664]}, "properties": {"addr:street": "Cam\u00ed de la Mata al Pla d'Arides", "name": "Borda de Clara", "name:ca": "Borda de Clara", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 8972550514, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.173532, 42.584985]}, "properties": {"addr:street": "Cam\u00ed de la Mata al Pla d'Arides", "name": "Borda de Surp", "name:ca": "Borda de Surp", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9127853689, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.177156, 42.586637]}, "properties": {"addr:street": "Cam\u00ed a la cultia de Berr\u00f3s Sobir\u00e0", "name": "Corral de Sol\u00e9", "place": "isolated_dwelling", "postal_code": "25597"}}, {"type": "Feature", "id": 9135096535, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.216726, 42.491505]}, "properties": {"name": "Cal Monjo", "name:ca": "Cal Monjo", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9137387501, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26404, 42.349844]}, "properties": {"name": "Cal Cargol", "name:ca": "Cal Cargol", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9137387882, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.267164, 42.362507]}, "properties": {"name": "Casa de la Boadella", "name:ca": "Casa de la Boadella", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9137495566, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.298402, 42.397093]}, "properties": {"name": "Xalets de la Mua", "name:ca": "Xalets de la Mua", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9141385494, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.143013, 42.277257]}, "properties": {"name": "Cuberes", "name:ca": "Cuberes", "place": "isolated_dwelling", "population": "0", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2503900026599", "ref:ine": "25039002699", "wikidata": "Q11916254", "wikipedia": "en:Cuberes"}}, {"type": "Feature", "id": 9141484760, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.225909, 42.239454]}, "properties": {"name": "el Piu", "name:ca": "el Piu", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9141495653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.231265, 42.237446]}, "properties": {"name": "Mol\u00ed de Carrabina", "name:ca": "Mol\u00ed de Carrabina", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9288238807, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.763278, 42.627339]}, "properties": {"alt_name": "Hospital de Viella", "ele": "1623", "name": "Espitau de Vielha", "place": "isolated_dwelling", "population": "3", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2524300011502", "ref:ine": "25243001102", "wikidata": "Q28322860", "wikipedia": "ca:Hospital de Sant Nicolau dels Pontells"}}, {"type": "Feature", "id": 9510988656, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.416509, 42.847617]}, "properties": {"name": "La Plagne", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9510988657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.408487, 42.850312]}, "properties": {"name": "Coume Longue", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9720295650, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.764963, 42.674033]}, "properties": {"name": "Cabana de Hereishedo", "name:ca": "Cabana de Hereishedo", "name:oc": "Cabana de Hereishedo", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9754233596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.309827, 42.590021]}, "properties": {"name": "Bordes de Costuix", "name:ca": "Bordes de Costuix", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9754257275, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.282795, 42.614955]}, "properties": {"name": "Bordes de Folguero", "name:ca": "Bordes de Folguero", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9866985827, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.300109, 42.560781]}, "properties": {"name": "Bordes d'Aixerto", "name:ca": "Bordes d'Aixerto", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9872398672, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.915307, 42.679136]}, "properties": {"name": "B\u00f2rda de Servat", "name:ca": "B\u00f2rda de Servat", "name:oc": "B\u00f2rda de Servat", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q73261399"}}, {"type": "Feature", "id": 9872534939, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.885225, 42.655707]}, "properties": {"name": "Cabana de Loseron", "name:ca": "Cabana de Loseron", "name:oc": "Cabana de Loseron", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9876515853, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.286554, 42.667064]}, "properties": {"name": "Borda de Ferrer", "name:ca": "Borda de Ferrer", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9876534391, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.308476, 42.669542]}, "properties": {"name": "Borda de Montalto", "name:ca": "Borda de Montalto", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9876549409, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.300785, 42.671274]}, "properties": {"name": "Bordes de Cabullera", "name:ca": "Bordes de Cabullera", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9876549410, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.29688, 42.671322]}, "properties": {"name": "Bordes de Son", "name:ca": "Bordes de Son", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9876641043, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.251593, 42.635475]}, "properties": {"name": "Borda de Tambonet", "name:ca": "Borda de Tambonet", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9876641086, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.256669, 42.635764]}, "properties": {"name": "Bordes de les Planes del Colomer", "name:ca": "Bordes de les Planes del Colomer", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9876681517, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.235291, 42.679889]}, "properties": {"name": "Borda de Portells", "name:ca": "Borda de Portells", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9889215943, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.423158, 42.49459]}, "properties": {"name": "Bordes de Servell\u00e0", "name:ca": "Bordes de Servell\u00e0", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9922647727, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.787121, 42.240604]}, "properties": {"name": "Casa Rei", "name:ca": "Casa Rei", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9954723833, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40973, 42.357147]}, "properties": {"name": "Borda Poblador", "name:ca": "Borda Poblador", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9956722513, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.254007, 42.237967]}, "properties": {"name": "Cal Miquel", "name:ca": "Cal Miquel", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9956722514, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.260417, 42.237417]}, "properties": {"name": "la Boixedera", "name:ca": "la Boixedera", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9956722515, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.262817, 42.235512]}, "properties": {"name": "la Borda", "name:ca": "la Borda", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9956722516, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.285548, 42.23004]}, "properties": {"name": "l'Oliva", "name:ca": "l'Oliva", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9956763967, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26994, 42.233325]}, "properties": {"name": "Cal Casanova", "name:ca": "Cal Casanova", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9956908463, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.63885, 42.818342]}, "properties": {"name": "Granges de Saint-Jean", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 9956955516, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.618941, 42.816661]}, "properties": {"name": "Grange de Prat-Ardoun", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 10054076873, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.61661, 42.84727]}, "properties": {"name": "Prat det Poume", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 10212559366, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.312445, 42.918738]}, "properties": {"name": "Le Ram\u00e9", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 10212580708, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.304887, 42.9084]}, "properties": {"name": "La Trabesse", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 10701251434, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.413866, 42.421591]}, "properties": {"name": "Borda del Llu\u00eds", "name:ca": "Borda del Llu\u00eds", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 10701251435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.413939, 42.419026]}, "properties": {"name": "Borda del Jepet", "name:ca": "Borda del Jepet", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 10997909438, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.566206, 42.476414]}, "properties": {"ele": "1448", "name": "San Valero", "place": "isolated_dwelling", "population": "0", "population:date": "2023", "ref:ine": "22062001299"}}, {"type": "Feature", "id": 11149776685, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.133214, 42.620374]}, "properties": {"name": "Borda De Nando", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11309565672, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.794816, 42.92197]}, "properties": {"name": "Soulan", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11309565673, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.78865, 42.920206]}, "properties": {"name": "Cubouch", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11363251203, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.003298, 42.907465]}, "properties": {"name": "Le Tucaou", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11363251204, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.015826, 42.912759]}, "properties": {"name": "La Borie", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254331, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.030767, 42.899375]}, "properties": {"name": "Bordo Blanco", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254332, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.010872, 42.883972]}, "properties": {"name": "Pont de la Goute", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254333, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.02607, 42.895091]}, "properties": {"name": "Le Mount", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254334, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.030886, 42.891671]}, "properties": {"alt_name": "La Goutte", "name": "Lagoute", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254335, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.026168, 42.844682]}, "properties": {"name": "Le Pla Bordes", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254336, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.997988, 42.88791]}, "properties": {"name": "Lassadou", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.995608, 42.883199]}, "properties": {"name": "Crestia", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254338, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.000115, 42.883824]}, "properties": {"name": "Coubach", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254350, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.995234, 42.886547]}, "properties": {"name": "Uchen", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11364254351, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.016039, 42.886824]}, "properties": {"name": "Teillets", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11365384020, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.194195, 42.921797]}, "properties": {"name": "Sarr\u00e9ros", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11365384021, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.202016, 42.920695]}, "properties": {"name": "Prad\u00e9ga", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11365384024, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.192966, 42.932076]}, "properties": {"name": "Jouancas", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11365384031, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.19649, 42.923065]}, "properties": {"name": "Le Clausatch d'Araux", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11365384034, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.204964, 42.922011]}, "properties": {"name": "Las Coust\u00e9tos", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11365384037, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.189455, 42.931929]}, "properties": {"name": "La Coume d'Artigue", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367145103, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.399663, 42.906138]}, "properties": {"name": "Fourro", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367145154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.354773, 42.906064]}, "properties": {"name": "Le Tourounet des Bayles", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367145156, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.374034, 42.904352]}, "properties": {"name": "Soualeou", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367145157, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.386953, 42.90162]}, "properties": {"name": "Les Mielaques", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367145160, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.416689, 42.904245]}, "properties": {"name": "Rieupregon d'en Bas", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367145161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.407956, 42.904139]}, "properties": {"name": "Plagnoulet", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367145162, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.375646, 42.900058]}, "properties": {"name": "Pissou", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367145165, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.360282, 42.903952]}, "properties": {"name": "Mill\u00e9", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367145166, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.353121, 42.899814]}, "properties": {"name": "Matalas", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367145168, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.361428, 42.901565]}, "properties": {"name": "Laffitte", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367148169, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.378252, 42.900747]}, "properties": {"name": "Jaou", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367148170, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.406817, 42.905366]}, "properties": {"name": "Jacoy d'en Bas", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367148171, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.394234, 42.905366]}, "properties": {"name": "Casteles", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367148172, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40594, 42.903258]}, "properties": {"name": "Cagnout\u00e9", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 11367148173, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.422121, 42.905769]}, "properties": {"name": "Brusquet d'en Bas", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12104250274, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.423588, 42.710632]}, "properties": {"name": "Lagreu", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12136196719, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.322026, 42.479401]}, "properties": {"name": "Bordes de la Plana", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12136231227, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.220395, 42.33293]}, "properties": {"name": "Borda del Serv\u00f3s", "name:ca": "Borda del Serv\u00f3s", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q11909775", "wikipedia": "ca:Borda del Serv\u00f3s"}}, {"type": "Feature", "id": 12136246677, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.259116, 42.289869]}, "properties": {"name": "Aus\u00e0s", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12136330277, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.301855, 42.298206]}, "properties": {"name": "Borda del Col\u00ed", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12138805703, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.075834, 42.375245]}, "properties": {"name": "Borda de Castell", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12151409722, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.421849, 42.238804]}, "properties": {"name": "l'Espluga", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12151467993, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.330518, 42.307389]}, "properties": {"name": "Castellins", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12160400702, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.378941, 42.312989]}, "properties": {"name": "Cal Colom", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12160496359, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.411051, 42.27107]}, "properties": {"name": "Cal Conill", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12183946359, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.280856, 42.536073]}, "properties": {"name": "Borda de Felip", "name:ca": "Borda de Felip", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q73393720"}}, {"type": "Feature", "id": 12465166463, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.903228, 42.929607]}, "properties": {"name": "Artigue", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09267B006Y"}}, {"type": "Feature", "id": 12465166473, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896488, 42.931651]}, "properties": {"name": "Coup", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09267B070T"}}, {"type": "Feature", "id": 12465166475, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.892579, 42.931064]}, "properties": {"name": "Pradias", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09267B170B"}}, {"type": "Feature", "id": 12465166479, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.893357, 42.926834]}, "properties": {"name": "Prat Dagneres", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09267B171C"}}, {"type": "Feature", "id": 12465166480, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.891169, 42.925562]}, "properties": {"name": "Buscarech", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09267B029Y"}}, {"type": "Feature", "id": 12465166481, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.888577, 42.924671]}, "properties": {"name": "Buc", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09267B027W"}}, {"type": "Feature", "id": 12465170808, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.884413, 42.92611]}, "properties": {"name": "Coume Devent", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09267B066N"}}, {"type": "Feature", "id": 12465170809, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.882621, 42.926573]}, "properties": {"name": "Coume de Barguerre", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09267B056C"}}, {"type": "Feature", "id": 12465170811, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.8868, 42.927532]}, "properties": {"name": "Coume de Vengue d'en Bas", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09267B065M"}}, {"type": "Feature", "id": 12465170812, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.890165, 42.929328]}, "properties": {"name": "Moularin", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09267B146A"}}, {"type": "Feature", "id": 12465170813, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.886588, 42.930929]}, "properties": {"name": "Aron", "place": "isolated_dwelling", "ref:FR:FANTOIR": "09267B005X"}}, {"type": "Feature", "id": 12517909403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.164395, 42.588173]}, "properties": {"addr:housenumber": "Corral De Teix\u00f3", "addr:state": "CT", "addr:street": "Cam\u00ed de Dorve a Berr\u00f3s Sobir\u00e0", "name": "Corral De Teix\u00f3", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12517909419, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.165898, 42.561292]}, "properties": {"addr:housenumber": "Borda Perigau", "addr:state": "CT", "addr:street": "Cam\u00ed a la Cultia de Berr\u00f3s Juss\u00e0", "name": "Borda Perigau", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 12526275124, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.020357, 42.308602]}, "properties": {"ele": "914", "name": "Canals", "name:ca": "Canals", "place": "isolated_dwelling", "population": "2", "population:date": "2023", "ref:idescat": "2503900020699", "ref:ine": "25039002099", "wikidata": "Q11911945", "wikipedia": "ca:Canals (Peramea)"}}, {"type": "Feature", "id": 12876256146, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.990562, 42.928439]}, "properties": {"name": "Viellot", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 208344582, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[1.335652, 42.623467], [1.33558, 42.623427], [1.335682, 42.623328], [1.335754, 42.623368], [1.335652, 42.623467]]}, "properties": {"building": "yes", "name": "Borda de Bu\u00e9s", "name:ca": "Borda de Bu\u00e9s", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q73232437"}}, {"type": "Feature", "id": 209879718, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.724391, 42.443707], [0.724313, 42.443669], [0.724156, 42.443663], [0.72414, 42.443867], [0.724269, 42.443872], [0.724278, 42.443757], [0.724387, 42.443761], [0.724391, 42.443707]]}, "properties": {"building": "yes", "name": "Casa del Batlle", "name:ca": "Casa del Batlle", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 294807176, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[1.080599, 42.667045], [1.080537, 42.666731], [1.08086, 42.666696], [1.080922, 42.667011], [1.080599, 42.667045]]}, "properties": {"landuse": "residential", "name": "Borda de Joan", "name:ca": "Borda de Joan", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 300670158, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.82011, 42.759571], [0.820167, 42.759555], [0.820142, 42.75951], [0.820086, 42.759527], [0.82011, 42.759571]]}, "properties": {"building": "yes", "name": "Cabana dera Tuta dera Vop", "name:ca": "Cabana dera Tuta dera Vop", "name:oc": "Cabana dera Tuta dera Vop", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q73244908"}}, {"type": "Feature", "id": 333537491, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.694649, 42.756515], [0.694388, 42.756405], [0.694449, 42.756327], [0.69471, 42.756437], [0.694649, 42.756515]]}, "properties": {"building": "yes", "name": "aub\u00e8rja dera Lana", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 337960873, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.939801, 42.274752], [0.939892, 42.274681], [0.939791, 42.274611], [0.9397, 42.274683], [0.939801, 42.274752]]}, "properties": {"name": "Casa Peret", "name:ca": "Casa Peret", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 365544328, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[1.328349, 42.620632], [1.328496, 42.620601], [1.328472, 42.620537], [1.328324, 42.620568], [1.328349, 42.620632]]}, "properties": {"building": "yes", "name": "la Farga", "name:ca": "la Farga", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q107338313"}}, {"type": "Feature", "id": 385011741, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.903096, 42.244822], [0.903148, 42.244834], [0.903173, 42.244774], [0.90312, 42.244762], [0.903096, 42.244822]]}, "properties": {"building": "yes", "name": "Cabana del Teixidor", "name:ca": "Cabana del Teixidor", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q11910436", "wikipedia": "ca:Cabana del Teixidor"}}, {"type": "Feature", "id": 385552817, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.915093, 42.230978], [0.91513, 42.230957], [0.9151, 42.23093], [0.915064, 42.230951], [0.915093, 42.230978]]}, "properties": {"name": "Borda del Genoi", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 436784240, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[1.025206, 42.320884], [1.025179, 42.320834], [1.025261, 42.320781], [1.025247, 42.320721], [1.02527, 42.320713], [1.025221, 42.320656], [1.025267, 42.320639], [1.025334, 42.320691], [1.025376, 42.320668], [1.025426, 42.32071], [1.025459, 42.320754], [1.025376, 42.320812], [1.025352, 42.320793], [1.025206, 42.320884]]}, "properties": {"name": "Casa Xangre", "name:ca": "Casa Xangre", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 446548341, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[1.007076, 42.269073], [1.007131, 42.269076], [1.007131, 42.269096], [1.007202, 42.2691], [1.007222, 42.2691], [1.007224, 42.269081], [1.007249, 42.269083], [1.00726, 42.268956], [1.007088, 42.268944], [1.007083, 42.268992], [1.00697, 42.268986], [1.006971, 42.268981], [1.006973, 42.268954], [1.00691, 42.268953], [1.006906, 42.269029], [1.006921, 42.26905], [1.006935, 42.269058], [1.007076, 42.269073]]}, "properties": {"building": "yes", "building:levels": "3", "name": "Gramuntill", "name:ca": "Gramuntill", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q17182090", "wikipedia": "ca:Gramuntill"}}, {"type": "Feature", "id": 462771139, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[1.090549, 42.425505], [1.090559, 42.425584], [1.090683, 42.425575], [1.090673, 42.425496], [1.090561, 42.425504], [1.090549, 42.425505]]}, "properties": {"building": "yes", "name": "Borda de Cebri\u00e0", "name:ca": "Borda de Cebri\u00e0", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 462771140, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[1.090561, 42.425504], [1.090549, 42.425412], [1.090574, 42.42541], [1.090571, 42.425387], [1.090525, 42.42539], [1.090528, 42.425409], [1.090266, 42.425428], [1.090278, 42.425525], [1.090549, 42.425505], [1.090561, 42.425504]]}, "properties": {"building": "yes", "name": "Borda de Cebri\u00e0", "name:ca": "Borda de Cebri\u00e0", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 478993155, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[1.061568, 42.443776], [1.061686, 42.443766], [1.061678, 42.443715], [1.06156, 42.443726], [1.061568, 42.443776]]}, "properties": {"building": "yes", "name": "Borda de Bolunya", "name:ca": "Borda de Bolunya", "place": "isolated_dwelling", "wikidata": "Q73406975"}}, {"type": "Feature", "id": 521106409, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.723293, 42.228115], [0.723371, 42.22806], [0.723287, 42.227995], [0.723209, 42.22805], [0.723164, 42.228082], [0.723249, 42.228147], [0.723293, 42.228115]]}, "properties": {"building:levels": "3", "name": "Cal Sabater", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 574781296, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.511113, 42.238411], [0.510852, 42.238138], [0.511084, 42.238015], [0.511348, 42.238279], [0.511113, 42.238411]]}, "properties": {"name": "La Roca", "name:ca": "La Roca", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 630875557, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.942253, 42.328296], [0.942189, 42.328171], [0.94237, 42.32812], [0.942434, 42.328245], [0.942253, 42.328296]]}, "properties": {"name": "Mas d'Erdo", "name:ca": "Mas d'Erdo", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 1007618274, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.833211, 42.332719], [0.833446, 42.332733], [0.833452, 42.332601], [0.83319, 42.332601], [0.833211, 42.332719]]}, "properties": {"name": "Ca de Batista", "name:ca": "Ca de Batista", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 1213100166, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.825445, 42.338817], [0.825627, 42.338732], [0.82559, 42.338614], [0.825787, 42.338548], [0.825735, 42.338409], [0.825514, 42.338489], [0.825226, 42.338704], [0.825445, 42.338817]]}, "properties": {"name": "Casa Del Tona", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 1322949794, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.58333, 42.485552], [0.583565, 42.485571], [0.583584, 42.485393], [0.58338, 42.485391], [0.583377, 42.485293], [0.583224, 42.485298], [0.583192, 42.485231], [0.582963, 42.485275], [0.582988, 42.485425], [0.583236, 42.485397], [0.583337, 42.485409], [0.58333, 42.485552]]}, "properties": {"name": "Casa d'Arcas", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 1322949795, "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[0.569356, 42.491656], [0.5692, 42.491667], [0.569177, 42.491848], [0.569333, 42.491857], [0.569407, 42.491908], [0.569793, 42.49179], [0.56986, 42.491744], [0.569782, 42.491651], [0.569661, 42.491699], [0.569565, 42.491677], [0.569382, 42.491697], [0.569356, 42.491656]]}, "properties": {"name": "Casa de Rins", "place": "isolated_dwelling"}}, {"type": "Feature", "id": 17848581, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[0.723371, 42.22806], [0.723287, 42.227995], [0.723209, 42.22805], [0.723293, 42.228115], [0.723371, 42.22806]]], [[[0.723209, 42.22805], [0.723164, 42.228082], [0.723249, 42.228147], [0.723293, 42.228115], [0.723209, 42.22805]]]]}, "properties": {"building:levels": "2;3", "building:part": "yes", "name": "Cal Sabater", "place": "isolated_dwelling", "type": "multipolygon"}}]}