{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 26862533, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.461377, 42.458136]}, "properties": {"ele": "2115", "name": "Chiris de Gab\u00e1s / Baziero", "name:an": "Chiris de Gab\u00e1s / Baziero", "name:es": "Pico Baciero", "natural": "peak", "prominence": "515", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 26862611, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.134656, 42.235019]}, "properties": {"ele": "2077.2", "name": "Cap de Boumort", "name:ca": "Cap de Boumort", "natural": "peak", "prominence": "655", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "2077-1422 (Col at LV-5134 road)", "wikidata": "Q5034453", "wikipedia": "ca:Cap de Boumort"}}, {"type": "Feature", "id": 26862732, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.827831, 42.591379]}, "properties": {"ele": "3029.2", "name": "Pic de Comaloforno", "name:ca": "Pic de Comaloforno", "natural": "peak", "prominence": "748", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "3029-2281 (Port Vielh deth H\u00f2ri)", "wikidata": "Q2984642", "wikipedia": "ca:Pic de Comaloforno"}}, {"type": "Feature", "id": 26863483, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.809457, 42.316856]}, "properties": {"ele": "1889.3", "name": "Pala del Teller", "name:ca": "Pala del Teller", "natural": "peak", "prominence": "554", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Port de la Creu de Perves 1335m", "wikidata": "Q17482903", "wikipedia": "ca:Pala del Teller"}}, {"type": "Feature", "id": 26864235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.176831, 42.71068]}, "properties": {"ele": "2864.4", "name": "Mont-roig", "name:ca": "Mont-roig", "name:fr": "Mont Rouch d\u2019Espagne", "natural": "peak", "prominence": "647", "source:prominence": "2864-2217 (Port de Tavascan)", "wikidata": "Q5120047", "wikipedia": "ca:Mont-roig (Alt \u00c0neu)"}}, {"type": "Feature", "id": 26864258, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.397899, 42.666952]}, "properties": {"ele": "3143.45", "name": "Pica d'Estats", "name:ca": "Pica d'Estats", "name:es": "Pica d'Estats", "name:fr": "Pique d'Estats", "natural": "peak", "prominence": "1264", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:date": "2010", "source:prominence": "3143-1879 (Pla de Beret)", "summit:cross": "yes", "url:source": "ftp://geofons.icc.cat/fitxes/100CIMS/271064006.pdf", "wikidata": "Q1537733", "wikipedia": "es:Pica d'Estats", "wikipedia:ca": "Pica d'Estats", "wikipedia:fr": "Pique d'Estats"}}, {"type": "Feature", "id": 26864260, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.049916, 42.718936]}, "properties": {"ele": "2765.9", "name": "Pic de Moredo", "name:ca": "Pic de Moredo", "natural": "peak", "prominence": "694", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Bonaigua 2072m", "wikidata": "Q17482782", "wikipedia": "ca:Pic de Moredo"}}, {"type": "Feature", "id": 26864263, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435232, 42.654629]}, "properties": {"alt_name": "Punta Llardana", "ele": "3369", "name": "Tuca de Posets / Punta de Llardana", "name:an": "Tuca de Posets / Punta de Llardana", "name:es": "Pico de Posets", "name:fr": "Pic de Posets", "natural": "peak", "official_name": "Tuca de Posets / Punta Llardana", "prominence": "1131", "source:prominence": "3369-2238 (Coll de Toro)", "wikidata": "Q282981", "wikipedia": "es:Pico Posets"}}, {"type": "Feature", "id": 26864264, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.214703, 42.408731]}, "properties": {"ele": "2437.7", "name": "Torreta de l'Orri", "name:ca": "Torreta de l'Orri", "natural": "peak", "prominence": "718", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "2438-1720 (Sant Joan de l\u2019Erm)", "wikidata": "Q11952583", "wikipedia": "ca:Torreta de l'Orri"}}, {"type": "Feature", "id": 43658004, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.140508, 42.724258]}, "properties": {"ele": "2543.8", "name": "Pic de Bassiero", "name:ca": "Pic de Bassiero", "name:fr": "Pic de Bassibi\u00e9", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11941456", "wikipedia": "ca:Pic de Bassiero"}}, {"type": "Feature", "id": 43658012, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.133204, 42.728878]}, "properties": {"ele": "2499", "name": "Tuc de Geu", "name:fr": "Pic de G\u00e9u", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 43658035, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.152385, 42.716904]}, "properties": {"ele": "2559", "name": "Pic du Portanech", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 43658075, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.132811, 42.750343]}, "properties": {"ele": "2494.9", "name": "Pic de Montalt", "name:fr": "Pic de Montaud", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941477", "wikipedia": "ca:Pic de Montalt"}}, {"type": "Feature", "id": 45188761, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.405888, 42.65658]}, "properties": {"ele": "2965.3", "name": "Pic de Canalbona", "name:ca": "Pic de Canalbona", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q7190459", "wikipedia": "en:Pic de Canalbona"}}, {"type": "Feature", "id": 45193909, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.401699, 42.662583]}, "properties": {"ele": "3004.3", "name": "Pic Rod\u00f3 de Canalbona", "name:ca": "Pic Rod\u00f3 de Canalbona", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q7357513", "wikipedia": "ca:Rod\u00f3 de Canalbona"}}, {"type": "Feature", "id": 45194103, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.387456, 42.668712]}, "properties": {"ele": "3072", "name": "Pic de Sotllo", "name:ca": "Pic de Sotllo", "name:fr": "Pic du Port de Sullo", "natural": "peak", "prominence": "198", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Port de Sotllo 2874m", "url:source": "ftp://geofons.icc.cat/fitxes/100CIMS/270064006.pdf", "wikidata": "Q3087278", "wikipedia": "es:Pico de Sotllo"}}, {"type": "Feature", "id": 45195248, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36166, 42.697857]}, "properties": {"ele": "2611", "name": "Pic de Salibarri", "name:ca": "Pic de Salibarri", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 45195553, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.353951, 42.699732]}, "properties": {"ele": "2603.0", "name": "Punta del Port", "name:ca": "Punta del Port", "name:fr": "Pointe du Port", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483067", "wikipedia": "ca:Punta del Port"}}, {"type": "Feature", "id": 45195597, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.335276, 42.724294]}, "properties": {"ele": "2527.8", "name": "Pic de Turquilla", "name:ca": "Pic de Turquilla", "name:fr": "Pic de Turguilla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941510", "wikipedia": "ca:Pic de Turquilla"}}, {"type": "Feature", "id": 45195626, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.267182, 42.71785]}, "properties": {"ele": "2761.5", "name": "Tuc de Lasaugu\u00e8da", "name:ca": "Tuc de Lasaugu\u00e8da", "name:fr": "Pic de Lasaug\u00e8de ou de Bonrepos", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953286", "wikipedia": "ca:Tuc de Lasaugu\u00e8da"}}, {"type": "Feature", "id": 45195644, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.296702, 42.719483]}, "properties": {"ele": "2556.1", "name": "Pic de Soune", "name:ca": "Tuc de Sen\u00f3", "natural": "peak", "wikidata": "Q17483560", "wikipedia": "ca:Tuc de Sen\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 45195649, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.278139, 42.71407]}, "properties": {"ele": "2839.9", "name": "Certascan Nord", "name:ca": "Certascan Nord", "name:fr": "Pic de Certescans", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 45195659, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.274881, 42.718731]}, "properties": {"ele": "2795.2", "name": "Tuc de Montab\u00f2na", "name:ca": "Tuc de Montab\u00f2na", "name:fr": "Pic de Montabone", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953290", "wikipedia": "ca:Tuc de Montab\u00f2na"}}, {"type": "Feature", "id": 45195674, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.229244, 42.727827]}, "properties": {"ele": "2618", "name": "Pic de Montarenyo", "name:ca": "Pic de Montarenyo", "name:fr": "Cap de Ruhos", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "wikidata": "Q11941476", "wikipedia": "ca:Pic de Montarenyo"}}, {"type": "Feature", "id": 45195770, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.171044, 42.708158]}, "properties": {"ele": "2846.3", "name": "Pic de la Tartera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 45196062, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.902323, 42.803057]}, "properties": {"ele": "2583.3", "name": "Tuc de Comenges", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953280"}}, {"type": "Feature", "id": 45196117, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.917143, 42.79375]}, "properties": {"ele": "2881.6", "name": "Tuc de Maub\u00e8rme", "name:ca": "Tuc de Maub\u00e8rme", "name:oc": "Tuc de Maub\u00e8rme", "natural": "peak", "prominence": "796", "ref": "ftp://geofons.icc.cat/fitxes/100CIMS/259058006.pdf", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "source:prominence": "2882-2086 (Port de Salau)", "wikidata": "Q11953291", "wikipedia": "es:Mauberme"}}, {"type": "Feature", "id": 45196149, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.846855, 42.828595]}, "properties": {"ele": "2393.4", "name": "Tuc dera Comassa", "name:ca": "Tuc dera Comassa", "name:oc": "Tuc dera Comassa", "natural": "peak", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q17481756"}}, {"type": "Feature", "id": 45196155, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.810745, 42.838707]}, "properties": {"ele": "2115.5", "name": "Pica de Horadic", "name:ca": "Pica de Horadic", "name:oc": "Pica de Horadic", "natural": "peak", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q11941570"}}, {"type": "Feature", "id": 45196231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.761459, 42.84277]}, "properties": {"ele": "1648", "name": "Tuc de Comagrana", "name:ca": "Tuc de Comagrana", "name:oc": "Tuc de Comagrana", "natural": "peak", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q11953276", "wikipedia": "ca:Tuc de Comagrana"}}, {"type": "Feature", "id": 252239197, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.461855, 42.789452]}, "properties": {"ele": "2031", "name": "Cap de P\u00e8ne Soulit", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 255545199, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.875344, 42.633338]}, "properties": {"ele": "2833.2", "name": "Montardo", "name:ca": "Montardo", "name:oc": "Montardo", "natural": "peak", "prominence": "297", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q3176503", "wikipedia": "ca:Montardo"}}, {"type": "Feature", "id": 255545541, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.641336, 42.639574]}, "properties": {"ele": "3354", "name": "Pico Maldito", "name:ca": "Pic Male\u00efto", "name:fr": "Pic Maudit", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "wikidata": "Q3110793"}}, {"type": "Feature", "id": 255545807, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.662767, 42.626113]}, "properties": {"ele": "3289", "name": "Tuca de Tempestats / Tuca Gran de Llos\u00e1s", "name:an": "Tuca de Tempestats / Tuca Gran de Llos\u00e1s", "name:es": "Pico de Tempestades", "name:fr": "Pic des Temp\u00eates", "natural": "peak", "prominence": "72", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Brecha de Tempestades 3218m", "wikidata": "Q11941512", "wikipedia": "an:Tuca de Tempestaz"}}, {"type": "Feature", "id": 255545818, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.665924, 42.624453]}, "properties": {"alt_name": "Tuca d'el Cabo de Barrancs", "ele": "3251", "name": "Tuca d'el Cabo de Barrancs", "name:an": "Tuca d'el Cabo de Barrancs", "name:ca": "Tuca del Cap de Barrancs", "name:es": "Margalida", "name:fr": "Pic Margalide", "natural": "peak", "prominence": "30", "source": "CNIG map. Key col: 3221m", "wikidata": "Q11941434", "wikipedia": "ca:Pic Margalida"}}, {"type": "Feature", "id": 255545933, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.698565, 42.629471]}, "properties": {"alt_name": "Pic de Moli\u00e8res", "ele": "3010.1", "name": "Tuc de Moli\u00e8res", "name:an": "Tuca de Mulleres / Cap de Mulleres", "name:ca": "Tuc de Moli\u00e8res", "name:es": "Tuc de Mulleres", "natural": "peak", "note": "Please, before changing height or position of this summit read the referenced document. It is the best existing measure. Please make modifications only if you can ara able to provide a document demonstrating a more accurate measurement.", "prominence": "198", "ref": "ftp://geofons.icc.cat/fitxes/100CIMS/254066008.pdf", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collada de Ixalenques 2812", "wikidata": "Q6743484", "wikipedia": "ca:Tuc de Moli\u00e8res"}}, {"type": "Feature", "id": 256696251, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.758674, 42.707826]}, "properties": {"ele": "2173", "name": "Montcorbison", "name:ca": "Montcorbison", "name:oc": "Montcorbison", "natural": "peak", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q17482733", "wikipedia": "ca:Montcorbison"}}, {"type": "Feature", "id": 256698039, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.705379, 42.643123]}, "properties": {"alt_name": "Era Forcanada", "ele": "2883", "name": "Malh des Pois o la Forcanada", "natural": "peak", "wikidata": "Q17482443"}}, {"type": "Feature", "id": 283825973, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.413578, 42.535378]}, "properties": {"ele": "2693", "name": "Pic de la Bassera", "name:ca": "Pic de la Bassera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941530", "wikipedia": "ca:Pic de la Bassera"}}, {"type": "Feature", "id": 339066770, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.373229, 42.452492]}, "properties": {"ele": "2133", "name": "Cap de la Devesa", "name:ca": "Cap de la Devesa", "natural": "peak", "prominence": "259", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll d\u2019Ares 1874m", "wikidata": "Q17481876", "wikipedia": "ca:Cap de la Devesa (les Valls de Valira)"}}, {"type": "Feature", "id": 339066841, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.39911, 42.497947]}, "properties": {"ele": "2405.8", "name": "Bony de Trescul", "name:ca": "Bony de Trescul", "natural": "peak", "prominence": "249", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll de Conflent 2157m", "wikidata": "Q17483761", "wikipedia": "ca:Bony de Trescul"}}, {"type": "Feature", "id": 440764635, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.314187, 42.757757]}, "properties": {"ele": "2061", "name": "Pic de Freychet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 445583481, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.406335, 42.671904]}, "properties": {"ele": "3077", "name": "Pic du Montcalm", "natural": "peak", "source": "gps", "wikidata": "Q1479975"}}, {"type": "Feature", "id": 445583491, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.396855, 42.668049]}, "properties": {"ele": "3129.4", "name": "Pic Verdaguer", "name:ca": "Pic Verdaguer", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q7190457", "wikipedia": "es:Pico Verdaguer"}}, {"type": "Feature", "id": 465502244, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.838716, 42.503578]}, "properties": {"ele": "2092.9", "name": "Roca de la Feixa", "name:ca": "Roca de la Feixa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q7353676", "wikipedia": "ca:Roca de la Feixa"}}, {"type": "Feature", "id": 526554385, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.303257, 42.756517]}, "properties": {"ele": "1794", "name": "Picarech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 575755635, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.890094, 42.476783]}, "properties": {"alt_name": "Tuc del Montany\u00f3", "ele": "2758.7", "name": "Cap de les Raspes Roies", "name:ca": "Cap de les Raspes Roies", "natural": "peak", "prominence": "142", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Port de Rus 2617m", "wikidata": "Q11912134", "wikipedia": "ca:Cap de les Raspes Roies"}}, {"type": "Feature", "id": 575755653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.879359, 42.459075]}, "properties": {"ele": "2586.7", "name": "Bony de l'Aigua Blanca", "name:ca": "Bony de l'Aigua Blanca", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 575755673, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.852946, 42.454098]}, "properties": {"ele": "2632.0", "name": "Cap dels Vedats d'Erta", "name:ca": "Cap dels Vedats d'Erta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912156", "wikipedia": "ca:Cap dels Vedats d'Erta"}}, {"type": "Feature", "id": 575755678, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.828589, 42.462184]}, "properties": {"ele": "2543.3", "name": "el Corronco", "name:ca": "el Corronco", "natural": "peak", "prominence": "178", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll de Comaportell 2365m", "wikidata": "Q4887373", "wikipedia": "ca:El Corronco"}}, {"type": "Feature", "id": 575755946, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.798193, 42.565189]}, "properties": {"ele": "2584.9", "name": "Pic Roi", "name:ca": "Pic Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483370", "wikipedia": "ca:Pic Roi"}}, {"type": "Feature", "id": 575755953, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.798879, 42.569344]}, "properties": {"alt_name": "Pic del Ferro", "alt_name:ca": "Pic del Ferro", "ele": "2578.6", "name": "Pic d'Estany Roi", "name:ca": "Pic d'Estany Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941451", "wikipedia": "ca:Pic d'Estany Roi"}}, {"type": "Feature", "id": 575755991, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.800451, 42.585412]}, "properties": {"ele": "2827.3", "name": "Pic del Cap d'Estany Roi", "name:ca": "Pic del Cap d'Estany Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483372", "wikipedia": "ca:Pic del Cap d'Estany Roi"}}, {"type": "Feature", "id": 575756013, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.808474, 42.59137]}, "properties": {"alt_name": "Pic de la Torreta;Pic dels Soldats", "alt_name:ca": "Pic de la Torreta;Pic dels Soldats", "ele": "2952.6", "name": "Punta Senyalada", "name:ca": "Punta Senyalada", "natural": "peak", "prominence": "174", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q7260561", "wikipedia": "ca:Punta Senyalada"}}, {"type": "Feature", "id": 575756025, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.820474, 42.594853]}, "properties": {"alt_name": "Pic d'Avellaners", "alt_name:ca": "Pic d'Avellaners", "ele": "2983.4", "name": "Pic d'Abellers", "name:ca": "Pic d'Abellers", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941445", "wikipedia": "ca:Pic d'Abellers"}}, {"type": "Feature", "id": 575756027, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.82599, 42.593806]}, "properties": {"ele": "3023.4", "name": "Besiberri Sud", "name:ca": "Besiberri Sud", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q8531381", "wikipedia": "ca:Besiberri Sud"}}, {"type": "Feature", "id": 575756029, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.82494, 42.599893]}, "properties": {"alt_name": "Pic Jol\u00eds;Besiberri del Mig S", "alt_name:ca": "Pic Jol\u00eds;Besiberri del Mig S", "ele": "2995.2", "name": "Besiberri del Mig", "name:ca": "Besiberri del Mig", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q4896263", "wikipedia": "ca:Besiberri del Mig"}}, {"type": "Feature", "id": 575756036, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.826304, 42.605262]}, "properties": {"ele": "3008.3", "name": "Besiberri Nord", "name:ca": "Besiberri Nord", "natural": "peak", "prominence": "101", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q4896265", "wikipedia": "ca:Besiberri Nord"}}, {"type": "Feature", "id": 575756051, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.842605, 42.610407]}, "properties": {"alt_name": "Tumeneia Sud", "ele": "2885.0", "name": "Punta d'Harl\u00e9", "name:ca": "Punta d'Harl\u00e9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11943923", "wikipedia": "ca:Punta d'Harl\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 575756055, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.845017, 42.613141]}, "properties": {"ele": "2832.3", "name": "Mussol de Tumeneia", "name:ca": "Mussol de Tumeneia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11938114", "wikipedia": "ca:Mussol de Tumeneia"}}, {"type": "Feature", "id": 575756056, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.84645, 42.613562]}, "properties": {"alt_name": "Tumeneia Central", "ele": "2862.6", "name": "el Pa de Sucre", "name:ca": "el Pa de Sucre", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11918422", "wikipedia": "ca:El Pa de Sucre"}}, {"type": "Feature", "id": 575756068, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.851841, 42.618006]}, "properties": {"alt_name": "Tuc dera Humen\u00e8ja", "ele": "2783.1", "name": "Tumeneia", "name:ca": "Tumeneia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483769", "wikipedia": "ca:Tumeneia"}}, {"type": "Feature", "id": 575756104, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.866024, 42.622383]}, "properties": {"ele": "2698.6", "name": "Tuc des Monges", "name:ca": "Tuc des Monges", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953334", "wikipedia": "ca:Tuc des Monges"}}, {"type": "Feature", "id": 575756162, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.895236, 42.626144]}, "properties": {"ele": "2675.7", "name": "Tuc de Ribereta", "name:ca": "Tuc de Ribereta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953302", "wikipedia": "ca:Tuc de Ribereta"}}, {"type": "Feature", "id": 575756167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896516, 42.623249]}, "properties": {"ele": "2671.4", "name": "Tuc deth Cap deth P\u00f2rt de Caldes", "name:ca": "Tuc deth Cap deth P\u00f2rt de Caldes", "name:oc": "Tuc deth Cap deth P\u00f2rt de Caldes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q11953337", "wikipedia": "ca:Tuc deth Cap deth P\u00f2rt de Caldes"}}, {"type": "Feature", "id": 575756206, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.894543, 42.616156]}, "properties": {"alt_name": "Tuc deth P\u00f2rt", "ele": "2783.0", "name": "Tuc del Port de Caldes", "name:ca": "Tuc del Port de Caldes", "natural": "peak", "prominence": "247", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483766", "wikipedia": "ca:Tuc deth P\u00f2rt"}}, {"type": "Feature", "id": 575756223, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.891438, 42.611852]}, "properties": {"ele": "2754.7", "name": "Pic de Travessani", "name:ca": "Pic de Travessani", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941511", "wikipedia": "ca:Pic de Travessani"}}, {"type": "Feature", "id": 575756235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.901166, 42.610296]}, "properties": {"alt_name": "Tuc de Lhu\u00e7\u00e0", "ele": "2777.7", "name": "Tuc de Llu\u00e7\u00e0", "name:ca": "Tuc de Llu\u00e7\u00e0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953288", "wikipedia": "ca:Tuc de Lhu\u00e7\u00e0"}}, {"type": "Feature", "id": 575756249, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.9088, 42.607825]}, "properties": {"ele": "2750.6", "name": "Pic de la Tallada Llarga", "name:ca": "Pic de la Tallada Llarga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941546", "wikipedia": "ca:Pic de la Tallada Llarga"}}, {"type": "Feature", "id": 575756297, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.930525, 42.591016]}, "properties": {"ele": "2879.1", "name": "Tuc Blanc", "name:ca": "Tuc Blanc", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17588122", "wikipedia": "ca:Tuc Blanc"}}, {"type": "Feature", "id": 575756316, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.937814, 42.589392]}, "properties": {"ele": "2933.4", "name": "Gran Tuc de Colom\u00e8rs", "name:ca": "Gran Tuc de Colom\u00e8rs", "natural": "peak", "prominence": "184", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "2933-2749 (Coll de Contraix)", "wikidata": "Q3826627", "wikipedia": "ca:Gran Tuc de Colom\u00e8rs"}}, {"type": "Feature", "id": 575756325, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.94182, 42.581843]}, "properties": {"ele": "2790.3", "name": "Cap de la Pala Alta d\u2019Estany Llong", "name:ca": "Cap de la Pala Alta d\u2019Estany Llong", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912126", "wikipedia": "ca:Cap de la Pala Alta d\u2019Estany Llong"}}, {"type": "Feature", "id": 575756329, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.946392, 42.57985]}, "properties": {"ele": "2637.5", "name": "Tossal Esbonllat", "name:ca": "Tossal Esbonllat", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952607", "wikipedia": "ca:Tossal Esbonllat"}}, {"type": "Feature", "id": 575756366, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.957632, 42.530721]}, "properties": {"alt_name": "Pic de Nariolo", "ele": "2856.7", "name": "Pic de Mariolo", "name:ca": "Pic de Nariolo", "natural": "peak", "prominence": "279", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482856", "wikipedia": "ca:Pic de Nariolo"}}, {"type": "Feature", "id": 575756388, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.944905, 42.518091]}, "properties": {"ele": "2800.5", "name": "Cap de Reguera", "name:ca": "Cap de Reguera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483264", "wikipedia": "ca:Cap de Reguera"}}, {"type": "Feature", "id": 575756401, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.924089, 42.50948]}, "properties": {"ele": "2894.0", "name": "Gran Pic del Pess\u00f3", "name:ca": "Gran Pic del Pess\u00f3", "natural": "peak", "prominence": "317", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Collada de Dellui 2577m", "wikidata": "Q11924604", "wikipedia": "ca:Gran Pic del Pess\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 575967432, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.717275, 42.619812]}, "properties": {"ele": "2877", "name": "Tuc de la Feixa de la Vall", "name:ca": "Tuc de la Feixa de la Vall", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 575967435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.721095, 42.618697]}, "properties": {"ele": "2901.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 575967437, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.723703, 42.616766]}, "properties": {"ele": "2955", "name": "Tuc de la Tallada", "name:an": "Tuca el Feix\u00e1n", "name:ca": "Tuc de la Tallada", "name:es": "Tuca Feix\u00e1n o Pico de la Tallada", "natural": "peak", "prominence": "207", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Pas de Cavall 2749m"}}, {"type": "Feature", "id": 575967450, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.732048, 42.615355]}, "properties": {"ele": "2794", "name": "Tuc del Mig de la Tallada", "name:ca": "Tuc del Mig de la Tallada", "name:es": "Pico del Mich de la Tallada", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 575967467, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.744932, 42.615088]}, "properties": {"ele": "2576", "name": "Tuc de Fontana de Vielha", "name:an": "Tussal de Fontana", "name:ca": "Tuc de Fontana de Vielha", "name:es": "Tozal de Fontana de Vielha", "natural": "peak", "wikidata": "Q17482014", "wikipedia": "ca:Tuc de Fontana de Vielha"}}, {"type": "Feature", "id": 576089147, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26144, 42.573646]}, "properties": {"ele": "1911", "name": "Pic de la Portella", "name:ca": "Pic de la Portella", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483071", "wikipedia": "ca:Pic de la Portella (Vall de Card\u00f3s)"}}, {"type": "Feature", "id": 576089613, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.223096, 42.588482]}, "properties": {"ele": "1718", "name": "Pui de Tabaca", "name:ca": "Pui de Tabaca", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483631", "wikipedia": "ca:Pui Tabaca"}}, {"type": "Feature", "id": 576089706, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.215487, 42.525146]}, "properties": {"ele": "1615", "name": "Pic dels Malls", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 576089743, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.209899, 42.539706]}, "properties": {"ele": "1868.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 576089763, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.202115, 42.551673]}, "properties": {"ele": "2022.6", "name": "Pui de Pouet", "name:ca": "Pui de Pouet", "natural": "peak", "prominence": "191", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll d\u2019Orla 1832m", "wikidata": "Q11943314", "wikipedia": "ca:Pui de Pouet"}}, {"type": "Feature", "id": 576089836, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.180092, 42.562235]}, "properties": {"ele": "1958.9", "name": "Pic del Pla d'Arides", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 576089986, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.190605, 42.610762]}, "properties": {"ele": "2163.4", "name": "Cap de la Rocagran", "name:ca": "Cap de la Rocagran", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11912129", "wikipedia": "ca:Cap de la Rocagran"}}, {"type": "Feature", "id": 576090032, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.180422, 42.625423]}, "properties": {"ele": "2217.9", "name": "Montalto", "name:ca": "Montalto", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11937393", "wikipedia": "ca:Montalto"}}, {"type": "Feature", "id": 576090114, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.193646, 42.659518]}, "properties": {"ele": "2632.7", "name": "Campirme", "name:ca": "Campirme", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11911298", "wikipedia": "ca:Campirme"}}, {"type": "Feature", "id": 576090254, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.221155, 42.641016]}, "properties": {"ele": "2303", "name": "Pic de Serra Plana", "name:ca": "Pic de Serra Plana", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11941508", "wikipedia": "ca:Pic de Serra Plana (Vall de Card\u00f3s)"}}, {"type": "Feature", "id": 576090267, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.223434, 42.636319]}, "properties": {"ele": "2284", "name": "lo Caubo", "name:ca": "lo Caubo", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 576090489, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.244554, 42.539181]}, "properties": {"ele": "1497", "name": "Tur\u00f3 de Fleco", "name:ca": "Tur\u00f3 de Fleco", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17482005", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de Fleco"}}, {"type": "Feature", "id": 576090901, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.08082, 42.594541]}, "properties": {"ele": "2226.1", "name": "Pic de Quartiules", "name:ca": "Pic de Quartiules", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483227", "wikipedia": "ca:Pic de Quartiules"}}, {"type": "Feature", "id": 576090925, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.113763, 42.516009]}, "properties": {"ele": "2044.9", "name": "Cap de Campmaior", "name:ca": "Cap de Campmaior", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481477", "wikipedia": "ca:Cap de Campmaior"}}, {"type": "Feature", "id": 576091002, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.150366, 42.526616]}, "properties": {"ele": "1911", "name": "Bony de Santa B\u00e0rbara", "name:ca": "Bony de Santa B\u00e0rbara", "natural": "peak", "wikidata": "Q11909653", "wikipedia": "ca:Bony de Santa B\u00e0rbara"}}, {"type": "Feature", "id": 576091022, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.160939, 42.528366]}, "properties": {"ele": "1678", "name": "Pui Agut", "name:ca": "Pui Agut", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11943303", "wikipedia": "ca:Pui Agut"}}, {"type": "Feature", "id": 576091034, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.168507, 42.529449]}, "properties": {"ele": "1423", "name": "Pui Blanc", "name:ca": "Pui Blanc", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481355", "wikipedia": "ca:Pui Blanc (la Guingueta d'\u00c0neu)"}}, {"type": "Feature", "id": 576091607, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.176148, 42.701157]}, "properties": {"ele": "2756.5", "name": "Pic de la Gallina", "name:ca": "Pic de la Gallina", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941534", "wikipedia": "ca:Pic de la Gallina"}}, {"type": "Feature", "id": 576091616, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.174912, 42.69892]}, "properties": {"ele": "2754", "name": "Pic Major de la Gallina", "name:ca": "Pic Major de la Gallina", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 576091623, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.175074, 42.697896]}, "properties": {"ele": "2726", "name": "Pic Inferior de la Gallina", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 576091653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.190428, 42.690652]}, "properties": {"ele": "2851.5", "name": "Pic de Ventolau", "name:ca": "Pic de Ventolau", "natural": "peak", "prominence": "245", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941513", "wikipedia": "ca:Pic de Ventolau"}}, {"type": "Feature", "id": 576551731, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.974422, 42.29822]}, "properties": {"ele": "1411.1", "name": "lo Tossalet", "name:ca": "lo Tossalet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11933838", "wikipedia": "ca:Lo Tossalet (la Pobla de Segur)"}}, {"type": "Feature", "id": 576552085, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.853933, 42.310409]}, "properties": {"ele": "1549", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 576552086, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.858235, 42.309798]}, "properties": {"ele": "1582.4", "name": "Tur\u00f3 de la Gu\u00e0rdia", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Gu\u00e0rdia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953641", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Gu\u00e0rdia (el Pont de Suert)"}}, {"type": "Feature", "id": 576552087, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.856913, 42.306737]}, "properties": {"ele": "1575", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 576552119, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.886498, 42.305009]}, "properties": {"ele": "1695.8", "name": "la Capcera", "name:ca": "la Capcera", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11930330", "wikipedia": "ca:La Capcera"}}, {"type": "Feature", "id": 576601571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.872595, 42.294987]}, "properties": {"alt_name": "Cap de l\u2019Estall", "ele": "1713", "name": "Serra de l\u2019Estall", "name:ca": "Serra de l\u2019Estall", "natural": "peak", "prominence": "194", "source:prominence": "ICGC map. Key map: Collada de Corroncui 1519m"}}, {"type": "Feature", "id": 576651411, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.133024, 42.341797]}, "properties": {"ele": "1913.2", "name": "Tossal del Puial", "name:ca": "Tossal del Puial", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952866", "wikipedia": "ca:Tossal del Puial"}}, {"type": "Feature", "id": 576675974, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.00683, 42.621737]}, "properties": {"ele": "2827.5", "name": "Pic de Xemeneies", "name:ca": "Pic de Xemeneies", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941515", "wikipedia": "ca:Pic de Xemeneies"}}, {"type": "Feature", "id": 576675980, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.000586, 42.61709]}, "properties": {"ele": "2811.1", "name": "los Tres Puis", "name:ca": "los Tres Puis", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11933988", "wikipedia": "ca:Los Tres Puis"}}, {"type": "Feature", "id": 576676013, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.99668, 42.606476]}, "properties": {"ele": "2897", "name": "Pics de Bassiero - Punta Gourdon", "name:ca": "Pics de Bassiero - Punta Gourdon", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481321", "wikipedia": "ca:Pics de Bassiero"}}, {"type": "Feature", "id": 576676018, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.995364, 42.60667]}, "properties": {"ele": "2903.5", "name": "Pics de Bassiero - Punta Brulle", "name:ca": "Pics de Bassiero - Punta Brulle", "natural": "peak", "prominence": "361", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Port de Ratera 2543m", "wikidata": "Q17481321", "wikipedia": "ca:Pics de Bassiero"}}, {"type": "Feature", "id": 576676023, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.992045, 42.608526]}, "properties": {"ele": "2727.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 576676026, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.990655, 42.609745]}, "properties": {"ele": "2824.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 576676028, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.986766, 42.609087]}, "properties": {"ele": "2848.5", "name": "Pic d'Amitges", "name:ca": "Pic d'Amitges", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481240", "wikipedia": "ca:Pic d'Amitges"}}, {"type": "Feature", "id": 576676035, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.981021, 42.607898]}, "properties": {"ele": "2829.5", "name": "Pic de Saboredo", "name:ca": "Pic de Saboredo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483433", "wikipedia": "ca:Pic de Saboredo"}}, {"type": "Feature", "id": 576706382, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.350421, 42.645947]}, "properties": {"ele": "2652", "name": "Tres Pics", "name:ca": "Tres Pics", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483754", "wikipedia": "ca:Tres Pics"}}, {"type": "Feature", "id": 576706397, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36917, 42.662492]}, "properties": {"ele": "2777.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 576706589, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.328872, 42.505757]}, "properties": {"ele": "2517.3", "name": "Pic de M\u00e0niga", "name:ca": "Pic de M\u00e0niga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941484", "wikipedia": "ca:Pic de M\u00e0niga"}}, {"type": "Feature", "id": 576706679, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.265519, 42.514393]}, "properties": {"name": "el Faro", "name:ca": "el Faro", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 577016081, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.281128, 42.603614]}, "properties": {"name": "Punta de Roquetes", "name:ca": "Punta de Roquetes", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483407", "wikipedia": "ca:Punta de Roquetes"}}, {"type": "Feature", "id": 577016538, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.248316, 42.471186]}, "properties": {"ele": "2226.1", "name": "Pui d'Urdosa", "name:ca": "Pui d'Urdosa", "natural": "peak", "prominence": "348", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll de So de Farrera 1878m", "wikidata": "Q17483809", "wikipedia": "ca:Pui d'Urdosa"}}, {"type": "Feature", "id": 577085803, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.979461, 42.554986]}, "properties": {"ele": "2950.2", "name": "Pic de Subenuix", "name:ca": "Pic de Subenuix", "natural": "peak", "note": "Segons el croquis del pdf publicat per l'ICC i observacions pr\u00f2pies al mateix cim, el punt m\u00e9s alt \u00e9s la roca que queda m\u00e9s allunyada del clau i no el que marca el mapa de l'ICGC", "prominence": "232", "ref": "ftp://geofons.icc.cat/fitxes/100CIMS/261070006.pdf", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q7190469", "wikipedia": "ca:Pic de Subenuix"}}, {"type": "Feature", "id": 577085993, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.987304, 42.553924]}, "properties": {"ele": "2902.0", "name": "Pic Morto", "name:ca": "Pic Morto", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q7190453", "wikipedia": "ca:Pic Morto"}}, {"type": "Feature", "id": 577086007, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.994904, 42.544015]}, "properties": {"ele": "2879.6", "name": "Pic de Sobremonestero", "name:ca": "Pic de Sobremonestero", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941506", "wikipedia": "ca:Pic de Sobremonestero"}}, {"type": "Feature", "id": 577086031, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.011953, 42.540538]}, "properties": {"ele": "2982.7", "name": "Pic de Peguera", "name:ca": "Pic de Peguera", "natural": "peak", "prominence": "555", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q7190465", "wikipedia": "ca:Pic de Peguera"}}, {"type": "Feature", "id": 577086102, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.027166, 42.524481]}, "properties": {"ele": "2909.3", "name": "Pic de la Mainera", "name:ca": "Pic de la Mainera", "natural": "peak", "prominence": "241", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941533", "wikipedia": "ca:Pic de la Mainera"}}, {"type": "Feature", "id": 577086124, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.008693, 42.603105]}, "properties": {"ele": "2890.4", "name": "Montsaliente", "name:ca": "Montsaliente", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11937508", "wikipedia": "ca:Montsaliente"}}, {"type": "Feature", "id": 577086147, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.006385, 42.595575]}, "properties": {"ele": "2831.2", "name": "Pui Pla", "name:ca": "Pui Pla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11943304", "wikipedia": "ca:Pui Pla"}}, {"type": "Feature", "id": 577086182, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.027594, 42.598509]}, "properties": {"ele": "2714.5", "name": "les Agudes", "name:ca": "les Agudes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 577086194, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.033697, 42.597242]}, "properties": {"ele": "2626.0", "name": "Pic Oriental del Pinet\u00f3", "natural": "peak", "note": "The official name is \"Pic Oriental del Pinet\u00f3\", see http://www.icc.cat/vissir3/index.html?XsWnb9wEc", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 577086204, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.039547, 42.599085]}, "properties": {"ele": "2646.9", "name": "lo Pinet\u00f3", "name:ca": "lo Pinet\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q28711229", "wikipedia": "ca:Lo Pinet\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 577086302, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.052678, 42.527149]}, "properties": {"ele": "2802.4", "name": "les Picardes", "name:ca": "les Picardes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q113057629"}}, {"type": "Feature", "id": 577086315, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.044822, 42.530917]}, "properties": {"ele": "2781.2", "name": "Muntany\u00f3", "name:ca": "Muntany\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11937996", "wikipedia": "ca:Muntany\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 577086329, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.036325, 42.528463]}, "properties": {"ele": "2831.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 577086338, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.032475, 42.528535]}, "properties": {"ele": "2825.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 577086376, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.952815, 42.594228]}, "properties": {"ele": "2843.8", "name": "Tuc del Berg\u00fas", "name:ca": "Tuc del Berg\u00fas", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953320", "wikipedia": "ca:Tuc del Berg\u00fas"}}, {"type": "Feature", "id": 577086386, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.953401, 42.601349]}, "properties": {"ele": "2861.3", "name": "Tuc de Ratera", "name:ca": "Tuc de Ratera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953299", "wikipedia": "ca:Tuc de Ratera"}}, {"type": "Feature", "id": 577115206, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.925751, 42.403074]}, "properties": {"ele": "1769.9", "name": "Tossal del Tuiro", "name:ca": "Tossal del Tuiro", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483768", "wikipedia": "ca:Tossal de Tuiro"}}, {"type": "Feature", "id": 577115248, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.930596, 42.41743]}, "properties": {"ele": "2107", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 577115296, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.935577, 42.434483]}, "properties": {"alt_name": "Tossal de les Comes de Guir\u00f3", "ele": "2462.6", "name": "Cap de la Pala de Montferri", "name:ca": "Cap de la Pala de Montferri", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481761", "wikipedia": "ca:Tossal de les Comes de Guir\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 577115309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.928843, 42.442003]}, "properties": {"ele": "2596.6", "name": "Tossal de les Tres Muntanyes", "name:ca": "Tossal de les Tres Muntanyes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952812", "wikipedia": "ca:Tossal de les Tres Muntanyes"}}, {"type": "Feature", "id": 577115332, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.917915, 42.446888]}, "properties": {"ele": "2686.4", "name": "Pic de Llena", "name:ca": "Pic de Llena", "natural": "peak", "prominence": "285", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Port de Fili\u00e0 2401m", "wikidata": "Q11941472", "wikipedia": "ca:Pic de Llena"}}, {"type": "Feature", "id": 577180140, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.986553, 42.683914]}, "properties": {"ele": "2613.0", "name": "Escornacrabes", "name:ca": "Escornacrabes", "natural": "peak", "wikidata": "Q11920489", "wikipedia": "ca:Esc\u00f2rnacrabes"}}, {"type": "Feature", "id": 577180419, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.806993, 42.619254]}, "properties": {"ele": "2886.9", "name": "Tuc des Estanhets", "name:ca": "Tuc des Estanhets", "natural": "peak", "prominence": "201", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coth dera Canau de Rius 2686m", "wikidata": "Q11953331", "wikipedia": "ca:Tuc des Estanhets"}}, {"type": "Feature", "id": 577180441, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.81302, 42.619479]}, "properties": {"ele": "2842.6", "name": "Tossau deth Lac T\u00f2rt", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 577180447, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.812731, 42.614881]}, "properties": {"ele": "2883.3", "name": "Tossal Pla", "name:ca": "Tossal Pla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 577180457, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.821862, 42.610735]}, "properties": {"ele": "2812.8", "name": "Tuc dera Canau de Rius", "name:ca": "Tuc dera Canau de Rius", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481516", "wikipedia": "ca:Tuc dera Canau de Rius"}}, {"type": "Feature", "id": 577180901, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.852886, 42.67286]}, "properties": {"ele": "2209.7", "name": "Roquetes Blanques", "name:ca": "Roquetes Blanques", "name:oc": "Roquetes Blanques", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc"}}, {"type": "Feature", "id": 577180916, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.839853, 42.656319]}, "properties": {"ele": "2502.5", "name": "Pujoalbo", "name:ca": "Pujoalbo", "name:oc": "Puegalbo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q17483190", "wikipedia": "ca:Pujoalbo"}}, {"type": "Feature", "id": 577180936, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.837263, 42.647786]}, "properties": {"ele": "2487.4", "name": "Tuca dera Aubeta", "name:ca": "Tuca dera Aubeta", "name:oc": "Tuca dera Aubeta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q11953352"}}, {"type": "Feature", "id": 577180950, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.820264, 42.644931]}, "properties": {"ele": "2518.4", "name": "Tuc des Molassi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953346"}}, {"type": "Feature", "id": 577180966, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.812109, 42.644246]}, "properties": {"ele": "2584.9", "name": "Tuc de Bargad\u00e8ra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 577181038, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.796357, 42.644249]}, "properties": {"ele": "2634.1", "name": "Tuc de Sarrah\u00e8ra", "natural": "peak", "prominence": "292", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953307", "wikipedia": "ca:Tuc de Sarrah\u00e8ra"}}, {"type": "Feature", "id": 577181162, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.804008, 42.630582]}, "properties": {"ele": "2656.7", "name": "Tuc de T\u00f2rt", "name:ca": "Tuc de T\u00f2rt", "name:oc": "Tuc de T\u00f2rt", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc"}}, {"type": "Feature", "id": 577181186, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.805072, 42.626912]}, "properties": {"ele": "2784.4", "name": "Tuc de Conangles", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953281", "wikipedia": "ca:Tuc de Conangles"}}, {"type": "Feature", "id": 577182414, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.700843, 42.632379]}, "properties": {"ele": "2972.8", "name": "Cap deth H\u00f2ro de Moil\u00e8res", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482236", "wikipedia": "ca:Cap deth H\u00f2ro de Moli\u00e8res"}}, {"type": "Feature", "id": 577199656, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.425697, 42.631571]}, "properties": {"ele": "3011", "name": "Tuca de la Forqueta Norte", "name:an": "Tuca de la Forqueta N", "natural": "peak", "old_name": "Pico de la Forqueta", "prominence": "146", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201902", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collado de la Forqueta 2862m", "wikidata": "Q17584190"}}, {"type": "Feature", "id": 579971541, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.417389, 42.482386]}, "properties": {"ele": "2236", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 623058611, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.740807, 42.612531]}, "properties": {"ele": "2633", "name": "Tuc de Fontana de Senet", "name:ca": "Tuc de Fontana de Senet", "name:es": "Pico Fontana de Senet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 623508746, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.555926, 42.656677]}, "properties": {"ele": "2531", "name": "Tuca d'el Dalliu", "name:an": "Tuca d'el Dalliu", "name:es": "Pico de Est\u00f3s o Tuca del Dalli\u00fa", "natural": "peak", "wpt_symbol": "Summit"}}, {"type": "Feature", "id": 623866253, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.438344, 42.594574]}, "properties": {"alt_name": "Pico Comaguana", "ele": "2628", "name": "Tuca de Cambra", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 623866255, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.598095, 42.540988]}, "properties": {"ele": "2726", "name": "Tuca de Baciver", "name:an": "Tuca de Basib\u00e9", "natural": "peak", "prominence": "157", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 2569m"}}, {"type": "Feature", "id": 623866271, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.649372, 42.63715]}, "properties": {"ele": "3297", "name": "Tuca de Corones", "name:es": "Pico de Coronas", "name:fr": "Pic de Coronas", "natural": "peak", "wikidata": "Q11941468", "wikipedia": "an:Tuca de Corones"}}, {"type": "Feature", "id": 623866284, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.67808, 42.535353]}, "properties": {"ele": "2445", "name": "Cornadelo", "natural": "peak", "prominence": "265", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collado de Salinas 2180m"}}, {"type": "Feature", "id": 623866287, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.423582, 42.597774]}, "properties": {"ele": "2732", "name": "Pico Box", "name:an": "Tusal de Bocs", "name:es": "Pico Box", "natural": "peak", "prominence": "196", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collado de la Monta\u00f1eta 2536m"}}, {"type": "Feature", "id": 623866292, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.555676, 42.541275]}, "properties": {"ele": "2728", "name": "Gallinero", "natural": "peak", "prominence": "159", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 2569m"}}, {"type": "Feature", "id": 623866294, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.579589, 42.609468]}, "properties": {"ele": "2551", "name": "Tuca d'es Pacs", "name:an": "Tuca d'es Pacs", "name:es": "Espax (Igea)", "natural": "peak", "wpt_description": "Espax (Igea)"}}, {"type": "Feature", "id": 623866300, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.640276, 42.646432]}, "properties": {"ele": "3312", "name": "Tuca de la Maladeta", "name:an": "Tuca de la Maladeta", "name:es": "Pico de la Maladeta", "name:fr": "Pic de la Maladeta", "natural": "peak", "prominence": "107", "source": "CNIG", "wikidata": "Q1510073", "wikipedia": "an:Tuca de la Maladeta"}}, {"type": "Feature", "id": 623866308, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.614165, 42.634287]}, "properties": {"ele": "2994", "name": "Pico de Creg\u00fce\u00f1a", "name:ca": "Pic de Creg\u00fcenya", "natural": "peak", "source": "CNIG", "wpt_description": "Pico de Creg\u00fce\u00f1a"}}, {"type": "Feature", "id": 623866309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.605631, 42.571983]}, "properties": {"ele": "2858", "name": "Pico de Castanesa", "natural": "peak", "prominence": "272", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 2586m", "wikidata": "Q24002552"}}, {"type": "Feature", "id": 623866310, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.554122, 42.568595]}, "properties": {"ele": "2409", "name": "Pico Sarll\u00e9", "name:an": "Pico Sarll\u00e9", "name:es": "Pico Cerler", "natural": "peak", "prominence": "153", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collada del Gallinero 2256m", "wikidata": "Q24002013"}}, {"type": "Feature", "id": 623866318, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.534575, 42.559163]}, "properties": {"ele": "2323", "name": "Punta Labert II", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 623866320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.564377, 42.68051]}, "properties": {"ele": "2825", "name": "Tuca de la Estiveta de Lliterola", "name:an": "Tuca de la Estiveta de Lliterola", "name:es": "Tuca de Lliterola", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 623866321, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.582437, 42.543518]}, "properties": {"ele": "2724", "name": "Tozal Del Portet", "name:ca": "Tossal del Portet", "natural": "peak", "source": "CNIG"}}, {"type": "Feature", "id": 623866328, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.634565, 42.596122]}, "properties": {"ele": "2789", "name": "Tuqueta d'Arnau", "name:an": "Tuqueta d'Arnau", "name:es": "Tuqueta de Arnau", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 623866329, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.563018, 42.52655]}, "properties": {"ele": "2532", "name": "Tuca de Urmella", "name:an": "Tuca d'Urmella", "natural": "peak", "prominence": "154", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collada de la Corba  2378m", "wikidata": "Q23991359"}}, {"type": "Feature", "id": 623866330, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.610064, 42.584471]}, "properties": {"ele": "2755", "name": "Tuca de Roques Trencades", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 623866331, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.598663, 42.565512]}, "properties": {"ele": "2778", "name": "Tuca de Pusolobino", "name:es": "Tuca de Posolobino", "natural": "peak", "source": "CNIG", "wikipedia": "ca:Tuca de Pu\u00e7olobino"}}, {"type": "Feature", "id": 626949709, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.65329, 42.661566]}, "properties": {"ele": "2685", "name": "Tuca de la Renclusa", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 626949727, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.642394, 42.619614]}, "properties": {"ele": "2893", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 626949731, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.685701, 42.640128]}, "properties": {"ele": "2805", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 626949734, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.672207, 42.599685]}, "properties": {"ele": "2812", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 626949736, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.657092, 42.609686]}, "properties": {"ele": "2737", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 626949740, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.644751, 42.623724]}, "properties": {"alt_name": "Aguja Argarot Sur", "ele": "3032", "name": "Tuqueta de la Crencha", "name:an": "Tuqueta de la Crencha", "name:es": "Aguja Argarot Sur", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 626949741, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.68619, 42.629693]}, "properties": {"ele": "2994", "name": "Tuca d'Ixalenques", "name:an": "Tuca d'Ixalenques", "name:es": "Tuca de Ixalenques", "natural": "peak", "prominence": "135", "source": "CNIG", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 2859m"}}, {"type": "Feature", "id": 626949743, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.657806, 42.598457]}, "properties": {"ele": "2942", "name": "Tuqueta d'es Muyidors", "name:an": "Tuqueta d'es Muyidors", "name:es": "Tuqueta de Los Munyid\u00f3s", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 626949744, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.683212, 42.637339]}, "properties": {"ele": "2889", "name": "Tuca de Barrancs", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 626949753, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.670552, 42.61852]}, "properties": {"ele": "3205", "name": "Tuca d'el Cap de la Vall", "name:an": "Tuca d'el Cap de la Vall", "name:ca": "Pic de Russell", "name:es": "Pico de Russell", "name:fr": "Pic de Russell", "natural": "peak", "prominence": "49", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Brecha de Russell 3158m", "wikidata": "Q3102596", "wikipedia": "ca:Pic de Russell"}}, {"type": "Feature", "id": 626949773, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.714704, 42.633964]}, "properties": {"ele": "2845.7", "name": "Pic dera Gerbosa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 626949782, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.598507, 42.636785]}, "properties": {"ele": "2952", "name": "Tuca dels Tatats", "name:an": "Tuca dels Tatats", "name:es": "Pico Estat\u00e1s", "natural": "peak", "source": "CNIG", "wikidata": "Q24001315"}}, {"type": "Feature", "id": 626949783, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.439882, 42.683603]}, "properties": {"ele": "2794", "name": "Pico Chistau", "name:ca": "Pic de Gistau", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 626949784, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.627827, 42.631376]}, "properties": {"ele": "3048", "name": "Tuca d'Arag\u00fcells", "name:an": "Tuca de la Collada de Creg\u00fce\u00f1a", "name:es": "Pico Arag\u00fcells", "natural": "peak", "prominence": "134", "source": "CNIG", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collada de Creg\u00fce\u00f1a o Arag\u00fcells 2914m", "wikidata": "Q17584178", "wikipedia": "an:Tuc\u00f3n de la Collada de Creuenya"}}, {"type": "Feature", "id": 626949797, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.501314, 42.625121]}, "properties": {"ele": "2652", "name": "Pala de la Ul\u00f3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 666793954, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.417422, 42.640011]}, "properties": {"ele": "2846.1", "name": "Punta de Romaset", "name:ca": "Punta de Romaset", "name:fr": "Pointe de Roumazet", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483396", "wikipedia": "ca:Punta de Romaset"}}, {"type": "Feature", "id": 850780243, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.53805, 42.757249]}, "properties": {"ele": "2403", "name": "Pic de C\u00e9cir\u00e9", "natural": "peak", "tourism": "viewpoint", "wikidata": "Q49753095"}}, {"type": "Feature", "id": 903331978, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.406605, 42.790146]}, "properties": {"ele": "2088", "name": "Pic de G\u00e9rentos / Pic du Mont-Ceint", "natural": "peak", "wikipedia": "fr:Pic de G\u00e9rentos"}}, {"type": "Feature", "id": 903340296, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.403568, 42.77666]}, "properties": {"ele": "2006", "name": "Mont Garias", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 903340326, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.403977, 42.774876]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 903340340, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.404372, 42.773379]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 903342074, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.405379, 42.771376]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 909351801, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.48482, 42.710121]}, "properties": {"ele": "3065", "name": "Pic des Spijeoles", "name:es": "Pico de Espijeoles", "natural": "peak", "prominence": "188", "source:prominence": "IGN map. Key col: Col des Gourgs Blancs 2877m", "wikidata": "Q3382423"}}, {"type": "Feature", "id": 919513683, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.597133, 42.705515]}, "properties": {"ele": "2676", "name": "Pic de Sacroux", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 927184911, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.226193, 42.797767]}, "properties": {"ele": "1711", "name": "Tuc de Peyre Mensong\u00e8ro", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 940795297, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.361641, 42.807626]}, "properties": {"ele": "1903", "name": "La Pique ou Mont B\u00e9as", "natural": "peak", "wikidata": "Q3321714"}}, {"type": "Feature", "id": 940797579, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.337056, 42.853672]}, "properties": {"ele": "1611", "name": "Pic de Balmiou", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 940797587, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3374, 42.842609]}, "properties": {"ele": "1745", "name": "Tuc de La coume", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 948761013, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435222, 42.654629]}, "properties": {"ele": "3368.60", "ign:latitud": "42.6546285849498972", "ign:longitud": "0.4352219264900000", "ign:red": "Red Geod\u00e9sica Nacional Convencional (ROI)", "man_made": "survey_point", "name": "Posets", "natural": "peak", "note": "This is a point from an official geodetic network. Use it as a reference, but do NOT move it.", "ref": "17999", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "wikidata": "Q115508325"}}, {"type": "Feature", "id": 948810545, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.505314, 42.416913]}, "properties": {"ele": "2491.80", "ign:latitud": "42.4169129414590032", "ign:longitud": "0.5053139116370000", "ign:red": "Red Geod\u00e9sica Nacional Convencional (ROI)", "man_made": "survey_point", "name": "Turb\u00f3n", "natural": "peak", "note": "This is a point from an official geodetic network. Use it as a reference, but do NOT move it.", "prominence": "1022", "ref": "21315", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:prominence": "2492-1470 (Coll de Fadas)", "wikidata": "Q1324683"}}, {"type": "Feature", "id": 960690555, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.835635, 42.870786]}, "properties": {"ele": "2148", "name": "Cap de Gauch", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 963866704, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.616927, 42.316901]}, "properties": {"fixme": "Postition estimated for general orientation, please correct", "name": "Tozal de los moros", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 966630403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.751856, 42.927949]}, "properties": {"ele": "1856", "name": "Pic de l'Escalette", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 967071875, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.459596, 42.914704]}, "properties": {"ele": "2079", "name": "Montagne d'Areng", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 986017637, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.858492, 42.825745]}, "properties": {"ele": "2630", "name": "Pic du Crabere", "natural": "peak", "wikidata": "Q3382364"}}, {"type": "Feature", "id": 986027125, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.085726, 42.797858]}, "properties": {"ele": "2838", "name": "Mont Valier", "natural": "peak", "prominence": "515", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Port d\u2019\u00d2rla 2323m", "wikidata": "Q2420742", "wikipedia": "fr:Mont Valier"}}, {"type": "Feature", "id": 986034504, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.975085, 42.897913]}, "properties": {"ele": "1674", "name": "Pic de l'Arraing", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 988113370, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.670844, 42.85935]}, "properties": {"ele": "2154", "name": "Pic du Burat", "natural": "peak", "wikidata": "Q3382422"}}, {"type": "Feature", "id": 988137855, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.448784, 42.733841]}, "properties": {"ele": "2964", "name": "Pic de Hourgade", "natural": "peak", "prominence": "234", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 2730m", "wikidata": "Q3382372"}}, {"type": "Feature", "id": 988137856, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.477723, 42.700022]}, "properties": {"ele": "3129", "name": "Tuca de Gorgs Bllancs", "name:an": "Tuca de Gorgs Bllancs", "name:es": "Guargas Blancas", "name:fr": "Pic des Gourgs Blancs", "natural": "peak", "prominence": "221", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Puerto de O 2908m", "wikidata": "Q11701147", "wikipedia": "an:Tuca de Gorgs Bllancs"}}, {"type": "Feature", "id": 988137858, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.648051, 42.693937]}, "properties": {"ele": "2704", "name": "Pic de la Mine", "name:an": "Tuca de la Mina", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "wikidata": "Q3382407"}}, {"type": "Feature", "id": 988137873, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.545576, 42.701423]}, "properties": {"ele": "3109", "name": "Pic du Maupas", "name:an": "Tuca de Malp\u00e1s", "natural": "peak", "prominence": "97", "source:prominence": "IGN map. Key col: Col des Crabioules 3012m", "wikidata": "Q3382382", "wikipedia": "an:Tuca de Malp\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 988137875, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.696914, 42.718046]}, "properties": {"ele": "2269.0", "name": "Era Entecada", "name:ca": "Entecada", "name:es": "Entecada", "name:fr": "Pic de l'Entecade", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481923", "wikipedia": "ca:Era Entecada"}}, {"type": "Feature", "id": 988137886, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.515059, 42.733624]}, "properties": {"ele": "2698", "name": "Cap des Hounts secs", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989266160, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.525748, 42.867565]}, "properties": {"ele": "1899", "name": "Pic de Pouy Pradaus", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989266166, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.533685, 42.929936]}, "properties": {"ele": "1729", "name": "Mont Las", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989266170, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.476657, 42.87707]}, "properties": {"ele": "2147", "name": "Mont N\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989266175, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.564976, 42.856493]}, "properties": {"ele": "1990", "name": "Sommet d'Antenac", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989266204, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.53175, 42.905688]}, "properties": {"ele": "1755", "name": "Pic de Pouy Usclat", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989447281, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.904917, 42.893929]}, "properties": {"ele": "1637", "name": "Tuc de N\u00e9d\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989447282, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.158262, 42.804523]}, "properties": {"ele": "1934", "name": "Pic de Fonta", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989447285, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.801669, 42.840567]}, "properties": {"ele": "2034", "name": "Cap de la Pique", "name:es": "Era Pica", "name:fr": "Cap de la Pique", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481925"}}, {"type": "Feature", "id": 989447290, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.859345, 42.86961]}, "properties": {"ele": "2210", "name": "Pic de la Calabasse", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989447291, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.827869, 42.917236]}, "properties": {"ele": "1669", "name": "Le Puech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989447293, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.895415, 42.83478]}, "properties": {"ele": "2424", "name": "Pic de l'Har", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989447298, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.943351, 42.899445]}, "properties": {"ele": "1720", "name": "Tuc de S\u00e9rau", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 989465054, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.426288, 42.691157]}, "properties": {"ele": "2873", "name": "Aygues Tortes/Royo", "name:es": "Pico Royo", "name:fr": "Pic d'Aygues Tortes", "natural": "peak", "prominence": "256", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Puerto de Auguas Tuertas 2617"}}, {"type": "Feature", "id": 1060153532, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.562537, 42.698835]}, "properties": {"ele": "2984", "name": "Mall Barrat", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1060153541, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.616452, 42.697032]}, "properties": {"ele": "2558", "name": "Pic de la Montagnette", "name:an": "Tuca de la Monta\u00f1eta", "name:es": "Pico de la Monta\u00f1eta", "name:fr": "Pic de la Montagnette", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1060153546, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.675964, 42.690829]}, "properties": {"alt_name:fr": "Soum de l'Escalette", "ele": "2468", "name": "Soum de l'Escalette / Tuc dera Escaleta", "name:ca": "Tuc dera Escaleta", "name:fr": "Soum de l'Escalette", "name:oc": "Tuc dera Escaleta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc"}}, {"type": "Feature", "id": 1060153567, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.498967, 42.704263]}, "properties": {"ele": "2883", "name": "Tusse de Montarqu\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1060153572, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.587547, 42.694669]}, "properties": {"ele": "2846", "name": "Pintrat / Puerto Viello", "name:ca": "Tuca del Porto Viello de Gorgutes", "name:es": "Tuca del Puerto Viello de Gorgutes", "name:fr": "Mail Pintrat", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:es": "CNIG", "source:fr": "IGN"}}, {"type": "Feature", "id": 1060153574, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.520891, 42.697633]}, "properties": {"ele": "3122", "name": "Tuca Roya de Lliterola", "name:an": "Tuca Roya de Lliterola", "name:ca": "Pic Royo", "natural": "peak", "wikidata": "Q3382386"}}, {"type": "Feature", "id": 1060153576, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.57902, 42.726999]}, "properties": {"ele": "2234", "name": "Mont du Lys", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1060153582, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.592798, 42.700385]}, "properties": {"ele": "2741", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 1060153609, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.483024, 42.705305]}, "properties": {"ele": "3034", "name": "Pic Gourdon", "natural": "peak", "prominence": "114", "source:prominence": "IGN map. Key col: 2920m", "wikidata": "Q11941432"}}, {"type": "Feature", "id": 1060153613, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.52283, 42.698865]}, "properties": {"ele": "3133", "name": "Tuca de Lliterola", "name:an": "Tuca de Lliterola", "name:es": "Punta de Literola", "name:fr": "Pointe de Literole", "natural": "peak", "wikidata": "Q3393625", "wikipedia": "an:Tuca de Lliterola"}}, {"type": "Feature", "id": 1060153622, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.63093, 42.694942]}, "properties": {"ele": "2736", "name": "Pico Salvaguardia", "name:an": "Tuca Cabellut", "name:fr": "Pic de Sauvegarde", "natural": "peak", "prominence": "371", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Puerto de la Glera 2367m", "wikidata": "Q3382388"}}, {"type": "Feature", "id": 1080970649, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.886055, 42.86801]}, "properties": {"ele": "2082", "name": "Pic de Paumaud\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1089570438, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.46746, 42.694788]}, "properties": {"ele": "3019", "name": "Tuca de Cllarabida", "name:an": "Tuca de Cllarabida", "name:es": "Pico de Clarabide", "natural": "peak", "wikidata": "Q11941460", "wikipedia": "ca:Pic de Clarabide"}}, {"type": "Feature", "id": 1089570443, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.462228, 42.762606]}, "properties": {"ele": "2368", "name": "Cap des Hittes", "natural": "peak", "note": "The peak is bad named on IGN card : 2354m is Montsegu and 2368m is Cap des Hittes"}}, {"type": "Feature", "id": 1089570448, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.52985, 42.702699]}, "properties": {"ele": "3107", "name": "Pic des Crabioules", "name:an": "Tuca de Crabioles", "name:es": "Pico de Crabioules Oriental", "name:oc": "Es Crabieues", "natural": "peak", "prominence": "133", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "source:prominence": "IGN map. Key col: Col inf\u00e9rieur de Lit\u00e9role 2983m", "wikidata": "Q3382419"}}, {"type": "Feature", "id": 1089570452, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.496233, 42.692387]}, "properties": {"alt_name": "El Sell\u00e1n de la Vaca", "ele": "3108", "name": "El Sell\u00e1n de la Vaca", "name:an": "El Sell\u00e1n de la Vaca", "name:es": "Pico Sellam de la Baca", "name:fr": "Pic du Seil de la Baque", "natural": "peak", "prominence": "197", "wikidata": "Q17584221", "wikipedia": "an:El Sellant de la Vaca"}}, {"type": "Feature", "id": 1089570462, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.515096, 42.713383]}, "properties": {"ele": "3060", "name": "Grand Quayrat", "natural": "peak", "prominence": "153", "source:prominence": "IGN map. Key col: Br\u00e8che Quayrat-L\u00e9zat 2907m", "wikidata": "Q2717767"}}, {"type": "Feature", "id": 1089570467, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.491528, 42.695267]}, "properties": {"alt_name": "Tuca del Cabo de la Vaca Oeste", "ele": "3097", "name": "Tuca d'el Cabo de la Vaca O.", "name:an": "Tuca d'el Cabo de la Vaca O.", "name:ca": "Tuca del Cap de la Vaca Oest", "name:es": "Cap Dera Baquo Occidental", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584186", "wikipedia": "ca:Cap Dera Baquo Occidental"}}, {"type": "Feature", "id": 1089570475, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.463742, 42.759275]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1089570485, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.46278, 42.743332]}, "properties": {"ele": "2844", "name": "Pic de Nord N\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1089570487, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.516697, 42.707357]}, "properties": {"ele": "3101", "name": "Pic L\u00e9zat", "natural": "peak", "prominence": "149", "source:prominence": "IGN map. Key col: Br\u00e8che L\u00e9zat 2958m", "wikidata": "Q3382314"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885195, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.007222, 42.805833]}, "properties": {"ele": "2427", "name": "Tuc de Pourtillou", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885245, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.869736, 42.736373]}, "properties": {"ele": "2523.7", "name": "Tuc d'Areho", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885284, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.46439, 42.840226]}, "properties": {"ele": "2078", "name": "Sommet de l'Aigle", "natural": "peak", "source": "gps"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885325, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.848572, 42.857238]}, "properties": {"ele": "2128", "name": "Pic de Pi\u00e8le de Mil", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885401, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.660918, 42.751892]}, "properties": {"ele": "2072.6", "name": "Tuc d'Aubars", "name:ca": "Tuc d'Aubars", "name:fr": "Pic d'Aubas", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953269"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885439, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.875698, 42.742861]}, "properties": {"ele": "2535.6", "name": "Tuc dera Pincela", "natural": "peak", "prominence": "488", "source": "camptocamp.org", "source:prominence": "ICGC map. Key col: C\u00f2th de Varrad\u00f2s 2048m", "wikidata": "Q11953323"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885449, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.006467, 42.819837]}, "properties": {"ele": "2033", "name": "Cap de Raspe", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885485, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.441446, 42.861064]}, "properties": {"ele": "2171", "name": "Montious", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885528, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.009851, 42.788561]}, "properties": {"alt_name": "Tuc deth Milh", "ele": "2802.4", "name": "Tuc de Barlongu\u00e8ra", "name:ca": "Pic de Barlonguera", "name:fr": "Pic de Barlongu\u00e8re", "name:oc": "Tuc de Barlongu\u00e8ra", "natural": "peak", "prominence": "296", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "source:prominence": "ICGC map. Key col: 2506m", "wikidata": "Q17587743", "wikipedia": "ca:Tuc de Barlongu\u00e8ra"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885617, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.933047, 42.76778]}, "properties": {"ele": "2731.3", "name": "Tuc de Parros", "name:ca": "Tuc de Parros", "name:oc": "Tuc de Parr\u00f2s", "natural": "peak", "prominence": "239", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Coth de Montoliu 2492m", "wikidata": "Q17482924", "wikipedia": "ca:Tuc de Parros"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885625, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.961954, 42.81745]}, "properties": {"ele": "2196", "name": "Tuc de Cagonille", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1091885671, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.007413, 42.790393]}, "properties": {"ele": "2767.7", "name": "Pic de Cornave", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 1102580929, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.765529, 42.641865]}, "properties": {"ele": "2605.6", "name": "Tuc deth P\u00f2rt de Vielha", "name:ca": "Tuc deth P\u00f2rt de Vielha", "name:oc": "Tuc deth P\u00f2rt de Vi\u00e8lha", "natural": "peak", "prominence": "227", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q17483068", "wikipedia": "ca:Tuc deth P\u00f2rt de Vielha"}}, {"type": "Feature", "id": 1102580940, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.39117, 42.734647]}, "properties": {"ele": "2676", "name": "Pique Rouge de Bassi\u00e8s", "natural": "peak", "wikidata": "Q48758016", "wikipedia": "fr:Pique Rouge de Bassi\u00e8s"}}, {"type": "Feature", "id": 1102580959, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.908441, 42.646877]}, "properties": {"ele": "2485.2", "name": "Tuc de Salana", "name:ca": "Tuc de Salana", "name:oc": "Tuc de Salana", "natural": "peak", "prominence": "161", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q11953308", "wikipedia": "ca:Tuc de Salana"}}, {"type": "Feature", "id": 1102581003, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.828967, 42.6303]}, "properties": {"ele": "2749.9", "name": "Tossau de Mar", "name:ca": "Tossau de Mar", "name:oc": "Tossau de Mar", "natural": "peak", "note": "L'ICGC situa el cim aqu\u00ed, \u00e9s una roca punxaguda que sobresurt de l'aresta i que continua pujant. Tanmateix la fita cimera, amb equipaments de r\u00e0pel, \u00e9s m\u00e9s cap a l'est i sobre el terreny no \u00e9s f\u00e0cil destriar quin \u00e9s el punt m\u00e9s elevat.", "prominence": "245", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc", "wikidata": "Q37853329"}}, {"type": "Feature", "id": 1102581031, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.226488, 42.761466]}, "properties": {"ele": "2254", "name": "Pic de la T\u00e8se", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1102683433, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.766236, 42.901998]}, "properties": {"ele": "1816", "name": "Tuc de l'\u00c9tang", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1103938431, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.420428, 42.624936]}, "properties": {"ele": "2901", "name": "Pic de la Rouge / Pica Roja", "name:ca": "Pica Roja", "name:fr": "Pic de la Soucarrane ou de la Rouge", "natural": "peak", "prominence": "324", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Port de Roumazet / Port Vell 2577m", "wikidata": "Q17483012", "wikipedia": "ca:Pica Roja"}}, {"type": "Feature", "id": 1110646896, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.004319, 42.830621]}, "properties": {"ele": "1890", "name": "Tuc du Coucou", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1110647001, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.964039, 42.853516]}, "properties": {"ele": "1759", "name": "Pic de Courbayran", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1117324119, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.821853, 42.873611]}, "properties": {"ele": "1936", "name": "Pic de Pale Bidau", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1118683256, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.704089, 42.922505]}, "properties": {"ele": "1257", "name": "Cap du Mont", "natural": "peak", "source": "IGN"}}, {"type": "Feature", "id": 1156576929, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.486906, 42.845603]}, "properties": {"ele": "1970", "name": "Cap de la Lit", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1178983368, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.575692, 42.876761]}, "properties": {"ele": "1698", "name": "La Cigali\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1202464300, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.043783, 42.781107]}, "properties": {"ele": "2694.7", "name": "Tuc dels Tres Comtes", "name:fr": "Pic des Trois Comtes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953319", "wikipedia": "ca:Tuc dels Tres Comtes"}}, {"type": "Feature", "id": 1202464491, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.087385, 42.831074]}, "properties": {"ele": "2389", "name": "Tuc de Quer Ner", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1202464796, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.062688, 42.809608]}, "properties": {"ele": "2355", "name": "Pic de Tr\u00e9mul", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1203630945, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.330499, 42.863717]}, "properties": {"ele": "1420", "name": "Le Clauzal", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1241607971, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.198658, 42.314163]}, "properties": {"ele": "1924", "name": "Serra de Ta\u00fas", "name:ca": "Serra de Ta\u00fas", "natural": "peak", "prominence": "66", "source": "ICGC", "source:date": "201902", "source:prominence": "ICGC map. Key col: 1858m"}}, {"type": "Feature", "id": 1241609461, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.902359, 42.28173]}, "properties": {"ele": "1287.3", "name": "Roques de Llenaspres", "name:ca": "Roques de Llenaspres", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11946238", "wikipedia": "ca:Roques de Llenaspres"}}, {"type": "Feature", "id": 1241616001, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.766942, 42.457606]}, "properties": {"ele": "1125.2", "name": "Tossal de Sant Cristol", "name:ca": "Tossal de Sant Cristol", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483462", "wikipedia": "ca:Tossal de Sant Cristol"}}, {"type": "Feature", "id": 1241620982, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.005672, 42.485888]}, "properties": {"ele": "2053.1", "name": "Tossal de Perminyana", "name:ca": "Tossal de Perminyana", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1241623212, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.313641, 42.461521]}, "properties": {"ele": "2112", "name": "el Delmador", "natural": "peak", "prominence": "191", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll de Jou 1921m"}}, {"type": "Feature", "id": 1241623764, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.754017, 42.439356]}, "properties": {"ele": "1201", "name": "Tossal de Costa Ruera", "name:ca": "Tossal de Costa Ruera", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481796", "wikipedia": "ca:Tossal de Costa Ruera"}}, {"type": "Feature", "id": 1241633625, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.020916, 42.317538]}, "properties": {"ele": "938.6", "name": "el Tossal", "name:ca": "el Tossal", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11918614", "wikipedia": "ca:El Tossal (Baix Pallars)"}}, {"type": "Feature", "id": 1241640246, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.910518, 42.364623]}, "properties": {"ele": "1306.8", "name": "lo Tossal", "name:ca": "lo Tossal", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483704", "wikipedia": "ca:Lo Tossal (Sarroca de Bellera)"}}, {"type": "Feature", "id": 1241869970, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.565275, 42.598404]}, "properties": {"ele": "2269", "name": "Picalbo", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1241870442, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.471322, 42.606546]}, "properties": {"ele": "2023", "name": "Pe\u00f1a las Dotse", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1241871035, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.607053, 42.493597]}, "properties": {"ele": "1772", "name": "Tossal de Puntons", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201903"}}, {"type": "Feature", "id": 1241877591, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.549976, 42.419116]}, "properties": {"ele": "2017", "name": "Monta\u00f1a de Ballabriga", "natural": "peak", "prominence": "113", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1241879944, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.479347, 42.661993]}, "properties": {"ele": "2764", "name": "Montidiego", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1241886631, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.661577, 42.627254]}, "properties": {"ele": "3272", "name": "Tuca de la Brecha de Tempestats", "name:an": "Tuca de la Brecha de Tempestats", "name:es": "Punta de la Brecha de Tempestades", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584183", "wikipedia": "an:Tuca de la Brecha de Tempestaz"}}, {"type": "Feature", "id": 1241891028, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.55874, 42.462522]}, "properties": {"ele": "1547", "name": "Tusal d'Abella", "name:an": "Tusal d'Abella", "name:ca": "Tossal d'Abella", "name:es": "Tozal de Abella", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201901"}}, {"type": "Feature", "id": 1241922923, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.759396, 42.597745]}, "properties": {"ele": "1503", "name": "Tosalet dels Torres", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1241924536, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5553, 42.440618]}, "properties": {"ele": "1648", "name": "Tozal de Selvaplana", "natural": "peak", "prominence": "81", "source": "CNIG", "source:date": "201901"}}, {"type": "Feature", "id": 1241925735, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.636285, 42.688869]}, "properties": {"ele": "2305", "name": "Pe\u00f1a Bllanca", "name:an": "Pe\u00f1a Bllanca", "name:es": "Pe\u00f1a Blanca", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1241944216, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.544524, 42.458527]}, "properties": {"ele": "1629", "name": "Tozal de Montalisque", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201901"}}, {"type": "Feature", "id": 1241953365, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.629203, 42.456804]}, "properties": {"ele": "1438", "name": "El Faro", "name:ca": "El Faro", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201902"}}, {"type": "Feature", "id": 1241953913, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.674216, 42.467995]}, "properties": {"ele": "1526", "name": "Tossal de Ginebrell", "natural": "peak", "prominence": "101", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 1425m"}}, {"type": "Feature", "id": 1250015301, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.491582, 42.642991]}, "properties": {"ele": "2554", "name": "Agulla de Perram\u00f3", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250015778, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.576127, 42.524966]}, "properties": {"name": "Tuqueta de Rins", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250016135, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.670801, 42.566001]}, "properties": {"name": "Pic de Menada", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250016582, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.440243, 42.643172]}, "properties": {"ele": "2906", "name": "Tuca Altera de Llardana", "name:an": "Tuca Altera de Llardana", "name:es": "Tuca Alta", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201902"}}, {"type": "Feature", "id": 1250016645, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.732655, 42.587517]}, "properties": {"ele": "2401", "name": "Tuca de Riue\u00f1o", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250016927, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.631733, 42.560631]}, "properties": {"ele": "2085", "name": "Tossal de la Raspa", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250017055, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.539729, 42.692885]}, "properties": {"ele": "2945", "name": "Forca de Remu\u00f1e", "natural": "peak", "prominence": "51", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 2894m"}}, {"type": "Feature", "id": 1250017399, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.418209, 42.631583]}, "properties": {"ele": "2938", "name": "Tuca d'es Millars", "name:an": "Tuca d'es Millars", "name:es": "Pico Millares", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250017453, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.481202, 42.632247]}, "properties": {"ele": "2718", "name": "Agulla d'el Chinebro", "name:an": "Agulla d'el Chinebro", "name:es": "Agulla del Chinebro", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2021-10"}}, {"type": "Feature", "id": 1250018109, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.456285, 42.596629]}, "properties": {"ele": "2361", "name": "Pico la Llastra", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250018242, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.522325, 42.556679]}, "properties": {"name": "Pico la Tira", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250018662, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.725265, 42.576775]}, "properties": {"ele": "2522", "name": "Pico de la Sarronera", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250018824, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.610496, 42.670032]}, "properties": {"ele": "2585", "name": "Tuca de l'\u00c9sera", "name:an": "Tuca de l'\u00c9sera", "name:es": "Tuca del \u00c9sera", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250018981, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.430066, 42.434815]}, "properties": {"ele": "1683", "name": "Zerv\u00edn", "name:an": "Zerv\u00edn", "name:es": "Pico Cerv\u00edn", "natural": "peak", "prominence": "315", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 1368m"}}, {"type": "Feature", "id": 1250019030, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.471719, 42.402926]}, "properties": {"name": "Pico Malero", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250019278, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.475401, 42.638164]}, "properties": {"ele": "2901", "name": "Tuca d'els Corvets", "name:an": "Tuca d'els Corvets", "name:es": "Tuca des Corbets", "natural": "peak", "prominence": "216", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collada de Montidiego 2685m"}}, {"type": "Feature", "id": 1250019461, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.51277, 42.635559]}, "properties": {"ele": "2797", "name": "Tucon de Chuise", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250019848, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.574252, 42.512462]}, "properties": {"name": "Tuqueta de Arca Mor\u00fas", "name:an": "Tuqueta d'Arca Mor\u00fas", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q24002926"}}, {"type": "Feature", "id": 1250019942, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.521192, 42.695402]}, "properties": {"ele": "3097", "is_in:state_code": "22", "name": "Tuca del Pas Alt de Lliterola", "name:an": "Tuca d'el Paso d'Alto de Lliterola", "name:es": "Tuca de Lliterola", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250020179, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435147, 42.661491]}, "properties": {"alt_name:es": "Gemelos", "ele": "3167", "name": "Punta de las Mardaneras / Tuca d'els Chiminucs S", "name:es": "Pico de los Gemelos", "name:fr": "Pic des Jumeaux", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250020206, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.642635, 42.639468]}, "properties": {"ele": "3354", "name": "Punta d'Astorg", "name:an": "Punta d'Astorg", "name:es": "Punta de Astorg", "name:fr": "Pointe d'Astorg", "natural": "peak", "prominence": "154", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collado de Coronas 3201m", "wikidata": "Q11943924"}}, {"type": "Feature", "id": 1250020531, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.64519, 42.638607]}, "properties": {"ele": "3349", "name": "Tuca d'el Mich", "name:an": "Tuca d'el Mich", "name:es": "Pico del Medio", "name:fr": "Pic du Milieu", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "202108", "wikidata": "Q11941553"}}, {"type": "Feature", "id": 1250020814, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.452651, 42.673052]}, "properties": {"ele": "2698", "name": "Tuca de la Pa\u00fal", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250020931, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.678084, 42.524294]}, "properties": {"name": "Pico del Mich del Vedat", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250021266, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.442012, 42.599358]}, "properties": {"ele": "2525", "name": "Tuca de los Dos Collados o de Sierco", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250021298, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.599518, 42.657266]}, "properties": {"ele": "2628", "name": "Tuca de l'Acampam\u00e9n", "name:ca": "Tuca de l'Acampament", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250021335, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.479952, 42.654946]}, "properties": {"ele": "2804", "name": "Pico Batisielles Norte", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201902"}}, {"type": "Feature", "id": 1250021484, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.436232, 42.689286]}, "properties": {"ele": "2834", "name": "Pico de la Madera", "name:ca": "Pic de la Fusta", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250021543, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.437482, 42.66516]}, "properties": {"alt_name": "Pico de la Monta\u00f1eta", "ele": "3129", "name": "Pico de la Monta\u00f1eta/Veteranos", "name:an": "Pico de la Monta\u00f1eta /Tuca d'els Chiminucs N", "name:fr": "Pic des V\u00e9t\u00e9rans", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250021606, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.608336, 42.527979]}, "properties": {"ele": "2573", "name": "Tusal d'el Sell\u00e1n", "name:an": "Tusal d'el Sell\u00e1n", "name:es": "Tozal del Sellant", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201903"}}, {"type": "Feature", "id": 1250021817, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.629626, 42.651746]}, "properties": {"ele": "3215", "name": "Tuca de Say\u00f3", "name:an": "Tuca de Say\u00f3", "name:es": "Pico Say\u00f3", "name:fr": "Pic Say\u00f3", "natural": "peak", "prominence": "33", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 3182", "wikidata": "Q17584220", "wikipedia": "an:Tuca de Say\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 1250021940, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.607934, 42.598276]}, "properties": {"ele": "2605", "name": "Tuc\u00f3n Redono", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250021974, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.413042, 42.62664]}, "properties": {"ele": "3031", "name": "Pico Eriste Norte o Beraldi", "name:an": "Tuca de Bag\u00fce\u00f1ola N", "name:es": "Pico Eriste Norte o Beraldi", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250022021, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.677156, 42.604143]}, "properties": {"ele": "2869", "name": "Cap de Llauset", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250022263, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.613707, 42.601064]}, "properties": {"ele": "2607", "name": "Tuqueta Bllanca", "name:an": "Tuqueta Bllanca", "name:es": "Tuqueta Blanca", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250022549, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.41143, 42.617999]}, "properties": {"ele": "2943", "name": "Tuca de Bag\u00fcenya", "name:an": "Tuca de Bag\u00fce\u00f1a", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250022624, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.621595, 42.630626]}, "properties": {"ele": "2996", "name": "Tuca de Piedras Blancas", "name:an": "Tuca de Pedres Albes", "name:es": "Tuca de Piedras Blancas", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201903"}}, {"type": "Feature", "id": 1250022680, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.495046, 42.632985]}, "properties": {"ele": "2732", "name": "Tuca del Chinebro", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250022961, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.445431, 42.691549]}, "properties": {"ele": "2786", "name": "Punta Eydoux", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250023037, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.469019, 42.319201]}, "properties": {"ele": "1426", "name": "Corona de San Chorchi", "name:an": "Corona de San Chorchi", "name:ca": "Sant Jordi", "name:es": "San Jorge", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250023594, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.628456, 42.653901]}, "properties": {"ele": "3163", "name": "Punta Delm\u00e1s", "name:fr": "Pointe Delm\u00e1s", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201903", "wikidata": "Q11943910"}}, {"type": "Feature", "id": 1250023802, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.423926, 42.640812]}, "properties": {"ele": "3122", "name": "Tuc\u00f3n Royo", "name:an": "Tuc\u00f3n Royo", "name:es": "Tuc\u00f3n Royo o Pavots", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11813889", "wikipedia": "ca:Pavots"}}, {"type": "Feature", "id": 1250023888, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.693054, 42.600688]}, "properties": {"ele": "2813", "name": "Tuca de Anglios", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250024579, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.481194, 42.575031]}, "properties": {"ele": "1383", "name": "Tozal de la Colladeta", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250025913, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.409234, 42.625067]}, "properties": {"ele": "3056", "name": "Punta Alta d'es Leners / Tuca de Bag\u00fce\u00f1ola Gran", "name:an": "Punta Alta d'es Leners / Tuca de Bag\u00fce\u00f1ola Gran", "name:es": "Pico Eriste Gran", "natural": "peak", "prominence": "230", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "3056-2826 (Collado de Millares)"}}, {"type": "Feature", "id": 1250026078, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.606724, 42.633671]}, "properties": {"ele": "2953", "name": "Tuca d'el Quill\u00f3n", "name:an": "Tuca d'el Quill\u00f3n", "name:es": "Tuca del Quill\u00f3n", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201903"}}, {"type": "Feature", "id": 1250026769, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.720387, 42.321055]}, "properties": {"ele": "1508", "name": "Tossal de les Cornasses", "natural": "peak", "prominence": "322", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "CNIG"}}, {"type": "Feature", "id": 1250026869, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.606449, 42.69916]}, "properties": {"ele": "2489", "name": "Tuca de la Glera", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250027511, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.619612, 42.669207]}, "properties": {"ele": "2713", "name": "Tuqueta Blanca de Paderna", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250027992, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.477012, 42.406366]}, "properties": {"name": "Pico Serrado", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250029404, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.606461, 42.540154]}, "properties": {"ele": "2591", "name": "Punta de la Pleta Vella", "name:ca": "Punta de la Pleta Vella", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201903"}}, {"type": "Feature", "id": 1250029493, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.534761, 42.680109]}, "properties": {"ele": "2804", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250029844, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5146, 42.643323]}, "properties": {"ele": "2456", "name": "Agulla de Serisueles", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250030186, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.467583, 42.593414]}, "properties": {"ele": "2114", "name": "Tuca de Grist", "name:an": "Tuca de Grist", "name:es": "Tuca de Eriste", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250030198, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.588426, 42.541884]}, "properties": {"name": "Pala l'Esta\u00f1", "name:ca": "Pala de l'Estany", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250030223, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.63246, 42.669218]}, "properties": {"ele": "2627", "name": "Pico de Paderna", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250030335, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.668526, 42.572798]}, "properties": {"ele": "2575", "name": "Pic del Front\u00f3", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250030618, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.647879, 42.43887]}, "properties": {"ele": "1544", "name": "Santa Ll\u00facia", "name:ca": "Santa Ll\u00facia", "natural": "peak", "prominence": "173", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collado de Borda de Llova 1371m"}}, {"type": "Feature", "id": 1250030735, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.434426, 42.623881]}, "properties": {"ele": "2932", "name": "Tuca de la Llantia", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250030887, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.480162, 42.646501]}, "properties": {"ele": "2865", "name": "Tuca de Mincholet", "name:ca": "Tuca de Minjolet", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250030967, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.704402, 42.318901]}, "properties": {"name": "Tallo de Aulet", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250031120, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.611239, 42.530647]}, "properties": {"name": "Tozal del Home", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250031390, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.427941, 42.628895]}, "properties": {"ele": "2958", "name": "Tuca de Torets", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250031425, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.588828, 42.60367]}, "properties": {"ele": "2548", "name": "Tuca Royero", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250031708, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.607913, 42.536458]}, "properties": {"name": "Punta de Tous", "name:ca": "Punta de Tous", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250031956, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.713384, 42.581924]}, "properties": {"name": "Pico del Cap de Riue\u00f1o", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250032139, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.643186, 42.59487]}, "properties": {"ele": "2816", "name": "Tuca Arnau", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250032253, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.476957, 42.489571]}, "properties": {"name": "Pico del Pino", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250032541, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.439778, 42.647524]}, "properties": {"ele": "2901", "name": "Tuca Baja", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250032600, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.620289, 42.664651]}, "properties": {"ele": "2847", "name": "Tuca Blanca de Paderna", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250032653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.627416, 42.648086]}, "properties": {"ele": "3153", "name": "Tuca d'el Morro de Creg\u00fce\u00f1a S", "name:an": "Tuca d'el Morro de Creg\u00fce\u00f1a S", "name:es": "Pico de le Bondidier", "name:fr": "Pic Le Bondidier", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17584204"}}, {"type": "Feature", "id": 1250033046, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.450965, 42.662431]}, "properties": {"ele": "3068", "name": "Tuca de Bardamina / Tuca de Posets de Ben\u00e1s", "name:an": "Tuca de Bardamina / Tuca de Posets de Ben\u00e1s", "name:ca": "Tuca de Pocets de Benasc", "name:es": "Pico de Bardamina", "name:fr": "Pic de Bardamina", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17584182"}}, {"type": "Feature", "id": 1250033126, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.662637, 42.579296]}, "properties": {"ele": "2782", "name": "Pic Guadiesso", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250033266, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.594109, 42.704267]}, "properties": {"ele": "2666", "name": "Pico Bonneco", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250034030, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.426565, 42.649836]}, "properties": {"ele": "3328", "name": "Punta Llardaneta o Pico Espadas", "name:an": "Tuca de les Espades/Punta de Llardaneta", "natural": "peak", "prominence": "76", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 3252m"}}, {"type": "Feature", "id": 1250034181, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.490149, 42.597519]}, "properties": {"name": "Tusal de Seira", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1250034840, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.667998, 42.504143]}, "properties": {"name": "Punta de la Quasta", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250035066, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.604026, 42.593986]}, "properties": {"name": "Pico de Estibafreda", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250035576, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.439286, 42.602707]}, "properties": {"ele": "2546", "name": "Tuca de Sierco", "name:an": "Tuca de Sierco", "name:es": "Tuca de Sierco", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250035704, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.617019, 42.631142]}, "properties": {"ele": "2955", "name": "Pico de l'Agulla", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250036416, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.419907, 42.602191]}, "properties": {"ele": "2713", "name": "Tusal de les Lleres de Sesilia", "name:an": "Tusal de les Lleres de Sesilia", "name:es": "Tozal de las Lleras de Cecilia", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:name:an": "Diputaci\u00f3n General de Arag\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 1250036630, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.488057, 42.561556]}, "properties": {"ele": "1824", "name": "Tuca d'Erisu\u00e9", "name:an": "Tuca d'Erisu\u00e9", "name:es": "Pico de Eresu\u00e9", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201903"}}, {"type": "Feature", "id": 1250037260, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4416, 42.672862]}, "properties": {"ele": "2814", "name": "Pico Royo de la Pa\u00fal", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250037829, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.638455, 42.643257]}, "properties": {"ele": "3272", "name": "Tuca d'Abad\u00edas/Roca de Creg\u00fce\u00f1a", "name:an": "Tuca d'Abad\u00edas/Roca de Creg\u00fce\u00f1a", "name:es": "Pico Abad\u00edas", "name:fr": "Pic Abad\u00edas", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17584169"}}, {"type": "Feature", "id": 1250038304, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435102, 42.646217]}, "properties": {"alt_name": "Tuc\u00f3n de la Canal Fonda", "ele": "3085", "name": "Dien de Llardana", "name:an": "Dien de Llardana / Tuc\u00f3n de la Canal", "name:es": "Diente de Llardana", "name:fr": "Dent de Llardana", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17584184"}}, {"type": "Feature", "id": 1250038397, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.67646, 42.650086]}, "properties": {"ele": "2712", "name": "Tuca D'Aiguallut o de L'Escaleta", "natural": "peak", "prominence": "105", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201902", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 2607m"}}, {"type": "Feature", "id": 1250038741, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.482416, 42.648671]}, "properties": {"ele": "2846", "name": "Pico Batisielles Sur", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250038985, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.552684, 42.684414]}, "properties": {"ele": "2886", "name": "Pico de Remu\u00f1e", "natural": "peak", "prominence": "168", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 2718m", "wikidata": "Q23992935"}}, {"type": "Feature", "id": 1250039202, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.509824, 42.638516]}, "properties": {"ele": "2688", "name": "Agulla de Chuis\u00e9", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250039221, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.543151, 42.633904]}, "properties": {"ele": "1725", "name": "Tusal de Cuena", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250039400, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.439686, 42.690879]}, "properties": {"ele": "2829", "name": "Punta Mauri", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250039537, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.44342, 42.658609]}, "properties": {"ele": "3073", "name": "Tuca de la Collada de la Pa\u00fal", "name:an": "Tuca de la Collada de la Pa\u00fal", "name:es": "Pico Inferior de la Pa\u00fal", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11941429", "wikipedia": "ca:Pic Inferior de la Pa\u00fcl"}}, {"type": "Feature", "id": 1250039604, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.61418, 42.542324]}, "properties": {"name": "Punta Lledura", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250039684, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.47016, 42.693425]}, "properties": {"ele": "3013", "name": "Tuca d'O / Tuca de Ch\u00edes", "name:an": "Tuca d'O / Tuca de Ch\u00edes", "name:es": "Pico de G\u00edas", "name:fr": "Pic de Gias", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17584199"}}, {"type": "Feature", "id": 1250040037, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.445942, 42.630503]}, "properties": {"ele": "2779", "name": "Forcau Baixero", "name:an": "Forcau Baixero", "name:es": "Forcau Bajo", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250040083, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653089, 42.594042]}, "properties": {"ele": "3059", "name": "Tuca de Vallibierna / Roca Bllanca", "name:an": "Tuca de Vallibierna / Roca Bllanca", "name:es": "Tuca de Vallibierna", "natural": "peak", "prominence": "329", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "20210813", "wikidata": "Q3100806", "wikipedia": "es:Pico de Vallibierna"}}, {"type": "Feature", "id": 1250040183, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.458223, 42.672409]}, "properties": {"ele": "2699", "name": "Aguja de la Pa\u00fal", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1250040331, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.617197, 42.521118]}, "properties": {"ele": "2502", "name": "Tozal de la Pedre\u00f1a", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201903"}}, {"type": "Feature", "id": 1250040466, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.517584, 42.679945]}, "properties": {"ele": "2724", "name": "Tuca Gargallosa", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304105947, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.083218, 42.672211]}, "properties": {"name": "Penya del Port", "name:ca": "Penya del Port", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304106336, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.926921, 42.755125]}, "properties": {"ele": "2456.5", "name": "Tuc Blanc de Parros", "name:ca": "Tuc Blanc de Parros", "name:oc": "Tuc Blanc de Parros", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304106358, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.122307, 42.599688]}, "properties": {"ele": "1319.9", "name": "Bogarri", "name:ca": "Bogarri", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11909556", "wikipedia": "ca:Bogarri"}}, {"type": "Feature", "id": 1304106414, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.012308, 42.709219]}, "properties": {"alt_name": "Pic de Marimanya", "ele": "2679.3", "name": "Tuc de Marimanha", "name:ca": "Pic de Marimanya", "natural": "peak", "prominence": "170", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll d\u2019Airoto 2509m", "wikidata": "Q17482473", "wikipedia": "ca:Pic de Marimanya"}}, {"type": "Feature", "id": 1304106569, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.846836, 42.720949]}, "properties": {"ele": "2258", "name": "Tuc d'Ombr\u00e8r", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304106606, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.166711, 42.626991]}, "properties": {"ele": "2029.3", "name": "Cap de Socorto", "name:ca": "Cap de Socorto", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483617", "wikipedia": "ca:Cap de Socorto"}}, {"type": "Feature", "id": 1304106683, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.221436, 42.577771]}, "properties": {"ele": "1302", "name": "Roc del Farradal", "name:ca": "Roc del Farradal", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481988", "wikipedia": "ca:Roc del Farradal"}}, {"type": "Feature", "id": 1304108231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.974236, 42.6919]}, "properties": {"ele": "2469", "name": "Cap de Vaqu\u00e8ira", "name:ca": "Cap de Vaqu\u00e8ira", "name:oc": "Cap de Vaqu\u00e8ira", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11912105"}}, {"type": "Feature", "id": 1304108394, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.314315, 42.647127]}, "properties": {"ele": "2545", "name": "Roc d'Ausinsi", "name:ca": "Roc d'Ausinsi", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11945825", "wikipedia": "ca:Roc d'Ausinsi"}}, {"type": "Feature", "id": 1304108515, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.290812, 42.555791]}, "properties": {"ele": "2006", "name": "Puig Rod\u00f3", "name:ca": "Puig Rod\u00f3", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483336", "wikipedia": "ca:Puig Rod\u00f3 (Alins)"}}, {"type": "Feature", "id": 1304109168, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.906805, 42.750546]}, "properties": {"ele": "2014.6", "name": "Cap des Tic\u00f2s", "name:ca": "Cap des Tic\u00f2s", "name:oc": "Cap des Tic\u00f2s", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11912166"}}, {"type": "Feature", "id": 1304109725, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.83453, 42.762444]}, "properties": {"ele": "2428.6", "name": "Tuc dera Coma d'Auran", "name:ca": "Tuc dera Coma d'Auran", "name:oc": "Tuc dera Coma d'Auran", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481748"}}, {"type": "Feature", "id": 1304110246, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.935717, 42.736165]}, "properties": {"ele": "2337", "name": "Tuc de Costarj\u00e0s", "name:ca": "Tuc de Costarj\u00e0s", "name:oc": "Tuc de Costarj\u00e0s", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481799"}}, {"type": "Feature", "id": 1304110411, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.177718, 42.534204]}, "properties": {"name": "Tur\u00f3 de Pineda", "name:ca": "Tur\u00f3 de Pineda", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304110628, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.285753, 42.475602]}, "properties": {"ele": "2085.3", "name": "Cap de Juverri", "name:ca": "Cap de Juverri", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17482271", "wikipedia": "ca:Cap de Juverri"}}, {"type": "Feature", "id": 1304111020, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.330979, 42.650981]}, "properties": {"ele": "2667", "name": "Roca Cigalera", "name:ca": "Roca Cigalera", "natural": "peak", "prominence": "179", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll de Sellente 2488m", "wikidata": "Q11945908", "wikipedia": "ca:Roca Cigalera"}}, {"type": "Feature", "id": 1304111057, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.790407, 42.836822]}, "properties": {"ele": "1781.1", "name": "Cap dera Pot\u00e8rla", "name:ca": "Cap dera Pot\u00e8rla", "name:oc": "Cap dera Pot\u00e8rla", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11912162"}}, {"type": "Feature", "id": 1304111184, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.915367, 42.783309]}, "properties": {"ele": "2619.6", "name": "Tuc de Crabes", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481809"}}, {"type": "Feature", "id": 1304111534, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.131201, 42.742578]}, "properties": {"ele": "2255.5", "name": "Tuc de Portavera", "name:es": "Tuc de Portavera", "name:fr": "Pic de Portab\u00e8re", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304111600, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.421489, 42.300457]}, "properties": {"ele": "1289.8", "name": "el Castellot de Vinyoles", "name:ca": "el Castellot de Vinyoles", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481633", "wikipedia": "ca:El Castellot de Vinyoles"}}, {"type": "Feature", "id": 1304111617, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.680826, 42.674951]}, "properties": {"ele": "2487.9", "name": "Tuc de Pom\u00e8ro", "name:ca": "Tuc de Pom\u00e8ro", "name:oc": "Tuc de Pom\u00e8ro", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953295"}}, {"type": "Feature", "id": 1304111691, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.85404, 42.704683]}, "properties": {"ele": "1431", "name": "P\u00e8ira Blanca", "name:ca": "P\u00e8ira Blanca", "name:oc": "P\u00e8ira Blanca", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11944104"}}, {"type": "Feature", "id": 1304111751, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.198116, 42.620671]}, "properties": {"ele": "1966", "name": "l'Escomelleda", "name:ca": "l'Escomelleda", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11930100", "wikipedia": "ca:L'Escomelleda"}}, {"type": "Feature", "id": 1304111786, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.28913, 42.547781]}, "properties": {"ele": "1782", "name": "Tur\u00f3 de Savina Rodona", "name:ca": "Tur\u00f3 de Savina Rodona", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953567", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de Savina Rodona"}}, {"type": "Feature", "id": 1304111787, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.309756, 42.709903]}, "properties": {"ele": "2510", "name": "Pic de Punturri", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304112169, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.122569, 42.554813]}, "properties": {"ele": "2015.4", "name": "Pui de Finestrelles", "name:ca": "Pui de Finestrelles", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11943313", "wikipedia": "ca:Pui de Finestrelles"}}, {"type": "Feature", "id": 1304112242, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.054306, 42.699813]}, "properties": {"ele": "2639.0", "name": "Pic de Q\u00fcenca", "name:ca": "Pic de Q\u00fcenca", "natural": "peak", "prominence": "210", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941496", "wikipedia": "ca:Pic de Q\u00fcenca"}}, {"type": "Feature", "id": 1304112594, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.279854, 42.385353]}, "properties": {"ele": "1871.6", "name": "Tossal de Castill\u00f3", "name:ca": "Tossal de Castill\u00f3", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304112953, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.859836, 42.747755]}, "properties": {"ele": "2506", "name": "Tuc Nere", "name:ca": "Tuc Nere", "name:oc": "Tuc Nere", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953266"}}, {"type": "Feature", "id": 1304114010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.882478, 42.73936]}, "properties": {"ele": "2452.3", "name": "Bonh d'Arenho", "name:ca": "Bonh d'Arenho", "name:oc": "Bonh d'Arenho", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304114391, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.940923, 42.72091]}, "properties": {"ele": "2247", "name": "Cap de Blanhiblar", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304114603, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.165646, 42.555135]}, "properties": {"ele": "1656.5", "name": "Basera de Camp\u00ed", "name:ca": "Basera de Campi", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481312", "wikipedia": "ca:Basera de Campi"}}, {"type": "Feature", "id": 1304114639, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.006872, 42.715418]}, "properties": {"ele": "2574", "name": "Agulhes deth Cl\u00f2t der Os", "name:ca": "Agulhes deth Cl\u00f2t der Os", "name:oc": "Agulhes deth Cl\u00f2t der Os", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304115031, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.129762, 42.566266]}, "properties": {"name": "Roca Blanca", "name:ca": "Roca Blanca", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481361", "wikipedia": "ca:Roca Blanca (Espot)"}}, {"type": "Feature", "id": 1304115068, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.313565, 42.388466]}, "properties": {"name": "Roca del Jou", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304115122, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.980813, 42.708306]}, "properties": {"ele": "2462", "name": "Tuc de Saumet", "name:ca": "Tuc de Saumet", "name:oc": "Tuc de Saumet", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483552"}}, {"type": "Feature", "id": 1304115385, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.239334, 42.581978]}, "properties": {"ele": "1050", "name": "Puig de la Solana", "name:ca": "Puig de la Solana", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304116332, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.945913, 42.747954]}, "properties": {"ele": "2371.6", "name": "Tuc de P\u00e8descau\u00e7", "name:ca": "Tuc de P\u00e8descau\u00e7", "name:oc": "Tuc de P\u00e8descau\u00e7", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17482936"}}, {"type": "Feature", "id": 1304116880, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.824713, 42.831725]}, "properties": {"ele": "2013.5", "name": "Cap dera Maleda", "name:ca": "Cap dera Maleda", "name:oc": "Cap dera Maleda", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11912155"}}, {"type": "Feature", "id": 1304117180, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.307484, 42.638001]}, "properties": {"ele": "2592", "name": "lo Rac\u00f3 Roig", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304117453, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.334736, 42.662509]}, "properties": {"ele": "2582", "name": "Pic de Becero", "name:ca": "Pic de Becero", "natural": "peak", "prominence": "235", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Collada de Becero 2347m", "wikidata": "Q17481333", "wikipedia": "ca:Pic de Becero"}}, {"type": "Feature", "id": 1304118371, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.212835, 42.50908]}, "properties": {"ele": "1422", "name": "Vallalta", "name:ca": "Vallalta", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11954276", "wikipedia": "ca:Vallalta"}}, {"type": "Feature", "id": 1304118821, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.99863, 42.680701]}, "properties": {"ele": "2626", "name": "Cap del Muntany\u00f3 d'\u00c0rreu", "name:ca": "Cap del Muntany\u00f3 d'\u00c0rreu", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11912141", "wikipedia": "ca:Cap del Muntany\u00f3 d'\u00c0rreu"}}, {"type": "Feature", "id": 1304120826, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.970557, 42.686461]}, "properties": {"alt_name": "Tuc de Argulls", "ele": "2286", "name": "Tuc des Arco\u00efls", "name:ca": "Tuc des Arco\u00efls", "name:oc": "Tuc des Arco\u00efls", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953329"}}, {"type": "Feature", "id": 1304121108, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.187252, 42.520306]}, "properties": {"ele": "1207", "name": "Tur\u00f3 de les Bruixes", "name:ca": "Tur\u00f3 de les Bruixes", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953678", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de les Bruixes"}}, {"type": "Feature", "id": 1304121413, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.263961, 42.627837]}, "properties": {"fixme": "position", "name": "Tur\u00f3 de Santa Cec\u00edlia", "name:ca": "Tur\u00f3 de Santa Cec\u00edlia", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304121893, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.863589, 42.82002]}, "properties": {"ele": "2656.5", "name": "Tuc de Canejan", "natural": "peak", "prominence": "201", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Portilhon d\u2019Albi 2456m", "wikidata": "Q11953275"}}, {"type": "Feature", "id": 1304122497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.058671, 42.6803]}, "properties": {"ele": "2108", "name": "lo Faro", "name:ca": "lo Faro", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481987", "wikipedia": "ca:Lo Faro (Alt \u00c0neu)"}}, {"type": "Feature", "id": 1304122892, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.25457, 42.536761]}, "properties": {"ele": "1047", "name": "lo Castell", "name:ca": "lo Castell", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304123098, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.851013, 42.827026]}, "properties": {"ele": "2399", "name": "Cap deth Malh de Cristalh", "name:ca": "Cap deth Malh de Cristalh", "name:oc": "Cap deth Malh de Cristalh", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11912169"}}, {"type": "Feature", "id": 1304123582, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.095493, 42.321625]}, "properties": {"name": "Tossal de Cosaviler", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304124199, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.415451, 42.386224]}, "properties": {"name": "Bony de Pui Redon", "name:ca": "Bony de Pui Redon", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11909651", "wikipedia": "ca:Bony de Pui Redon"}}, {"type": "Feature", "id": 1304124248, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.220871, 42.659529]}, "properties": {"ele": "2266", "name": "Trencacalders", "name:ca": "Trencacalders", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953039", "wikipedia": "ca:Trencacalders"}}, {"type": "Feature", "id": 1304124543, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.231107, 42.578325]}, "properties": {"ele": "1041", "name": "Pui de Sant Mart\u00ed", "name:ca": "Pui de Sant Mart\u00ed", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483495", "wikipedia": "ca:Pui de Sant Mart\u00ed"}}, {"type": "Feature", "id": 1304125204, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.993237, 42.787403]}, "properties": {"ele": "2518.8", "name": "Tuc de Guri\u00e8r", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953283", "wikipedia": "ca:Tuc de Guri\u00e8r"}}, {"type": "Feature", "id": 1304125224, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.947617, 42.630545]}, "properties": {"ele": "2538", "name": "Tuc de Pishader", "name:ca": "Tuc de Pishader", "name:oc": "Tuc de Pishader", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q73915004"}}, {"type": "Feature", "id": 1304125462, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106242, 42.54775]}, "properties": {"ele": "2010", "name": "Pic Rossell", "name:ca": "Pic Rossell", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11941442", "wikipedia": "ca:Pic Rossell"}}, {"type": "Feature", "id": 1304126339, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.941915, 42.706804]}, "properties": {"ele": "1914", "name": "Tuc de Maria Caster\u00e0s", "name:ca": "Tuc de Maria Caster\u00e0s", "name:oc": "Tuc de Maria Caster\u00e0s", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17482470"}}, {"type": "Feature", "id": 1304126648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.331589, 42.597769]}, "properties": {"name": "Roca del Forat", "name:ca": "Roca del Forat", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11946044", "wikipedia": "ca:Roca del Forat"}}, {"type": "Feature", "id": 1304126847, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.305113, 42.550564]}, "properties": {"ele": "1737", "name": "Bony de Sant Mart\u00ed", "name:ca": "Bony de Sant Mart\u00ed", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11909652", "wikipedia": "ca:Bony de Sant Mart\u00ed"}}, {"type": "Feature", "id": 1304127891, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.890204, 42.810521]}, "properties": {"ele": "2547.4", "name": "Tuc deth Comat deth P\u00f2rt", "name:ca": "Tuc deth Comat deth P\u00f2rt", "name:oc": "Tuc deth Comat deth P\u00f2rt", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304128251, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.138985, 42.699349]}, "properties": {"ele": "2556", "name": "Pic d'\u00c0tics", "name:ca": "Pic d'\u00c0tics", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11941454", "wikipedia": "ca:Pic d'\u00c0tics"}}, {"type": "Feature", "id": 1304128572, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.194008, 42.501148]}, "properties": {"ele": "1420", "name": "Roc de Coter", "name:ca": "Roc de Coter", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481801", "wikipedia": "ca:Roc de Coter"}}, {"type": "Feature", "id": 1304128778, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.885362, 42.813222]}, "properties": {"ele": "2714.8", "name": "Tuc dera S\u00e8rra Nauta", "name:ca": "Tuc dera S\u00e8rra Nauta", "name:fr": "Pic de Serre-Haute", "name:oc": "Tuc dera S\u00e8rra Nauta", "natural": "peak", "prominence": "301", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 2414m"}}, {"type": "Feature", "id": 1304128952, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.11225, 42.601147]}, "properties": {"ele": "1464", "name": "la Roca", "name:ca": "la Roca", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304129288, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.06739, 42.259655]}, "properties": {"name": "Cap de l'Alt de Baiarri", "name:ca": "Cap de l'Alt de Baiarri", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11912104", "wikipedia": "ca:Cap de l'Alt de Baiarri"}}, {"type": "Feature", "id": 1304129677, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.277321, 42.56643]}, "properties": {"ele": "2051", "name": "Pui de Migdia", "name:ca": "Pui de Migdia", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17482557", "wikipedia": "ca:Pui de Migdia"}}, {"type": "Feature", "id": 1304130296, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.39445, 42.653613]}, "properties": {"ele": "2815", "name": "Pic de l'Estany Fondo", "name:ca": "Pic de l'Estany Fondo", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q7190470", "wikipedia": "ca:Pic de l'Estany Fondo"}}, {"type": "Feature", "id": 1304130404, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.904228, 42.801846]}, "properties": {"ele": "2641", "name": "Tuc de Tarterau", "name:ca": "Tuc de Tarterau", "name:oc": "Tuc de Tarterau", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483646"}}, {"type": "Feature", "id": 1304130539, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.069305, 42.554097]}, "properties": {"ele": "2296", "name": "Pic Carbonero", "name:ca": "Pic Carbonero", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481563", "wikipedia": "ca:Pic Carbonero"}}, {"type": "Feature", "id": 1304130776, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.038009, 42.713276]}, "properties": {"ele": "2720", "name": "Tuc de Bonab\u00e9", "name:ca": "Tuc de Bonab\u00e9", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953273", "wikipedia": "ca:Tuc de Bonab\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 1304131245, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.938639, 42.716839]}, "properties": {"name": "Cap deth Solan", "name:ca": "Cap deth Solan", "name:oc": "Cap deth Solan", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483621"}}, {"type": "Feature", "id": 1304131390, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.074464, 42.626857]}, "properties": {"ele": "1943", "name": "Tossal de la Cabana dels Ca\u00e7adors", "name:ca": "Tossal de la Cabana dels Ca\u00e7adors", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11952756", "wikipedia": "ca:Tossal de la Cabana dels Ca\u00e7adors"}}, {"type": "Feature", "id": 1304131508, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1786, 42.549497]}, "properties": {"ele": "1669.9", "name": "Roc del Cento", "name:ca": "Roc del Cento", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304131562, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.176922, 42.682319]}, "properties": {"ele": "2541", "name": "Pic de la Gola", "name:ca": "Pic de la Gola", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304132649, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.870881, 42.815753]}, "properties": {"ele": "2646.2", "name": "Tuc Blanc deth Portilhon", "name:ca": "Tuc Blanc deth Portilhon", "name:oc": "Tuc Blanc deth Portilhon", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481359"}}, {"type": "Feature", "id": 1304132727, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.125851, 42.561018]}, "properties": {"ele": "1816.1", "name": "Pui Alt", "name:ca": "Pui Alt", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481227", "wikipedia": "ca:Pui Alt"}}, {"type": "Feature", "id": 1304132773, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.33908, 42.349938]}, "properties": {"ele": "1558", "name": "les Agudes", "name:ca": "les Agudes", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481185", "wikipedia": "ca:Les Agudes (Montferrer i Castellb\u00f2)"}}, {"type": "Feature", "id": 1304132872, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.008494, 42.696593]}, "properties": {"ele": "2607", "name": "Tuc deth Rosari", "natural": "peak", "prominence": "100", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll de Rosari 2507m"}}, {"type": "Feature", "id": 1304133168, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.851887, 42.751322]}, "properties": {"ele": "2508", "name": "Tuc de Samont", "natural": "peak", "prominence": "172", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953306"}}, {"type": "Feature", "id": 1304133534, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.192578, 42.527091]}, "properties": {"name": "Roca de Sant Antoni", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304133675, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.367079, 42.657462]}, "properties": {"ele": "2933", "name": "Pic de Baborte", "name:ca": "Pic de Baborte", "natural": "peak", "prominence": "217", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll de Canedo 2716m", "wikidata": "Q17481289", "wikipedia": "ca:Pic de Baborte"}}, {"type": "Feature", "id": 1304133701, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.85604, 42.796692]}, "properties": {"ele": "2477.6", "name": "Pica Palom\u00e8ra", "name:ca": "Pica Palom\u00e8ra", "name:oc": "Pica Palom\u00e8ra", "natural": "peak", "prominence": "128", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11941569"}}, {"type": "Feature", "id": 1304133846, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.13505, 42.735953]}, "properties": {"ele": "2266", "name": "Tuc dera Peguilha", "name:fr": "Pic de la P\u00e9guille", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304133936, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.219814, 42.605481]}, "properties": {"ele": "1866", "name": "Miravall", "name:ca": "Miravall", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11937020", "wikipedia": "ca:Miravall (Vall de Card\u00f3s)"}}, {"type": "Feature", "id": 1304133949, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.307175, 42.562171]}, "properties": {"ele": "2052", "name": "lo Tufello", "name:ca": "lo Tufello", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11933843", "wikipedia": "ca:Lo Tufello"}}, {"type": "Feature", "id": 1304134115, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.161398, 42.711654]}, "properties": {"ele": "2574", "name": "Tuc de Mostiri", "name:fr": "Pic de Moustiry", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304134189, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.876909, 42.781247]}, "properties": {"ele": "2533.7", "name": "Tuc des Arm\u00e8ros", "name:ca": "Tuc des Arm\u00e8ros", "name:oc": "Tuc des Arm\u00e8ros", "natural": "peak", "prominence": "386", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Estanhs de Liat 2148m", "wikidata": "Q24002832"}}, {"type": "Feature", "id": 1304134247, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.105986, 42.573693]}, "properties": {"name": "la Roqueta", "name:ca": "la Roqueta", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483404", "wikipedia": "ca:La Roqueta (Espot)"}}, {"type": "Feature", "id": 1304134333, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.072823, 42.727753]}, "properties": {"ele": "2489", "name": "Pic des Miques", "name:ca": "Pic des Miques", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17482597", "wikipedia": "ca:Pic des Miques"}}, {"type": "Feature", "id": 1304134388, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.366616, 42.27124]}, "properties": {"name": "Tur\u00f3 de la Ciutat", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Ciutat", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953620", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Ciutat"}}, {"type": "Feature", "id": 1304134473, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.933372, 42.747536]}, "properties": {"ele": "2417.9", "name": "Cap des Cl\u00f2sos", "name:ca": "Cap des Cl\u00f2sos", "name:oc": "Cap des Cl\u00f2sos", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11912167"}}, {"type": "Feature", "id": 1304134582, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.206012, 42.653793]}, "properties": {"name": "Pic de Tovarres", "name:ca": "Pic de Tovarres", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11941566", "wikipedia": "ca:Pic des Tovarres"}}, {"type": "Feature", "id": 1304134628, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.190064, 42.542057]}, "properties": {"name": "Guinedo", "name:ca": "Guinedo", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11924955", "wikipedia": "ca:Guinedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1304134712, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.949381, 42.73932]}, "properties": {"ele": "2257.6", "name": "Tuc deth Miei", "name:ca": "Tuc deth Miei", "name:oc": "Tuc deth Miei", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953336"}}, {"type": "Feature", "id": 1304135114, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.273259, 42.631492]}, "properties": {"ele": "2104", "name": "Pic d'Ag\u00fcioles", "name:ca": "Pic d'Ag\u00fcioles", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481190", "wikipedia": "ca:Pic d'Ag\u00fcioles"}}, {"type": "Feature", "id": 1304135522, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.328155, 42.695274]}, "properties": {"ele": "2338", "name": "Pic de Llurri", "name:ca": "Pic de Llurri", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304135712, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.089244, 42.605491]}, "properties": {"ele": "1845", "name": "Bony de la Sovinyera", "name:ca": "Bony de la Sovinyera", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11909661", "wikipedia": "ca:Bony de la Sovinyera"}}, {"type": "Feature", "id": 1304135970, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.871509, 42.722093]}, "properties": {"ele": "2233", "name": "Cap des Cl\u00f2ts de Monn\u00e0s", "name:ca": "Cap des Cl\u00f2ts de Monn\u00e0s", "name:oc": "Cap des Cl\u00f2ts de Monn\u00e0s", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304136054, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.217229, 42.258375]}, "properties": {"ele": "1641", "name": "Tossal de les \u00c0ligues", "name:ca": "Tossal de les \u00c0ligues", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11952818", "wikipedia": "ca:Tossal de les \u00c0ligues (Cab\u00f3)"}}, {"type": "Feature", "id": 1304136070, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.800211, 42.756254]}, "properties": {"ele": "2393.1", "name": "Tuc de Guilh\u00e8m", "name:ca": "Tuc de Guilh\u00e8m", "name:oc": "Tuc de Guilh\u00e8m", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953285"}}, {"type": "Feature", "id": 1304136108, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.215573, 42.51855]}, "properties": {"ele": "1436", "name": "Pic de l'Orri", "name:ca": "Pic de l'Orri", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11941521", "wikipedia": "ca:Pic de l'Orri (Llavors\u00ed)"}}, {"type": "Feature", "id": 1304136235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.982712, 42.787271]}, "properties": {"ele": "2632.8", "name": "Tuc d'\u00d2rla", "name:ca": "Tuc d'\u00d2rla", "name:oc": "Tuc d'\u00d2rla", "natural": "peak", "prominence": "273", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:date": "201011", "source:prominence": "IGN map. Key col: Port de l\u2019Esque 2344m", "wikidata": "Q11953270", "wikipedia": "ca:Tuc d'\u00d2rla"}}, {"type": "Feature", "id": 1304136423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.30873, 42.629909]}, "properties": {"ele": "2339", "name": "Punta Alta", "name:ca": "Punta Alta", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17481232", "wikipedia": "ca:Punta Alta (Alins)"}}, {"type": "Feature", "id": 1304137255, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.260762, 42.604348]}, "properties": {"ele": "1725.6", "name": "Roc Bataller", "name:ca": "Roc Bataller", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481326", "wikipedia": "ca:Roc Bataller"}}, {"type": "Feature", "id": 1304137567, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.980495, 42.676869]}, "properties": {"ele": "2412", "name": "Teso dera Mina", "name:ca": "Teso dera Mina", "name:oc": "Teso dera Mina", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11951668"}}, {"type": "Feature", "id": 1304137662, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.75245, 42.703966]}, "properties": {"ele": "2176", "name": "Tuc de Letassi", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953335"}}, {"type": "Feature", "id": 1304137775, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.296396, 42.647478]}, "properties": {"ele": "2411", "name": "Tur\u00f3 de la Ribera", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Ribera", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11953650", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Ribera"}}, {"type": "Feature", "id": 1304137938, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.689327, 42.826587]}, "properties": {"ele": "1678.2", "name": "Cap des Agudes", "name:ca": "Cap des Agudes", "name:oc": "Cap des Agudes", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11912165"}}, {"type": "Feature", "id": 1304138099, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.041002, 42.503375]}, "properties": {"ele": "2598", "name": "Bony de la Font Grossa", "name:ca": "Bony de la Font Grossa", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304138190, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.288934, 42.638314]}, "properties": {"ele": "2496", "name": "Tur\u00f3 des Plaus de Bold\u00eds", "name:ca": "Tur\u00f3 des Plaus de Bold\u00eds", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483050", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 des Plaus de Bold\u00eds"}}, {"type": "Feature", "id": 1304138218, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.230134, 42.716837]}, "properties": {"ele": "2488", "name": "Roc de l'Estany Xic", "name:ca": "Roc de l'Estany Xic", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304138252, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.239469, 42.52827]}, "properties": {"ele": "1302", "name": "Roc de Sant Miquel", "name:ca": "Roc de Sant Miquel", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483502", "wikipedia": "ca:Roc de Sant Miquel"}}, {"type": "Feature", "id": 1304138340, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.14064, 42.641988]}, "properties": {"ele": "1720", "name": "Roca de les Ombres", "name:ca": "Roca de les Ombres", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11946027", "wikipedia": "ca:Roca de les Ombres"}}, {"type": "Feature", "id": 1304138357, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.158875, 42.647399]}, "properties": {"ele": "1628", "name": "lo Farro", "name:ca": "lo Farro", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 1304138431, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.059159, 42.746247]}, "properties": {"ele": "2279", "name": "Bony de la Mina", "name:ca": "Bony de la Mina", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17482589", "wikipedia": "ca:Bony de la Mina"}}, {"type": "Feature", "id": 1304139186, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.31805, 42.362135]}, "properties": {"ele": "1571", "name": "Roca Redona", "name:ca": "Roca Redona", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q17483260", "wikipedia": "ca:Roca Redona"}}, {"type": "Feature", "id": 1304139359, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.038245, 42.778022]}, "properties": {"ele": "2566.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 1304139376, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.396214, 42.639688]}, "properties": {"ele": "2799", "name": "Pic d'Areste", "name:ca": "Pic d'Areste", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011", "wikidata": "Q11941447", "wikipedia": "ca:Pic d'Areste"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675132, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.28679, 42.7819]}, "properties": {"ele": "1387", "name": "Pic de Fitt\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675141, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.268719, 42.731512]}, "properties": {"ele": "2563", "name": "Pic de la Fourne", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675142, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.32066, 42.75391]}, "properties": {"ele": "2107", "name": "Pic de Cerda", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675143, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26044, 42.74226]}, "properties": {"ele": "1923", "name": "Pointe longue", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675144, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.274164, 42.826342]}, "properties": {"ele": "1669", "name": "Tuc de l'Adosse", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675153, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.28805, 42.747939]}, "properties": {"ele": "1647", "name": "Pic d'Espy Blanc", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.30299, 42.7841]}, "properties": {"ele": "1574", "name": "Pic de Crespies", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675156, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.268798, 42.734179]}, "properties": {"ele": "2487", "name": "Pic de la Lacarde", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675159, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.30831, 42.74894]}, "properties": {"ele": "1895", "name": "Pouech de G\u00e9rac", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675162, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.255587, 42.784803]}, "properties": {"ele": "1331", "name": "Pic de Cabanedr\u00eate", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675173, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.31232, 42.73413]}, "properties": {"ele": "2189", "name": "Pointe de la Hillette", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675176, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.257522, 42.792543]}, "properties": {"ele": "1186", "name": "Pic de l'artillac", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.325379, 42.724329]}, "properties": {"ele": "2569.5", "name": "Pointe de Rabass\u00e8re", "name:es": "Pic de Colatx", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675180, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.313162, 42.776246]}, "properties": {"ele": "1705", "name": "Cap de Guzet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675183, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.270203, 42.727131]}, "properties": {"ele": "2543", "name": "Pic du milieu", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675186, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.27248, 42.76582]}, "properties": {"ele": "1411", "name": "Pic de Couret", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675189, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.302504, 42.771216]}, "properties": {"ele": "1741", "name": "Picou de la Mire", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675194, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.307859, 42.780395]}, "properties": {"ele": "1638", "name": "Tuc des Cristaux", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675197, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26776, 42.74741]}, "properties": {"ele": "2029", "name": "Pic de Montagnou", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675200, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.23921, 42.77002]}, "properties": {"ele": "1869", "name": "Tuc de Montcalp", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675205, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.29574, 42.72747]}, "properties": {"ele": "2312", "name": "Campet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675211, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26951, 42.7549]}, "properties": {"ele": "1781", "name": "Pic de Carbauere", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675213, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.277678, 42.711989]}, "properties": {"ele": "2853.3", "name": "Pic de Certascan", "name:ca": "Pic de Certascan", "natural": "peak", "prominence": "513", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941458", "wikipedia": "ca:Pic de Certascan"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675216, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.309244, 42.717563]}, "properties": {"ele": "2603.3", "name": "Pic de Coulatch (Couillac)", "name:ca": "Pui del Cap de l'Estany", "name:fr": "Pic de Couillac", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481533", "wikipedia": "ca:Pui del Cap de l'Estany"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675219, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.326783, 42.741421]}, "properties": {"ele": "2489", "name": "Pic de S\u00e9ron", "natural": "peak", "wikidata": "Q48758172"}}, {"type": "Feature", "id": 1329675222, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.25921, 42.74048]}, "properties": {"ele": "1943", "name": "Pointe ronde", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1355518735, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.042033, 42.857807]}, "properties": {"ele": "1762", "name": "Pic de Midi de Bordes", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1377651606, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.468653, 42.696504]}, "properties": {"ele": "3017", "name": "Tuca d'el Puerto de Puixebres", "name:an": "Tuca d'el Puerto de Puixebres", "name:es": "Pico Oriental de Clarabide", "name:fr": "Pic Oriental de Clarabide", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584213"}}, {"type": "Feature", "id": 1377651691, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.463972, 42.694161]}, "properties": {"ele": "2966", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 1401588780, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.261579, 42.712178]}, "properties": {"ele": "2781.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 1401589149, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.226853, 42.725774]}, "properties": {"ele": "2623", "name": "Pic de la Muntanyola", "name:ca": "Pic de la Muntanyola", "name:fr": "Pic de Montagnoule", "natural": "peak", "source": "Mapa de la Xarxa de Senders del Parc Natural de l'Alt Pirineu / Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya;Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 1406281036, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.957702, 42.812779]}, "properties": {"ele": "2489", "name": "Tuc de la Coume de Lauze", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1484817211, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.596669, 42.919108]}, "properties": {"ele": "1685", "name": "Cap de Pouy de Hourmigu\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1502698212, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.364977, 42.694718]}, "properties": {"ele": "2705.9", "name": "Pic de Broate", "name:ca": "Pic de Broate", "name:fr": "Pic de Brougat", "natural": "peak", "wikidata": "Q11941459", "wikipedia": "ca:Pic de Broate"}}, {"type": "Feature", "id": 1579339589, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.288145, 42.928911]}, "properties": {"ele": "1371", "name": "Cap de Moncaut", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1670525730, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.54341, 42.78406]}, "properties": {"ele": "1802", "name": "Cap de Pouy", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1692204530, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.08682, 42.80124]}, "properties": {"ele": "2614", "name": "Mont Valierat", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1692204548, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.093553, 42.811719]}, "properties": {"ele": "2569", "name": "Pic de Pomebrunet", "natural": "peak", "prominence": "233", "source:prominence": "IGN map. Key col: Col de Cruzous 2336"}}, {"type": "Feature", "id": 1692204550, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.090043, 42.813997]}, "properties": {"ele": "2543", "name": "Pic de Lampeau", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1698296541, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.764194, 42.927728]}, "properties": {"ele": "1636", "name": "Rocher des Graues", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1699960729, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.338002, 42.731771]}, "properties": {"alt_name": "Pic de Ramounet;Pic de la Croux de Laouzes", "ele": "2349", "name": "Pic de la Croix des Lauzes", "natural": "peak", "source": "Cadastre"}}, {"type": "Feature", "id": 1699960776, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.381949, 42.792448]}, "properties": {"ele": "1713", "name": "Rochers de M\u00e9rigue", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1699960790, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.308552, 42.800449]}, "properties": {"ele": "1334", "name": "Tuc de la Lane", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1705650558, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26582, 42.826791]}, "properties": {"ele": "1461", "name": "Picou de la Courate", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1705761808, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.357429, 42.822808]}, "properties": {"ele": "1628", "name": "Tuc du Laguel", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1718385109, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.039261, 42.60838]}, "properties": {"ele": "2699.9", "name": "lo T\u00e9sol", "name:ca": "lo T\u00e9sol", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11933845", "wikipedia": "ca:Lo T\u00e9sol"}}, {"type": "Feature", "id": 1733106031, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.213189, 42.931342]}, "properties": {"ele": "1048", "name": "Cap des Espinassi\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1749850668, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.775679, 42.898778]}, "properties": {"ele": "1816", "name": "Pic d'Escales", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1794115074, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.679299, 42.850397]}, "properties": {"ele": "2127.9", "name": "Tuc d'Angost", "name:ca": "Tuc d'Angost", "name:oc": "Tuc d'Angost", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481243", "wikipedia": "ca:Tuc d'Angost"}}, {"type": "Feature", "id": 1868861762, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.399878, 42.665468]}, "properties": {"ele": "3114.6", "name": "Punta de Gabarr\u00f3", "name:ca": "Punta de Gabarr\u00f3", "name:fr": "Pointe Gabarr\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q7260524", "wikipedia": "es:Punta de Gabarr\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 1957463583, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.738668, 42.695061]}, "properties": {"ele": "2166.7", "name": "Cap dera S\u00e8rra", "name:ca": "Cap dera S\u00e8rra", "name:oc": "Cap dera S\u00e8rra", "natural": "peak", "wikidata": "Q11912163"}}, {"type": "Feature", "id": 1976203631, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.813678, 42.31556]}, "properties": {"ele": "1800", "name": "Roca de Sant Gerv\u00e0s", "name:ca": "Roca de Sant Gerv\u00e0s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483473", "wikipedia": "ca:Roca de Sant Gerv\u00e0s"}}, {"type": "Feature", "id": 1976203632, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.838188, 42.314117]}, "properties": {"ele": "1839.4", "name": "l'Avedoga d'Adons", "name:ca": "l'Avedoga d'Adons", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481280", "wikipedia": "ca:L'Avedoga d'Adons"}}, {"type": "Feature", "id": 1976226452, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.923423, 42.380791]}, "properties": {"ele": "1612.9", "name": "Santa B\u00e0rbara", "name:ca": "Santa B\u00e0rbara", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11947480", "wikipedia": "ca:Santa B\u00e0rbara (Senterada)"}}, {"type": "Feature", "id": 1976226453, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.885648, 42.328265]}, "properties": {"ele": "1220.4", "name": "el Castell", "name:ca": "el Castell", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 1990953672, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.903335, 42.514046]}, "properties": {"ele": "2791.4", "name": "Tuc des Carants", "name:ca": "Tuc des Carants", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953327", "wikipedia": "ca:Tuc des Carants"}}, {"type": "Feature", "id": 1990953683, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.915023, 42.518142]}, "properties": {"ele": "2750.4", "name": "Pic Roi", "name:ca": "Pic Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483370", "wikipedia": "ca:Pic Roi"}}, {"type": "Feature", "id": 1990953692, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896906, 42.519967]}, "properties": {"ele": "2723.3", "name": "Tuc des Costes", "name:ca": "Tuc des Costes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953330", "wikipedia": "ca:Tuc des Costes"}}, {"type": "Feature", "id": 1992959310, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.47284, 42.892456]}, "properties": {"ele": "2121", "name": "Sommet du Templa", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 1997384866, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.219555, 42.691212]}, "properties": {"ele": "2316.8", "name": "Miranda de la Costa Blava", "name:ca": "Miranda de la Costa Blava", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482614", "wikipedia": "ca:Miranda de la Costa Blava"}}, {"type": "Feature", "id": 1997384881, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.21396, 42.663946]}, "properties": {"ele": "2456", "name": "Tuc de la Cima", "name:ca": "Tuc de la Cima", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953312", "wikipedia": "ca:Tuc de la Cima"}}, {"type": "Feature", "id": 1999714788, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.81771, 42.761871]}, "properties": {"ele": "2267.2", "name": "Montcorbau", "name:ca": "Montcorbau", "name:oc": "Montcorbau", "natural": "peak", "source:name:oc": "ieo-bdtopoc"}}, {"type": "Feature", "id": 2005388000, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.361647, 42.601739]}, "properties": {"ele": "2905.1", "name": "Monteixo", "name:ca": "Monteixo", "natural": "peak", "prominence": "297", "ref": "ftp://geofons.icc.cat/fitxes/100CIMS/270068006.pdf", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: at SE of Noris, 2607m", "wikidata": "Q8531408", "wikipedia": "ca:Monteixo"}}, {"type": "Feature", "id": 2059697498, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.310492, 42.244028]}, "properties": {"ele": "1655.3", "name": "el Cogull\u00f3", "name:ca": "el Cogull\u00f3", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481697", "wikipedia": "ca:El Cogull\u00f3 (Cab\u00f3)"}}, {"type": "Feature", "id": 2080660561, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.794924, 42.48365]}, "properties": {"ele": "1825.6", "name": "el Cod\u00f3", "name:ca": "el Cod\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11918260", "wikipedia": "ca:Lo Cod\u00f3 (Durro)"}}, {"type": "Feature", "id": 2082327741, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.772472, 42.3959]}, "properties": {"ele": "1038.1", "name": "Roca Negra", "name:ca": "Roca Negra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2082327745, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.76778, 42.389072]}, "properties": {"ele": "1292.5", "name": "Roca de la Mel", "name:ca": "Roca de la Mel", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482540", "wikipedia": "ca:Roca de la Mel (el Pont de Suert)"}}, {"type": "Feature", "id": 2082327750, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.770783, 42.389147]}, "properties": {"ele": "1337.8", "name": "Roca de la Savina", "name:ca": "Roca de la Savina", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11946019", "wikipedia": "ca:Roca de la Savina"}}, {"type": "Feature", "id": 2082327754, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.772547, 42.390549]}, "properties": {"ele": "1288.4", "name": "Roca de les Gralles", "name:ca": "Roca de les Gralles", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2082327758, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.777083, 42.386889]}, "properties": {"ele": "1275.9", "name": "Serrat de l'Erm", "name:ca": "Serrat de l'Erm", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2082327763, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.771977, 42.398161]}, "properties": {"ele": "1182.7", "name": "la Roca Grossa", "name:ca": "la Roca Grossa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2082327774, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.770375, 42.397897]}, "properties": {"ele": "1212.2", "name": "la Roca Primera", "name:ca": "la Roca Primera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2082327777, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.774967, 42.397701]}, "properties": {"ele": "1160.8", "name": "la Roca del Fener", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2084706305, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896547, 42.434046]}, "properties": {"ele": "1781.3", "name": "Serrat de Fontmentir\u00f3", "name:ca": "Serrat de Fontmentir\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2084706310, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.89841, 42.439706]}, "properties": {"ele": "1886.3", "name": "el Cabanot de Torlla", "name:ca": "el Cabanot de Torlla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2084782366, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.895027, 42.413635]}, "properties": {"ele": "1763.6", "name": "Roca Blanca", "name:ca": "Roca Blanca", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2084782367, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.892778, 42.410692]}, "properties": {"ele": "1758.8", "name": "Rocaferr\u00eds", "name:ca": "Rocaferr\u00eds", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2084782368, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896984, 42.416049]}, "properties": {"ele": "1843.5", "name": "Tossal de la Pala", "name:ca": "Tossal de la Pala", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2084905169, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.854675, 42.399258]}, "properties": {"ele": "1356.2", "name": "Tossal del Sol\u00e0", "name:ca": "Tossal del Sol\u00e0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952879", "wikipedia": "ca:Tossal del Sol\u00e0 (Sarroca de Bellera)"}}, {"type": "Feature", "id": 2084905171, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.853615, 42.400783]}, "properties": {"ele": "1368.6", "name": "la Picorra", "name:ca": "la Picorra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483018", "wikipedia": "ca:La Picorra (Sarroca de Bellera)"}}, {"type": "Feature", "id": 2085530385, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.735054, 42.503438]}, "properties": {"ele": "1683.7", "name": "Tossal de Segre", "name:ca": "Tossal de Segre", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2085654241, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.741736, 42.434128]}, "properties": {"ele": "958.5", "name": "el Castell", "name:ca": "el Castell", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17615464", "wikipedia": "ca:Castell de Castill\u00f3 de Tor"}}, {"type": "Feature", "id": 2098614304, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.663374, 42.743667]}, "properties": {"ele": "2161", "name": "Pic d'Arr\u00e8s", "name:fr": "Pic d'Arr\u00e8s", "natural": "peak", "source": "bing"}}, {"type": "Feature", "id": 2185499000, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.990523, 42.684072]}, "properties": {"ele": "2658.7", "name": "Tuc de la Llan\u00e7a", "name:ca": "Tuc de la Llan\u00e7a", "natural": "peak", "prominence": "240", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482336", "wikipedia": "ca:Tuc de la Llan\u00e7a"}}, {"type": "Feature", "id": 2185577606, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.340296, 42.71936]}, "properties": {"ele": "2439.0", "name": "Pic Roi", "name:ca": "Pic Roi", "name:fr": "Pic Rouge", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941441", "wikipedia": "ca:Pic Roi (Lladorre)"}}, {"type": "Feature", "id": 2185577608, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.076736, 42.787787]}, "properties": {"ele": "2721.3", "name": "Pic de Clavera", "natural": "peak", "prominence": "144", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coret de Peira Blanca 2577m", "wikidata": "Q11941462", "wikipedia": "ca:Pic de Clavera"}}, {"type": "Feature", "id": 2185577609, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.059379, 42.783552]}, "properties": {"ele": "2584.2", "name": "Pic de Cernalles", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941457", "wikipedia": "ca:Pic de Cernalles"}}, {"type": "Feature", "id": 2185577695, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.19115, 42.717427]}, "properties": {"ele": "2633.0", "name": "Pic de l'Estanyet", "name:ca": "Pic de l'Estanyet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2189483850, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.413237, 42.655703]}, "properties": {"ele": "2914.6", "name": "Pic Oriental de Canalbona", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2200383787, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.754814, 42.489988]}, "properties": {"ele": "2195.9", "name": "Cap de la Cana", "name:ca": "Cap de la Cana", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481534", "wikipedia": "ca:Cap de la Cana"}}, {"type": "Feature", "id": 2200383790, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.745807, 42.474912]}, "properties": {"ele": "1710.9", "name": "Tossal de Sent\u00facia", "name:ca": "Tossal de Sent\u00facia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952729", "wikipedia": "ca:Tossal de Sent\u00facia"}}, {"type": "Feature", "id": 2200383793, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.719887, 42.454477]}, "properties": {"ele": "1301.9", "name": "Tossal de Viuet", "name:ca": "Tossal de Viuet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483867", "wikipedia": "ca:Tossal de Viuet"}}, {"type": "Feature", "id": 2200383798, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.765372, 42.518573]}, "properties": {"ele": "2445.4", "name": "Tossal de les Roies de Cardet", "name:ca": "Tossal de les Roies de Cardet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952808", "wikipedia": "ca:Tossal de les Roies de Cardet"}}, {"type": "Feature", "id": 2200383800, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.740773, 42.416436]}, "properties": {"ele": "1016.7", "name": "Tossal de les Roques Collades", "name:ca": "Tossal de les Roques Collades", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952809", "wikipedia": "ca:Tossal de les Roques Collades"}}, {"type": "Feature", "id": 2274975275, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.460266, 42.851924]}, "properties": {"ele": "2102", "name": "Pic du Lion", "natural": "peak", "source": "gps", "summit:cross": "no", "summit:register": "no"}}, {"type": "Feature", "id": 2274975279, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4678, 42.846971]}, "properties": {"ele": "2091", "name": "Sommet de Pouy Louby", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2283989082, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.788594, 42.615512]}, "properties": {"ele": "2779.9", "name": "Tuc de Contesa", "name:ca": "Tuc de Contesa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953282", "wikipedia": "ca:Tuc de Contesa (Vielha e Mijaran)"}}, {"type": "Feature", "id": 2294126949, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.515292, 42.691427]}, "properties": {"ele": "3176", "name": "Tuca del Molsero", "name:an": "Tuca d'el Molsero", "name:es": "Hito Occidental del Perdiguero", "name:fr": "Hito Occidental Perdigu\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2294147390, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.536793, 42.700052]}, "properties": {"ele": "3045", "name": "Tuca de Rabad\u00e1", "name:an": "Tuca de Rabad\u00e1", "name:es": "Pico Rabad\u00e1", "natural": "peak", "wikidata": "Q11941440", "wikipedia": "an:Tuca de Rabad\u00e1"}}, {"type": "Feature", "id": 2294147403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.535642, 42.699775]}, "properties": {"ele": "3041", "name": "Tusse de Remu\u00f1e", "name:an": "Tuca d'el Cabo d'els Arenals", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584225"}}, {"type": "Feature", "id": 2295073024, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.579055, 42.695375]}, "properties": {"ele": "2785", "name": "Pic Fouillouse", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "2021-10"}}, {"type": "Feature", "id": 2296094273, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.518016, 42.722918]}, "properties": {"ele": "2847", "name": "Petit Quayrat", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2314642791, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.179521, 42.598431]}, "properties": {"alt_name": "lo Caubo", "ele": "2290.8", "name": "lo Calbo", "name:ca": "lo Calbo", "natural": "peak", "prominence": "269", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll de Campirme 2022m", "wikidata": "Q11933715", "wikipedia": "ca:Lo Calbo"}}, {"type": "Feature", "id": 2354540044, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.364372, 42.692368]}, "properties": {"ele": "2741.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2355325112, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.268771, 42.471045]}, "properties": {"ele": "1979.1", "name": "Bony de Sobre les Bordes", "name:ca": "Bony de Sobre les Bordes", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2408833029, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.498384, 42.731983]}, "properties": {"ele": "2011", "man_made": "survey_point", "name": "Pic de la Cascade", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2411007271, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.620968, 42.655673]}, "properties": {"ele": "3112", "name": "Tuca d'Alba", "name:an": "Tuca d'Alba", "name:es": "Pico del Alba", "name:fr": "Pic d'Albe", "natural": "peak", "prominence": "85", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collado inferior de Alba 3033", "wikidata": "Q17584177", "wikipedia": "ca:Pic d'Alba"}}, {"type": "Feature", "id": 2412451653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.47574, 42.845738]}, "properties": {"ele": "2016", "name": "SN-2016", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2422331574, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.946853, 42.623922]}, "properties": {"ele": "2702.6", "name": "Tuc Gran de Sendrosa", "name:ca": "Tuc Gran de Sendrosa", "name:oc": "Tuc Gran de Sendrosa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482116"}}, {"type": "Feature", "id": 2463288736, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.184603, 42.856754]}, "properties": {"ele": "1015", "name": "Le Cos", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2510795017, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40561, 42.771931]}, "properties": {"ele": "2053", "name": "Pic de Cabanatous", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2549298996, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.991631, 42.71263]}, "properties": {"alt_name": "Tuc de Baciv\u00e8r", "ele": "2645", "name": "Tuc de Baciv\u00e8r", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953311"}}, {"type": "Feature", "id": 2579943075, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.409173, 42.797928]}, "properties": {"ele": "1801", "name": "Sommet de Bataillet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2627161104, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.086237, 42.825414]}, "properties": {"ele": "2446", "name": "Tuc de la Messe", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2634949996, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.522079, 42.690921]}, "properties": {"ele": "3171", "name": "Fita d'el Perdiguero", "name:an": "Fita d'el Perdiguero", "name:es": "Hito Oriental del Perdiguero", "name:fr": "Hito Oriental du Perdigu\u00e8re", "natural": "peak", "wikidata": "Q11922139", "wikipedia": "ca:Fita E de Perdiguero"}}, {"type": "Feature", "id": 2704378677, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.014427, 42.676074]}, "properties": {"ele": "2440", "name": "Serrat de Garrabea", "name:ca": "Serrat de Garrabea", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2787079578, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.921483, 42.485121]}, "properties": {"ele": "2667.7", "name": "Tossal de Rus", "name:ca": "Tossal de Rus", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483426", "wikipedia": "ca:Tossal de Rus"}}, {"type": "Feature", "id": 2787160943, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.953657, 42.506542]}, "properties": {"ele": "2512.1", "name": "Pic Salado", "name:ca": "Pic Salado", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941443", "wikipedia": "ca:Pic Salado"}}, {"type": "Feature", "id": 2787357958, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.949172, 42.514094]}, "properties": {"ele": "2755.2", "name": "Penyes de Salado", "name:ca": "Penyes de Salado", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2787413726, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.968817, 42.519406]}, "properties": {"ele": "2742.7", "name": "Pic Fosser", "name:ca": "Pic Fosser", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941431", "wikipedia": "ca:Pic Fosser"}}, {"type": "Feature", "id": 2787868536, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.933663, 42.493583]}, "properties": {"ele": "2731.5", "name": "Tuc de la Mina", "name:ca": "Tuc de la Mina", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953315", "wikipedia": "ca:Tuc de la Mina"}}, {"type": "Feature", "id": 2787968503, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.953457, 42.492013]}, "properties": {"ele": "2035.7", "name": "Roca del Pilasso", "name:ca": "Roca del Pilasso", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2851902675, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.387011, 42.677832]}, "properties": {"ele": "2960", "name": "Guins de l'\u00c2ne", "name:es": "Guins de l'Ase", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2868382060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.753358, 42.49277]}, "properties": {"ele": "2177.8", "name": "Tossal de la Moixa", "name:ca": "Tossal de la Moixa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482629", "wikipedia": "ca:Tossal de la Moixa"}}, {"type": "Feature", "id": 2870330979, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.704715, 42.581524]}, "properties": {"ele": "2602", "name": "Pico dels Bous", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2870603442, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.75402, 42.32497]}, "properties": {"ele": "1328", "name": "Roc de Sant Cugat", "name:ca": "Roc de Sant Cugat", "natural": "peak", "wikidata": "Q11945839", "wikipedia": "ca:Roc de Sant Cugat"}}, {"type": "Feature", "id": 2872617421, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.681431, 42.515762]}, "properties": {"alt_name": "Turonet del Cap de la Cap\u00e7ereta", "ele": "2270", "name": "Comadelo", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2896681318, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.195227, 42.261371]}, "properties": {"ele": "1670.4", "name": "el Clot del Far", "name:ca": "el Clot del Far", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2933054393, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.654513, 42.633763]}, "properties": {"ele": "3302", "name": "Tuqueta de la Crus", "name:an": "Tuqueta de la Crus", "name:es": "Punta Oliveras-Arenas", "name:fr": "Pointe Oliveras-Arenas", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584212", "wikipedia": "ca:Punta Oliveras"}}, {"type": "Feature", "id": 2963244758, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.45301, 42.694354]}, "properties": {"ele": "2836", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2980301859, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.78203, 42.809016]}, "properties": {"ele": "1932.4", "name": "Cap de P\u00e8irahita", "name:ca": "Cap de P\u00e8irahita", "name:oc": "Cap de P\u00e8irahita", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2980864392, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.839135, 42.808393]}, "properties": {"ele": "2368.7", "name": "Cap d'Erm\u00e8r", "name:ca": "Cap d'Erm\u00e8r", "name:oc": "Cap d'Erm\u00e8r", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2981628134, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.83734, 42.803613]}, "properties": {"ele": "2374.6", "name": "Cap de Bedreda", "name:ca": "Cap de Bedreda", "name:oc": "Cap de Bedreda", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2981628138, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.853953, 42.803296]}, "properties": {"ele": "2400.5", "name": "Tuc des Crabes", "name:ca": "Tuc des Crabes", "name:oc": "Tuc des Crabes", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2982493752, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.779308, 42.835971]}, "properties": {"ele": "1764.1", "name": "Cap des Canarilhes", "name:ca": "Cap des Canarilhes", "name:oc": "Cap des Canarilhes", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481515"}}, {"type": "Feature", "id": 2982493767, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.817768, 42.834594]}, "properties": {"ele": "2075.2", "name": "Tuc de Barri\u00e8r", "name:ca": "Tuc de Barri\u00e8r", "name:oc": "Tuc de Barri\u00e8r", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2982493769, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.772535, 42.838528]}, "properties": {"ele": "1724.5", "name": "Tuc des Pans", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2982517776, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.685053, 42.855314]}, "properties": {"ele": "2055.6", "name": "Tuc des Estanhs", "name:ca": "Tuc des Estanhs", "name:oc": "Tuc des Estanhs", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2982622846, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.743706, 42.844352]}, "properties": {"ele": "1209.2", "name": "Cap dera S\u00e8rra", "name:ca": "Cap dera S\u00e8rra", "name:oc": "Cap dera S\u00e8rra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912160", "wikipedia": "ca:Cap dera S\u00e8rra (Canejan)"}}, {"type": "Feature", "id": 2982622858, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.684, 42.846955]}, "properties": {"ele": "2007.9", "name": "Malh de Cigal\u00e8ra", "name:ca": "Malh de Cigal\u00e8ra", "name:oc": "Malh de Cigal\u00e8ra", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 2983424324, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.668045, 42.819684]}, "properties": {"ele": "1923.8", "name": "Cap dera T\u00f2ra", "name:ca": "Cap dera T\u00f2ra", "name:oc": "Cap dera T\u00f2ra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483669", "wikipedia": "ca:Cap dera T\u00f2ra"}}, {"type": "Feature", "id": 2984517892, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.664927, 42.813706]}, "properties": {"ele": "1964.7", "name": "Cap de Leit\u00e0s", "name:ca": "Cap de Leit\u00e0s", "name:oc": "Cap de Leit\u00e0s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482317", "wikipedia": "ca:Cap de Leit\u00e0s"}}, {"type": "Feature", "id": 2985721077, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.739728, 42.805484]}, "properties": {"ele": "1804.5", "name": "Eth Cau de Naut", "name:ca": "Eth Cau de Naut", "name:oc": "Eth Cau de Naut", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481968"}}, {"type": "Feature", "id": 2985721084, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.669961, 42.80657]}, "properties": {"ele": "2018.3", "name": "Malh deth Chuc", "name:ca": "Malh deth Chuc", "name:oc": "Malh deth Chuc", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11934715", "wikipedia": "ca:Malh deth Chuc"}}, {"type": "Feature", "id": 2985721092, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.668589, 42.809207]}, "properties": {"ele": "2017.8", "name": "Tuc de Bedurt", "name:ca": "Tuc de Bedurt", "name:fr": "Tuc de Bidur", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953271", "wikipedia": "ca:Tuc de Bedurt"}}, {"type": "Feature", "id": 2995473699, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.94319, 42.434389]}, "properties": {"ele": "2231.4", "name": "Roques de Castellets", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2995473700, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.943944, 42.441056]}, "properties": {"ele": "2620.5", "name": "Tossal de Calma", "name:ca": "Tossal de Calma", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481464", "wikipedia": "ca:Tossal de Calma"}}, {"type": "Feature", "id": 2995473701, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.968373, 42.446453]}, "properties": {"ele": "2141.11", "name": "Tossal de la Collada Gran", "name:ca": "Tossal de la Collada Gran", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481724", "wikipedia": "ca:Tossal de la Collada Gran"}}, {"type": "Feature", "id": 2995473702, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.956214, 42.442444]}, "properties": {"ele": "2604.4", "name": "Tossal de la Costa", "name:ca": "Tossal de la Costa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952761", "wikipedia": "ca:Tossal de la Costa (la Torre de Cabdella)"}}, {"type": "Feature", "id": 2995623870, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.955659, 42.472011]}, "properties": {"ele": "2464.1", "name": "Fitero", "name:ca": "Fitero", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11922143", "wikipedia": "ca:Fitero (la Torre de Cabdella)"}}, {"type": "Feature", "id": 2995623871, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.93389, 42.467722]}, "properties": {"ele": "2594.1", "name": "la Muntanyeta", "name:ca": "la Muntanyeta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 2997201322, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.930333, 42.472931]}, "properties": {"alt_name": "Pic de Fili\u00e0", "ele": "2772.2", "name": "Tossal de Paiasso", "name:ca": "Tossal de Paiasso", "natural": "peak", "prominence": "195", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Port de les Cabe\u00e7ades 2577m", "wikidata": "Q11952706", "wikipedia": "ca:Tossal de Paiasso"}}, {"type": "Feature", "id": 3004378995, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.988838, 42.533741]}, "properties": {"ele": "2886.4", "name": "Pic Tort", "name:ca": "Pic Tort", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941446", "wikipedia": "ca:Pic Tort"}}, {"type": "Feature", "id": 3004378996, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.998529, 42.538579]}, "properties": {"ele": "2841.9", "name": "Pic de Mar", "name:ca": "Pic de Mar", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941474", "wikipedia": "ca:Pic de Mar"}}, {"type": "Feature", "id": 3004378998, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.997974, 42.534611]}, "properties": {"ele": "2903.8", "name": "Pic dels Vidals", "name:ca": "Pic dels Vidals", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941567", "wikipedia": "ca:Pic dels Vidals"}}, {"type": "Feature", "id": 3010276033, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.944516, 42.557611]}, "properties": {"ele": "2544.0", "name": "Agulles de Dellui", "name:ca": "Agulles de Dellui", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11904379", "wikipedia": "ca:Agulles de Dellui"}}, {"type": "Feature", "id": 3010297594, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.967604, 42.555791]}, "properties": {"ele": "2771.4", "name": "Tossal de la Montanyeta", "name:ca": "Tossal de la Montanyeta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482714", "wikipedia": "ca:Tossal de la Montanyeta"}}, {"type": "Feature", "id": 3010297595, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.952534, 42.552847]}, "properties": {"ele": "2674.8", "name": "Tuc de la Montanyeta", "name:ca": "Tuc de la Montanyeta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953314", "wikipedia": "ca:Tuc de la Montanyeta"}}, {"type": "Feature", "id": 3010400595, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.980425, 42.5717]}, "properties": {"ele": "2675.1", "name": "Agulla del Portarr\u00f3", "name:ca": "Agulla del Portarr\u00f3", "natural": "peak", "prominence": "166", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll N de Subenuix 2509m", "wikidata": "Q11904374", "wikipedia": "ca:Agulla del Portarr\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 3010400596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.990442, 42.556524]}, "properties": {"ele": "2766.1", "name": "Agulles de Monestero", "name:ca": "Agulles de Monestero", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11904383", "wikipedia": "ca:Agulles de Monestero"}}, {"type": "Feature", "id": 3010400600, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.979777, 42.559891]}, "properties": {"ele": "2881.6", "name": "Pic Inferior de Subenuix", "name:ca": "Pic Inferior de Subenuix", "natural": "peak", "wikidata": "Q11941430", "wikipedia": "ca:Pic Inferior de Subenuix"}}, {"type": "Feature", "id": 3010400603, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.99473, 42.563581]}, "properties": {"ele": "2696.5", "name": "Pic dels Feixans del Prat", "name:ca": "Pic dels Feixans del Prat", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481989", "wikipedia": "ca:Pic dels Feixans del Prat"}}, {"type": "Feature", "id": 3010400604, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.995418, 42.556005]}, "properties": {"ele": "2603.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3010692529, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.965603, 42.588073]}, "properties": {"ele": "2709.8", "name": "Cap de Crabes", "name:ca": "Cap de Crabes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481810", "wikipedia": "ca:Cap de Crabes"}}, {"type": "Feature", "id": 3010692531, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.97014, 42.583735]}, "properties": {"ele": "2734.3", "name": "Pic del Portarr\u00f3", "name:ca": "Pic del Portarr\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941554", "wikipedia": "ca:Pic del Portarr\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 3012404815, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.911911, 42.483255]}, "properties": {"ele": "2723.8", "name": "Tossal de la Mina", "name:ca": "Tossal de la Mina", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482592", "wikipedia": "ca:Tossal de la Mina"}}, {"type": "Feature", "id": 3012404816, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.902358, 42.487012]}, "properties": {"ele": "2607.8", "name": "Tossal de la Mina", "name:ca": "Tossal de la Mina", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482592", "wikipedia": "ca:Tossal de la Mina"}}, {"type": "Feature", "id": 3012404817, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.901378, 42.494461]}, "properties": {"ele": "2462.3", "name": "Tossal del Niu d'\u00c1guiles", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3012404818, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.905247, 42.481929]}, "properties": {"ele": "2739.1", "name": "Tuc de Mor\u00f3", "name:ca": "Tuc de Mor\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953294", "wikipedia": "ca:Tuc de Mor\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 3012404819, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.902617, 42.488817]}, "properties": {"ele": "2661.9", "name": "el Castellet de Mor\u00f3", "name:ca": "el Castellet de Mor\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3012440040, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.020823, 42.709139]}, "properties": {"ele": "2617.3", "name": "Pic de Rosari de Baciver", "name:ca": "Pic de Rosari de Baciver", "natural": "peak", "wikidata": "Q11941498", "wikipedia": "ca:Pic de Rosari de Baciver"}}, {"type": "Feature", "id": 3012633244, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.078689, 42.455793]}, "properties": {"ele": "1616.3", "name": "Roca de Canasso", "name:ca": "Roca de Canasso", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3012633245, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.073838, 42.458088]}, "properties": {"ele": "1710.5", "name": "Tossal de Torena", "name:ca": "Tossal de Torena", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483670", "wikipedia": "ca:Tossal de Torena"}}, {"type": "Feature", "id": 3012691901, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.061363, 42.488245]}, "properties": {"ele": "1913.7", "name": "Fiteri", "name:ca": "Fiteri", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3012691903, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.03594, 42.497585]}, "properties": {"ele": "2632.2", "name": "lo Graller", "name:ca": "lo Graller", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3014258688, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.031134, 42.503108]}, "properties": {"ele": "2862.4", "name": "Montorroio", "name:ca": "Montorroio", "natural": "peak", "prominence": "224", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11937485", "wikipedia": "ca:Montorroio"}}, {"type": "Feature", "id": 3014258689, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.024417, 42.490117]}, "properties": {"ele": "2883.1", "name": "Montsent de Pallars", "name:ca": "Montsent de Pallars", "natural": "peak", "prominence": "245", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q6906569", "wikipedia": "ca:Montsent de Pallars"}}, {"type": "Feature", "id": 3014258690, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.022774, 42.496435]}, "properties": {"ele": "2731.6", "name": "Tossalet de la Coma", "name:ca": "Tossalet de la Coma", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952905", "wikipedia": "ca:Tossalet de la Coma (Sort)"}}, {"type": "Feature", "id": 3018129657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.056629, 42.531042]}, "properties": {"ele": "2782.3", "name": "Bony de les Picardes", "name:ca": "Bony de les Picardes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11909666", "wikipedia": "ca:Bony de les Picardes"}}, {"type": "Feature", "id": 3018407683, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.076646, 42.488956]}, "properties": {"ele": "2306.2", "name": "Bony d'Arquer", "name:ca": "Bony d'Arquer", "natural": "peak", "wikidata": "Q11909648", "wikipedia": "ca:Bony d'Arquer"}}, {"type": "Feature", "id": 3018407684, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.04855, 42.535027]}, "properties": {"ele": "2711.0", "name": "Pic de Sudorn", "name:ca": "Pic de Sudorn", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q28711227", "wikipedia": "ca:Pic de Sudorn"}}, {"type": "Feature", "id": 3020686065, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.044651, 42.410603]}, "properties": {"ele": "2222.7", "name": "Cap de la Muntanyeta", "name:ca": "Cap de la Muntanyeta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482842", "wikipedia": "ca:Cap de la Muntanyeta"}}, {"type": "Feature", "id": 3021851610, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.01726, 42.444398]}, "properties": {"alt_name": "els Altars", "ele": "2416.9", "name": "Bony d'Altars", "name:ca": "Bony d'Altars", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11918919", "wikipedia": "ca:Els Altars"}}, {"type": "Feature", "id": 3021851611, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.039592, 42.422751]}, "properties": {"ele": "2372.3", "name": "Cap de Cabrist\u00e0", "name:ca": "Cap de Cabrist\u00e0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481527", "wikipedia": "ca:Cap de Cabrist\u00e0"}}, {"type": "Feature", "id": 3021851612, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.037751, 42.424903]}, "properties": {"ele": "2397.8", "name": "Cap de Coma Llobatera", "name:ca": "Cap de Coma Llobatera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3021851616, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.021643, 42.45745]}, "properties": {"ele": "2161.1", "name": "Tossal de Pamano", "name:ca": "Tossal de Pamano", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952705", "wikipedia": "ca:Tossal de Pamano"}}, {"type": "Feature", "id": 3021851617, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.033067, 42.42373]}, "properties": {"ele": "2444.8", "name": "Tuc de la Cometa", "name:ca": "Tuc de la Cometa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953316", "wikipedia": "ca:Tuc de la Cometa"}}, {"type": "Feature", "id": 3021851618, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.028371, 42.425491]}, "properties": {"ele": "2446.1", "name": "el Bony", "name:ca": "el Bony", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3021851619, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.019389, 42.434637]}, "properties": {"ele": "2493.9", "name": "lo Tossal", "name:ca": "lo Tossal", "natural": "peak", "prominence": "386", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll del Triador 2108m", "wikidata": "Q11933827", "wikipedia": "ca:Lo Tossal (Sort)"}}, {"type": "Feature", "id": 3022104305, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.859486, 42.473224]}, "properties": {"ele": "2323.6", "name": "Pic de la Pala de Ginebrell", "name:ca": "Pic de la Pala de Ginebrell", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941538", "wikipedia": "ca:Pic de la Pala de Ginebrell"}}, {"type": "Feature", "id": 3022263221, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.879244, 42.452937]}, "properties": {"alt_name": "Pica de Serbi;Pica de Cerbi", "alt_name:ca": "Pica de Serbi;Pica de Cerbi", "ele": "2753.2", "name": "Pica de Cerv\u00ed", "name:ca": "Pica de Cerv\u00ed", "natural": "peak", "prominence": "317", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Pas de Llevata 2436m", "wikidata": "Q11941568", "wikipedia": "ca:Pica de Cerv\u00ed"}}, {"type": "Feature", "id": 3022263222, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.841386, 42.441012]}, "properties": {"ele": "2095.6", "name": "Roc Roi", "name:ca": "Roc Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3022263223, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.83243, 42.452468]}, "properties": {"ele": "1958.1", "name": "Roca Llisa", "name:ca": "Roca Llisa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3022263224, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.852054, 42.451285]}, "properties": {"ele": "2475.6", "name": "Roca de Coll Major", "name:ca": "Roca de Coll Major", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3022263225, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.870602, 42.45265]}, "properties": {"ele": "2398.3", "name": "Roca del Port", "name:ca": "Roca del Port", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3022263226, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.885888, 42.46733]}, "properties": {"alt_name": "Tuc del Montany\u00f3", "ele": "2610.6", "name": "Tuc del Muntany\u00f3", "name:ca": "Tuc del Muntany\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482716", "wikipedia": "ca:Tuc del Montany\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 3022308783, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.838758, 42.388035]}, "properties": {"ele": "1526.6", "name": "Tossal de Prat d'Hort", "name:ca": "Tossal de Prat d'Hort", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483084", "wikipedia": "ca:Tossal de Prat d'Hort"}}, {"type": "Feature", "id": 3024598418, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.829643, 42.397679]}, "properties": {"ele": "1472.5", "name": "Pui Ballader", "name:ca": "Pui Ballader", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3024598420, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.82815, 42.355653]}, "properties": {"ele": "1327.4", "name": "Serrat de Brocul\u00fas", "name:ca": "Serrat de Brocul\u00fas", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11948950", "wikipedia": "ca:Serrat de Brocul\u00fas"}}, {"type": "Feature", "id": 3024598421, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.840538, 42.378862]}, "properties": {"ele": "1476.4", "name": "Tossal Gros", "name:ca": "Tossal Gros", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482147", "wikipedia": "ca:Tossal Gros (Sarroca de Bellera)"}}, {"type": "Feature", "id": 3024598422, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.835592, 42.36034]}, "properties": {"ele": "1361.0", "name": "Tossal d'Empedret", "name:ca": "Tossal d'Empedret", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3024598423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.839799, 42.360465]}, "properties": {"ele": "1372.6", "name": "Tossal de Sant Rom\u00e0", "name:ca": "Tossal de Sant Rom\u00e0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952722", "wikipedia": "ca:Tossal de Sant Rom\u00e0"}}, {"type": "Feature", "id": 3024598425, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.839031, 42.400631]}, "properties": {"ele": "1544.6", "name": "la Serra des Fronts", "name:ca": "la Serra des Fronts", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11930817", "wikipedia": "ca:La Serra des Fronts"}}, {"type": "Feature", "id": 3024598426, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.842928, 42.362363]}, "properties": {"ele": "1321.5", "name": "lo Tossal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3024794099, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435117, 42.829424]}, "properties": {"ele": "1631", "name": "P\u00e8ne d'Aube", "natural": "peak", "source": "MapBox"}}, {"type": "Feature", "id": 3028526580, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.793088, 42.802763]}, "properties": {"ele": "1973", "name": "Era Passada der Auet", "name:ca": "Era Passada der Auet", "name:oc": "Era Passada der Auet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3028526589, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.78727, 42.803096]}, "properties": {"ele": "2141", "name": "Tuc de Betlan", "name:ca": "Tuc de Betlan", "name:oc": "Tuc de Betlan", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953272"}}, {"type": "Feature", "id": 3028526590, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.823758, 42.799421]}, "properties": {"ele": "2264.3", "name": "Tuc de Lia", "name:ca": "Tuc de Lia", "name:oc": "Tuc de Lia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953289", "wikipedia": "ca:Tuc de Lia"}}, {"type": "Feature", "id": 3039425755, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.194631, 42.306519]}, "properties": {"ele": "1828.3", "name": "Roques Agudes", "name:ca": "Roques Agudes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11946209", "wikipedia": "ca:Roques Agudes"}}, {"type": "Feature", "id": 3039425756, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.181227, 42.313212]}, "properties": {"ele": "1761.7", "name": "Tossal de la Bigordana", "name:ca": "Tossal de la Bigordana", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481350", "wikipedia": "ca:Tossal de la Bigordana"}}, {"type": "Feature", "id": 3039425757, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.169164, 42.314895]}, "properties": {"ele": "1820.7", "name": "l'Artic", "name:ca": "l'Artic", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481267", "wikipedia": "ca:L'Artic"}}, {"type": "Feature", "id": 3039425758, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.154417, 42.315945]}, "properties": {"ele": "1863.8", "name": "la Corona Alta", "name:ca": "la Corona Alta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11930412", "wikipedia": "ca:La Corona Alta"}}, {"type": "Feature", "id": 3039425759, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.175861, 42.320968]}, "properties": {"ele": "1969.3", "name": "les Piques", "name:ca": "les Piques", "natural": "peak", "prominence": "251", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Port del Cant\u00f3 1718m", "wikidata": "Q11931652", "wikipedia": "ca:Les Piques (les Valls d'Aguilar)"}}, {"type": "Feature", "id": 3039506712, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.208782, 42.311484]}, "properties": {"ele": "1876.3", "name": "Roc del Paraigua", "name:ca": "Roc del Paraigua", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3039537908, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.196809, 42.298588]}, "properties": {"ele": "1712.7", "name": "Pujansolons", "name:ca": "Pujansolons", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483188", "wikipedia": "ca:Pujansolons"}}, {"type": "Feature", "id": 3039537909, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.223812, 42.30952]}, "properties": {"ele": "1824.7", "name": "Tossal Alt", "name:ca": "Tossal Alt", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952602", "wikipedia": "ca:Tossal Alt (les Valls d'Aguilar)"}}, {"type": "Feature", "id": 3090463423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.401523, 42.668745]}, "properties": {"ele": "3041", "name": "Cap de la Coma de Riufred", "natural": "peak", "source": "ICC"}}, {"type": "Feature", "id": 3208807850, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.624432, 42.653981]}, "properties": {"ele": "3121", "name": "Dien d'Alba", "name:an": "Dien d'Alba", "name:es": "Diente de Alba", "name:fr": "Dent d'Albe", "natural": "peak", "prominence": "44", "wikidata": "Q11916901", "wikipedia": "an:Dient d'Alba"}}, {"type": "Feature", "id": 3208807851, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.625245, 42.653654]}, "properties": {"ele": "3118", "name": "Quixal d'Alba", "name:an": "Quixal d'Alba", "name:es": "Muela de Alba", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584209", "wikipedia": "an:Quixal d'Alba"}}, {"type": "Feature", "id": 3208824460, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.623773, 42.645757]}, "properties": {"ele": "2972", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3208885324, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.633443, 42.649208]}, "properties": {"ele": "3266", "name": "Tuca d'el Cabo de la Tartera", "name:an": "Tuca d'el Cabo de la Tartera", "name:es": "Pico Cordier", "name:fr": "Pic Cordier", "natural": "peak", "prominence": "35", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201903", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collado de la Rimaya 3231", "wikidata": "Q11942729"}}, {"type": "Feature", "id": 3212342239, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.088106, 42.83857]}, "properties": {"ele": "2315", "name": "Tuc d'Eychelle", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3249329461, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.848353, 42.483463]}, "properties": {"ele": "2044.3", "name": "el Pilaret del Pla", "name:ca": "el Pilaret del Pla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11918450", "wikipedia": "ca:El Pilaret del Pla"}}, {"type": "Feature", "id": 3249489692, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.787341, 42.442858]}, "properties": {"ele": "1895.3", "name": "la Calbera d'Irgo", "name:ca": "la Calbera d'Irgo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3249508057, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.791565, 42.428976]}, "properties": {"ele": "1511.8", "name": "Puio d'Esperan", "name:ca": "Puio d'Esperan", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695643, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.80014, 42.392753]}, "properties": {"ele": "1377.4", "name": "Serradet de les Comes", "name:ca": "Serradet de les Comes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11948851", "wikipedia": "ca:Serradet de les Comes"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695644, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.810016, 42.403649]}, "properties": {"ele": "1337.4", "name": "Serrat Roi", "name:ca": "Serrat Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695645, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.829044, 42.424748]}, "properties": {"ele": "1754.1", "name": "Tossal de Cod\u00f3", "name:ca": "Tossal de Cod\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481688", "wikipedia": "ca:Tossal de Cod\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695646, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.805013, 42.401971]}, "properties": {"ele": "1387.6", "name": "Tossal de Plana Ballestera", "name:ca": "Tossal de Plana Ballestera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q8539453", "wikipedia": "ca:Tossal de Plana Ballestera"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695647, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.84388, 42.406341]}, "properties": {"ele": "1626.4", "name": "Tossal de Sant Quiri", "name:ca": "Tossal de Sant Quiri", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483512", "wikipedia": "ca:Tossal de Sant Quiri (Sarroca de Bellera)"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.864661, 42.425916]}, "properties": {"ele": "1836.9", "name": "Tossal de Sarviscu\u00e9", "name:ca": "Tossal de Sarviscu\u00e9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952721", "wikipedia": "ca:Tossal de Sarviscu\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695649, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.804424, 42.395624]}, "properties": {"ele": "1381.9", "name": "Tossal de la Borda", "name:ca": "Tossal de la Borda", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695650, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.852021, 42.418697]}, "properties": {"ele": "1867.2", "name": "Tossal de la Costa", "name:ca": "Tossal de la Costa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695651, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.815987, 42.408506]}, "properties": {"ele": "1403.4", "name": "Tossal de la Costera", "name:ca": "Tossal de la Costera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481800", "wikipedia": "ca:Tossal de la Costera"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695652, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.822194, 42.415556]}, "properties": {"ele": "1504.9", "name": "Tossal de la Menal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.856715, 42.423321]}, "properties": {"ele": "1996.9", "name": "Tossal del Cogomar", "name:ca": "Tossal del Cogomar", "natural": "peak", "wikidata": "Q11952831", "wikipedia": "ca:Tossal del Cogomar"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695654, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.819179, 42.412717]}, "properties": {"ele": "1452.4", "name": "Tossal del Pic\u00f3", "name:ca": "Tossal del Pic\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3249695656, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.853685, 42.419565]}, "properties": {"ele": "1876.5", "name": "lo Casterill\u00f3", "name:ca": "lo Casterill\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3280609843, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.745483, 42.422315]}, "properties": {"ele": "1127.8", "name": "Tossal Roi", "name:ca": "Tossal Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483369", "wikipedia": "ca:Tossal Roi"}}, {"type": "Feature", "id": 3280609844, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.797392, 42.421615]}, "properties": {"ele": "1444.7", "name": "Tossal de Pollerini", "name:ca": "Tossal de Pollerini", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q8539449", "wikipedia": "ca:Tossal de Pollerini"}}, {"type": "Feature", "id": 3280778452, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.779959, 42.435653]}, "properties": {"ele": "1661.1", "name": "Bony de Corona", "name:ca": "Bony de Corona", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3280778453, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.767163, 42.433389]}, "properties": {"ele": "1473.1", "name": "Roca Cubella", "name:ca": "Roca Cubella", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3280778454, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.762713, 42.436291]}, "properties": {"ele": "1283.6", "name": "Roca de Comadargui", "name:ca": "Roca de Comadargui", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3280778455, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.776549, 42.435392]}, "properties": {"ele": "1623.9", "name": "Roca de Corona", "name:ca": "Roca de Corona", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481781", "wikipedia": "ca:Roca de Corona"}}, {"type": "Feature", "id": 3280778456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.803992, 42.446659]}, "properties": {"ele": "2058.8", "name": "el Tuc", "name:ca": "el Tuc", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11918640", "wikipedia": "ca:El Tuc"}}, {"type": "Feature", "id": 3282708713, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.82453, 42.467642]}, "properties": {"ele": "2332.2", "name": "el Pilaret del Gespal", "name:ca": "el Pilaret del Gespal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481875", "wikipedia": "ca:El Pilaret del Gespal"}}, {"type": "Feature", "id": 3294593391, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.815213, 42.504548]}, "properties": {"ele": "1411.4", "name": "Roca d'Esp\u00e0", "name:ca": "Roca d'Esp\u00e0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481944", "wikipedia": "ca:Roca d'Esp\u00e0"}}, {"type": "Feature", "id": 3294593392, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.825829, 42.493639]}, "properties": {"ele": "1615.8", "name": "Tossal de Salats", "name:ca": "Tossal de Salats", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952712", "wikipedia": "ca:Tossal de Salats"}}, {"type": "Feature", "id": 3294767756, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.830516, 42.512958]}, "properties": {"ele": "1482.4", "name": "Tossal del Clotet", "name:ca": "Tossal del Clotet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952829", "wikipedia": "ca:Tossal del Clotet"}}, {"type": "Feature", "id": 3294767757, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.833112, 42.51917]}, "properties": {"ele": "1289.6", "name": "Tossal del Sabater", "name:ca": "Tossal del Sabater", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901811, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.857069, 42.491352]}, "properties": {"ele": "2050.6", "name": "Bony Gros", "name:ca": "Bony Gros", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901812, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.859291, 42.496272]}, "properties": {"ele": "1976.3", "name": "Bony de la Font de la Tosca", "name:ca": "Bony de la Font de la Tosca", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901813, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.895084, 42.523301]}, "properties": {"ele": "2681.4", "name": "Cap des Cometes", "name:ca": "Cap des Cometes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481763", "wikipedia": "ca:Cap des Cometes"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901814, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.847015, 42.53083]}, "properties": {"ele": "1978.2", "name": "Cap des Creuetes", "name:ca": "Cap de les Creuetes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481840", "wikipedia": "ca:Cap de les Creuetes"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901818, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.843907, 42.53154]}, "properties": {"ele": "1921.7", "name": "Pui-red\u00f3", "name:ca": "Pui-red\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483099", "wikipedia": "ca:Pui-red\u00f3 (la Vall de Bo\u00ed)"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901819, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.855784, 42.491678]}, "properties": {"ele": "2051.6", "name": "Puifalcons", "name:ca": "Puiafalcons", "natural": "peak", "wikidata": "Q17483100", "wikipedia": "ca:Puiafalcons"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901820, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.865775, 42.529717]}, "properties": {"ele": "2297.0", "name": "Roca Blanca", "name:ca": "Roca Blanca", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481366", "wikipedia": "ca:Roca Blanca (la Vall de Bo\u00ed)"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901821, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.856301, 42.529656]}, "properties": {"ele": "2197.8", "name": "Roca Roia", "name:ca": "Roca Roia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901822, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.852085, 42.529218]}, "properties": {"ele": "2045", "name": "Roca de Caputxo", "name:ca": "Roca de Caputxo", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901823, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.854892, 42.503373]}, "properties": {"ele": "1827.7", "name": "Tossal de Pedrenys", "name:ca": "Tossal de Pedrenys", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952893", "wikipedia": "ca:Tossal des Pedrenys"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901824, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.861208, 42.492805]}, "properties": {"ele": "2000.7", "name": "Tossal de la Llobar\u00e7ana", "name:ca": "Tossal de la Llobar\u00e7ana", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3294901825, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.878322, 42.52642]}, "properties": {"ele": "2562.1", "name": "Tuc de la Comamarja", "name:ca": "Tuc de la Comamarja", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953317", "wikipedia": "ca:Tuc de la Comamarja"}}, {"type": "Feature", "id": 3297009436, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.971875, 42.499181]}, "properties": {"ele": "2548.5", "name": "Pic de l'Espada", "name:ca": "Pic de l'Espada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941516", "wikipedia": "ca:Pic de l'Espada"}}, {"type": "Feature", "id": 3307324677, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.032491, 42.560023]}, "properties": {"ele": "2884.5", "name": "Pic de Fonguero", "name:ca": "Pic de Fonguero", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941466", "wikipedia": "ca:Pic de Fonguero"}}, {"type": "Feature", "id": 3307324678, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.018824, 42.546845]}, "properties": {"ele": "2877.4", "name": "Pic de Monestero", "name:ca": "Pic de Monestero", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941478", "wikipedia": "ca:Pic de Monestero"}}, {"type": "Feature", "id": 3307353614, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.021992, 42.537963]}, "properties": {"ele": "2847.9", "name": "Tuc Inferior de Sabur\u00f3", "name:ca": "Tuc Inferior de Sabur\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953265", "wikipedia": "ca:Tuc Inferior de Sabur\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 3307608326, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.088398, 42.541637]}, "properties": {"ele": "2266.4", "name": "Cap de la Socarrada", "name:ca": "Cap de la Socarrada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912132", "wikipedia": "ca:Cap de la Socarrada"}}, {"type": "Feature", "id": 3307608327, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.023163, 42.516458]}, "properties": {"ele": "2882.4", "name": "Pala Pedregosa de Llessui", "name:ca": "Pala Pedregosa de Llessui", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482905", "wikipedia": "ca:Pala Pedregosa de Llessui"}}, {"type": "Feature", "id": 3307779693, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.099636, 42.581717]}, "properties": {"ele": "1939.4", "name": "Pic de Boliera", "name:ca": "Pic de Boliera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481390", "wikipedia": "ca:Pic de Boliera"}}, {"type": "Feature", "id": 3307884569, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.014842, 42.568415]}, "properties": {"ele": "2748.7", "name": "Gran Encantat", "name:ca": "Gran Encantat", "natural": "peak", "prominence": "164", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q3053720", "wikipedia": "ca:Els Encantats"}}, {"type": "Feature", "id": 3307884570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.016414, 42.569865]}, "properties": {"ele": "2734.3", "name": "Petit Encantat", "name:ca": "Petit Encantat", "natural": "peak", "prominence": "103", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: 2631m", "wikidata": "Q3053720", "wikipedia": "ca:Els Encantats"}}, {"type": "Feature", "id": 3307884571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.997163, 42.573659]}, "properties": {"ele": "2508.1", "name": "Roca de l'Estany", "name:ca": "Roca de l'Estany", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481957", "wikipedia": "ca:Roca de l'Estany"}}, {"type": "Feature", "id": 3307960185, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.130222, 42.367464]}, "properties": {"ele": "1201.4", "name": "lo Tossal", "name:ca": "lo Tossal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483705", "wikipedia": "ca:Lo Tossal (Soriguera)"}}, {"type": "Feature", "id": 3310324763, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.166433, 42.336641]}, "properties": {"ele": "1815.2", "name": "Bony de Mollet", "name:ca": "Bony de Mollet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481395", "wikipedia": "ca:Bony de Mollet"}}, {"type": "Feature", "id": 3310324764, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.151635, 42.340445]}, "properties": {"ele": "1918.8", "name": "Bony del Ferner Gran", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3310324766, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.166105, 42.341069]}, "properties": {"ele": "1826.6", "name": "Punta Barruera", "name:ca": "Punta Barruera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11943906", "wikipedia": "ca:Punta Barruera"}}, {"type": "Feature", "id": 3310324767, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.173468, 42.355117]}, "properties": {"ele": "1715.7", "name": "Roca del Collar", "name:ca": "Roca del Collar", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3310324768, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.169026, 42.35351]}, "properties": {"ele": "1790.3", "name": "Sant Quir", "name:ca": "Sant Quir", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483510", "wikipedia": "ca:Sant Quir"}}, {"type": "Feature", "id": 3310324771, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.122787, 42.340928]}, "properties": {"ele": "1874.9", "name": "les Pantalles", "name:ca": "les Pantalles", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3323730865, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.314852, 42.332982]}, "properties": {"ele": "1180.7", "name": "el Quera\u00fct", "name:ca": "el Quera\u00fct", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483236", "wikipedia": "ca:El Quera\u00fct"}}, {"type": "Feature", "id": 3325092704, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.291456, 42.328101]}, "properties": {"ele": "1556.7", "name": "Argelic", "name:ca": "Argelic", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11906439", "wikipedia": "ca:Argelic"}}, {"type": "Feature", "id": 3325092706, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.304268, 42.313807]}, "properties": {"ele": "1274.8", "name": "Santal\u00eds", "name:ca": "Santal\u00eds", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483540", "wikipedia": "ca:Santal\u00eds"}}, {"type": "Feature", "id": 3325092707, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.297027, 42.323328]}, "properties": {"ele": "1530.4", "name": "el Tossal", "name:ca": "el Tossal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3325578522, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.289064, 42.335266]}, "properties": {"ele": "1625.7", "name": "la Muntanyeta", "name:ca": "la Muntanyeta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11930635", "wikipedia": "ca:La Muntanyeta (Montferrer i Castellb\u00f2)"}}, {"type": "Feature", "id": 3334431453, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.275076, 42.341167]}, "properties": {"ele": "1448.2", "name": "Cap del Roc", "name:ca": "Cap del Roc", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912147", "wikipedia": "ca:Cap del Roc"}}, {"type": "Feature", "id": 3334431455, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.23874, 42.335158]}, "properties": {"ele": "1533.1", "name": "Pui Rodon", "name:ca": "Pui Rodon", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483360", "wikipedia": "ca:Pui Rodon"}}, {"type": "Feature", "id": 3334431456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.241257, 42.328065]}, "properties": {"ele": "1554.7", "name": "Roca Rodona", "name:ca": "Roca Rodona", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483364", "wikipedia": "ca:Roca Rodona (Montferrer i Castellb\u00f2)"}}, {"type": "Feature", "id": 3334431457, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.207469, 42.35836]}, "properties": {"ele": "1742.5", "name": "Roca de Llagunes", "name:ca": "Roca de Llagunes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11945984", "wikipedia": "ca:Roca de Llagunes"}}, {"type": "Feature", "id": 3334431459, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.258407, 42.338867]}, "properties": {"ele": "1520.2", "name": "Terme del Cargol", "name:ca": "Terme del Cargol", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3334431460, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.24034, 42.362963]}, "properties": {"ele": "1729.1", "name": "Tur\u00f3 de Comafornell", "name:ca": "Tur\u00f3 de Comafornell", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953514", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de Comafornell"}}, {"type": "Feature", "id": 3334431461, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.248418, 42.357938]}, "properties": {"ele": "1712.1", "name": "Tur\u00f3 de Lapaix", "name:ca": "Tur\u00f3 de Lapaix", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482312", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de Lapaix"}}, {"type": "Feature", "id": 3334431462, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.220941, 42.355703]}, "properties": {"ele": "1786.0", "name": "la Rasa", "name:ca": "la Rasa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11930724", "wikipedia": "ca:La Rasa (les Valls d'Aguilar)"}}, {"type": "Feature", "id": 3334431463, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.274248, 42.346362]}, "properties": {"ele": "1469.8", "name": "les Agudes", "name:ca": "les Agudes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481185", "wikipedia": "ca:Les Agudes (Montferrer i Castellb\u00f2)"}}, {"type": "Feature", "id": 3334431464, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.253644, 42.350405]}, "properties": {"ele": "1681.3", "name": "les Pedranes", "name:ca": "les Pedranes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11931641", "wikipedia": "ca:Les Pedranes"}}, {"type": "Feature", "id": 3337931369, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.264272, 42.418064]}, "properties": {"ele": "1931.8", "name": "Bony de la Culla", "name:ca": "Bony de la Culla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481858", "wikipedia": "ca:Bony de la Culla"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259730, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.227155, 42.420203]}, "properties": {"ele": "2275.4", "name": "Bony de la Socarrada", "name:ca": "Bony de la Socarrada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483616", "wikipedia": "ca:Bony de la Socarrada"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259731, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.255638, 42.427677]}, "properties": {"ele": "2008.2", "name": "Bony del Raset", "name:ca": "Bony del Raset", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11909671", "wikipedia": "ca:Bony del Raset"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259732, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.345964, 42.445395]}, "properties": {"ele": "2061", "name": "Cabrera", "name:ca": "Cabrera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481443", "wikipedia": "ca:Cabrera (Montferrer i Castellb\u00f2)"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259734, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.35262, 42.440774]}, "properties": {"ele": "2106", "name": "Mongetes", "name:ca": "Mongetes", "natural": "peak", "prominence": "186", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Creu del Ras de Conques 1920m"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259735, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.33829, 42.435348]}, "properties": {"ele": "2019", "name": "Roc Roi", "name:ca": "Roc Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11945819", "wikipedia": "ca:Roc Roi (Montferrer i Castellb\u00f2)"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259736, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.339068, 42.448124]}, "properties": {"ele": "2037.4", "name": "Roc Ronyonal", "name:ca": "Roc Ronyonal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11945824", "wikipedia": "ca:Roc Ronyonal"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259737, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.326391, 42.446579]}, "properties": {"ele": "1700.5", "name": "Roc del P\u00e0rrec", "name:ca": "Roc del P\u00e0rrec", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482922", "wikipedia": "ca:Roc del P\u00e0rrec"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259738, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.217128, 42.402997]}, "properties": {"ele": "2374.5", "name": "Roca de Coma-sarrera", "name:ca": "Roca de Coma-sarrera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11945978", "wikipedia": "ca:Roca de Coma-sarrera"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259739, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.347741, 42.435796]}, "properties": {"ele": "1736", "name": "Roca de l'Orri", "name:ca": "Roca de l'Orri", "natural": "peak", "wikidata": "Q11946003", "wikipedia": "ca:Roca de l'Orri"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259743, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.324656, 42.435297]}, "properties": {"ele": "1917", "name": "Tur\u00f3 Gros", "name:ca": "Tur\u00f3 Gros", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482159", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 Gros (Montferrer i Castellb\u00f2)"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259744, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26598, 42.386811]}, "properties": {"ele": "1824.8", "name": "Tur\u00f3 de Sant Miquel", "name:ca": "Tur\u00f3 de Sant Miquel", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953561", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de Sant Miquel"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259745, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.296281, 42.434058]}, "properties": {"ele": "1977", "name": "Tur\u00f3 de la Portella", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Portella", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953648", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Portella"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259746, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.307335, 42.433963]}, "properties": {"ele": "1953", "name": "Tur\u00f3 dels Collars", "name:ca": "Tur\u00f3 dels Collars", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953765", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 dels Collars"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259747, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.34074, 42.438101]}, "properties": {"ele": "1928", "name": "el Galliner", "name:ca": "el Galliner", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259748, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.245227, 42.41718]}, "properties": {"ele": "2185.3", "name": "l'Eixida de Montenartr\u00f3", "name:ca": "l'Eixida de Montenartr\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481895", "wikipedia": "ca:L'Eixida de Montenartr\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259749, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.335211, 42.411266]}, "properties": {"ele": "1417.2", "name": "la Capella", "name:ca": "la Capella", "natural": "peak", "wikidata": "Q11930327", "wikipedia": "ca:La Capella (Montferrer i Castellb\u00f2)"}}, {"type": "Feature", "id": 3338259750, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.294239, 42.43083]}, "properties": {"ele": "1953", "name": "la Creu\u00eflla", "name:ca": "la Creu\u00eflla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481841", "wikipedia": "ca:La Creu\u00eflla"}}, {"type": "Feature", "id": 3338280056, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.353627, 42.430314]}, "properties": {"ele": "1628", "name": "Roca Castellana", "name:ca": "Roca Castellana", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11945905", "wikipedia": "ca:Roca Castellana (Montferrer i Castellb\u00f2)"}}, {"type": "Feature", "id": 3338425296, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.400579, 42.408761]}, "properties": {"ele": "1751.7", "name": "Roc del Fener de l'Ala", "name:ca": "Roc del Fener de l'Ala", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11945877", "wikipedia": "ca:Roc del Fener de l'Ala"}}, {"type": "Feature", "id": 3338425297, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.390272, 42.409896]}, "properties": {"ele": "1742.1", "name": "Roca del Carret", "name:ca": "Roca del Carret", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11946031", "wikipedia": "ca:Roca del Carret"}}, {"type": "Feature", "id": 3350253642, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.043347, 42.328998]}, "properties": {"ele": "886.1", "name": "Serrat de la Creueta", "name:ca": "Serrat de la Creueta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3350313524, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.057642, 42.326987]}, "properties": {"ele": "934.3", "name": "Serrat de les Forques", "name:ca": "Serrat de les Forques", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11949257", "wikipedia": "ca:Serrat de les Forques (Baix Pallars)"}}, {"type": "Feature", "id": 3352508778, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.074352, 42.320866]}, "properties": {"ele": "797.5", "name": "Penyot del Fideuer", "name:ca": "Penyot del Fideuer", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3352508780, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.049073, 42.32654]}, "properties": {"ele": "943.5", "name": "Serrat de Camp", "name:ca": "Serrat de Camp", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3352508781, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.052428, 42.32676]}, "properties": {"ele": "948.2", "name": "Serrat del Fa", "name:ca": "Serrat del Fa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3352508782, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.05078, 42.324179]}, "properties": {"ele": "937.2", "name": "el Tossal", "name:ca": "el Tossal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3361882816, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.109809, 42.30565]}, "properties": {"ele": "1282.9", "name": "lo Cingl\u00ed", "name:ca": "lo Cingl\u00ed", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481657", "wikipedia": "ca:Lo Cingl\u00ed"}}, {"type": "Feature", "id": 3361975488, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.127201, 42.320664]}, "properties": {"ele": "1752.5", "name": "Cap del Bosc de Ba\u00e9n", "name:ca": "Cap del Bosc de Ba\u00e9n", "natural": "peak", "prominence": "178", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key map: Coll de Sant Sebasti\u00e0 1575m"}}, {"type": "Feature", "id": 3365906387, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.135387, 42.375556]}, "properties": {"ele": "1265.6", "name": "Serrat del Vinagre", "name:ca": "Serrat del Vinagre", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11949391", "wikipedia": "ca:Serrat del Vinagre"}}, {"type": "Feature", "id": 3366330647, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.108604, 42.38313]}, "properties": {"ele": "902.1", "name": "lo Tossal", "name:ca": "lo Tossal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3377573871, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.069009, 42.435102]}, "properties": {"ele": "1578.8", "name": "Bony de Vicent", "name:ca": "Bony de Vicent", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3377573874, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.087105, 42.423602]}, "properties": {"ele": "1551.3", "name": "Roques del Batallo", "name:ca": "Roques del Batallo", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3377573875, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.069903, 42.423726]}, "properties": {"ele": "1983.5", "name": "Tossalet Roi", "name:ca": "Tossalet Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952898", "wikipedia": "ca:Tossalet Roi"}}, {"type": "Feature", "id": 3377924382, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.043981, 42.451999]}, "properties": {"ele": "1820.7", "name": "Bony del Solanet", "name:ca": "Bony del Solanet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3377924383, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.032839, 42.453802]}, "properties": {"ele": "2062.6", "name": "Bony del Tambor\u00ed", "name:ca": "Bony del Tambor\u00ed", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483642", "wikipedia": "ca:Bony del Tambor\u00ed"}}, {"type": "Feature", "id": 3386168674, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.04446, 42.490296]}, "properties": {"ele": "2168.9", "name": "Mor\u00f3", "name:ca": "Mor\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3386168675, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.048121, 42.49343]}, "properties": {"ele": "2116.1", "name": "lo Moll\u00f3", "name:ca": "lo Moll\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3386256737, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.036109, 42.474226]}, "properties": {"ele": "2085.9", "name": "Roques Negres", "name:ca": "Roques Negres", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3401589432, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.88054, 42.750882]}, "properties": {"ele": "2401.8", "name": "Era Montanheta", "name:ca": "Era Montanheta", "name:oc": "Era Montanheta", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3401591059, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.907425, 42.752164]}, "properties": {"ele": "2022.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3403556217, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.795808, 42.649794]}, "properties": {"ele": "2500.7", "name": "Labada de Sarrah\u00e8ra", "name:ca": "Labada de Sarrah\u00e8ra", "name:oc": "Labada de Sarrah\u00e8ra", "natural": "peak", "wikidata": "Q47488804"}}, {"type": "Feature", "id": 3403556219, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.82265, 42.666737]}, "properties": {"ele": "2219.7", "name": "Pujoblanco", "name:ca": "Pujoblanco", "name:oc": "Pujoblanco", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3403556220, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.79029, 42.648993]}, "properties": {"ele": "2351.9", "name": "Tuc des Hemnes", "name:ca": "Tuc des Hemnes", "name:oc": "Tuc des Hemnes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482228"}}, {"type": "Feature", "id": 3403556221, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.787317, 42.644802]}, "properties": {"ele": "2493.6", "name": "Tuca Blanca de Fontfreda", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3406770610, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.667746, 42.738546]}, "properties": {"ele": "2149.5", "name": "Montagut", "name:ca": "Montagut", "name:oc": "Montagut", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482707", "wikipedia": "ca:Montagut (Arres)"}}, {"type": "Feature", "id": 3406883859, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.732799, 42.76561]}, "properties": {"ele": "2339.2", "name": "Montanha d'Uish\u00e8ra", "name:ca": "Montanha d'Uish\u00e8ra", "name:oc": "Montanha d'Uish\u00e8ra", "natural": "peak", "prominence": "220", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: 2119m", "wikidata": "Q11937397", "wikipedia": "ca:Montanha d'Uish\u00e8ra"}}, {"type": "Feature", "id": 3412772861, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.422879, 42.439373]}, "properties": {"ele": "1250.9", "name": "Roc de la Bedollera", "name:ca": "Roc de la Bedollera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11945848", "wikipedia": "ca:Roc de la Bedollera"}}, {"type": "Feature", "id": 3418522753, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.667996, 42.801466]}, "properties": {"ele": "1970.6", "name": "Penha des Cl\u00f2ts de Coma", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3418535463, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.660808, 42.798176]}, "properties": {"ele": "2016.3", "name": "Tuc de Pujast\u00f3", "name:ca": "Tuc de Pujast\u00f3", "name:fr": "Tuc de Poujastou", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953297", "wikipedia": "ca:Tuc de Pujast\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 3419321093, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.308491, 42.647191]}, "properties": {"ele": "2548.9", "name": "Cap de Montarenyo", "name:ca": "Cap de Montarenyo", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3419321095, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.331833, 42.664157]}, "properties": {"ele": "2502", "name": "Pic del Turc", "name:ca": "Pic del Turc", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3419321096, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.334288, 42.668818]}, "properties": {"ele": "2279", "name": "Rovinets", "name:ca": "Rovinets", "natural": "peak", "wikidata": "Q99300506", "wikipedia": "ca:Pic de Rovinets"}}, {"type": "Feature", "id": 3421804419, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.394454, 42.526596]}, "properties": {"ele": "2762.9", "name": "Bassiets", "name:ca": "Bassiets", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11908681", "wikipedia": "ca:Bassiets (Alins)"}}, {"type": "Feature", "id": 3421804420, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.393273, 42.490606]}, "properties": {"ele": "2329", "name": "Bony Moscater", "name:ca": "Bony Moscater", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11909641", "wikipedia": "ca:Bony Moscater"}}, {"type": "Feature", "id": 3421804421, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.385875, 42.489632]}, "properties": {"ele": "2246", "name": "Bony de Costa Ll\u00edmpia", "name:ca": "Bony de Costa Ll\u00edmpia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11909650", "wikipedia": "ca:Bony de Costa Ll\u00edmpia"}}, {"type": "Feature", "id": 3421804427, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.385145, 42.514454]}, "properties": {"ele": "2788.8", "name": "Pic de Sal\u00f2ria", "name:ca": "Pic de Sal\u00f2ria", "natural": "peak", "prominence": "486", "ref": "ftp://geofons.icc.cat/fitxes/100CIMS/270072006.pdf", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Port de Cab\u00fas 2303m", "wikidata": "Q7190467", "wikipedia": "ca:Pic de Sal\u00f2ria"}}, {"type": "Feature", "id": 3421804429, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.380213, 42.490213]}, "properties": {"ele": "2256", "name": "la Pinosa", "name:ca": "la Pinosa", "natural": "peak", "wikidata": "Q17483031", "wikipedia": "ca:La Pinosa (les Valls de Valira)"}}, {"type": "Feature", "id": 3421804430, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.407168, 42.527423]}, "properties": {"ele": "2778.2", "name": "la Torre de Cab\u00fas", "name:ca": "la Torre de Cab\u00fas", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11930866", "wikipedia": "ca:La Torre de Cab\u00fas"}}, {"type": "Feature", "id": 3421804431, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.356375, 42.518613]}, "properties": {"ele": "2572.9", "name": "lo Covil", "name:ca": "lo Covil", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11933744", "wikipedia": "ca:Lo Covil"}}, {"type": "Feature", "id": 3429961790, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.651408, 42.593976]}, "properties": {"ele": "3053", "name": "Tuca de Culebres", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953344", "wikipedia": "es:Tuca de Culebras"}}, {"type": "Feature", "id": 3430826540, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.708377, 42.86146]}, "properties": {"ele": "1742.6", "name": "Tuc de Sacauva", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953301", "wikipedia": "ca:Tuc de Sacauva (Bausen)"}}, {"type": "Feature", "id": 3440040749, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.76724, 42.791944]}, "properties": {"ele": "2334", "name": "Barracomica", "name:ca": "Barracomica", "name:oc": "Barracomica", "natural": "peak", "wikidata": "Q11908235"}}, {"type": "Feature", "id": 3440132209, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.787377, 42.788245]}, "properties": {"ele": "2322", "name": "Malh Agut", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3440132225, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.793085, 42.78985]}, "properties": {"ele": "2280", "name": "Tuc de Daug\u00e8r", "name:ca": "Tuc de Daug\u00e8r", "name:oc": "Tuc de Daug\u00e8r", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3441408629, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.880245, 42.263833]}, "properties": {"ele": "1385.6", "name": "Roca Palomera", "name:ca": "Roca Palomera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11945938", "wikipedia": "ca:Roca Palomera"}}, {"type": "Feature", "id": 3441408630, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.902422, 42.26176]}, "properties": {"ele": "1262.1", "name": "Santes Creus", "name:ca": "Santes Creus", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11947656", "wikipedia": "ca:Santes Creus (Sant Salvador)"}}, {"type": "Feature", "id": 3441408631, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.890156, 42.262738]}, "properties": {"ele": "1263.3", "name": "Tossal del C\u00e0vet", "name:ca": "Tossal del C\u00e0vet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952835", "wikipedia": "ca:Tossal del C\u00e0vet"}}, {"type": "Feature", "id": 3441408632, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.900799, 42.262253]}, "properties": {"ele": "1258.3", "name": "Tur\u00f3 de la Costa del Clot", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Costa del Clot", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481794", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Costa del Clot"}}, {"type": "Feature", "id": 3441408633, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.907839, 42.262592]}, "properties": {"ele": "1232.3", "name": "Tur\u00f3 de la Roca de Migdia", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Roca de Migdia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953657", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Roca de Migdia"}}, {"type": "Feature", "id": 3441408634, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.876312, 42.264871]}, "properties": {"ele": "1231.4", "name": "les Campanetes", "name:ca": "les Campanetes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17616875", "wikipedia": "ca:Les Campanetes"}}, {"type": "Feature", "id": 3441408635, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896478, 42.261867]}, "properties": {"ele": "1241.3", "name": "lo Raset", "name:ca": "lo Raset", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11933788", "wikipedia": "ca:Lo Raset (Toralla)"}}, {"type": "Feature", "id": 3443688903, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.647701, 42.785145]}, "properties": {"ele": "1884.3", "name": "Pica dera Gosset\u00e8ra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482110", "wikipedia": "ca:Pica dera Gosset\u00e8ra"}}, {"type": "Feature", "id": 3448655554, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.910471, 42.263736]}, "properties": {"ele": "1186.9", "name": "l'Arreposador", "name:ca": "l'Arreposador", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11930061", "wikipedia": "ca:L'Arreposador"}}, {"type": "Feature", "id": 3448755874, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.923486, 42.264672]}, "properties": {"ele": "996.9", "name": "lo Castell", "name:ca": "lo Castell", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11933730", "wikipedia": "ca:Lo Castell (Toralla)"}}, {"type": "Feature", "id": 3448755875, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.921907, 42.270801]}, "properties": {"ele": "788.4", "name": "lo Tossalet", "name:ca": "lo Tossalet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11933832", "wikipedia": "ca:Lo Tossalet (Conca de Dalt)"}}, {"type": "Feature", "id": 3448785814, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.927186, 42.266381]}, "properties": {"ele": "976.7", "name": "Saviner", "name:ca": "Saviner", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11947876", "wikipedia": "ca:Saviner"}}, {"type": "Feature", "id": 3450088482, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.916048, 42.771612]}, "properties": {"ele": "2253", "name": "Cap dera Cometa des Calhaus", "name:ca": "Cap dera Cometa des Calhaus", "name:oc": "Cap dera Cometa des Calhaus", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3450396604, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.950476, 42.249376]}, "properties": {"ele": "812.1", "name": "Pic de Santa Magdalena", "name:ca": "Pic de Santa Magdalena", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941502", "wikipedia": "ca:Pic de Santa Magdalena"}}, {"type": "Feature", "id": 3450396605, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.93913, 42.244201]}, "properties": {"ele": "664.6", "name": "Roca del Carant", "name:ca": "Roca del Carant", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11946032", "wikipedia": "ca:Roca del Carant"}}, {"type": "Feature", "id": 3450396606, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.934221, 42.251839]}, "properties": {"ele": "935.7", "name": "lo Tossal", "name:ca": "lo Tossal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483700", "wikipedia": "ca:Lo Tossal (Conca de Dalt)"}}, {"type": "Feature", "id": 3450665018, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.852654, 42.269202]}, "properties": {"ele": "1691.9", "name": "Pic de Ller\u00e0s", "name:ca": "Pic de Ller\u00e0s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q7259011", "wikipedia": "ca:Pic de Ller\u00e0s"}}, {"type": "Feature", "id": 3450712546, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.872085, 42.25942]}, "properties": {"ele": "1396.7", "name": "Roca Espatllada", "name:ca": "Roca Espatllada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q18006390", "wikipedia": "ca:Roca Espatllada"}}, {"type": "Feature", "id": 3450712548, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.867142, 42.266845]}, "properties": {"ele": "1467.8", "name": "Tossal de Perestau", "name:ca": "Tossal de Perestau", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482984", "wikipedia": "ca:Tossal de Perestau"}}, {"type": "Feature", "id": 3450712549, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.869174, 42.271403]}, "properties": {"ele": "1469.2", "name": "Tur\u00f3 de Santa Eul\u00e0lia la Vella", "name:ca": "Tur\u00f3 de Santa Eul\u00e0lia la Vella", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483530", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de Santa Eul\u00e0lia la Vella"}}, {"type": "Feature", "id": 3450712550, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.859857, 42.267898]}, "properties": {"ele": "1607.2", "name": "Tur\u00f3 de la Font del Forn", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Font del Forn", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953634", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Font del Forn"}}, {"type": "Feature", "id": 3450712551, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.861175, 42.264478]}, "properties": {"ele": "1596.2", "name": "Tur\u00f3 de la Font dels Bassons", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Font dels Bassons", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482013", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Font dels Bassons"}}, {"type": "Feature", "id": 3450712552, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.870154, 42.259161]}, "properties": {"ele": "1400.6", "name": "Tur\u00f3 dels Graus", "name:ca": "Tur\u00f3 dels Graus", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953772", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 dels Graus"}}, {"type": "Feature", "id": 3450730332, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.88221, 42.254282]}, "properties": {"ele": "1226.3", "name": "Tur\u00f3 de la Rebollera", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Rebollera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953652", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Rebollera"}}, {"type": "Feature", "id": 3450730333, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.876539, 42.255989]}, "properties": {"ele": "1331.3", "name": "l'Encreuament", "name:ca": "l'Encreuament", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11930086", "wikipedia": "ca:L'Encreuament"}}, {"type": "Feature", "id": 3452178987, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.845253, 42.257064]}, "properties": {"ele": "1584.3", "name": "Caramell", "name:ca": "Caramell", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3452178989, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.847344, 42.258847]}, "properties": {"ele": "1587.9", "name": "Roca Lleuda", "name:ca": "Roca Lleuda", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11945928", "wikipedia": "ca:Roca Lleuda"}}, {"type": "Feature", "id": 3452211870, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.83021, 42.25677]}, "properties": {"ele": "1287.3", "name": "Roca dels Comuns", "name:ca": "Roca dels Comuns", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3452221287, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.835292, 42.261007]}, "properties": {"ele": "1385.6", "name": "Roca de la Pedreg\u00f3", "name:ca": "Roca de la Pedreg\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3452221288, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.83445, 42.262136]}, "properties": {"ele": "1372.4", "name": "lo Castell del Mall", "name:ca": "lo Castell del Mall", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3452245717, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.838992, 42.267558]}, "properties": {"ele": "1443.6", "name": "Roca Foradada", "name:ca": "Roca Foradada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3452245718, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.841539, 42.268979]}, "properties": {"ele": "1472.1", "name": "Roca-espasa d'Espluga de Serra", "name:ca": "Roca-espasa d'Espluga de Serra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3452245719, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.839417, 42.269207]}, "properties": {"ele": "1454.7", "name": "Roca-espasa del Castellet", "name:ca": "Roca-espasa del Castellet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3459169347, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.136561, 42.572344]}, "properties": {"ele": "1218.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3461102728, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.042595, 42.528577]}, "properties": {"ele": "2756", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3461835002, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.803169, 42.283675]}, "properties": {"ele": "1023.6", "name": "Tossal de Torog\u00f3", "name:ca": "Tossal de Torog\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952731", "wikipedia": "ca:Tossal de Torog\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 3463069026, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.765144, 42.321803]}, "properties": {"ele": "1273.8", "name": "la Roca de Cunco", "name:ca": "la Roca de Cunco", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3463171121, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.762027, 42.366262]}, "properties": {"ele": "1316.8", "name": "Tossal de Cabosi", "name:ca": "Tossal de Cabosi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952675", "wikipedia": "ca:Tossal de Cabosi"}}, {"type": "Feature", "id": 3463171122, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.774488, 42.358427]}, "properties": {"ele": "1133.5", "name": "Tossal de Trepad\u00fas", "name:ca": "Tossal de Trepad\u00fas", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3463171123, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.736793, 42.369348]}, "properties": {"ele": "1052.8", "name": "Tossal de les Casetes", "name:ca": "Tossal de les Casetes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3470893611, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.058859, 42.54231]}, "properties": {"ele": "2657", "name": "Pala d'Eixe", "name:ca": "Pala d'Eixe", "natural": "peak", "wikidata": "Q98280827", "wikipedia": "ca:Pic d'Eixe"}}, {"type": "Feature", "id": 3679314663, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.645561, 42.782811]}, "properties": {"ele": "1896.9", "name": "Tuc dera Gosset\u00e8ra", "name:ca": "Tuc dera Gosset\u00e8ra", "name:oc": "Tuc dera Gosset\u00e8ra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953322", "wikipedia": "ca:Tuc dera Gosset\u00e8ra"}}, {"type": "Feature", "id": 3686735587, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.372055, 42.64161]}, "properties": {"ele": "2609", "name": "Cap de la Costa de Llats", "name:ca": "Cap de la Costa de Llats", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912113", "wikipedia": "ca:Cap de la Costa de Llats"}}, {"type": "Feature", "id": 3686735589, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.394247, 42.597527]}, "properties": {"ele": "2859.8", "name": "Pic de Gerri", "name:ca": "Pic de Gerri", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941470", "wikipedia": "ca:Pic de Gerri"}}, {"type": "Feature", "id": 3686735590, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.371699, 42.643654]}, "properties": {"ele": "2689", "name": "Pic de Llats", "name:ca": "Pic de Llats", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482344", "wikipedia": "ca:Pic de Llats"}}, {"type": "Feature", "id": 3686735591, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.37313, 42.65007]}, "properties": {"ele": "2765", "name": "Pic de Pedres Blanques", "name:ca": "Pic de Pedres Blanques", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941494", "wikipedia": "ca:Pic de Pedres Blanques"}}, {"type": "Feature", "id": 3686735592, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.370748, 42.666443]}, "properties": {"ele": "2956", "name": "Pic dels Estanys", "name:ca": "Pic dels Estanys", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481960", "wikipedia": "ca:Pic dels Estanys"}}, {"type": "Feature", "id": 3686735593, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.382754, 42.615704]}, "properties": {"ele": "2252", "name": "Pui de Boet", "name:ca": "Pui de Boet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11943307", "wikipedia": "ca:Pui de Boet"}}, {"type": "Feature", "id": 3686735594, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.388301, 42.605418]}, "properties": {"ele": "2456.7", "name": "Tur\u00f3 del Clot de l'Olla", "name:ca": "Tur\u00f3 del Clot de l'Olla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3686735595, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36035, 42.621347]}, "properties": {"ele": "2157.3", "name": "la Meda", "name:ca": "la Meda", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482537", "wikipedia": "ca:La Meda"}}, {"type": "Feature", "id": 3686735596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.37753, 42.609619]}, "properties": {"ele": "2613.4", "name": "lo Sentinella", "name:ca": "lo Sentinella", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11933803", "wikipedia": "ca:Lo Sentinella"}}, {"type": "Feature", "id": 3696696886, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.878673, 42.583975]}, "properties": {"ele": "2993.3", "name": "Pic de Comalesbienes", "name:ca": "Pic de Comalesbienes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941463", "wikipedia": "ca:Pic de Comalesbienes"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616036, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.84353, 42.569963]}, "properties": {"ele": "1675", "name": "Bony de Toirigo", "name:ca": "Bony de Toirigo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11909657", "wikipedia": "ca:Bony de Toirigo"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616037, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.848425, 42.596178]}, "properties": {"ele": "2363.2", "name": "Bony de l'Orri", "name:ca": "Bony de l'Orri", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11909656", "wikipedia": "ca:Bony de l'Orri"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616038, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.825534, 42.575288]}, "properties": {"ele": "2448.5", "name": "Bony de la Carma", "name:ca": "Bony de la Carma", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11909658", "wikipedia": "ca:Bony de la Carma"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616039, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.822995, 42.55993]}, "properties": {"ele": "2086.5", "name": "Bony dels Roures", "name:ca": "Bony dels Roures", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483419", "wikipedia": "ca:Bony dels Roures"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616040, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.758226, 42.508167]}, "properties": {"ele": "2331.8", "name": "Cap de Concesse", "name:ca": "Cap de Concesse", "natural": "peak", "prominence": "30", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912091", "wikipedia": "ca:Cap de Concesse"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616041, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.765135, 42.521553]}, "properties": {"ele": "2448.6", "name": "Cap de Gelada", "name:ca": "Cap de Gelada", "natural": "peak", "prominence": "375", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Port de Gelada 2070m", "wikidata": "Q17481530", "wikipedia": "ca:Cap de Gelada"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616056, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.807817, 42.575954]}, "properties": {"ele": "2553.1", "name": "Pic d'Estany G\u00e9mena", "name:ca": "Pic d'Estany G\u00e9mena", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941449", "wikipedia": "ca:Pic d'Estany G\u00e9mena"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616058, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.794067, 42.548434]}, "properties": {"ele": "2636.8", "name": "Pic d'Obacs", "name:ca": "Pic d'Obacs", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941452", "wikipedia": "ca:Pic d'Obacs"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616059, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.799838, 42.587125]}, "properties": {"ele": "2872.7", "name": "Pic de Baserca", "name:ca": "Pic de Baserca", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941455", "wikipedia": "ca:Pic de Baserca"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.836019, 42.589109]}, "properties": {"ele": "2811.9", "name": "Pic de Coma les Torres", "name:ca": "Pic de Comalestorres", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481754", "wikipedia": "ca:Pic de Comalestorres"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616061, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.792535, 42.560176]}, "properties": {"ele": "2649.9", "name": "Pic de Munyidor", "name:ca": "Pic de Munyidor", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941485", "wikipedia": "ca:Pic de Munyidor"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616062, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.774525, 42.543043]}, "properties": {"ele": "2474.6", "name": "Pic de Planamorrons", "name:ca": "Pic de Planamorrons", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483044", "wikipedia": "ca:Pic de Planamorrons"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616063, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.793027, 42.577417]}, "properties": {"ele": "2584.9", "name": "Pic de les Capceres d'Estany Roi", "name:ca": "Pic de les Capceres d'Estany Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483371", "wikipedia": "ca:Pic de les Capceres d'Estany Roi"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616064, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.764758, 42.53229]}, "properties": {"ele": "2230.9", "name": "Pic de les Pales del Port", "name:ca": "Pic de les Pales del Port", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941545", "wikipedia": "ca:Pic de les Pales del Port"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616066, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.791113, 42.5562]}, "properties": {"ele": "2685.4", "name": "Pic del Clot d'Esp\u00f3s", "name:ca": "Pic del Clot d'Esp\u00f3s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481675", "wikipedia": "ca:Pic del Clot d'Esp\u00f3s"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616070, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.827681, 42.587348]}, "properties": {"ele": "2966.2", "name": "Punta de Lequeutre", "name:ca": "Punta de Lequeutre", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11943933", "wikipedia": "ca:Punta de Lequeutre"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616071, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.827146, 42.589379]}, "properties": {"ele": "2997.6", "name": "Punta de Passet", "name:ca": "Punta de Passet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482929", "wikipedia": "ca:Punta de Passet"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616072, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.78996, 42.593833]}, "properties": {"ele": "2763.9", "name": "Tossal d'Escobedieso", "name:ca": "Tossal d'Escobedieso", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952663", "wikipedia": "ca:Tossal d'Escobedieso"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616073, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.751925, 42.49899]}, "properties": {"ele": "2293.7", "name": "Tossal de l'Orri", "name:ca": "Tossal de l'Orri", "natural": "peak", "wikidata": "Q11952748", "wikipedia": "ca:Tossal de l'Orri"}}, {"type": "Feature", "id": 3706616074, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.753061, 42.495867]}, "properties": {"ele": "2251.8", "name": "Tossal de la Mina", "name:ca": "Tossal de la Mina", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3706657629, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.802124, 42.548975]}, "properties": {"ele": "2486.8", "name": "Agulles del Mont", "name:ca": "Agulles del Mont", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3706657634, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.800435, 42.541062]}, "properties": {"ele": "2518.5", "name": "Pic d'Erill", "name:ca": "Pic d'Erill", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941448", "wikipedia": "ca:Pic d'Erill"}}, {"type": "Feature", "id": 3706657635, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.796893, 42.546764]}, "properties": {"ele": "2528.3", "name": "Pic de Comaminyana", "name:ca": "Pic de Comaminyana", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941461", "wikipedia": "ca:Pic de Comaminyana"}}, {"type": "Feature", "id": 3706657636, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.814677, 42.545325]}, "properties": {"ele": "2308.0", "name": "Roques Blanques", "name:ca": "Roques Blanques", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481372", "wikipedia": "ca:Roques Blanques (la Vall de Bo\u00ed)"}}, {"type": "Feature", "id": 3706657637, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.805504, 42.551223]}, "properties": {"ele": "2536.3", "name": "Tuc del Mont", "name:ca": "Tuc del Mont", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3706657639, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.808758, 42.541336]}, "properties": {"ele": "2531.8", "name": "l'A\u00fct", "name:ca": "l'A\u00fct", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481277", "wikipedia": "ca:L'A\u00fct"}}, {"type": "Feature", "id": 3706657896, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.843813, 42.584852]}, "properties": {"ele": "2391.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3706657897, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.840676, 42.58759]}, "properties": {"ele": "2647.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3706657898, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.838318, 42.588235]}, "properties": {"ele": "2742.4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3706657899, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.842133, 42.586223]}, "properties": {"ele": "2556.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3706941319, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.881456, 42.57169]}, "properties": {"ele": "2876.1", "name": "Bony d\u2019Aig\u00fcissi", "name:ca": "Bony d\u2019Aig\u00fcissi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481200", "wikipedia": "ca:Bony d\u2019Aig\u00fcissi"}}, {"type": "Feature", "id": 3706941320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.873527, 42.570734]}, "properties": {"ele": "2781.0", "name": "Pic de Comaltes", "name:ca": "Pic de Comaltes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941579", "wikipedia": "ca:Pics de Comaltes"}}, {"type": "Feature", "id": 3706941321, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.881938, 42.572481]}, "properties": {"ele": "2876.3", "name": "Pic de la Pala Gespadera", "name:ca": "Pic de la Pala Gespadera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941541", "wikipedia": "ca:Pic de la Pala Gespadera"}}, {"type": "Feature", "id": 3707592054, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.887662, 42.609028]}, "properties": {"ele": "2599.1", "name": "Agulles de Travessani", "name:ca": "Agulles de Travessani", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11904384", "wikipedia": "ca:Agulles de Travessani"}}, {"type": "Feature", "id": 3707592070, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.847303, 42.606927]}, "properties": {"ele": "2596.9", "name": "Tossal Esbonllat", "name:ca": "Tossal Esbonllat", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952607", "wikipedia": "ca:Tossal Esbonllat"}}, {"type": "Feature", "id": 3707592075, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.857241, 42.610824]}, "properties": {"ele": "2498.1", "name": "Tuc de Roques Negres", "name:ca": "Tuc de Roques Negres", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953303", "wikipedia": "ca:Tuc de Roques Negres"}}, {"type": "Feature", "id": 3707592076, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.900348, 42.632164]}, "properties": {"ele": "2530.3", "name": "Tuc de Sasl\u00f2sses", "name:ca": "Tuc de Sasl\u00f2sses", "name:oc": "Tuc de Sasl\u00f2sses", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483551", "wikipedia": "ca:Tuc de Sasl\u00f2sses"}}, {"type": "Feature", "id": 3707594011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.887256, 42.608491]}, "properties": {"ele": "2588.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3707594014, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.88809, 42.609491]}, "properties": {"ele": "2636.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3707594016, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.888898, 42.610079]}, "properties": {"ele": "2659.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3707656135, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.976321, 42.612415]}, "properties": {"ele": "2686.3", "name": "Agulla de Saboredo", "name:ca": "Agulla de Saboredo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11904371", "wikipedia": "ca:Agulla de Saboredo"}}, {"type": "Feature", "id": 3707656136, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.829767, 42.646265]}, "properties": {"ele": "2532.3", "name": "Cap dera Aubeta", "name:ca": "Cap dera Aubeta", "name:oc": "Cap dera Aubeta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3707656137, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.949596, 42.648901]}, "properties": {"ele": "2481.8", "name": "Cap dera Aubeta", "name:ca": "Cap dera Aubeta", "name:oc": "Cap dera Aubeta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3707656143, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.852991, 42.685595]}, "properties": {"ele": "2154.1", "name": "Malh des Viv\u00e8rs", "name:ca": "Malh des Viv\u00e8rs", "name:oc": "Malh des Viv\u00e8rs", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11934714", "wikipedia": "ca:Malh des Viv\u00e8rs"}}, {"type": "Feature", "id": 3707656144, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.808246, 42.643798]}, "properties": {"ele": "2633.8", "name": "Malhs de Rius", "name:ca": "Malhs de Rius", "name:oc": "Malhs de Rius", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q98602678", "wikipedia": "ca:Malhs de Rius"}}, {"type": "Feature", "id": 3707656147, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.897897, 42.672848]}, "properties": {"ele": "2161.7", "name": "Tic\u00f2 Blanc", "name:ca": "Tic\u00f2 Blanc", "name:oc": "Tic\u00f2 Blanc", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483660", "wikipedia": "ca:Tic\u00f2 Blanc"}}, {"type": "Feature", "id": 3707656149, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.790994, 42.641098]}, "properties": {"ele": "2563.6", "name": "Tuc de Lac Redon", "name:ca": "Tuc de Lac Redon", "name:oc": "Tuc de Lac Redon", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3707656151, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.946724, 42.648439]}, "properties": {"ele": "2482.1", "name": "Tuc de Sendrosa", "name:ca": "Tuc de Sendrosa", "name:oc": "Tuc de Sendrosa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953309", "wikipedia": "ca:Tuc de Sendrosa"}}, {"type": "Feature", "id": 3707656152, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.942755, 42.673357]}, "properties": {"ele": "2085.9", "name": "Tuc dera Montanheta", "name:ca": "Tuc dera Montanheta", "name:oc": "Tuc dera Montanheta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953325", "wikipedia": "ca:Tuc dera Montanheta"}}, {"type": "Feature", "id": 3707866573, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.908404, 42.562192]}, "properties": {"ele": "2692.9", "name": "Cap de Pletamala", "name:ca": "Cap de Pletamala", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912125", "wikipedia": "ca:Cap de la Pleta Mala"}}, {"type": "Feature", "id": 3707866574, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.911912, 42.56514]}, "properties": {"ele": "2746.5", "name": "Cap de les Pales del Planell Gran", "name:ca": "Cap de les Pales del Planell Gran", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912133", "wikipedia": "ca:Cap de les Pales del Planell Gran"}}, {"type": "Feature", "id": 3707866578, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.906927, 42.585234]}, "properties": {"ele": "2958", "name": "Pic de Contraix", "name:ca": "Pic de Contraix", "natural": "peak", "prominence": "152", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q7190458", "wikipedia": "ca:Pic de Contraix"}}, {"type": "Feature", "id": 3707866579, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.911675, 42.578384]}, "properties": {"ele": "2942.2", "name": "Pic de Sarrad\u00e9", "name:ca": "Pic de Sarrad\u00e9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941501", "wikipedia": "ca:Pic de Sarrad\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 3707866580, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.890938, 42.574708]}, "properties": {"ele": "2983.4", "name": "Pic de la Pala Alta de Sarrad\u00e9", "name:ca": "Pic de la Pala Alta de Sarrad\u00e9", "natural": "peak", "prominence": "165", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q7190472", "wikipedia": "ca:Pic de la Pala Alta de Sarrad\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 3707866582, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.878773, 42.593985]}, "properties": {"alt_name": "Pics de Coll Aren\u00f3s", "ele": "2830.2", "name": "Pics de Comalespada", "name:ca": "Pics de Comalespada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941582", "wikipedia": "ca:Pics de Comalespada"}}, {"type": "Feature", "id": 3707866584, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.880374, 42.58576]}, "properties": {"ele": "3014", "name": "Punta Alta de Comalesbienes", "name:ca": "Punta Alta de Comalesbienes", "natural": "peak", "prominence": "539", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "3014-2475 (Coll de Uelhicrestada)", "wikidata": "Q7260504", "wikipedia": "ca:Punta Alta de Comalesbienes"}}, {"type": "Feature", "id": 3707866587, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.93596, 42.597865]}, "properties": {"ele": "2728.8", "name": "Tuc de P\u00f2do", "name:ca": "Tuc de P\u00f2do", "name:oc": "Tuc de P\u00f2do", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953296", "wikipedia": "ca:Tuc de P\u00f2do"}}, {"type": "Feature", "id": 3707986126, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.89594, 42.601794]}, "properties": {"ele": "2423.5", "name": "Bony dels Estanyets de Colieto", "name:ca": "Bony dels Estanyets de Colieto", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481959", "wikipedia": "ca:Bony dels Estanyets de Colieto"}}, {"type": "Feature", "id": 3708031853, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.963588, 42.59569]}, "properties": {"ele": "2780.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708102403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.984419, 42.603189]}, "properties": {"ele": "2661.5", "name": "Agulles d'Amitges", "name:ca": "Agulles d'Amitges", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11904378", "wikipedia": "ca:Agulles d'Amitges"}}, {"type": "Feature", "id": 3708102404, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.975556, 42.623005]}, "properties": {"ele": "2628.1", "name": "Agulles de Saboredo", "name:ca": "Agulles de Saboredo", "natural": "peak", "wikidata": "Q11904381", "wikipedia": "ca:Agulles de Saboredo"}}, {"type": "Feature", "id": 3708102407, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.978013, 42.628464]}, "properties": {"ele": "2655.9", "name": "Pic de Locampo", "name:ca": "Pic de Locampo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482410", "wikipedia": "ca:Pic de Locampo"}}, {"type": "Feature", "id": 3708102408, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.982277, 42.629298]}, "properties": {"ele": "2643.2", "name": "Pic de Ser\u00f3s", "name:ca": "Pic de Ser\u00f3s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941507", "wikipedia": "ca:Pic de Ser\u00f3s"}}, {"type": "Feature", "id": 3708102409, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.982898, 42.617951]}, "properties": {"ele": "2738.3", "name": "Puis de Gerber", "name:ca": "Puis de Gerber", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11943869", "wikipedia": "ca:Puis de Gerber"}}, {"type": "Feature", "id": 3708102410, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.989159, 42.641318]}, "properties": {"ele": "2531.0", "name": "Tres Puis", "name:ca": "Tres Puis", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953055", "wikipedia": "ca:Tres Puis"}}, {"type": "Feature", "id": 3708102411, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.984934, 42.611053]}, "properties": {"ele": "2761.4", "name": "Tuqueta de Saboredo", "name:ca": "Tuqueta de Saboredo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708103071, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.9842, 42.602895]}, "properties": {"ele": "2661.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708103072, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.984438, 42.603602]}, "properties": {"ele": "2656.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708178405, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.997766, 42.601905]}, "properties": {"ele": "2747.6", "name": "Agulles de Bassiero", "name:ca": "Agulles de Bassiero", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11904380", "wikipedia": "ca:Agulles de Bassiero"}}, {"type": "Feature", "id": 3708178406, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.027008, 42.592299]}, "properties": {"ele": "2468.2", "name": "Bony de les Agudes", "name:ca": "Bony de les Agudes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708178408, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.040084, 42.614751]}, "properties": {"ele": "2438.5", "name": "Cap de la Pala del T\u00e9sol", "name:ca": "Cap de la Pala del T\u00e9sol", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482904", "wikipedia": "ca:Cap de la Pala del T\u00e9sol"}}, {"type": "Feature", "id": 3708178417, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.038656, 42.603642]}, "properties": {"ele": "2688.2", "name": "Roca Blanca", "name:ca": "Roca Blanca", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708212621, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.097188, 42.519417]}, "properties": {"ele": "2063.2", "name": "Tossal del Duc", "name:ca": "Tossal del Duc", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481891", "wikipedia": "ca:Tossal del Duc"}}, {"type": "Feature", "id": 3708235825, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.120747, 42.490583]}, "properties": {"ele": "1880.3", "name": "Bony de Piquerabedre", "name:ca": "Bony de Piquerabedre", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708235826, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106745, 42.507478]}, "properties": {"ele": "2007.7", "name": "Bony del Pletiuet", "name:ca": "Bony del Pletiuet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708235830, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.16797, 42.487544]}, "properties": {"ele": "1970.5", "name": "Pic de l'\u00c0liga", "name:ca": "Pic de l'\u00c0liga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481205", "wikipedia": "ca:Pic de l'\u00c0liga (Llavors\u00ed)"}}, {"type": "Feature", "id": 3708235831, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.138237, 42.480431]}, "properties": {"ele": "2096.2", "name": "Piflorit", "name:ca": "Piflorit", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941611", "wikipedia": "ca:Piflorit"}}, {"type": "Feature", "id": 3708235832, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.128772, 42.487877]}, "properties": {"ele": "2058.5", "name": "Roca de la Piqueta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708235833, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.119774, 42.495624]}, "properties": {"ele": "1983.7", "name": "Serrat de la Quint\u00f3", "name:ca": "Serrat de la Quint\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708235834, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.160524, 42.482276]}, "properties": {"ele": "2042.5", "name": "Tossal de Fontfreda", "name:ca": "Tossal de Fontfreda", "natural": "peak", "wikidata": "Q17482016", "wikipedia": "ca:Tossal de Fontfreda"}}, {"type": "Feature", "id": 3708235835, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.114462, 42.501391]}, "properties": {"ele": "2063.3", "name": "Tossal de Riuposa", "name:ca": "Tossal de Riuposa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483282", "wikipedia": "ca:Tossal de Riuposa"}}, {"type": "Feature", "id": 3708330513, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.782411, 42.566855]}, "properties": {"ele": "2501.1", "name": "Cap de Llaveio", "name:ca": "Cap de Llaveio", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17592865", "wikipedia": "ca:Cap de Llaveio"}}, {"type": "Feature", "id": 3708330514, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.661493, 42.691275]}, "properties": {"ele": "2598.1", "name": "Cap dera Picada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912158", "wikipedia": "ca:Cap dera Picada"}}, {"type": "Feature", "id": 3708330520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.699851, 42.635714]}, "properties": {"ele": "2869", "name": "C\u00f2th d'Alfred", "name:ca": "C\u00f2th d'Alfred", "name:es": "Collado d'Alfred", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 3708330524, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.682466, 42.709054]}, "properties": {"ele": "2162", "name": "Malh R\u00f2i", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482444", "wikipedia": "ca:Malh R\u00f2i"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331227, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.78337, 42.563659]}, "properties": {"ele": "2507.0", "name": "Pena de Fenerui", "name:ca": "Pena de Fenerui", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11940796", "wikipedia": "ca:Pena de Fenerui"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331228, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.684511, 42.665131]}, "properties": {"ele": "2580.8", "name": "Penanera", "name:ca": "Penanera", "name:oc": "Penanera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q113564100"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331230, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.76118, 42.489155]}, "properties": {"ele": "2000.8", "name": "Roca de l'\u00c0liga", "name:ca": "Roca de l'\u00c0liga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11946010", "wikipedia": "ca:Roca de l'\u00c0liga (la Vall de Bo\u00ed)"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.735097, 42.522238]}, "properties": {"ele": "1719.6", "name": "Tossal de Posa", "name:ca": "Tossal de Posa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q18005928", "wikipedia": "ca:Tossal de Posa"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331232, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.740796, 42.530373]}, "properties": {"name": "Tossal de l'Ereta", "name:ca": "Tossal de l'Ereta", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.735402, 42.470392]}, "properties": {"ele": "1390.7", "name": "Tossal de l'Home Mort", "name:ca": "Tossal de l'Home Mort", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331234, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.744022, 42.53128]}, "properties": {"name": "Tossal dels Pins", "name:ca": "Tossal dels Pins", "natural": "peak", "wikidata": "Q11952896", "wikipedia": "ca:Tossal dels Pins"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.7386, 42.472757]}, "properties": {"ele": "1487.9", "name": "Tossal des Falles", "name:ca": "Tossal des Falles", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331236, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.682405, 42.70833]}, "properties": {"ele": "2153", "name": "Tuc R\u00f2i", "name:ca": "Tuc R\u00f2i", "name:oc": "Tuc R\u00f2i", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953264", "wikipedia": "ca:Tuc R\u00f2i"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331238, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.680142, 42.72326]}, "properties": {"ele": "2221", "name": "Tuc de Poilan\u00e8r", "name:ca": "Tuc de Poilan\u00e8r", "name:fr": "Pic de Pouylan\u00e9 ou de Roumingau", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953293", "wikipedia": "ca:Tuc de Poilan\u00e8r"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331239, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.680571, 42.710616]}, "properties": {"ele": "2139", "name": "Tuc de Ribassetes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953300", "wikipedia": "ca:Tuc de Ribassetes"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331243, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.68055, 42.705012]}, "properties": {"ele": "2163", "name": "Tuc dera Monj\u00f2ia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331245, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.671646, 42.6811]}, "properties": {"ele": "2632", "name": "Tuca de Bargues", "name:ca": "Tuca de Bargues", "name:oc": "Tuca de Bargues", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya;Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331248, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.753052, 42.533819]}, "properties": {"ele": "2085.4", "name": "Tur\u00f3 dels Civils", "name:ca": "Tur\u00f3 dels Civils", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708331249, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.663389, 42.684816]}, "properties": {"ele": "2531.7", "name": "Turonet deth P\u00f2rt dera Picada", "name:an": "Tucas de Villamuerta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3708918157, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.66526, 42.750292]}, "properties": {"ele": "2087.8", "name": "Era Trona", "name:ca": "Era Trona", "name:oc": "Era Trona", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481927", "wikipedia": "ca:Era Trona"}}, {"type": "Feature", "id": 3708918158, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646419, 42.756306]}, "properties": {"ele": "1832.8", "name": "Es Antenes", "name:ca": "Es Antenes", "name:oc": "Es Antenes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481244", "wikipedia": "ca:Es Antenes"}}, {"type": "Feature", "id": 3708918164, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.685464, 42.72302]}, "properties": {"ele": "2191", "name": "R\u00f2ca dera Entecada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11946491", "wikipedia": "ca:R\u00f2ca dera Entecada"}}, {"type": "Feature", "id": 3708918165, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.669953, 42.733999]}, "properties": {"ele": "2142.1", "name": "Tuc de Campsaure", "name:ca": "Tuc de Campsaure", "name:fr": "Pic de Campsaure", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481478", "wikipedia": "ca:Tuc de Campsaure"}}, {"type": "Feature", "id": 3708918166, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.639149, 42.754919]}, "properties": {"ele": "1977.1", "name": "Tuc deth Plan dera S\u00e8rra", "name:es": "Tuc deth Plan dera S\u00e8rra", "name:fr": "Tuc du Plan de la Serre", "natural": "peak", "prominence": "231", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "CNIG map. Key col: C\u00f2th de Baretja 1746", "wikidata": "Q11953339", "wikipedia": "ca:Tuc deth Plan dera S\u00e8rra"}}, {"type": "Feature", "id": 3709005275, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.728391, 42.746086]}, "properties": {"ele": "1289", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3709100803, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.750362, 42.340891]}, "properties": {"ele": "882.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3709116138, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653888, 42.791087]}, "properties": {"ele": "1817.7", "name": "Cap d'Artigalonga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912076", "wikipedia": "ca:Cap d'Artigalonga"}}, {"type": "Feature", "id": 3709116140, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.678173, 42.847685]}, "properties": {"ele": "2127.2", "name": "Cap des Canaus", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912164"}}, {"type": "Feature", "id": 3709116141, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.661066, 42.831878]}, "properties": {"ele": "2083.7", "name": "Cap d'Estanhs", "name:ca": "Cap deth C\u00f2th d'Estanhs", "name:fr": "Plan de Montmajou", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481955"}}, {"type": "Feature", "id": 3709116144, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.666003, 42.799985]}, "properties": {"ele": "1992.5", "name": "Era Montanheta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17601323", "wikipedia": "ca:Era Montanheta (Boss\u00f2st)"}}, {"type": "Feature", "id": 3709116145, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.667434, 42.826005]}, "properties": {"ele": "1945.7", "name": "Malh des Bessons", "name:ca": "Malh des Bessons", "name:oc": "Malh des Bessons", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q18004241", "wikipedia": "ca:Malh des Bessons"}}, {"type": "Feature", "id": 3709116146, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.67803, 42.85528]}, "properties": {"ele": "2162.6", "name": "Tiron de Sahaja", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3709116147, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.664935, 42.8153]}, "properties": {"ele": "1979.3", "name": "Tuc de Pontner", "name:ca": "Tuc de Pontner", "name:oc": "Tuc de Pontner", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953298", "wikipedia": "ca:Tuc de Pontner"}}, {"type": "Feature", "id": 3709116148, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.657735, 42.795104]}, "properties": {"ele": "1952", "name": "Tuc de Saublanca", "name:ca": "Tuc de Saublanca", "name:oc": "Tuc de Saublanca", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953310", "wikipedia": "ca:Tuc de Saublanca"}}, {"type": "Feature", "id": 3709116149, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.665513, 42.772737]}, "properties": {"ele": "1390.9", "name": "Tuc dera Cl\u00f2ta", "name:ca": "Tuc dera Cl\u00f2ta", "name:oc": "Tuc dera Cl\u00f2ta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481677", "wikipedia": "ca:Tuc dera Cl\u00f2ta"}}, {"type": "Feature", "id": 3709116150, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.670115, 42.824314]}, "properties": {"ele": "1949.6", "name": "Tuc des Tres Corets", "name:ca": "Tuc des Tres Corets", "name:es": "Tuc Des Tres Corets", "name:fr": "Tuc des Trois Courets", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953338", "wikipedia": "ca:Tuc des Tres Corets"}}, {"type": "Feature", "id": 3709116151, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.675213, 42.846078]}, "properties": {"ele": "2193.2", "name": "Tuc deth Plan deth \u00d2me", "name:ca": "Tuc deth Plan deth \u00d2me", "name:fr": "Pic de Bacan\u00e8re", "name:oc": "Tuc deth Plan deth \u00d2me", "natural": "peak", "prominence": "900", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "2193-1293 (Eth Portilhon)", "wikidata": "Q23990662", "wikipedia": "ca:Tuc del Pla de l'Home"}}, {"type": "Feature", "id": 3709261714, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.754737, 42.432192]}, "properties": {"ele": "1135.5", "name": "Roques de la Cervella", "name:ca": "Roques de la Cervella", "natural": "peak", "ruins": "yes"}}, {"type": "Feature", "id": 3709261715, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.748822, 42.431353]}, "properties": {"ele": "1109.4", "name": "Tossal de Fontpaller\u00f3", "name:ca": "Tossal de Fontpaller\u00f3", "natural": "peak", "ruins": "yes"}}, {"type": "Feature", "id": 3709261717, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.758847, 42.42849]}, "properties": {"ele": "1273.7", "name": "el Tossal", "name:ca": "el Tossal", "natural": "peak", "ruins": "yes"}}, {"type": "Feature", "id": 3709349778, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.700512, 42.471614]}, "properties": {"ele": "1169.0", "name": "Roca de l'\u00c0liga", "name:ca": "Roca de l'\u00c0liga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3709349779, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.71107, 42.485843]}, "properties": {"ele": "1036.4", "name": "Serradet de Sant Mart\u00ed", "name:ca": "Serradet de Sant Mart\u00ed", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3709349780, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.691874, 42.486899]}, "properties": {"ele": "1384.6", "name": "Tossal de Seu", "name:ca": "Tossal de Seu", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952726", "wikipedia": "ca:Tossal de Seu"}}, {"type": "Feature", "id": 3709399639, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.730305, 42.497332]}, "properties": {"ele": "1617.3", "name": "Tossal de Tinabre", "name:ca": "Tossal de Tinabre", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q18008344", "wikipedia": "ca:Tossal de Tinabre"}}, {"type": "Feature", "id": 3748373389, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.397954, 42.571643]}, "properties": {"ele": "1766.6", "name": "Roc de Sant Pere", "name:ca": "Roc de Sant Pere", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483504", "wikipedia": "ca:Roc de Sant Pere"}}, {"type": "Feature", "id": 3748773686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.264366, 42.455037]}, "properties": {"ele": "1817.4", "name": "Planellet del Sol\u00e0", "name:ca": "Planellet del Sol\u00e0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3748773687, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.225981, 42.468306]}, "properties": {"ele": "1705.7", "name": "els Cortalets", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3748773688, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.208918, 42.463966]}, "properties": {"ele": "1330.7", "name": "la Moleta", "name:ca": "la Moleta", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3748774494, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.275031, 42.460091]}, "properties": {"ele": "2117.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3748774583, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.254399, 42.46476]}, "properties": {"ele": "2041.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3750584386, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.361047, 42.689379]}, "properties": {"ele": "2717.7", "name": "Cap de Broate", "name:ca": "Cap de Broate", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3750584387, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.354554, 42.688598]}, "properties": {"ele": "2641", "name": "Cap dels Aspres de Broate", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3750584753, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.377026, 42.69538]}, "properties": {"ele": "2659.0", "name": "Pic de Montestaure", "name:ca": "Pic de Montestaure", "natural": "peak", "wikidata": "Q17482740", "wikipedia": "ca:Pic de Montestaure"}}, {"type": "Feature", "id": 3750609886, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.328896, 42.70842]}, "properties": {"ele": "2279.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3750609887, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.32831, 42.70928]}, "properties": {"ele": "2276.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3750609888, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.327963, 42.711137]}, "properties": {"ele": "2289.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3750609889, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.327651, 42.713826]}, "properties": {"ele": "2326.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3751336563, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.281571, 42.704853]}, "properties": {"ele": "2680.5", "name": "Agulla de Guerossos", "name:ca": "Agulla de Guerossos", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3751336564, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.295182, 42.699129]}, "properties": {"ele": "2608", "name": "Cap de Canalets", "name:ca": "Cap de Canalets", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481513", "wikipedia": "ca:Cap de Canalets"}}, {"type": "Feature", "id": 3751336568, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.28265, 42.699326]}, "properties": {"ele": "2647.8", "name": "Pic de Gueron", "name:ca": "Pic de Gueron", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3751336569, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.273018, 42.692014]}, "properties": {"ele": "2655.1", "name": "Pic de Saboll\u00e9s", "name:ca": "Pic de Saboll\u00e9s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483432", "wikipedia": "ca:Pic de Saboll\u00e9s"}}, {"type": "Feature", "id": 3769039007, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.438233, 42.620342]}, "properties": {"ele": "2764", "name": "Tuca de Sillerets", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3808549517, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.46437, 42.894839]}, "properties": {"ele": "2078", "name": "Sommet de Peber\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3808556099, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.468892, 42.856822]}, "properties": {"ele": "2072", "name": "Hourgue de la Fousserette", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3808556100, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.463618, 42.853507]}, "properties": {"ele": "2084", "name": "Sommet deres h\u00e8ches", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3808556101, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.454341, 42.856895]}, "properties": {"ele": "2138", "name": "Sommet du Tech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3808564122, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.458907, 42.829897]}, "properties": {"ele": "2062", "name": "Sommet de Pouyau\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3808564123, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.455355, 42.816762]}, "properties": {"ele": "1916", "name": "Cap de Hont n\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3808564124, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.456387, 42.81003]}, "properties": {"ele": "1850", "name": "Pic Arrouy", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3824803431, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.230095, 42.738266]}, "properties": {"ele": "2350", "name": "Pic de l'Arrech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3867749419, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.902994, 42.258426]}, "properties": {"ele": "1176.3", "name": "Tossal la Salve", "name:ca": "Tossal la Salve", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952899", "wikipedia": "ca:Tossal la Salve"}}, {"type": "Feature", "id": 3879939678, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.863372, 42.231853]}, "properties": {"ele": "1151.9", "name": "Roca de Moret\u00f3", "name:ca": "Roca de Moret\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3879939679, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.86607, 42.236208]}, "properties": {"ele": "1238.4", "name": "Roca de l'Espluga de Graller", "name:ca": "Roca de l'Espluga de Graller", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3879939680, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.87011, 42.237211]}, "properties": {"ele": "1156.7", "name": "Roca de l'Espluga", "name:ca": "Roca de l'Espluga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3879939682, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.871446, 42.23292]}, "properties": {"ele": "1048.7", "name": "el Moll\u00f3 d'Iller", "name:ca": "el Moll\u00f3 d'Iller", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3879939683, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.863619, 42.235787]}, "properties": {"ele": "1242.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3879939686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.864455, 42.23693]}, "properties": {"ele": "1265.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3880273029, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.865025, 42.252889]}, "properties": {"ele": "1391.8", "name": "Tur\u00f3 del Clot del Piu", "name:ca": "Tur\u00f3 del Clot del Piu", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953707", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 del Clot del Piu"}}, {"type": "Feature", "id": 3880308443, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.869184, 42.225808]}, "properties": {"ele": "1039.6", "name": "Serrat Roi", "name:ca": "Serrat Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3883418147, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.867633, 42.265273]}, "properties": {"ele": "1387.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3883420449, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.864195, 42.269311]}, "properties": {"ele": "1511.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3883587102, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.91088, 42.262682]}, "properties": {"name": "Tur\u00f3 de la Roca Dreta", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Roca Dreta", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953653", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Roca Dreta"}}, {"type": "Feature", "id": 3883588505, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.894551, 42.262709]}, "properties": {"ele": "1243.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3890754468, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.007021, 42.235819]}, "properties": {"ele": "1001.5", "name": "Cap de Roc de Sant Mart\u00ed", "name:ca": "Cap de Roc de Sant Mart\u00ed", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483283", "wikipedia": "ca:Cap de Roc de Sant Mart\u00ed"}}, {"type": "Feature", "id": 3890754470, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.00856, 42.240439]}, "properties": {"ele": "954.6", "name": "Roc de Llenasca", "name:ca": "Roc de Llenasca", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482364", "wikipedia": "ca:Roc de Llenasca"}}, {"type": "Feature", "id": 3890754472, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.003187, 42.236551]}, "properties": {"ele": "1011.5", "name": "Tossal de Sant Mart\u00ed", "name:ca": "Tossal de Sant Mart\u00ed", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483496", "wikipedia": "ca:Tossal de Sant Mart\u00ed"}}, {"type": "Feature", "id": 3891003630, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.116497, 42.868659]}, "properties": {"ele": "1874", "name": "Cap de Bouirech (Bouirex)", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700492, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.036458, 42.253765]}, "properties": {"ele": "1030.8", "name": "Cap de Roc de Sant Mart\u00ed", "name:ca": "Cap de Roc de Sant Mart\u00ed", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483283", "wikipedia": "ca:Cap de Roc de Sant Mart\u00ed"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700495, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.080541, 42.241882]}, "properties": {"ele": "1614.2", "name": "Montpedr\u00f3s", "name:ca": "Montpedr\u00f3s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482767", "wikipedia": "ca:Montpedr\u00f3s (Conca de Dalt)"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700496, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.009399, 42.286126]}, "properties": {"alt_name": "Muntanyeta de Comurs\u00ed", "alt_name:ca": "Muntanyeta de Comurs\u00ed", "ele": "987.3", "name": "Muntanyeta de Comos\u00ed", "name:ca": "Muntanyeta de Comos\u00ed", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11937989", "wikipedia": "ca:Muntanyeta de Comurs\u00ed"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700499, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.098541, 42.245444]}, "properties": {"ele": "1696.7", "name": "Roc de Penalta", "name:ca": "Roc de Penalta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q18006369", "wikipedia": "ca:Roc de Penalta"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700500, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.040174, 42.250978]}, "properties": {"ele": "1005.4", "name": "Roc de Tom\u00e0s", "name:ca": "Roc de Tom\u00e0s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483668", "wikipedia": "ca:Roc de Tom\u00e0s"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700503, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.052056, 42.307916]}, "properties": {"ele": "742.4", "name": "Roca de la Caixa", "name:ca": "Roca de la Caixa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700504, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.067889, 42.310769]}, "properties": {"ele": "756.4", "name": "Roca de les Feixes", "name:ca": "Roca de les Feixes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700505, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.068511, 42.311265]}, "properties": {"ele": "791.1", "name": "Roca del Pui", "name:ca": "Roca del Pui", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700506, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.055646, 42.293391]}, "properties": {"ele": "1344.1", "name": "Roca del Rac\u00f3 de l'\u00d3s", "name:ca": "Roca del Rac\u00f3 de l'\u00d3s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11946058", "wikipedia": "ca:Roca del Rac\u00f3 de l'\u00d3s"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700508, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.068108, 42.31172]}, "properties": {"ele": "819.1", "name": "Rocastell", "name:ca": "Rocastell", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700510, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.051405, 42.238721]}, "properties": {"ele": "1196.4", "name": "Serrat de Fosols", "name:ca": "Serrat de Fosols", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482055", "wikipedia": "ca:Serrat de Fosols"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700511, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.99907, 42.272764]}, "properties": {"ele": "1081.5", "name": "Tossal Gros", "name:ca": "Tossal Gros", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482143", "wikipedia": "ca:Tossal Gros (la Pobla de Segur)"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700512, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.016446, 42.22967]}, "properties": {"ele": "1080.6", "name": "Tossal de Montser\u00e8", "name:ca": "Tossal de Montser\u00e8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482777", "wikipedia": "ca:Tossal de Montser\u00e8"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700513, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.001199, 42.265878]}, "properties": {"ele": "674.6", "name": "Tossal de Sant Jaume", "name:ca": "Tossal de Sant Jaume", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700514, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.018836, 42.298931]}, "properties": {"alt_name": "Pit de la Geganta", "ele": "1315.6", "name": "Tossal de l'\u00c0liga o Pit de la Geganta", "name:ca": "Tossal de l'\u00c0liga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481220", "wikipedia": "ca:Tossal de l'\u00c0liga (Peracal\u00e7)"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700515, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.010303, 42.268253]}, "properties": {"ele": "750.8", "name": "Tossal de la Vinya", "name:ca": "Tossal de la Vinya", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952792", "wikipedia": "ca:Tossal de la Vinya (Gramuntill)"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700516, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.01884, 42.277699]}, "properties": {"ele": "975.4", "name": "Tossal del Cap", "name:ca": "Tossal del Cap", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952825", "wikipedia": "ca:Tossal del Cap"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700517, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.008288, 42.274385]}, "properties": {"ele": "1017.7", "name": "Tossal del Graell", "name:ca": "Tossal del Graell", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952840", "wikipedia": "ca:Tossal del Graell"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700518, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.07474, 42.290855]}, "properties": {"ele": "1505.4", "name": "Tossal del Pou", "name:ca": "Tossal del Pou", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952861", "wikipedia": "ca:Tossal del Pou"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700519, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.99208, 42.275536]}, "properties": {"ele": "1091.1", "name": "Tur\u00f3 de la Llosa", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Llosa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953640", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Llosa"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700525, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.026897, 42.294034]}, "properties": {"ele": "1181.2", "name": "Fals Cap de la Geganta", "name:ca": "Fals Cap de la Geganta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482096", "wikipedia": "ca:La Geganta Adormida"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700526, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.054499, 42.293653]}, "properties": {"ele": "1329.8", "name": "lo Rocal", "name:ca": "lo Rocal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700527, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.02707, 42.288023]}, "properties": {"ele": "1058.2", "name": "lo Tossal", "name:ca": "lo Tossal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11933829", "wikipedia": "ca:Lo Tossal (la Pobla de Segur)"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700528, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.046015, 42.249759]}, "properties": {"ele": "981.4", "name": "lo Tossalet", "name:ca": "lo Tossalet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11933833", "wikipedia": "ca:Lo Tossalet (Hortoneda)"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700529, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.992954, 42.274291]}, "properties": {"ele": "1085.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700531, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.992708, 42.274525]}, "properties": {"ele": "1087.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700533, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.992402, 42.274843]}, "properties": {"ele": "1090.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3898700535, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.99208, 42.275251]}, "properties": {"ele": "1092.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572440, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.761557, 42.312784]}, "properties": {"ele": "1207.4", "name": "Pic de l'\u00c0liga", "name:ca": "Pic de l'\u00c0liga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572441, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.770148, 42.31661]}, "properties": {"ele": "1178.2", "name": "Roca de la Cornesa", "name:ca": "Roca de la Cornesa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572442, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.77111, 42.333071]}, "properties": {"ele": "1546.2", "name": "Tossal Gros", "name:ca": "Tossal Gros", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952623", "wikipedia": "ca:Tossal Gros (Espluga de Serra)"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572443, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.802215, 42.33854]}, "properties": {"ele": "1588.3", "name": "Tossal de Sant Roc", "name:ca": "Tossal de Sant Roc", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483514", "wikipedia": "ca:Tossal de Sant Roc"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572444, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.838373, 42.309467]}, "properties": {"ele": "1459.6", "name": "Tossal de l'\u00c0liga", "name:ca": "Tossal de l'\u00c0liga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572446, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.835491, 42.313875]}, "properties": {"ele": "1820", "name": "el Faro d'Avall", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572447, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.800642, 42.343269]}, "properties": {"ele": "1599.6", "name": "els Caubos", "name:ca": "els Caubos", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481646", "wikipedia": "ca:Els Caubos"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572449, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.795695, 42.347157]}, "properties": {"ele": "1492.9", "name": "la Picorra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572450, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.847804, 42.315776]}, "properties": {"ele": "1625.2", "name": "la Portella", "name:ca": "la Portella", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572451, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.790048, 42.321341]}, "properties": {"ele": "1652.4", "name": "la Roca de Migdia", "name:ca": "la Roca de Migdia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572452, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.772018, 42.318185]}, "properties": {"ele": "1268.8", "name": "la Roca de la Canal", "name:ca": "la Roca de la Canal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572453, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.879249, 42.288296]}, "properties": {"ele": "1464.8", "name": "les Tres Peires", "name:ca": "les Tres Peires", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483753", "wikipedia": "ca:Les Tres Peires"}}, {"type": "Feature", "id": 3916572601, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.782878, 42.341029]}, "properties": {"ele": "1195.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3916609304, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.916004, 42.264271]}, "properties": {"ele": "1058.8", "name": "Tur\u00f3 de la Mola Mora", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Mola Mora", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482657", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Mola Mora"}}, {"type": "Feature", "id": 3918944169, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.815823, 42.310091]}, "properties": {"ele": "1269.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3918974751, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.822077, 42.310548]}, "properties": {"ele": "1385.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101259, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.838874, 42.343296]}, "properties": {"ele": "1338.8", "name": "Cap del Pla", "name:ca": "Cap del Pla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101265, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.889784, 42.330752]}, "properties": {"ele": "1083.1", "name": "Pui d'Oliva", "name:ca": "Pui d'Oliva", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101266, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.846495, 42.328056]}, "properties": {"ele": "1372.8", "name": "Roca Llobera", "name:ca": "Roca Llobera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101267, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.802643, 42.352077]}, "properties": {"ele": "1332.1", "name": "Roca de l'\u00c0liga", "name:ca": "Roca de l'\u00c0liga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101268, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.858019, 42.335563]}, "properties": {"ele": "1423.6", "name": "Roca del Molar", "name:ca": "Roca del Molar", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101269, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.836459, 42.350777]}, "properties": {"ele": "1402.7", "name": "Roca del Vedat del Mas", "name:ca": "Roca del Vedat del Mas", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101270, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.861616, 42.329828]}, "properties": {"ele": "1196.8", "name": "Serrat de Pe\u00e7abona", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101271, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.848225, 42.325675]}, "properties": {"ele": "1315.4", "name": "Serrat de la Feixa", "name:ca": "Serrat de la Feixa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101272, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.87133, 42.324021]}, "properties": {"ele": "1204.5", "name": "Serrat de la Planella", "name:ca": "Serrat de la Planella", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11949216", "wikipedia": "ca:Serrat de la Planella"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101273, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.835898, 42.328172]}, "properties": {"ele": "1329.7", "name": "Serrat del Teixet", "name:ca": "Serrat del Teixet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101274, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.854177, 42.326202]}, "properties": {"ele": "1287.2", "name": "Serrat dels Teixons", "name:ca": "Serrat dels Teixons", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101275, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.851492, 42.32566]}, "properties": {"ele": "1292.7", "name": "Serrat dels Trocs", "name:ca": "Serrat dels Trocs", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101276, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.810994, 42.354947]}, "properties": {"ele": "1472.4", "name": "Tossal de la Malera", "name:ca": "Tossal de la Malera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101277, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.839804, 42.336198]}, "properties": {"ele": "1340.3", "name": "Tossal del Camp", "name:ca": "Tossal del Camp", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101278, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.77768, 42.370482]}, "properties": {"ele": "1523.8", "name": "Tossal del Comptador", "name:ca": "Tossal del Comptador", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952832", "wikipedia": "ca:Tossal del Comptador"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101279, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.867754, 42.328995]}, "properties": {"ele": "1178.8", "name": "Tur\u00f3 de les Espines", "name:ca": "Tur\u00f3 de les Espines", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101280, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.871909, 42.327995]}, "properties": {"ele": "1123.3", "name": "Tur\u00f3 del Pla d'Avall", "name:ca": "Tur\u00f3 del Pla d'Avall", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101281, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.864008, 42.32931]}, "properties": {"ele": "1180.8", "name": "el Serrat Gros", "name:ca": "el Serrat Gros", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101282, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.814403, 42.327601]}, "properties": {"ele": "1702.4", "name": "el Socarrat", "name:ca": "el Socarrat", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101283, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.830396, 42.320527]}, "properties": {"ele": "1570.3", "name": "l'Avedogueta", "name:ca": "l'Avedogueta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101285, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.775224, 42.375035]}, "properties": {"ele": "1698.8", "name": "la Faiada de Malp\u00e0s", "name:ca": "la Faiada de Malp\u00e0s", "natural": "peak", "prominence": "235", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll de Sant Roc d'Adons 1464m", "wikidata": "Q8539444", "wikipedia": "ca:La Faiada de Malp\u00e0s"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101286, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.881332, 42.331849]}, "properties": {"ele": "1212.8", "name": "la Roqueta", "name:ca": "la Roqueta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101287, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.878854, 42.332952]}, "properties": {"ele": "1215.7", "name": "la Serra", "name:ca": "la Serra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3920101288, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.863847, 42.326107]}, "properties": {"ele": "1192.3", "name": "lo Castell d'Artal", "name:ca": "lo Castell d'Artal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3923774432, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.82838, 42.276672]}, "properties": {"ele": "1202.4", "name": "Tossal de la Marina", "name:ca": "Tossal de la Marina", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11952775", "wikipedia": "ca:Tossal de la Marina"}}, {"type": "Feature", "id": 3923774433, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.841932, 42.265808]}, "properties": {"ele": "1450.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3924068826, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.79957, 42.248699]}, "properties": {"ele": "1104.2", "name": "Roca de Turmeda", "name:ca": "Roca de Turmeda", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3924068827, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.815307, 42.248641]}, "properties": {"ele": "1353.7", "name": "Roca del Forat dels Coloms", "name:ca": "Roca del Forat dels Coloms", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3924068828, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.828465, 42.245556]}, "properties": {"ele": "1375.8", "name": "Rocs de la Serra", "name:ca": "Rocs de la Serra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11946108", "wikipedia": "ca:Rocs de la Serra"}}, {"type": "Feature", "id": 3924068829, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.755761, 42.234443]}, "properties": {"ele": "1128.2", "name": "Sant Cosme", "name:ca": "Sant Cosme", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483461", "wikipedia": "ca:Sant Cosme (Sapeira)"}}, {"type": "Feature", "id": 3924068836, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.819758, 42.235962]}, "properties": {"ele": "1407.9", "name": "la Cova del Cod\u00f3", "name:ca": "la Cova del Cod\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11930427", "wikipedia": "ca:La Cova del Cod\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 3924068840, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.734735, 42.227809]}, "properties": {"ele": "806.1", "name": "lo Tossal", "name:ca": "lo Tossal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483703", "wikipedia": "ca:Lo Tossal (Sapeira)"}}, {"type": "Feature", "id": 3925663312, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.748751, 42.258913]}, "properties": {"ele": "915.4", "name": "les Roques d'Orrit", "name:ca": "les Roques d'Orrit", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3927091906, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.811995, 42.280913]}, "properties": {"ele": "937.3", "name": "Tossal de Solanillo", "name:ca": "Tossal de Solanillo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3927288963, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.814146, 42.232122]}, "properties": {"ele": "1403.8", "name": "Pico-xic", "name:ca": "Pico-xic", "natural": "peak", "wikidata": "Q11941575", "wikipedia": "ca:Pico-xic"}}, {"type": "Feature", "id": 3953384532, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.415488, 42.484251]}, "properties": {"ele": "2279", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3981350264, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.388029, 42.431353]}, "properties": {"ele": "1758", "name": "Bony de l'Estalella", "name:ca": "Bony de l'Estalella", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3981757719, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.971789, 42.388158]}, "properties": {"ele": "1228", "name": "Tossal dels Moros", "name:ca": "Tossal dels Moros", "natural": "peak", "wikidata": "Q11952891", "wikipedia": "ca:Tossal dels Moros"}}, {"type": "Feature", "id": 3983552470, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.81531, 42.369172]}, "properties": {"ele": "1300", "name": "Castell de Viu", "name:ca": "Castell de Viu", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3983621831, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.856256, 42.343178]}, "properties": {"ele": "1571", "natural": "peak", "prominence": "236"}}, {"type": "Feature", "id": 3986086514, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.018915, 42.351224]}, "properties": {"ele": "1053", "name": "lo Castell", "name:ca": "lo Castell", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 3987455100, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.837849, 42.43872]}, "properties": {"ele": "2021.7", "name": "Tossal de la Pleta dels Alls", "name:ca": "Tossal de la Pleta dels Alls", "natural": "peak", "wikidata": "Q11952782", "wikipedia": "ca:Tossal de la Pleta dels Alls"}}, {"type": "Feature", "id": 3987461287, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.805219, 42.442958]}, "properties": {"ele": "2014.7", "name": "Roca Escura", "name:ca": "Roca Escura", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3994796986, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.887435, 42.487828]}, "properties": {"alt_name": "Dent des Mussoles", "ele": "2626.1", "name": "Bony de la Redona", "name:ca": "Bony de la Redona", "natural": "peak", "wikidata": "Q11909663", "wikipedia": "ca:Bony de la Redona"}}, {"type": "Feature", "id": 3996878092, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.705758, 42.632308]}, "properties": {"ele": "2851.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 3996878128, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.729424, 42.65879]}, "properties": {"ele": "2534", "natural": "peak", "prominence": "84", "source:prominence": "ICGC map. Key col: 2452m"}}, {"type": "Feature", "id": 3996878153, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.732425, 42.667454]}, "properties": {"ele": "2571", "name": "Tuc d'Auba", "name:ca": "Tuc d'Auba", "name:oc": "Tuc d'Auba", "natural": "peak", "prominence": "215", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Passada des Neres 2356m"}}, {"type": "Feature", "id": 4032461111, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.917877, 42.593341]}, "properties": {"ele": "2894.9", "name": "la Creu de Colomers", "name:ca": "la Creu de Colomers", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481825", "wikipedia": "ca:La Creu de Colom\u00e8rs"}}, {"type": "Feature", "id": 4037040315, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.833043, 42.632957]}, "properties": {"ele": "2639", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4038232916, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.807113, 42.672774]}, "properties": {"ele": "2025.5", "name": "Era S\u00e8rra de Naut", "name:ca": "Era S\u00e8rra de Naut", "name:oc": "Era S\u00e8rra de Naut", "natural": "peak", "wikidata": "Q11919516"}}, {"type": "Feature", "id": 4038232917, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.825767, 42.674902]}, "properties": {"ele": "2207.2", "name": "Tuc de Meddia", "name:ca": "Tuc de Meddia", "name:oc": "Tuc de Meddia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482539", "wikipedia": "ca:Tuc de Meddia"}}, {"type": "Feature", "id": 4040006736, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.941542, 42.526514]}, "properties": {"ele": "2735.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4040006737, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.937627, 42.530437]}, "properties": {"ele": "2680.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4040006738, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.933144, 42.532604]}, "properties": {"ele": "2660.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4040010806, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.92709, 42.537491]}, "properties": {"ele": "2590.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4040150848, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.946528, 42.655896]}, "properties": {"ele": "2415.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4066967756, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.814216, 42.227965]}, "properties": {"ele": "1425.1", "name": "Tossal de Codonyac", "name:ca": "Tossal de Codonyac", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481686", "wikipedia": "ca:Tossal de Codonyac"}}, {"type": "Feature", "id": 4092743492, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.814029, 42.254666]}, "properties": {"ele": "1228.8", "name": "Roca Calcilla", "name:ca": "Roca Calcilla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4092743493, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.817483, 42.258403]}, "properties": {"ele": "1211.2", "name": "Roca Mosquera", "name:ca": "Roca Mosquera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483320", "wikipedia": "ca:Roca Mosquera"}}, {"type": "Feature", "id": 4092750700, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.824595, 42.251415]}, "properties": {"ele": "1430.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4092750733, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.822659, 42.251669]}, "properties": {"ele": "1420.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4092908485, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.835734, 42.251981]}, "properties": {"ele": "1439.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4092909905, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.807246, 42.25478]}, "properties": {"ele": "1191.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4111709840, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.769191, 42.300653]}, "properties": {"ele": "878.5", "name": "Piconiller", "name:ca": "Piconiller", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4111905170, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.778419, 42.290774]}, "properties": {"alt_name": "lo Tossal", "alt_name:ca": "lo Tossal", "ele": "1210.2", "name": "la Torre del Senyor", "name:ca": "la Torre del Senyor", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11930872", "wikipedia": "ca:La Torre del Senyor (Espluga de Serra)"}}, {"type": "Feature", "id": 4121022546, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.882798, 42.277771]}, "properties": {"ele": "1312", "name": "les Picorres", "name:ca": "les Picorres", "natural": "peak", "wikidata": "Q11931645", "wikipedia": "ca:Les Picorres"}}, {"type": "Feature", "id": 4121047167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.888158, 42.32155]}, "properties": {"ele": "1362", "name": "Pui de les Canals", "name:ca": "Pui de les Canals", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481514", "wikipedia": "ca:Pui de les Canals"}}, {"type": "Feature", "id": 4121047168, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.923886, 42.294574]}, "properties": {"ele": "1052", "name": "Taula d'Enserola", "name:ca": "Taula d'Enserola", "natural": "peak", "wikidata": "Q17483649", "wikipedia": "ca:Taula d'Enserola"}}, {"type": "Feature", "id": 4121047169, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.914594, 42.301518]}, "properties": {"ele": "1326", "name": "el Cod\u00f3", "name:ca": "el Cod\u00f3", "natural": "peak", "wikidata": "Q11918259", "wikipedia": "ca:El Cod\u00f3 (Senterada)"}}, {"type": "Feature", "id": 4121820905, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.077564, 42.286148]}, "properties": {"ele": "1533", "name": "Cap de Roques de Solduga", "name:ca": "Cap de Roques de Solduga", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481541", "wikipedia": "ca:Cap de Roques de Solduga"}}, {"type": "Feature", "id": 4121869218, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.996988, 42.245826]}, "properties": {"ele": "906.5", "name": "Claverol", "name:ca": "Claverol", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481671", "wikipedia": "ca:Claverol (cim)"}}, {"type": "Feature", "id": 4128302967, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.783928, 42.25456]}, "properties": {"ele": "1054.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4128305228, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.779742, 42.255492]}, "properties": {"ele": "1051.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4128305248, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.777742, 42.255698]}, "properties": {"ele": "1038.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4128305252, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.771408, 42.25636]}, "properties": {"ele": "1025.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4128305254, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.766692, 42.257052]}, "properties": {"ele": "1026.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4128305255, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.764965, 42.257273]}, "properties": {"ele": "1027.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4128305256, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.759471, 42.257577]}, "properties": {"ele": "984.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4128305257, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.762997, 42.257715]}, "properties": {"ele": "1022.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4146181650, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.718316, 42.73741]}, "properties": {"ele": "895", "name": "Malh Pujavaqu\u00e8r", "name:ca": "Malh Pujavaqu\u00e8r", "name:oc": "Malh Pujavaqu\u00e8r", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4146240284, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.741613, 42.690726]}, "properties": {"ele": "2274.2", "name": "Montpius", "name:ca": "Montpius", "name:oc": "Montpius", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482770", "wikipedia": "ca:Montpius"}}, {"type": "Feature", "id": 4146296124, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.820616, 42.834685]}, "properties": {"ele": "2107", "name": "Baciv\u00e8r", "name:ca": "Baciv\u00e8r", "name:oc": "Baciv\u00e8r", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4146537690, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.782004, 42.643707]}, "properties": {"ele": "2423.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4146537691, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.77574, 42.644609]}, "properties": {"ele": "2429.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4146702936, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.801297, 42.52245]}, "properties": {"alt_name": "el Faro d'Erill", "alt_name:ca": "el Faro d'Erill", "ele": "2061.6", "name": "Corona del Pinar", "name:ca": "Corona del Pinar", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11918305", "wikipedia": "ca:El Faro d'Erill"}}, {"type": "Feature", "id": 4146717772, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.857573, 42.531313]}, "properties": {"ele": "2254", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4148445322, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.927525, 42.518403]}, "properties": {"alt_name": "Dent des Mussoles", "ele": "2800.0", "name": "Tossal des Mussoles", "name:ca": "Tossal des Mussoles", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481872", "wikipedia": "ca:Dent des Mussoles"}}, {"type": "Feature", "id": 4148445323, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.894565, 42.537894]}, "properties": {"ele": "2523.2", "name": "Tuc de Llebreta", "name:ca": "Tuc de Llebreta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482352", "wikipedia": "ca:Tuc de Llebreta"}}, {"type": "Feature", "id": 4148495042, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.868577, 42.551544]}, "properties": {"ele": "1986.1", "name": "la Redona", "name:ca": "la Redona", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4148498058, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.865372, 42.557489]}, "properties": {"ele": "2415.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4148503350, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.874574, 42.565384]}, "properties": {"ele": "2648.4", "name": "Tuc de Coll Aren\u00f3s", "name:ca": "Tuc de Coll Aren\u00f3s", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4148503407, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.875191, 42.569877]}, "properties": {"ele": "2770.4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4148503431, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.871397, 42.571117]}, "properties": {"ele": "2765.4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4148636731, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.068825, 42.62784]}, "properties": {"ele": "2001", "name": "Castell-renau", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4150518187, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.955614, 42.609539]}, "properties": {"ele": "2636.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4150518311, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.95095, 42.614489]}, "properties": {"ele": "2610.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4150518312, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.947326, 42.621114]}, "properties": {"ele": "2686", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4150547955, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.077684, 42.535498]}, "properties": {"ele": "2328.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4153002257, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.416464, 42.283815]}, "properties": {"ele": "1009", "name": "Roc dels Racons", "name:ca": "Roc dels Racons", "natural": "peak", "wikidata": "Q17483241", "wikipedia": "ca:Roc dels Racons"}}, {"type": "Feature", "id": 4194656315, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.347611, 42.672551]}, "properties": {"ele": "2356", "name": "Pic de les Canals de Sallente", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4194669659, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.834591, 42.717476]}, "properties": {"ele": "2178", "name": "Tuc de San\u00e8la", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953304"}}, {"type": "Feature", "id": 4196867834, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.029467, 42.565258]}, "properties": {"ele": "2635", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4204417189, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.608446, 42.654321]}, "properties": {"ele": "2673", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4214106089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.649949, 42.590263]}, "properties": {"ele": "2910", "name": "Pico Llauset", "natural": "peak", "prominence": "41", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Cuello de Llauset 2869m"}}, {"type": "Feature", "id": 4252339778, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.656646, 42.631073]}, "properties": {"alt_name:ca": "Pic de la Male\u00efda", "ele": "3404", "ign:latitud": "42.6310730649650012", "ign:longitud": "0.6566456748670000", "ign:red": "Red Geod\u00e9sica Nacional Convencional (ROI)", "man_made": "survey_point", "name": "Tuca d'Aneto / Maladeta de Corones", "name:an": "Tuca d'Aneto / Maladeta de Corones", "name:ca": "Male\u00efda", "name:en": "Aneto", "name:es": "Pico Aneto", "name:fr": "Pic d'An\u00e9to", "natural": "peak", "note": "This is a point from an official geodetic network. Use it as a reference, but do NOT move it.", "old_name:fr": "N\u00e9thou", "prominence": "2811", "ref": "18057", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:prominence": "3404-593 (Aer\u00f3dromo de Dima)", "summit:cross": "yes", "wikidata": "Q208081", "wikipedia": "an:Tuca d'Aneto"}}, {"type": "Feature", "id": 4253448481, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.745637, 42.388673]}, "properties": {"ele": "896", "name": "Sant Lloren\u00e7", "name:ca": "Sant Lloren\u00e7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4271462366, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.97701, 42.373484]}, "properties": {"ele": "1282", "name": "Tossal de Beranui", "name:ca": "Tossal de Beranui", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481341", "wikipedia": "ca:Tossal de Beranui"}}, {"type": "Feature", "id": 4275380989, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.771721, 42.882588]}, "properties": {"ele": "1486", "name": "Pic Plumieres", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4281533424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.866688, 42.394916]}, "properties": {"ele": "1273", "name": "Tossal de Montarroi", "name:ca": "Tossal de Montarroi", "natural": "peak", "wikidata": "Q11952693", "wikipedia": "ca:Tossal de Montarroi"}}, {"type": "Feature", "id": 4281533425, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.880501, 42.400073]}, "properties": {"ele": "1363", "name": "Tossal de Sant Mart\u00ed", "name:ca": "Tossal de Sant Mart\u00ed", "natural": "peak", "wikidata": "Q17483497", "wikipedia": "ca:Tossal de Sant Mart\u00ed (Sarroca de Bellera)"}}, {"type": "Feature", "id": 4295672821, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.401923, 42.647048]}, "properties": {"ele": "2732", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4305459186, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.201599, 42.717745]}, "properties": {"ele": "2494", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4305459190, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.18527, 42.714912]}, "properties": {"ele": "2661", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya;Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4307004312, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.180077, 42.691707]}, "properties": {"ele": "2677", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4307004313, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.179553, 42.692715]}, "properties": {"ele": "2659", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4307004316, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.166024, 42.688558]}, "properties": {"ele": "2490.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4307004317, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.163555, 42.697649]}, "properties": {"ele": "2381.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4307004318, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.165816, 42.698703]}, "properties": {"ele": "2381.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4307004319, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.166404, 42.689352]}, "properties": {"ele": "2518.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4307004321, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.164512, 42.685456]}, "properties": {"ele": "2604", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4307004322, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.172897, 42.691075]}, "properties": {"ele": "2375", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4307142940, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.163728, 42.682616]}, "properties": {"ele": "2624", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4307142941, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.162577, 42.67719]}, "properties": {"ele": "2399", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4307142943, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.161526, 42.673409]}, "properties": {"ele": "2296", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4307142944, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.160342, 42.671455]}, "properties": {"ele": "2252", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4307142946, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.158936, 42.669928]}, "properties": {"ele": "2232", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4307142948, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.162695, 42.677843]}, "properties": {"ele": "2402", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4307142949, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.162704, 42.679367]}, "properties": {"ele": "2503", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4307142950, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.162619, 42.681338]}, "properties": {"ele": "2566", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4307142951, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.161796, 42.675571]}, "properties": {"ele": "2331", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4310566926, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.00718, 42.390818]}, "properties": {"ele": "1772.2", "name": "Cap de la Ginebrera", "name:ca": "Cap de la Ginebrera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482102", "wikipedia": "ca:Cap de la Ginebrera"}}, {"type": "Feature", "id": 4310566927, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.025, 42.412121]}, "properties": {"ele": "2013.5", "name": "Roca de Rovellosa", "name:ca": "Roca de Rovellosa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11945993", "wikipedia": "ca:Roca de Rovellosa"}}, {"type": "Feature", "id": 4310566928, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.030741, 42.374948]}, "properties": {"ele": "1557", "name": "Roca de les Creus", "name:ca": "Roca de les Creus", "natural": "peak", "wikidata": "Q11946021", "wikipedia": "ca:Roca de les Creus"}}, {"type": "Feature", "id": 4310566929, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.014553, 42.393593]}, "properties": {"ele": "1834.2", "name": "Tossal de Sant Quiri", "name:ca": "Tossal de Sant Quiri", "natural": "peak", "wikidata": "Q17483511", "wikipedia": "ca:Tossal de Sant Quiri (Pobell\u00e0 i Ancs)"}}, {"type": "Feature", "id": 4314635815, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.429594, 42.748308]}, "properties": {"ele": "2550", "name": "Pic des Pichad\u00e8res", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4314642788, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.437845, 42.74557]}, "properties": {"ele": "2619", "name": "Pic d'Estiou\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4314643589, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.442341, 42.736241]}, "properties": {"ele": "2812", "name": "Pic de Belle Sayette", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4337954117, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.941295, 42.894342]}, "properties": {"ele": "1618", "name": "Pic du Mail des Mor\u00e8res", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921111, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.249817, 42.699294]}, "properties": {"ele": "2329.8", "name": "Causes", "name:ca": "Causes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921116, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.261402, 42.712737]}, "properties": {"ele": "2782.1", "name": "Pic de Flamisella", "name:ca": "Pic de Flamisella", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482003", "wikipedia": "ca:Pic de Flamisella"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921117, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.281824, 42.702959]}, "properties": {"ele": "2733.8", "name": "Pic de Guerossos", "name:ca": "Pic de Guerossos", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941469", "wikipedia": "ca:Pic de Guerossos"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921118, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.243035, 42.693251]}, "properties": {"ele": "2051.5", "name": "Pic de Noarre", "name:ca": "Pic de Noarre", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921119, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.289889, 42.696709]}, "properties": {"ele": "2611.5", "name": "Pic de Serra Plana", "name:ca": "Pic de Serra Plana", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941505", "wikipedia": "ca:Pic de Serra Plana (Lladorre)"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921120, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.264907, 42.680644]}, "properties": {"ele": "2592.0", "name": "Pic de Soliguera", "name:ca": "Pic de Soliguera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941504", "wikipedia": "ca:Pic de Soliguera"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921121, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.260704, 42.714703]}, "properties": {"ele": "2775.5", "name": "Pic de la Lleia", "name:ca": "Pic de la Lleia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482359", "wikipedia": "ca:Pic de la Lleia"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921122, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.248415, 42.720967]}, "properties": {"ele": "2491", "name": "Pic del Port de Tavascan", "name:ca": "Pic del Port de Tavascan", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941557", "wikipedia": "ca:Pic del Port de Tavascan"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921123, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.274282, 42.704549]}, "properties": {"ele": "2583.4", "name": "Piquet de Guerossos", "name:ca": "Piquet de Guerossos", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941694", "wikipedia": "ca:Piquet de Guerossos"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921125, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.252233, 42.713999]}, "properties": {"ele": "2666.4", "fixme": "Nom Gascon: Coro de la Liot", "name": "Tuc de Marterat", "name:ca": "Tuc de Marterat", "name:fr": "Pic de Marterat ou Pic de la Core de l\u2019Aliot", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953287", "wikipedia": "ca:Tuc de Marterat"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921126, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.263588, 42.67323]}, "properties": {"ele": "2570.0", "name": "Tuc del Caubo", "name:ca": "Tuc del Caubo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q7850953", "wikipedia": "ca:Tuc del Caubo"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921127, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26049, 42.706256]}, "properties": {"ele": "2500.6", "name": "la Torre de Guerossos", "name:ca": "la Torre de Guerossos", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921128, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.266202, 42.683573]}, "properties": {"ele": "2558.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921130, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26774, 42.68543]}, "properties": {"ele": "2585.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921131, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.269067, 42.686175]}, "properties": {"ele": "2583.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4339921132, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.27256, 42.689147]}, "properties": {"ele": "2663.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4339922029, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.266957, 42.715994]}, "properties": {"ele": "2735.4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4340934040, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.216642, 42.72005]}, "properties": {"ele": "2594", "name": "Pic de Mariola", "name:ca": "Pic de Mariola", "name:fr": "Pic de Montareing", "natural": "peak", "prominence": "200", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collada de la Roia 2463m", "wikidata": "Q11941475", "wikipedia": "ca:Pic de Mariola"}}, {"type": "Feature", "id": 4340934042, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.216077, 42.713867]}, "properties": {"ele": "2521.9", "name": "Roca Espana", "name:ca": "Roca Espana", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17481946", "wikipedia": "ca:Roca Espana"}}, {"type": "Feature", "id": 4340934043, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.217823, 42.713048]}, "properties": {"ele": "2542.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340934045, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.192335, 42.716386]}, "properties": {"ele": "2643.6", "name": "Pic des Rouges", "name:ca": "Pic de la Roia de Moll\u00e0s", "name:fr": "Pic des Rouges", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483373", "wikipedia": "ca:Pic de la Roia de Moll\u00e0s"}}, {"type": "Feature", "id": 4340934046, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.251272, 42.718255]}, "properties": {"ele": "2522", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340934047, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.202603, 42.718732]}, "properties": {"ele": "2476", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340934048, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.204935, 42.719153]}, "properties": {"ele": "2496", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340935322, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.206421, 42.72041]}, "properties": {"ele": "2492", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340935336, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.212683, 42.720468]}, "properties": {"ele": "2555", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340935350, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.208042, 42.720563]}, "properties": {"ele": "2511", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340935362, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.210348, 42.720881]}, "properties": {"ele": "2529", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340935363, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.237999, 42.723827]}, "properties": {"ele": "2386.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340935365, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.238048, 42.724475]}, "properties": {"ele": "2436.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340935367, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.239395, 42.724635]}, "properties": {"ele": "2386.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340935368, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.236697, 42.724844]}, "properties": {"ele": "2458.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4340935369, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.240783, 42.724926]}, "properties": {"ele": "2379.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4340935370, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.234811, 42.725045]}, "properties": {"ele": "2478.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077448, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.357366, 42.719736]}, "properties": {"ele": "2615.6", "name": "Cap de Guil\u00f3", "name:fr": "Pic de Bentefarine", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912093", "wikipedia": "ca:Cap de Guil\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077451, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.348373, 42.719955]}, "properties": {"ele": "2556.2", "name": "Pic de Guil\u00f3", "name:ca": "Pic de Guil\u00f3", "name:fr": "Pic entre les Ports", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941471", "wikipedia": "ca:Pic de Guil\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077453, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.357813, 42.715133]}, "properties": {"ele": "2659.7", "name": "Pic dels Tres Comtes", "name:fr": "Pointe des Trois Comtes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941563", "wikipedia": "ca:Pic dels Tres Comtes"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077457, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.352363, 42.706129]}, "properties": {"ele": "2541.6", "name": "Tuca de Salibarri", "name:ca": "Tuca de Salibarri", "name:fr": "Sarrat de Pierre Blanche", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11953349", "wikipedia": "ca:Tuca de Salibarri"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077458, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.354643, 42.71345]}, "properties": {"ele": "2569.1", "name": "les Tuques", "name:ca": "les Tuques", "natural": "peak", "wikidata": "Q11931737", "wikipedia": "ca:Les Tuques"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077459, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.16797, 42.691093]}, "properties": {"ele": "2529.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077462, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.174802, 42.703054]}, "properties": {"ele": "2725.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077464, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.172043, 42.706495]}, "properties": {"ele": "2776.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077465, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.352822, 42.709668]}, "properties": {"ele": "2470.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077467, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.353035, 42.711993]}, "properties": {"ele": "2557.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077474, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.302966, 42.718183]}, "properties": {"ele": "2533.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077477, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.271313, 42.718336]}, "properties": {"ele": "2731.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077478, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.273325, 42.718401]}, "properties": {"ele": "2719.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077482, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.307359, 42.718632]}, "properties": {"ele": "2574.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077483, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.316921, 42.718943]}, "properties": {"ele": "2438.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077572, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.321563, 42.722108]}, "properties": {"ele": "2446.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4341077575, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.35408, 42.713038]}, "properties": {"ele": "2571.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202387, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.011568, 42.495667]}, "properties": {"ele": "2561.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202592, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.024857, 42.498575]}, "properties": {"ele": "2711.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.025178, 42.498785]}, "properties": {"ele": "2707.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202600, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.025306, 42.499125]}, "properties": {"ele": "2711.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202633, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.025801, 42.500766]}, "properties": {"ele": "2747.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202640, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.028141, 42.502321]}, "properties": {"ele": "2775.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202642, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.028565, 42.502505]}, "properties": {"ele": "2769.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202645, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.030134, 42.506376]}, "properties": {"ele": "2805.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202646, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.030171, 42.507533]}, "properties": {"ele": "2812.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202647, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.027265, 42.510983]}, "properties": {"ele": "2681.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.023432, 42.514369]}, "properties": {"ele": "2872.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202650, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.022775, 42.517369]}, "properties": {"ele": "2796.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202651, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.024851, 42.517463]}, "properties": {"ele": "2829.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.025421, 42.517692]}, "properties": {"ele": "2844.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4341202654, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.025719, 42.518018]}, "properties": {"ele": "2865.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4347710759, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.182152, 42.690247]}, "properties": {"ele": "2708", "name": "Pic de Calberante", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4347710761, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.190186, 42.677901]}, "properties": {"ele": "2683.0", "name": "Pic de la Coma del Forn", "name:ca": "Pic de la Coma del Forn", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941528", "wikipedia": "ca:Pic de la Coma del Forn"}}, {"type": "Feature", "id": 4347710763, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.190637, 42.685297]}, "properties": {"ele": "2763", "name": "Pic dels Tres Estanys", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4354104208, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.245469, 42.479782]}, "properties": {"ele": "2033.5", "name": "Cap de la Peguera", "name:ca": "Cap de la Peguera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912124", "wikipedia": "ca:Cap de la Peguera"}}, {"type": "Feature", "id": 4354104210, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.234406, 42.491313]}, "properties": {"ele": "1530.8", "name": "Pic de l'Espasa", "name:ca": "Pic de l'Espasa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11941514", "wikipedia": "ca:Pic de l'Espasa"}}, {"type": "Feature", "id": 4354104211, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.235381, 42.486573]}, "properties": {"ele": "1798.4", "name": "Roc Raset", "name:ca": "Roc Raset", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483251", "wikipedia": "ca:Roc Raset"}}, {"type": "Feature", "id": 4354104212, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.241613, 42.482438]}, "properties": {"ele": "1973.9", "name": "Roc Roi", "name:ca": "Roc Roi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17483368", "wikipedia": "ca:Roc Roi (Farrera)"}}, {"type": "Feature", "id": 4354104215, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.235845, 42.488323]}, "properties": {"ele": "1650.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4354104216, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.235031, 42.489464]}, "properties": {"ele": "1632.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4354450624, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.238643, 42.463482]}, "properties": {"ele": "2014.7", "name": "Cap de Baladredo", "name:ca": "Cap de Baladredo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912083", "wikipedia": "ca:Cap de Baladredo"}}, {"type": "Feature", "id": 4354450625, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.282777, 42.463778]}, "properties": {"ele": "2183.6", "name": "els Bonys", "name:ca": "els Bonys", "natural": "peak", "prominence": "271", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Coll de Trescollo 1913m", "wikidata": "Q17481911", "wikipedia": "ca:Els Bonys"}}, {"type": "Feature", "id": 4354450626, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.237372, 42.459737]}, "properties": {"ele": "1894.8", "name": "lo Bony", "name:ca": "lo Bony", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4355771958, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.270119, 42.475008]}, "properties": {"ele": "1958.6", "name": "Cap del Bosc de Mallol\u00eds", "name:ca": "Cap del Bosc de Mallol\u00eds", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11912139", "wikipedia": "ca:Cap del Bosc de Mallol\u00eds"}}, {"type": "Feature", "id": 4356103466, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.238145, 42.51643]}, "properties": {"ele": "938.9", "name": "Torr\u00f3s", "name:ca": "Torr\u00f3s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4356103467, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.237033, 42.512299]}, "properties": {"ele": "913.5", "name": "el Gal\u00ed", "name:ca": "el Gal\u00eds", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q17482067", "wikipedia": "ca:El Gal\u00eds"}}, {"type": "Feature", "id": 4357185925, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.111994, 42.765416]}, "properties": {"ele": "2400.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357185926, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.090791, 42.767556]}, "properties": {"ele": "2196", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357185927, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.104239, 42.767319]}, "properties": {"ele": "2183.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357185932, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.097185, 42.774125]}, "properties": {"ele": "2485.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357185933, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.102046, 42.772552]}, "properties": {"ele": "2460.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357185935, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.108933, 42.771484]}, "properties": {"ele": "2446.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357185936, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106761, 42.772481]}, "properties": {"ele": "2403.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357185943, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.099256, 42.773482]}, "properties": {"ele": "2504.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357185945, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.094304, 42.774932]}, "properties": {"ele": "2533.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357194184, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.086203, 42.780513]}, "properties": {"ele": "2555.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357218932, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.080668, 42.789006]}, "properties": {"ele": "2533.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357218933, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.078852, 42.789251]}, "properties": {"ele": "2615.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357218940, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.078989, 42.789824]}, "properties": {"ele": "2628.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357218943, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.079965, 42.7905]}, "properties": {"ele": "2603.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357225370, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.073432, 42.782592]}, "properties": {"ele": "2617.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357225372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.078799, 42.788314]}, "properties": {"ele": "2678.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357230455, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.06714, 42.782582]}, "properties": {"ele": "2593.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357296673, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.071738, 42.802003]}, "properties": {"ele": "2482", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357296676, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.078567, 42.800569]}, "properties": {"ele": "2512", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357296677, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.06483, 42.805991]}, "properties": {"ele": "2382", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357296680, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.067519, 42.804257]}, "properties": {"ele": "2407", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357296681, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.064306, 42.806563]}, "properties": {"ele": "2393", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357296683, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.088028, 42.802782]}, "properties": {"ele": "2542", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357296684, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.065438, 42.805514]}, "properties": {"ele": "2393", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357296685, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.073423, 42.801868]}, "properties": {"ele": "2492", "name": "Cap de Pouech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357349035, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.062671, 42.783204]}, "properties": {"ele": "2508.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357349039, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.058263, 42.782015]}, "properties": {"ele": "2593.3", "name": "Pic de Sernaille", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q31630080"}}, {"type": "Feature", "id": 4357349040, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.047703, 42.781013]}, "properties": {"ele": "2678.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357349043, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.040837, 42.779474]}, "properties": {"ele": "2616.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357349046, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.049065, 42.781442]}, "properties": {"ele": "2623.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357349048, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.053638, 42.78263]}, "properties": {"ele": "2603.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357356311, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.041648, 42.786071]}, "properties": {"ele": "2573.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357356314, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.037669, 42.794323]}, "properties": {"ele": "2534", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357356316, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.032514, 42.79249]}, "properties": {"ele": "2251", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357356320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.03298, 42.787085]}, "properties": {"ele": "2583", "name": "Cote de la L\u00e8gne", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357356321, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.039643, 42.793378]}, "properties": {"ele": "2515", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357356325, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.042969, 42.792685]}, "properties": {"ele": "2587", "name": "Tuc des H\u00e8ches", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4357374543, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.020997, 42.778928]}, "properties": {"ele": "2573.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357374551, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.017338, 42.783909]}, "properties": {"ele": "2615.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357378186, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.011665, 42.786324]}, "properties": {"ele": "2703.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4357378187, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.016933, 42.78544]}, "properties": {"ele": "2623.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4359161470, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.023209, 42.515803]}, "properties": {"ele": "2882.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4359162162, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.025124, 42.525348]}, "properties": {"ele": "2904.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4359162163, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.021977, 42.526402]}, "properties": {"ele": "2776.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4359979984, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.005232, 42.51744]}, "properties": {"ele": "2496.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4437951682, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.993538, 42.272454]}, "properties": {"ele": "950.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4437951684, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.993393, 42.272887]}, "properties": {"ele": "964.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4437951686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.992964, 42.273735]}, "properties": {"ele": "993.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4437993524, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.974252, 42.307222]}, "properties": {"ele": "1480.1", "name": "Roc de Sant Avent\u00ed", "name:ca": "Roc de Sant Avent\u00ed", "natural": "peak", "prominence": "440", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Pla de Tedon 1040", "wikidata": "Q11945838", "wikipedia": "ca:Roc de Sant Avent\u00ed"}}, {"type": "Feature", "id": 4467400350, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.073117, 42.792719]}, "properties": {"ele": "2351", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467400351, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.064427, 42.796136]}, "properties": {"ele": "1923", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467400352, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.064727, 42.79494]}, "properties": {"ele": "1936", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467400355, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.069449, 42.794829]}, "properties": {"ele": "2126", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467400356, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.07198, 42.792121]}, "properties": {"ele": "2408", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466924, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.084466, 42.733647]}, "properties": {"ele": "2206", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466925, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.074756, 42.73056]}, "properties": {"ele": "2438", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466928, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.07337, 42.729872]}, "properties": {"ele": "2439", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466930, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.103671, 42.719085]}, "properties": {"ele": "1829", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466932, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.075453, 42.721502]}, "properties": {"ele": "2322", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466934, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.110708, 42.720013]}, "properties": {"ele": "1593", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466935, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.081396, 42.732457]}, "properties": {"ele": "2189", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466937, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.071311, 42.727004]}, "properties": {"ele": "2456", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466938, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.067548, 42.718551]}, "properties": {"ele": "2209", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466939, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.087937, 42.721829]}, "properties": {"ele": "2239", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466940, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0847, 42.723031]}, "properties": {"ele": "2221", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467466945, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.092809, 42.718369]}, "properties": {"ele": "2194", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467599870, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.054492, 42.711595]}, "properties": {"ele": "2590.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4467599871, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.05426, 42.712401]}, "properties": {"ele": "2582.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4467599876, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.054023, 42.713213]}, "properties": {"ele": "2576", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467599877, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.043341, 42.709591]}, "properties": {"ele": "2612", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467599879, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.054785, 42.711045]}, "properties": {"ele": "2591.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650191, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.046421, 42.685481]}, "properties": {"ele": "2324.4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650194, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.034254, 42.693239]}, "properties": {"ele": "2423", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650196, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.034383, 42.69387]}, "properties": {"ele": "2436", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650197, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.038229, 42.688169]}, "properties": {"ele": "2440.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650199, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.016831, 42.710144]}, "properties": {"ele": "2671", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650202, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.036846, 42.688869]}, "properties": {"ele": "2446.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650206, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.031065, 42.701722]}, "properties": {"ele": "2382", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650210, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.042373, 42.686589]}, "properties": {"ele": "2371.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650211, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.035225, 42.690019]}, "properties": {"ele": "2455.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650213, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.030092, 42.703032]}, "properties": {"ele": "2374", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650215, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.041252, 42.68695]}, "properties": {"ele": "2396.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650216, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.030891, 42.691784]}, "properties": {"ele": "2291.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467650219, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.032988, 42.698917]}, "properties": {"ele": "2465", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467703230, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.048319, 42.692779]}, "properties": {"ele": "2246.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4467703232, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.044361, 42.695289]}, "properties": {"ele": "2243", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467703233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.046078, 42.696941]}, "properties": {"ele": "2243", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467710928, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.040079, 42.698409]}, "properties": {"ele": "2211", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467712326, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.049783, 42.701323]}, "properties": {"ele": "2532", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4467712327, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.049025, 42.701626]}, "properties": {"ele": "2524", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4473357928, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.98692, 42.274648]}, "properties": {"ele": "1022.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4473485971, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.961456, 42.273919]}, "properties": {"ele": "1054.3", "name": "Roca Foradada", "name:ca": "Roca Foradada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11945917", "wikipedia": "ca:Roca Foradada (la Pobla de Segur)"}}, {"type": "Feature", "id": 4475410192, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.968812, 42.290276]}, "properties": {"ele": "1291.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396229, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.160466, 42.707282]}, "properties": {"ele": "2343", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396230, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.153042, 42.695383]}, "properties": {"ele": "2583", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.152964, 42.694361]}, "properties": {"ele": "2560.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396232, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.150305, 42.691391]}, "properties": {"ele": "2613", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.152098, 42.701063]}, "properties": {"ele": "2299.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396236, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.159355, 42.698677]}, "properties": {"ele": "2524.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396237, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.164443, 42.702892]}, "properties": {"ele": "2602.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396238, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.169236, 42.702151]}, "properties": {"ele": "2522", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396239, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.156027, 42.708197]}, "properties": {"ele": "2263", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396240, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.156858, 42.708011]}, "properties": {"ele": "2253", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396241, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1583, 42.697622]}, "properties": {"ele": "2507", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396242, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.146347, 42.693811]}, "properties": {"ele": "2516", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396245, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.163789, 42.704801]}, "properties": {"ele": "2540.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396246, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.164737, 42.70573]}, "properties": {"ele": "2526.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396247, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.151862, 42.692742]}, "properties": {"ele": "2617", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396248, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.157291, 42.708913]}, "properties": {"ele": "2283", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396249, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.146031, 42.695931]}, "properties": {"ele": "2472", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4479396250, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.160165, 42.700026]}, "properties": {"ele": "2540.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4479406304, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.152196, 42.705844]}, "properties": {"ele": "2145.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4479422301, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.139851, 42.697874]}, "properties": {"ele": "2541", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4479422302, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.134814, 42.697773]}, "properties": {"ele": "2483", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4479422303, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.132538, 42.696134]}, "properties": {"ele": "2351", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4479422304, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.131597, 42.696402]}, "properties": {"ele": "2338", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4479422305, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.146618, 42.696982]}, "properties": {"ele": "2452", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4481548583, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.075824, 42.711487]}, "properties": {"ele": "2049", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4481548584, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.076253, 42.715213]}, "properties": {"ele": "2121", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4481548585, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.074998, 42.712318]}, "properties": {"ele": "2041", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4498181462, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.417952, 42.771199]}, "properties": {"ele": "1488", "name": "P\u00e8ne des Aub\u00e8res", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4502759227, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.439874, 42.861738]}, "properties": {"ele": "2173", "name": "Pic de Montious", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4506421581, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.128785, 42.754699]}, "properties": {"ele": "2446.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4506489639, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.15359, 42.720201]}, "properties": {"ele": "2486.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4506489641, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.151184, 42.719655]}, "properties": {"ele": "2548", "name": "Pic des Mulats", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4506489642, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.156127, 42.715213]}, "properties": {"ele": "2459", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4506489643, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.158801, 42.713344]}, "properties": {"ele": "2484", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4506489647, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.135286, 42.727733]}, "properties": {"ele": "2501", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4506489653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.153485, 42.719963]}, "properties": {"ele": "2482", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4506489654, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.132763, 42.731116]}, "properties": {"ele": "2402", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4506489655, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.138925, 42.725014]}, "properties": {"ele": "2513", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4506508367, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.136563, 42.726361]}, "properties": {"ele": "2524", "name": "Tuc de Bassi\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4518562832, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.173613, 42.704731]}, "properties": {"ele": "2711.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4518562833, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.181184, 42.69751]}, "properties": {"ele": "2531", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4518562837, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.192313, 42.695296]}, "properties": {"ele": "2725.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4518562838, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.192578, 42.698313]}, "properties": {"ele": "2639.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4518562839, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.18013, 42.699724]}, "properties": {"ele": "2657.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4518704053, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.207888, 42.69172]}, "properties": {"ele": "2508", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4518704062, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.196403, 42.689802]}, "properties": {"ele": "2752.5", "name": "Cim de Costa Blava", "name:ca": "Cim de Costa Blava", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4518704064, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.205142, 42.683425]}, "properties": {"ele": "2366", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4518704065, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.199571, 42.683186]}, "properties": {"ele": "2463", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4518715661, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.200189, 42.681109]}, "properties": {"ele": "2366", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4518715662, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.201632, 42.680813]}, "properties": {"ele": "2367", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4518715663, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.203134, 42.681681]}, "properties": {"ele": "2363", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4519074165, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.189605, 42.677095]}, "properties": {"ele": "2681", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4519074166, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.187266, 42.669097]}, "properties": {"ele": "2617", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4519074169, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.187137, 42.668402]}, "properties": {"ele": "2632", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4519074170, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.188369, 42.675447]}, "properties": {"ele": "2634", "natural": "peak", "source": "Instituto  Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4519117329, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.178331, 42.678143]}, "properties": {"ele": "2372", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4519117331, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.179486, 42.683927]}, "properties": {"ele": "2439", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4519117332, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17815, 42.680213]}, "properties": {"ele": "2442", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4519117333, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.177393, 42.679231]}, "properties": {"ele": "2411", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4519117337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.183527, 42.681818]}, "properties": {"ele": "2425", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4519117339, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.180456, 42.683016]}, "properties": {"ele": "2451", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4519117340, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17963, 42.686246]}, "properties": {"ele": "2535", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4520254132, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.158447, 42.695549]}, "properties": {"ele": "2435", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4520287729, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.140224, 42.685639]}, "properties": {"ele": "2636", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4520287730, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.143145, 42.686251]}, "properties": {"ele": "2618.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4520287732, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.145169, 42.687529]}, "properties": {"ele": "2639", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 4520296911, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.138493, 42.689019]}, "properties": {"ele": "2474", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4520378585, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.136288, 42.671092]}, "properties": {"ele": "2218", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4520380081, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.133677, 42.671452]}, "properties": {"ele": "2204.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4520380358, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.120014, 42.665407]}, "properties": {"ele": "2202.4", "name": "Pui Red\u00f3", "name:ca": "Pui Red\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11943306", "wikipedia": "ca:Pui Red\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 4520381188, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.125443, 42.673623]}, "properties": {"ele": "2448.7", "name": "Pic de Sarredo", "name:ca": "Pic de Sarredo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941503", "wikipedia": "ca:Pic de Sarredo"}}, {"type": "Feature", "id": 4542641661, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.990854, 42.646355]}, "properties": {"ele": "2371", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4542641662, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.992535, 42.643197]}, "properties": {"ele": "2474", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4545273148, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.996065, 42.73843]}, "properties": {"ele": "2521", "name": "Tuc deth Dossau", "name:ca": "Tuc deth Dossau", "name:oc": "Tuc deth Dossau", "natural": "peak", "wikidata": "Q24021218"}}, {"type": "Feature", "id": 4545273149, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.996207, 42.709719]}, "properties": {"alt_name": "Cap de Baciv\u00e8r", "ele": "2613.9", "name": "Cap de Vaciv\u00e8r", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4545273150, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.005185, 42.713416]}, "properties": {"ele": "2629", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4545273280, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.004888, 42.723655]}, "properties": {"ele": "2594", "name": "Tuc de Beret", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4546125112, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.062862, 42.676714]}, "properties": {"ele": "2157", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4546127204, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.052958, 42.649679]}, "properties": {"ele": "2080", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4550969645, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.074434, 42.500342]}, "properties": {"ele": "2364", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4566489859, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.008094, 42.676491]}, "properties": {"ele": "2424", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4566493034, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.12989, 42.65262]}, "properties": {"ele": "1892.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4579236674, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.056384, 42.734015]}, "properties": {"ele": "2419", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4579243351, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.052428, 42.727156]}, "properties": {"ele": "2422", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4579243352, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.051147, 42.725764]}, "properties": {"ele": "2439", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4579309556, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.032925, 42.720933]}, "properties": {"ele": "2650", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4579309558, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.030868, 42.717142]}, "properties": {"ele": "2646", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4579309567, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.031265, 42.718176]}, "properties": {"ele": "2612", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4581215327, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.122105, 42.436982]}, "properties": {"ele": "1098.7", "name": "Serrat de Sant Josep", "name:ca": "Serrat de Sant Josep", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q109350344"}}, {"type": "Feature", "id": 4581215348, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.120229, 42.435009]}, "properties": {"ele": "1078.0", "name": "Puial Roio", "name:ca": "Puial Roio", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4581215349, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.112857, 42.43597]}, "properties": {"ele": "1237.5", "name": "Serrat del Teso", "name:ca": "Serrat del Teso", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4581215350, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.109043, 42.436993]}, "properties": {"ele": "1319.6", "name": "Serrat dels Planers", "name:ca": "Serrat dels Planers", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4581215351, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.105042, 42.438326]}, "properties": {"ele": "1350.7", "name": "Tossal de Castalona", "name:ca": "Tossal de Castalona", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481583", "wikipedia": "ca:Tossal de Castalona"}}, {"type": "Feature", "id": 4581215352, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.095176, 42.436801]}, "properties": {"ele": "1475.6", "name": "Bony de les Tosques", "name:ca": "Bony de les Tosques", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483693", "wikipedia": "ca:Bony de les Tosques"}}, {"type": "Feature", "id": 4581215353, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.093984, 42.435753]}, "properties": {"ele": "1472.3", "name": "Bony de Cucat", "name:ca": "Bony de Cucat", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481854", "wikipedia": "ca:Bony de Cucat"}}, {"type": "Feature", "id": 4581215517, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.084241, 42.431432]}, "properties": {"ele": "1574.6", "name": "Roques del Corral Negre", "name:ca": "Roques del Corral Negre", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4581215518, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.084726, 42.432477]}, "properties": {"ele": "1536.6", "name": "Roques de Solati", "name:ca": "Roques de Solati", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4590862799, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.244214, 42.380878]}, "properties": {"ele": "2064.3", "name": "los Collets", "name:ca": "los Collets", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11933933", "wikipedia": "ca:Los Collets"}}, {"type": "Feature", "id": 4640027403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26339, 42.228221]}, "properties": {"ele": "872.3", "name": "Tossal de Pomajor", "name:ca": "Tossal de Pomajor", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483058", "wikipedia": "ca:Tossal de Pomajor"}}, {"type": "Feature", "id": 4640027404, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.252916, 42.229236]}, "properties": {"ele": "901.3", "name": "les Ma\u00e7anes", "name:ca": "les Ma\u00e7anes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4640139128, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.248723, 42.23924]}, "properties": {"ele": "764.7", "name": "la Serreta", "name:ca": "la Serreta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4640139131, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.280196, 42.244608]}, "properties": {"name": "Tossalet del Roure", "name:ca": "Tossalet del Roure", "natural": "peak", "wikidata": "Q11952910", "wikipedia": "ca:Tossalet del Roure"}}, {"type": "Feature", "id": 4640139132, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.248113, 42.287236]}, "properties": {"ele": "1468.9", "name": "el Castellot", "name:ca": "el Castellot", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481630", "wikipedia": "ca:El Castellot (les Valls d'Aguilar)"}}, {"type": "Feature", "id": 4640139133, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.258748, 42.276611]}, "properties": {"ele": "1762.1", "name": "Roc de les Gralles", "name:ca": "Roc de les Gralles", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11945867", "wikipedia": "ca:Roc de les Gralles"}}, {"type": "Feature", "id": 4640139134, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.267019, 42.27552]}, "properties": {"ele": "1846.2", "name": "Cap de Pla Redon", "name:ca": "Cap de Pla Redon", "natural": "peak", "prominence": "313", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Collada de Pillat 1533m", "wikidata": "Q17483042", "wikipedia": "ca:Cap de Pla Redon"}}, {"type": "Feature", "id": 4640139135, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.265898, 42.264528]}, "properties": {"ele": "1804.7", "name": "el Picalt", "name:ca": "el Picalt", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11918449", "wikipedia": "ca:El Picalt"}}, {"type": "Feature", "id": 4712951030, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.037396, 42.664541]}, "properties": {"ele": "2472.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4745095522, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.410391, 42.917808]}, "properties": {"ele": "1605", "name": "Cap du carmil", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4880299044, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.932944, 42.423033]}, "properties": {"ele": "2198.1", "name": "Pilar de la Pala", "name:ca": "Pilar de la Pala", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4880299069, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.933887, 42.428544]}, "properties": {"ele": "2303.7", "name": "Tossal de la Pala Gran", "name:ca": "Tossal de la Pala Gran", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4880334581, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.899893, 42.434043]}, "properties": {"name": "Roca de l'\u00c0liga", "name:ca": "Roca de l'\u00c0liga", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4880334583, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.909565, 42.438916]}, "properties": {"ele": "2343.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4880334586, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.9074, 42.435266]}, "properties": {"ele": "2286.1", "name": "els Cantons Rois", "name:ca": "els Cantons Rois", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11918934", "wikipedia": "ca:Els Cantons Rois"}}, {"type": "Feature", "id": 4880335111, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.926249, 42.434978]}, "properties": {"ele": "2229.8", "name": "Tossalets del Pla", "name:ca": "Tossalets del Pla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4880434858, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.915438, 42.392749]}, "properties": {"ele": "1566.1", "name": "Tossal del Portell", "name:ca": "Tossal del Portell", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11952860", "wikipedia": "ca:Tossal del Portell"}}, {"type": "Feature", "id": 4880434931, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.940342, 42.395166]}, "properties": {"ele": "1357.6", "name": "Roca de Prenals", "name:ca": "Roca de Prenals", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4880434932, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.936306, 42.395956]}, "properties": {"ele": "1457.7", "name": "Roca de la Senyora", "name:ca": "Roca de la Senyora", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4880434933, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.922891, 42.402532]}, "properties": {"ele": "1686.1", "name": "Roques de Tuiro", "name:ca": "Roques de Tuiro", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4880434935, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.931263, 42.394697]}, "properties": {"ele": "1400.3", "name": "Tossal dels Campos", "name:ca": "Tossal dels Campos", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4880434936, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.931642, 42.396383]}, "properties": {"ele": "1452.1", "name": "Puig Cascarr\u00f3", "name:ca": "Puig Cascarr\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4880434937, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.932164, 42.401427]}, "properties": {"ele": "1596.2", "name": "Cuet d'Amont", "name:ca": "Cuet d'Amont", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4880434938, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.930185, 42.398699]}, "properties": {"ele": "1555.7", "name": "Roca de la Pica", "name:ca": "Roca de la Pica", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4880434939, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.935143, 42.40054]}, "properties": {"ele": "1531.2", "name": "Cuet d'Avall", "name:ca": "Cuet d'Avall", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881293090, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.914067, 42.420474]}, "properties": {"name": "la Pena", "name:ca": "la Pena", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4881293102, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.936712, 42.404095]}, "properties": {"ele": "1617", "name": "Tossal de la Font de la Serra", "name:ca": "Tossal de la Font de la Serra", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4881293103, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.937808, 42.409267]}, "properties": {"ele": "1781.1", "name": "Tossal de Peirafita", "name:ca": "Tossal de Peirafita", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881293104, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.90331, 42.382437]}, "properties": {"ele": "1556.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881293106, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.901618, 42.385071]}, "properties": {"ele": "1606.3", "name": "Tossal de la Do\u00efl", "name:ca": "Tossal de la Do\u00efl", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881293108, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.898436, 42.384183]}, "properties": {"ele": "1622.5", "name": "Pui del Far", "name:ca": "Pui de Far", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11943312", "wikipedia": "ca:Pui de Far"}}, {"type": "Feature", "id": 4881293117, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.914311, 42.389852]}, "properties": {"ele": "1527.8", "name": "Tossal de Pomer", "name:ca": "Tossal de Pomer", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881293118, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.911404, 42.389316]}, "properties": {"ele": "1499.1", "name": "Tossal de Batllo", "name:ca": "Tossal de Batllo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881293119, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.908828, 42.388813]}, "properties": {"ele": "1505.7", "name": "Roca de la Coma", "name:ca": "Roca de la Coma", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881293120, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.906651, 42.387966]}, "properties": {"ele": "1525.8", "name": "Tossal de Coll Permir", "name:ca": "Tossal de Coll Permir", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881293722, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.912938, 42.392717]}, "properties": {"ele": "1539.9", "name": "Cretelleres del Portell", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4881430470, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.943266, 42.433576]}, "properties": {"ele": "2195.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881430472, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.936047, 42.444051]}, "properties": {"ele": "2583.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881430473, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.935287, 42.444292]}, "properties": {"ele": "2590.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881430475, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.933547, 42.444203]}, "properties": {"ele": "2593.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881430479, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.938918, 42.44205]}, "properties": {"ele": "2618.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881430766, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.947275, 42.441932]}, "properties": {"ele": "2470.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881697990, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.922623, 42.399675]}, "properties": {"ele": "1603.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881734570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.924373, 42.442912]}, "properties": {"ele": "2548.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881734572, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.923748, 42.443271]}, "properties": {"ele": "2552.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881734573, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.923272, 42.443498]}, "properties": {"ele": "2553.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881734575, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.922383, 42.444411]}, "properties": {"ele": "2582.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881734577, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.921102, 42.444822]}, "properties": {"ele": "2582.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881734609, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.915955, 42.450276]}, "properties": {"ele": "2566.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881821362, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.913532, 42.48803]}, "properties": {"ele": "2478.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881823164, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.924044, 42.491641]}, "properties": {"ele": "2776.7", "name": "el Castell de Rus", "name:ca": "el Castell de Rus", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11918229", "wikipedia": "ca:El Castell de Rus"}}, {"type": "Feature", "id": 4881823165, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.930287, 42.456165]}, "properties": {"ele": "2217.8", "name": "Bony de la Basseta", "name:ca": "Bony de la Basseta", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4881929614, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.943577, 42.52454]}, "properties": {"alt_name": "Dent des Mussoles", "ele": "2813.5", "name": "Pic de Morrano", "name:ca": "Pic de Morrano", "natural": "peak", "prominence": "180", "wikidata": "Q11941482", "wikipedia": "ca:Pic de Morrano"}}, {"type": "Feature", "id": 4881929615, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.927517, 42.519817]}, "properties": {"ele": "2754.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881929616, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.92959, 42.515299]}, "properties": {"ele": "2876.5", "name": "Pic des Mussoles", "name:ca": "Pic de les Mussoles", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482851", "wikipedia": "ca:Pic de les Mussoles"}}, {"type": "Feature", "id": 4881929617, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.917186, 42.503437]}, "properties": {"alt_name": "lo Pess\u00f3 Petit", "alt_name:ca": "lo Pess\u00f3 Petit", "ele": "2792.8", "name": "Pic Petit del Pess\u00f3", "name:ca": "Pic Petit del Pess\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11933773", "wikipedia": "ca:Lo Pess\u00f3 Petit"}}, {"type": "Feature", "id": 4881929618, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.90823, 42.475454]}, "properties": {"ele": "2578.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4881929628, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.920001, 42.48241]}, "properties": {"ele": "2558.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4892213152, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.994061, 42.425404]}, "properties": {"alt_name": "Dent des Mussoles", "ele": "1692.8", "name": "Roca Ventolera", "name:ca": "Roca Ventolera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4892280946, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.016731, 42.437493]}, "properties": {"ele": "2470.4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4892280948, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.004526, 42.412862]}, "properties": {"ele": "1499.8", "name": "la Solaneta", "name:ca": "la Solaneta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4892280949, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.994288, 42.408884]}, "properties": {"ele": "1483.8", "name": "Serrat de Pui", "name:ca": "Serrat de Pui", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483094", "wikipedia": "ca:Serrat de Pui (la Torre de Cabdella)"}}, {"type": "Feature", "id": 4892280951, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.991728, 42.415845]}, "properties": {"ele": "1560.4", "name": "Pui Red\u00f3", "name:ca": "Pui Red\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4892280952, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.019898, 42.413994]}, "properties": {"name": "Roques de Bernatxo", "name:ca": "Roques de Bernatxo", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4892280953, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.000399, 42.429362]}, "properties": {"ele": "1848.4", "name": "la Cogulla", "name:ca": "la Cogulla", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481693", "wikipedia": "ca:La Cogulla (la Torre de Cabdella)"}}, {"type": "Feature", "id": 4892280954, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.998101, 42.428999]}, "properties": {"ele": "1828.7", "name": "Roca de Sant Joan", "name:ca": "Roca de Sant Joan", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4892386244, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.019207, 42.421037]}, "properties": {"name": "Roques del Bony", "name:ca": "Roques del Bony", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4892423683, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.99871, 42.446667]}, "properties": {"name": "Roca Roia", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4892484850, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.999103, 42.449474]}, "properties": {"name": "Roca de l'\u00c0liga", "name:ca": "Roca de l'\u00c0liga", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4893559609, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.885841, 42.441391]}, "properties": {"ele": "2018.2", "name": "Bony de la Pleteta", "name:ca": "Bony de la Pleteta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4893559616, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.881117, 42.429557]}, "properties": {"ele": "1840.5", "name": "Tossal de Sant Pere", "name:ca": "Tossal de Sant Pere", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483505", "wikipedia": "ca:Tossal de Sant Pere (Sarroca de Bellera)"}}, {"type": "Feature", "id": 4893611089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.844232, 42.446776]}, "properties": {"ele": "2291.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4893622663, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.870337, 42.440042]}, "properties": {"name": "Tossal del Clotet", "name:ca": "Tossal del Clotet", "natural": "peak", "wikidata": "Q11952828", "wikipedia": "ca:Tossal del Clotet (Ben\u00e9s)"}}, {"type": "Feature", "id": 4893845243, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.831791, 42.471636]}, "properties": {"ele": "2066.8", "name": "Serrat del Clot del Tou", "name:ca": "Serrat del Clot del Tou", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4893845244, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.856685, 42.459222]}, "properties": {"ele": "2465.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4893845262, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.850278, 42.465512]}, "properties": {"ele": "2365.6", "name": "el Graller", "name:ca": "el Graller", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4893886265, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.785692, 42.441077]}, "properties": {"name": "Tossal de la Tartera", "name:ca": "Tossal de la Tartera", "natural": "peak", "wikidata": "Q11952786", "wikipedia": "ca:Tossal de la Tartera"}}, {"type": "Feature", "id": 4893887707, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.814702, 42.457222]}, "properties": {"ele": "2309.7", "name": "Pic de la Tartera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4894005151, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.78648, 42.461717]}, "properties": {"ele": "1560.3", "name": "Tossal Argelaguer", "name:ca": "Tossal Argelaguer", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4894005153, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.785172, 42.461509]}, "properties": {"ele": "1552.4", "name": "Tossal del Faro", "name:ca": "Tossal del Faro", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4894071376, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.813931, 42.42155]}, "properties": {"ele": "1314.1", "name": "la Pena", "name:ca": "la Pena", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4894071378, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.805747, 42.423536]}, "properties": {"ele": "1340.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4894071379, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.807331, 42.423279]}, "properties": {"ele": "1274.5", "name": "Tossals de Servent", "name:ca": "Tossals de Servent", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4894071380, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.805302, 42.44067]}, "properties": {"ele": "1982.8", "name": "Roca de Conques", "name:ca": "Roca de Conques", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11945983", "wikipedia": "ca:Roca de Conques"}}, {"type": "Feature", "id": 4895273028, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.778173, 42.493888]}, "properties": {"ele": "1351.2", "name": "el Faro", "name:ca": "el Faro", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4895559219, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.805982, 42.539619]}, "properties": {"name": "Tossal de la Sentella", "name:ca": "Tossal de la Sentella", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4895589438, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.809225, 42.519912]}, "properties": {"ele": "1780.2", "name": "el Castellet", "name:ca": "el Castellet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4895589439, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.80309, 42.515005]}, "properties": {"ele": "1713.6", "name": "Roca de l'\u00c0liga", "name:ca": "Roca de l'\u00c0liga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4895589633, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.806882, 42.541048]}, "properties": {"ele": "2485.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4895589635, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.805973, 42.540838]}, "properties": {"ele": "2473.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4895589636, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.802455, 42.540938]}, "properties": {"ele": "2468.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4897783498, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.75411, 42.34052]}, "properties": {"ele": "924.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4897783500, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.759434, 42.341789]}, "properties": {"ele": "957.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4897818206, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.766465, 42.313433]}, "properties": {"name": "la Pica", "name:ca": "la Pica", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4906145009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.010472, 42.392797]}, "properties": {"ele": "1770.2", "name": "Roca Margalida", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4906145010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.004202, 42.393462]}, "properties": {"ele": "1537.2", "name": "Serradet de Comacigrons", "name:ca": "Serradet de Comacigrons", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4906145012, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.005055, 42.383957]}, "properties": {"ele": "1641.2", "name": "Pui Sid\u00f3s", "name:ca": "Pui Sid\u00f3s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4906145013, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.005616, 42.382073]}, "properties": {"ele": "1628.9", "name": "Roca de Pui Sid\u00f3s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4906145014, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.001275, 42.378399]}, "properties": {"ele": "1570.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4906145016, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.999557, 42.374595]}, "properties": {"ele": "1561.7", "name": "Tur\u00f3 del Cuet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4906145017, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.998027, 42.363741]}, "properties": {"ele": "1569.3", "name": "el Cogull\u00f3", "name:ca": "el Cogull\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11918264", "wikipedia": "ca:El Cogull\u00f3 (la Torre de Cabdella)"}}, {"type": "Feature", "id": 4907870357, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.804445, 42.318684]}, "properties": {"ele": "1865.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4907897411, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.794934, 42.320023]}, "properties": {"ele": "1774.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4907897412, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.792622, 42.320738]}, "properties": {"ele": "1732.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4908920846, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.779756, 42.310335]}, "properties": {"ele": "1164.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4908943859, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.788887, 42.332946]}, "properties": {"ele": "1524.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4908943860, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.808855, 42.322587]}, "properties": {"ele": "1836.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4908943861, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.797745, 42.324929]}, "properties": {"ele": "1764.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4908977298, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.779497, 42.33997]}, "properties": {"ele": "1063.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4908977349, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.771948, 42.322567]}, "properties": {"ele": "1330.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4908977351, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.774224, 42.330174]}, "properties": {"ele": "1549.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909067291, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.910593, 42.574675]}, "properties": {"ele": "2838.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909067292, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.901737, 42.581797]}, "properties": {"ele": "2861.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909067294, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896633, 42.580722]}, "properties": {"ele": "2970.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909067311, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896041, 42.578808]}, "properties": {"ele": "2950.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909067313, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.895677, 42.578221]}, "properties": {"ele": "2947.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909067315, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.895358, 42.577849]}, "properties": {"ele": "2946.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909067317, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.891972, 42.576385]}, "properties": {"ele": "2975.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909067319, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.891609, 42.575496]}, "properties": {"ele": "2973.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909068521, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.902331, 42.582054]}, "properties": {"ele": "2850.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909068522, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.903712, 42.583149]}, "properties": {"ele": "2837.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909152259, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.924246, 42.510381]}, "properties": {"ele": "2886.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909152261, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.920051, 42.513351]}, "properties": {"ele": "2756.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909152262, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.917714, 42.527325]}, "properties": {"ele": "2645.8", "name": "Bony del Graller", "name:ca": "Bony del Graller", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11909670", "wikipedia": "ca:Bony del Graller"}}, {"type": "Feature", "id": 4909152279, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.916799, 42.51474]}, "properties": {"ele": "2705.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909152583, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.897001, 42.526102]}, "properties": {"ele": "2671.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909152584, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.900561, 42.516903]}, "properties": {"ele": "2685.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909152586, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.899154, 42.5192]}, "properties": {"ele": "2710.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909152748, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.898136, 42.528596]}, "properties": {"ele": "2724.1", "name": "Bony Negre", "name:ca": "Bony Negre", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11909642", "wikipedia": "ca:Bony Negre"}}, {"type": "Feature", "id": 4909152749, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896317, 42.532805]}, "properties": {"ele": "2755.7", "name": "Bony Blanc", "name:ca": "Bony Blanc", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11909643", "wikipedia": "ca:Bony Blanc"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.018927, 42.535066]}, "properties": {"ele": "2905.7", "name": "Tuc de Sabur\u00f3", "name:ca": "Tuc de Sabur\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17301016", "wikipedia": "ca:Tuc de Sabur\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.012699, 42.539384]}, "properties": {"ele": "2950.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236436, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.043252, 42.565987]}, "properties": {"ele": "2869.6", "name": "Pui de Linya", "name:ca": "Pui de Linya", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11943315", "wikipedia": "ca:Pui de Linya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236437, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.016932, 42.54738]}, "properties": {"ele": "2760.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236439, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.018817, 42.563757]}, "properties": {"ele": "2725.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236441, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.017137, 42.565047]}, "properties": {"ele": "2679.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236442, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.753245, 42.525337]}, "properties": {"ele": "2316.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236444, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.849963, 42.554789]}, "properties": {"ele": "2122.6", "name": "Tossalet des Mentides", "name:ca": "Tossalet des Mentides", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236445, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.909037, 42.551009]}, "properties": {"ele": "1784.1", "name": "Roca del Sant Esperit", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236446, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.911749, 42.551456]}, "properties": {"ele": "1832.7", "name": "Tossal de Sant Esperit", "name:ca": "Tossal de Sant Esperit", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q28711231", "wikipedia": "ca:Tossal de Sant Esperit"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236447, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.917034, 42.549222]}, "properties": {"ele": "1885.9", "name": "Roca de la Cremada", "name:ca": "Roca de la Cremada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481811", "wikipedia": "ca:Roca de la Cremada"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236448, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.91966, 42.497198]}, "properties": {"ele": "2776.4", "name": "Pic de l'Estanyet", "name:ca": "Pic de l'Estanyet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481958", "wikipedia": "ca:Pic de l'Estanyet"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236450, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.953677, 42.538599]}, "properties": {"ele": "2802.2", "name": "Pic de Dellui", "name:ca": "Pic de Dellui", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941465", "wikipedia": "ca:Pic de Dellui"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236451, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.884901, 42.563374]}, "properties": {"ele": "2508.3", "name": "Cap de Copiello", "name:ca": "Cap de Copiello", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11912092", "wikipedia": "ca:Cap de Copiello"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236452, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.90935, 42.555571]}, "properties": {"ele": "2281.0", "name": "Bony Cremat", "name:ca": "Bony Cremat", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11909640", "wikipedia": "ca:Bony Cremat"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236455, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.886614, 42.573847]}, "properties": {"ele": "2840.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236457, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.885648, 42.573528]}, "properties": {"ele": "2831.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236461, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.874326, 42.57033]}, "properties": {"ele": "2768.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236463, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.876898, 42.570147]}, "properties": {"ele": "2772.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236465, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.879806, 42.570633]}, "properties": {"ele": "2826.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236467, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.878597, 42.570227]}, "properties": {"ele": "2802.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236469, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.882065, 42.571922]}, "properties": {"ele": "2861.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236472, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.897109, 42.582397]}, "properties": {"ele": "2956.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236474, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.897034, 42.582117]}, "properties": {"ele": "2968.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236475, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.895508, 42.583234]}, "properties": {"ele": "2938.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236477, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.893734, 42.58345]}, "properties": {"ele": "2946.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236478, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.887336, 42.586247]}, "properties": {"ele": "2879.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236480, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.884224, 42.586262]}, "properties": {"ele": "2901.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236481, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.88392, 42.586239]}, "properties": {"ele": "2901.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236485, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.886188, 42.586442]}, "properties": {"ele": "2890.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4909236487, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.900553, 42.584113]}, "properties": {"ele": "2650.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4913251166, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.213035, 42.386835]}, "properties": {"ele": "2149.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4913251168, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.18721, 42.39471]}, "properties": {"ele": "2025.9", "name": "Bony del Pe\u00e7\u00f3", "name:ca": "Bony del Pe\u00e7\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482935", "wikipedia": "ca:Bony del Pe\u00e7\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 4913302626, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.200586, 42.404531]}, "properties": {"ele": "2235.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4913302644, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.285875, 42.353041]}, "properties": {"ele": "1707.3", "name": "Roc de la Cabanada", "name:ca": "Roc de la Cabanada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481434", "wikipedia": "ca:Roc de la Cabanada"}}, {"type": "Feature", "id": 4913302645, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.252272, 42.383598]}, "properties": {"ele": "2156.7", "name": "Tossal de l'\u00c0liga", "name:ca": "Tossal de l'\u00c0liga", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481219", "wikipedia": "ca:Tossal de l'\u00c0liga (Montferrer i Castellb\u00f2)"}}, {"type": "Feature", "id": 4913302646, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.239064, 42.380816]}, "properties": {"ele": "2118.8", "name": "lo Tossal", "name:ca": "lo Tossal", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4938116510, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.228548, 42.757168]}, "properties": {"ele": "2277", "name": "Pic de Soubirou", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4938116511, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.228634, 42.752998]}, "properties": {"ele": "2297", "name": "Pic de Peyren\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4938116512, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.227405, 42.74295]}, "properties": {"ele": "2262", "name": "Pic des Maurets", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 4975018907, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.462482, 42.738805]}, "properties": {"ele": "2856", "name": "Pic d'Espingo", "natural": "peak", "source": "bing"}}, {"type": "Feature", "id": 4985232336, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.876773, 42.631316]}, "properties": {"alt_name": "Montardo Petit", "alt_name:ca": "Montardo Petit", "ele": "2781.4", "name": "Petit Montardo", "name:ca": "Petit Montardo", "natural": "peak", "wikidata": "Q17482718", "wikipedia": "ca:Montardo Petit"}}, {"type": "Feature", "id": 4985263139, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.898304, 42.609738]}, "properties": {"ele": "2766.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4985263140, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896822, 42.610676]}, "properties": {"ele": "2703.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4985263141, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896053, 42.611259]}, "properties": {"ele": "2705.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 4985263142, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.895229, 42.61165]}, "properties": {"ele": "2736.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5001911306, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.845053, 42.609755]}, "properties": {"ele": "2835.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5001911309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.840629, 42.608657]}, "properties": {"ele": "2820.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5001911310, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.839279, 42.608031]}, "properties": {"ele": "2800.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5001911312, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.836451, 42.608617]}, "properties": {"ele": "2805.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5001911313, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.825676, 42.600623]}, "properties": {"ele": "2995.9", "natural": "peak", "note": "L'ICGC no reconeix cap nom a aquesta punta secund\u00e0ria tot i que alguns l'anomenen Pic Sim\u00f3. There is no offical name for this secondary peak.", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5001911315, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.825761, 42.601012]}, "properties": {"ele": "2989.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5001911317, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.826086, 42.602001]}, "properties": {"ele": "2966.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5001911319, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.82613, 42.602255]}, "properties": {"ele": "2965.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5001915321, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.825907, 42.602806]}, "properties": {"ele": "2952.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5001915322, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.826058, 42.603267]}, "properties": {"ele": "2969.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5003215077, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.426617, 42.63073]}, "properties": {"ele": "3007", "name": "Tuca de la Forqueta Sur", "name:an": "Tuca de la Forqueta S", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584191"}}, {"type": "Feature", "id": 5003215079, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.428019, 42.644025]}, "properties": {"ele": "3076", "name": "Tuca d'el Forau de la Neu", "name:an": "Tuca d'el Forau de la Neu", "name:es": "Tuca Forau de la Neu", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953343"}}, {"type": "Feature", "id": 5003215080, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.430568, 42.652533]}, "properties": {"ele": "3311", "name": "Mallo de la Lit / El Tuconet", "name:an": "Mallo de la Lit / El Tuconet", "name:ca": "Tuca de Llardaneta", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953345"}}, {"type": "Feature", "id": 5003215081, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.432748, 42.6531]}, "properties": {"ele": "3266", "name": "Tuqueta Roya", "name:an": "Tuqueta Roya", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953392"}}, {"type": "Feature", "id": 5003215082, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.446277, 42.660569]}, "properties": {"ele": "3079", "name": "Pico de la Pa\u00fal", "name:an": "Tuca de la Pa\u00fal", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256539, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.523429, 42.703919]}, "properties": {"ele": "3010", "name": "Punta Lacq", "name:fr": "Pointe LaQ", "natural": "peak", "wikidata": "Q11943912"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256540, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.520301, 42.70501]}, "properties": {"ele": "3023", "name": "Aguja Inferior de L\u00e9zat", "name:fr": "Aiguille inf\u00e9rieure de L\u00e9zat", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256541, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.519833, 42.705472]}, "properties": {"ele": "3037", "name": "Aguja Central SE de L\u00e9zat", "name:fr": "Aiguille centrale SE de L\u00e9zat", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256542, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.519204, 42.705821]}, "properties": {"ele": "3058", "name": "Aguja Central NW de L\u00e9zat", "name:fr": "Aiguille centrale NO L\u00e9zat", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256543, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.518787, 42.706201]}, "properties": {"ele": "3069", "name": "Aguja Superior de L\u00e9zat", "name:fr": "Aiguille sup\u00e9rieure de L\u00e9zat", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256545, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.533052, 42.701251]}, "properties": {"ele": "3025", "name": "Aguja Jean Garnier", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256546, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.507367, 42.692704]}, "properties": {"ele": "3050", "name": "Tuca d'el Portill\u00f3n d'O / Tuca d'el Portill\u00f3n d'el Molsero", "name:an": "Tuca d'el Portill\u00f3n d'O / Tuca d'el Portill\u00f3n d'el Molsero", "name:es": "Pico Portill\u00f3n de O\u00f4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256547, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.502698, 42.692808]}, "properties": {"ele": "3000", "name": "Peque\u00f1o Pico Portill\u00f3n", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256548, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4893, 42.6962]}, "properties": {"ele": "3045", "name": "Pico Audoubert", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584181"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256549, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.492762, 42.693101]}, "properties": {"alt_name": "Tuca del Sell\u00e1n de la Vaca", "ele": "3104", "name": "Tuca d'el Sell\u00e1n de la Vaca", "name:an": "Tuca d'el Sell\u00e1n de la Vaca", "name:es": "Cap Dera Baquo Oriental", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256550, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.480013, 42.712673]}, "properties": {"ele": "3007", "name": "Pointe Belloc Sud", "natural": "peak", "wikidata": "Q11908939"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256551, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.479742, 42.713117]}, "properties": {"ele": "3006", "name": "Pointe Belloc Central", "natural": "peak", "wikidata": "Q11908935"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256552, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.479373, 42.71387]}, "properties": {"ele": "3008", "name": "Pico Belloc", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256553, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.481174, 42.699634]}, "properties": {"ele": "3065", "name": "Tuca de O", "name:an": "Tuca d'el Puerto d'O", "natural": "peak", "wikidata": "Q11941436", "wikipedia": "ca:Pic Jean Arlaud"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256554, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.476412, 42.700025]}, "properties": {"ele": "3114", "name": "Torre Armengaud", "name:fr": "Tour Armengaud", "natural": "peak", "wikidata": "Q11952228"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256555, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.474086, 42.700092]}, "properties": {"ele": "3104", "name": "Tuca de Puixebres", "name:an": "Tuca de Puixebres", "name:es": "Punta Lourde Rocheblave", "name:fr": "Pointe Lourde Rocheblave", "natural": "peak", "wikidata": "Q11943914", "wikipedia": "an:Tuca de Puixebres"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256556, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.471543, 42.702347]}, "properties": {"ele": "3043", "name": "Pico Cambou\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003256557, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.467884, 42.702213]}, "properties": {"ele": "3003", "name": "Pico Saint-Saud", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003263133, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.387526, 42.669787]}, "properties": {"description": "Cota secundaria a la cresta N del Sotllo", "ele": "3058.2", "name": "Sotllo N", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5003314321, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.82655, 42.592988]}, "properties": {"ele": "3009.9", "name": "Agulla Nord de Malvesina", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5003470416, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.677027, 42.61658]}, "properties": {"ele": "3051", "name": "Cap de la Tartereta", "name:an": "Cap de la Tartereta", "name:ca": "Punta Russell Oriental", "name:fr": "Pointe orientale de Russell", "natural": "peak", "wikidata": "Q11943922", "wikipedia": "ca:Punta Russell Oriental"}}, {"type": "Feature", "id": 5003470418, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.671917, 42.617406]}, "properties": {"ele": "3206", "name": "Antecima SE de Russell", "name:fr": "Antecime SE de Russell", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003470419, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.667591, 42.621689]}, "properties": {"ele": "3197", "name": "Cap de la Vall", "name:an": "Cap de la Vall", "name:ca": "Cap de la Vall", "name:es": "Punta de la Brecha de Russell", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473123, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.672256, 42.62547]}, "properties": {"ele": "3045", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473125, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.659698, 42.62931]}, "properties": {"ele": "3345", "name": "Esquena de l'Aneto", "name:an": "Esquena de l'Aneto", "name:es": "Espalda de Aneto", "name:fr": "Epaule de Aneto", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584188", "wikipedia": "an:Esquena de l'Aneto"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473126, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.644806, 42.62429]}, "properties": {"ele": "3036", "name": "Agulla d'Argarot", "name:an": "Agulla d'Argarot", "name:es": "Aguja Argarot", "natural": "peak", "wikidata": "Q11904351", "wikipedia": "an:Agulla d'Argarot"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473127, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.644857, 42.624652]}, "properties": {"ele": "3052", "name": "Forqueta de Llos\u00e1s / Agulla deTchihatcheff", "name:es": "Aguja Tchihatcheff", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473128, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646822, 42.625114]}, "properties": {"ele": "3061", "name": "Agulla de Franqueville", "name:an": "Agulla de Franqueville", "name:es": "Aguja Franqueville", "natural": "peak", "wikidata": "Q11904360", "wikipedia": "an:Agulla de Franqueville"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473129, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.654722, 42.63025]}, "properties": {"ele": "3340", "name": "Agulla Baixa d'Aneto", "name:es": "Aguja Escudier", "name:fr": "Aiguille Escudier", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584171", "wikipedia": "an:Agulla Baixa d'Aneto"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473130, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.655618, 42.630412]}, "properties": {"ele": "3350", "name": "Aguja Daviu", "name:fr": "Aiguille Daviu", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473132, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.650994, 42.635908]}, "properties": {"ele": "3286", "name": "Agulla de la Collada de Corones", "name:an": "Agulla de la Collada de Corones", "name:es": "Tuca Collado de Coronas", "name:fr": "Tuc del Collado de Coronas", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953351", "wikipedia": "an:Tuca de la Collada de Corones"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473133, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.632211, 42.633438]}, "properties": {"ele": "3022", "name": "Agulla de Juncadella", "name:an": "Agulla de Juncadella", "name:es": "Aguja Juncadella", "natural": "peak", "wikidata": "Q11904365", "wikipedia": "an:Agulla de Juncadella"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473134, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.635737, 42.634669]}, "properties": {"ele": "3041", "name": "Agulla de la Roca de Creg\u00fce\u00f1a", "name:an": "Agulla de la Roca de Creg\u00fce\u00f1a", "name:es": "Aguja Creg\u00fce\u00f1a", "natural": "peak", "wikidata": "Q11904355"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473135, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.637025, 42.63519]}, "properties": {"ele": "3073", "name": "Agulla d'Haurillon", "name:an": "Agulla d'Haurillon", "name:es": "Aguja Haurill\u00f3n", "name:fr": "Aiguille Haurillon", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584174", "wikipedia": "ca:Agulla Haurill\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473139, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.636931, 42.647731]}, "properties": {"ele": "3261", "name": "Tuca d'el Cuello de la Rimalla", "name:an": "Tuca d'el Cuello de la Rimalla", "name:en": "Tuca del Cuello de la Rimalla", "name:es": "Pico del Collado de la Rimaya", "natural": "peak", "wikidata": "Q11941551", "wikipedia": "an:Tuca d'el Cuello de la Rimaya"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473140, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.627839, 42.648728]}, "properties": {"ele": "3152", "name": "Tuca d'el Morro de Creg\u00fce\u00f1a N", "name:an": "Tuca d'el Morro de Creg\u00fce\u00f1a N", "name:es": "Pico de le Bondidier Norte", "name:fr": "Antecime N du Pic Le Bondidier", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5003473141, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.628693, 42.653115]}, "properties": {"ele": "3187", "name": "Tuca de Mur", "name:an": "Tuca de Mur", "name:es": "Pico Mir", "name:fr": "Pic Mir", "natural": "peak", "source": "CNIG", "wikidata": "Q11951567", "wikipedia": "an:Tuca de Mur"}}, {"type": "Feature", "id": 5013458278, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.997843, 42.530306]}, "properties": {"ele": "2729.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013458279, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.971971, 42.510976]}, "properties": {"ele": "2626.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013458281, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.97058, 42.51339]}, "properties": {"ele": "2660.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013458283, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.962488, 42.545788]}, "properties": {"ele": "2783.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013458285, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.965213, 42.547209]}, "properties": {"ele": "2772.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013458287, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.966132, 42.549759]}, "properties": {"ele": "2795.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013458288, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.968534, 42.551092]}, "properties": {"ele": "2785.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013648776, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.993083, 42.529537]}, "properties": {"ele": "2744.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5013648778, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.995715, 42.541432]}, "properties": {"ele": "2797.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013648779, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.995244, 42.541884]}, "properties": {"ele": "2778.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5013648783, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.992449, 42.547607]}, "properties": {"ele": "2825.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013648785, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.99018, 42.552773]}, "properties": {"ele": "2880.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5013648788, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.98101, 42.552802]}, "properties": {"ele": "2892.2", "name": "Pic dels Estanyets", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5013648789, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.979494, 42.553922]}, "properties": {"ele": "2892.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013672295, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.000652, 42.526709]}, "properties": {"ele": "2677.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013672296, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.993349, 42.52369]}, "properties": {"ele": "2540.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5013672298, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.991582, 42.520719]}, "properties": {"ele": "2543.9", "name": "Roca des Abelles", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013744631, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.004656, 42.537956]}, "properties": {"ele": "2806.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013744632, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.037963, 42.55418]}, "properties": {"ele": "2793", "name": "Pic de la Cabana", "natural": "peak", "source": "GPS et altitude officielle de 2793m"}}, {"type": "Feature", "id": 5013744634, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.029153, 42.555846]}, "properties": {"ele": "2865.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013744635, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.023669, 42.553276]}, "properties": {"ele": "2817.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013744636, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.022455, 42.553215]}, "properties": {"ele": "2750.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013744639, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.020176, 42.558117]}, "properties": {"ele": "2647.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013744641, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.019289, 42.561377]}, "properties": {"ele": "2716.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013744644, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.997592, 42.514498]}, "properties": {"ele": "2347.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5013744646, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.99496, 42.515677]}, "properties": {"ele": "2336.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5028021275, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.419178, 42.742517]}, "properties": {"ele": "2463", "name": "Cap de Fum", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5028021276, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.398289, 42.732165]}, "properties": {"ele": "2657", "name": "Pique de Belcaire", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5028021277, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.399634, 42.764375]}, "properties": {"ele": "2063", "name": "Pic des Planes", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5028021278, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.394796, 42.751761]}, "properties": {"ele": "2281", "name": "Pic de Fouzi\u00e8s", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5028021279, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.389143, 42.741664]}, "properties": {"ele": "2523", "name": "Pic de Caumale", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336321, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.290215, 42.566999]}, "properties": {"ele": "2157.3", "name": "Muntanyeta de Besan", "name:ca": "Muntanyeta de Besan", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11937991", "wikipedia": "ca:Muntanyeta de Besan"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336322, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.415972, 42.57404]}, "properties": {"ele": "2275.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336323, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.410539, 42.572925]}, "properties": {"ele": "2170.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336326, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.39525, 42.57201]}, "properties": {"ele": "1822.2", "name": "Roc de la Meda", "name:ca": "Roc de la Meda", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11945857", "wikipedia": "ca:Roc de la Meda"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336327, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.402189, 42.586083]}, "properties": {"ele": "2551.3", "name": "lo Pilar", "name:ca": "lo Pilar", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11933779", "wikipedia": "ca:Lo Pilar"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336328, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.366093, 42.565323]}, "properties": {"name": "Roca-roia", "name:ca": "Roca-roia", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336329, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.324424, 42.54274]}, "properties": {"ele": "1400", "name": "Roc del Pui", "name:ca": "Roc del Pui", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483092", "wikipedia": "ca:Roc del Pui (Alins)"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336330, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.346807, 42.542978]}, "properties": {"ele": "2016.4", "name": "Pic de Jordana", "name:ca": "Pic de Jordana", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941473", "wikipedia": "ca:Pic de Jordana"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336331, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.35249, 42.557048]}, "properties": {"ele": "1518.9", "name": "Tur\u00f3 de l'Escobet", "name:ca": "Tur\u00f3 de l'Escobet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953587", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de l'Escobet"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336332, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.344811, 42.552035]}, "properties": {"ele": "1580.5", "name": "Tur\u00f3 de les Campanes", "name:ca": "Tur\u00f3 de les Campanes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481475", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de les Campanes"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336334, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.343773, 42.556928]}, "properties": {"ele": "1458.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336335, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.343532, 42.557443]}, "properties": {"ele": "1464.1", "name": "Tur\u00f3 del Ran de la Part", "name:ca": "Tur\u00f3 del Ran de la Part", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483248", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 del Ran de la Part"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336336, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.351541, 42.576006]}, "properties": {"ele": "2016.0", "name": "Cap del Sol\u00e0 de Nor\u00eds", "name:ca": "Cap del Sol\u00e0 de Nor\u00eds", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11912152", "wikipedia": "ca:Cap del Sol\u00e0 de Nor\u00eds"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336338, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.351527, 42.580249]}, "properties": {"ele": "2157.2", "name": "Cap de l'Obaga Erneda", "name:ca": "Cap de l'Obaga Erneda", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482879", "wikipedia": "ca:Cap de l'Obaga Erneda"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336340, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.355967, 42.584947]}, "properties": {"ele": "2197.2", "name": "Cap de Bosc de Rei", "name:ca": "Cap de Bosc de Rei", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11912087", "wikipedia": "ca:Cap de Bosc de Rei"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336342, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.42153, 42.592738]}, "properties": {"ele": "2742.9", "name": "Pic de Vallpeguera", "name:ca": "Pic de Vallpeguera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q114659277", "wikipedia": "ca:Pic de Vallpeguera"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336345, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.411291, 42.598383]}, "properties": {"ele": "2788.9", "name": "Pic d'Escorbes", "name:ca": "Pic d'Escorbes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481941", "wikipedia": "ca:Pic d'Escorbes"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336347, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.401859, 42.59422]}, "properties": {"ele": "2828.6", "name": "Pic de Palomer", "name:ca": "Pic de Palomer", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941488", "wikipedia": "ca:Pic de Palomer"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336349, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.373489, 42.602978]}, "properties": {"ele": "2805.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336351, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.368061, 42.600987]}, "properties": {"ele": "2778.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336353, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.366693, 42.602015]}, "properties": {"ele": "2785.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336354, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.365843, 42.601906]}, "properties": {"ele": "2766.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5029336357, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.375645, 42.60412]}, "properties": {"ele": "2828.0", "name": "Pic de Nor\u00eds", "name:ca": "Pic de Nor\u00eds", "natural": "peak", "prominence": "79", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: SE of Monteixo, 2749m", "wikidata": "Q11941491", "wikipedia": "ca:Pic de Nor\u00eds"}}, {"type": "Feature", "id": 5030664833, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.753437, 42.647546]}, "properties": {"ele": "2477.5", "name": "Tuc de Montoliet", "name:ca": "Tuc de Montoliet", "name:oc": "Tuc de Montoliet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5030664852, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.76907, 42.635559]}, "properties": {"ele": "2385.6", "name": "Eth Tuc de Casa", "name:ca": "Eth Tuc de Casa", "name:oc": "Eth Tuc de Casa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5030664853, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.760821, 42.64808]}, "properties": {"ele": "2585.4", "name": "Tuc de Montan\u00e8ro", "name:ca": "Tuc de Montan\u00e8ro", "name:oc": "Tuc de Montan\u00e8ro", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482713", "wikipedia": "ca:Tuc de Montan\u00e8ro"}}, {"type": "Feature", "id": 5030665314, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.720054, 42.656666]}, "properties": {"ele": "2584", "name": "Tuc des Neres", "name:ca": "Tuc des Neres", "name:oc": "Tuc des Neres", "natural": "peak", "wikidata": "Q17482869"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725838, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.838626, 42.805808]}, "properties": {"ele": "2432.3", "name": "Tuc d'Erm\u00e8r", "name:ca": "Tuc d'Erm\u00e8r", "name:oc": "Tuc d'Erm\u00e8r", "natural": "peak", "prominence": "158", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953267", "wikipedia": "ca:Tuc d'Erm\u00e8r"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725839, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.826771, 42.796963]}, "properties": {"ele": "2262.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725841, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.800188, 42.788539]}, "properties": {"ele": "2351.3", "name": "Tuc de Cauilha", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953277", "wikipedia": "ca:Tuc de Cauilha"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725842, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.737053, 42.793289]}, "properties": {"ele": "2244.1", "name": "Tuc des Neres", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482867", "wikipedia": "ca:Tuc des Neres (Boss\u00f2st)"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725843, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.758711, 42.785259]}, "properties": {"ele": "2517.7", "name": "Montlude", "natural": "peak", "prominence": "286", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "CNIG map. Key col: C\u00f2th des Quate Batlles 2232m", "wikidata": "Q11937477", "wikipedia": "ca:Montlude"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725844, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.740048, 42.773069]}, "properties": {"ele": "2100.9", "name": "Tuc de Coeisseca", "name:ca": "Tuc de Coeisseca", "name:oc": "Tuc de Coeisseca", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953274", "wikipedia": "ca:Tuc de Coeisseca"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725845, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.740385, 42.765736]}, "properties": {"ele": "2285.6", "name": "Tuc de Sacauva", "name:ca": "Tuc de Sacauva", "name:oc": "Tuc de Sacauva", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953305", "wikipedia": "ca:Tuc de Sacauva (Vilam\u00f2s)"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725846, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.826712, 42.662613]}, "properties": {"ele": "2108.3", "name": "Malh Nere", "name:ca": "Malh Nere", "name:oc": "Malh Nere", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725847, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.815262, 42.659279]}, "properties": {"ele": "2390.4", "name": "Poi d'Estanho", "name:ca": "Poi d'Estanho", "name:oc": "Poi d'Estanho", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483054", "wikipedia": "ca:Poi d'Estanho"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725873, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.737636, 42.701772]}, "properties": {"ele": "2191.3", "name": "Tuc de Mieidia", "name:ca": "Tuc de Mieidia", "name:oc": "Tuc de Mieidia", "natural": "peak", "wikidata": "Q32999873"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725875, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.7412, 42.68706]}, "properties": {"ele": "2263.3", "name": "Tuc de Cuenques", "name:ca": "Tuc de Cuenques", "name:oc": "Tuc de Cuenques", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953284", "wikipedia": "ca:Tuc de Cuenques"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725876, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.735977, 42.671543]}, "properties": {"ele": "2326.2", "name": "Malh de Matotano", "name:ca": "Malh de Matotano", "name:oc": "Malh de Matotano", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725877, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.738279, 42.6765]}, "properties": {"ele": "2308.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725880, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.743185, 42.681257]}, "properties": {"ele": "2269.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5030725881, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.743117, 42.678413]}, "properties": {"ele": "2345.7", "name": "R\u00f2ca de Tolosa", "name:ca": "R\u00f2ca de Tolosa", "name:oc": "R\u00f2ca de Tolosa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11946487", "wikipedia": "ca:R\u00f2ca de Tolosa"}}, {"type": "Feature", "id": 5030773766, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.013522, 42.250933]}, "properties": {"ele": "923.6", "name": "Roc de les Creus", "name:ca": "Roc de les Creus", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11945865", "wikipedia": "ca:Roc de les Creus"}}, {"type": "Feature", "id": 5030773768, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.017686, 42.243715]}, "properties": {"ele": "1113.2", "name": "Roc de Santa", "name:ca": "Roc de Santa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483524", "wikipedia": "ca:Roc de Santa"}}, {"type": "Feature", "id": 5030773900, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.996815, 42.255469]}, "properties": {"ele": "767.7", "name": "Tossal de Fanguissals", "name:ca": "Tossal de Fanguissals", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481983", "wikipedia": "ca:Tossal de Fanguissals"}}, {"type": "Feature", "id": 5030963674, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.019175, 42.240895]}, "properties": {"ele": "1141.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5030963676, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.018311, 42.241978]}, "properties": {"ele": "1145.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5030963677, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.016814, 42.246857]}, "properties": {"ele": "1106.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5034994434, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.096731, 42.235172]}, "properties": {"ele": "1687.1", "name": "Bony dels Clots", "name:ca": "Bony dels Clots", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481680", "wikipedia": "ca:Bony dels Clots"}}, {"type": "Feature", "id": 5034994435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.109202, 42.229999]}, "properties": {"ele": "1831.6", "name": "Bony dels C\u00f3ms", "name:ca": "Bony dels C\u00f3ms", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11909672", "wikipedia": "ca:Bony dels C\u00f3ms"}}, {"type": "Feature", "id": 5034994436, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.105748, 42.232015]}, "properties": {"ele": "1797.9", "name": "Bony de Font de Maci\u00e0", "name:ca": "Bony de Font de Maci\u00e0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482011", "wikipedia": "ca:Bony de Font de Maci\u00e0"}}, {"type": "Feature", "id": 5044446242, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.144114, 42.928855]}, "properties": {"ele": "1252", "name": "Cap d'Aruille", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5076681761, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.392791, 42.520739]}, "properties": {"ele": "2766.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5077198812, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.41981, 42.501808]}, "properties": {"ele": "2204.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5077434425, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.408095, 42.560767]}, "properties": {"ele": "2065.5", "name": "Roc de Llumeneres", "name:ca": "Roc de Llumeneres", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11945834", "wikipedia": "ca:Roc de Llumeneres"}}, {"type": "Feature", "id": 5127981457, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.807666, 42.382574]}, "properties": {"ele": "1398", "name": "Tossal de la Montcada", "name:ca": "Tossal de la Montcada", "natural": "peak", "wikidata": "Q11952778", "wikipedia": "ca:Tossal de la Montcada"}}, {"type": "Feature", "id": 5127984073, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.819921, 42.393305]}, "properties": {"ele": "1455", "name": "lo Faro", "name:ca": "lo Faro", "natural": "peak", "wikidata": "Q11933748", "wikipedia": "ca:Lo Faro (el Pont de Suert)"}}, {"type": "Feature", "id": 5155428040, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.548319, 42.705374]}, "properties": {"ele": "2904", "name": "Tusse de Maup\u00e1s", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5155428041, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.557577, 42.699371]}, "properties": {"ele": "3006", "name": "Pic de Boum", "name:an": "Tuca d'el Bom", "natural": "peak", "prominence": "112", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collado de Boum 2894m", "wikidata": "Q17588351", "wikipedia": "an:Tuca d'el Bom"}}, {"type": "Feature", "id": 5208291841, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.396696, 42.24325]}, "properties": {"ele": "1371.1", "name": "Pujol del Marqu\u00e8s", "name:ca": "Pujol del Marqu\u00e8s", "natural": "peak", "wikidata": "Q11943883", "wikipedia": "ca:Pujol del Marqu\u00e8s"}}, {"type": "Feature", "id": 5451941056, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.62995, 42.405236]}, "properties": {"ele": "1801", "name": "Tossal de Peg\u00e0", "natural": "peak", "prominence": "434", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Port de Bonansa 1367"}}, {"type": "Feature", "id": 5451982446, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.703503, 42.422697]}, "properties": {"ele": "1377", "name": "Cap del Bosc", "name:ca": "Cap del Bosc", "natural": "peak", "prominence": "185", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 1192"}}, {"type": "Feature", "id": 5453487984, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.478092, 42.308234]}, "properties": {"ele": "1448", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5453495298, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.497651, 42.349209]}, "properties": {"ele": "1556", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5473885914, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.301322, 42.305241]}, "properties": {"ele": "1502.5", "name": "Sant Quiri", "name:ca": "Sant Quiri", "natural": "peak", "prominence": "253", "wikidata": "Q113028682"}}, {"type": "Feature", "id": 5473905172, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.726234, 42.357735]}, "properties": {"ele": "1508", "name": "Tossal de San Salvador", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5557891704, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.977622, 42.584883]}, "properties": {"ele": "2647", "name": "Pic Inferior del Portarr\u00f3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5578028690, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.409311, 42.470979]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "1168", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5578242339, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.410048, 42.480399]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "1289", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5581371869, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.417084, 42.467558]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "782", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5581371870, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.418335, 42.467572]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "783", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5594120487, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.507047, 42.425639]}, "properties": {"ele": "2345", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142507, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.505426, 42.426797]}, "properties": {"ele": "2348", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142509, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.507041, 42.432711]}, "properties": {"ele": "2175", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142510, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.499917, 42.43279]}, "properties": {"ele": "1818", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142511, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.500733, 42.433598]}, "properties": {"ele": "1813", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142512, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.506827, 42.435007]}, "properties": {"ele": "2078", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142513, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.504659, 42.435989]}, "properties": {"ele": "1934", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142514, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.509524, 42.435586]}, "properties": {"ele": "2033", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142515, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.505616, 42.437059]}, "properties": {"ele": "1923", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142516, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.510217, 42.437355]}, "properties": {"ele": "1981", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142517, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.509332, 42.437842]}, "properties": {"ele": "1948", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142518, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.509834, 42.438629]}, "properties": {"ele": "1904", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5594142519, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.505825, 42.439156]}, "properties": {"ele": "1723", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5594317598, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.512936, 42.441744]}, "properties": {"ele": "1904", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5594317599, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.514868, 42.440414]}, "properties": {"ele": "1922", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5594317600, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.516843, 42.439907]}, "properties": {"ele": "1932", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5594317601, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.516629, 42.442565]}, "properties": {"ele": "1919", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5594326007, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.522788, 42.443926]}, "properties": {"ele": "1811", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5594326008, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.524247, 42.444005]}, "properties": {"ele": "1792", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5594326009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.52607, 42.443042]}, "properties": {"ele": "1788", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5594326011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.511332, 42.418323]}, "properties": {"ele": "2192", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5594326012, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.516683, 42.433182]}, "properties": {"ele": "1942", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5595759630, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.510557, 42.410741]}, "properties": {"ele": "2373", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5595759632, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.516749, 42.422086]}, "properties": {"ele": "2303", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5595759633, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.51755, 42.424247]}, "properties": {"ele": "2298", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5595761685, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.514304, 42.418221]}, "properties": {"ele": "2346", "name": "Turbonet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5595761686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.515557, 42.419961]}, "properties": {"ele": "2345", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5595764930, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.520651, 42.429731]}, "properties": {"ele": "2193", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5595764932, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.528878, 42.427007]}, "properties": {"ele": "2059", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5595764935, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.527243, 42.431069]}, "properties": {"ele": "1981", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5595764936, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.528255, 42.431442]}, "properties": {"ele": "1986", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5595764937, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.527227, 42.433568]}, "properties": {"ele": "2024", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5597959869, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.512077, 42.365706]}, "properties": {"ele": "1041", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5597959870, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.510828, 42.366808]}, "properties": {"ele": "1045", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5597959871, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.511375, 42.367902]}, "properties": {"ele": "1007", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5597959872, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.508346, 42.370132]}, "properties": {"ele": "1019", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5597959873, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.505208, 42.373134]}, "properties": {"ele": "1058", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5599653272, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.521329, 42.371987]}, "properties": {"ele": "1153", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5599672655, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.522284, 42.379504]}, "properties": {"ele": "1303", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5601316568, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.504504, 42.377251]}, "properties": {"ele": "1078", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5601316569, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.504858, 42.376383]}, "properties": {"ele": "1085", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5601745330, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.48728, 42.415671]}, "properties": {"ele": "2019", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5603648936, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.488658, 42.405747]}, "properties": {"ele": "1603", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5604642042, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.500783, 42.401721]}, "properties": {"ele": "2135", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5604642043, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.501532, 42.402854]}, "properties": {"ele": "2201", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5604642044, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.501236, 42.40378]}, "properties": {"ele": "2131", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5604642045, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.503815, 42.40297]}, "properties": {"ele": "2278", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5604642048, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.473721, 42.41344]}, "properties": {"ele": "1512", "name": "Pe\u00f1arroya", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5604642049, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.468388, 42.414894]}, "properties": {"ele": "1314", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5604642054, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.461825, 42.400054]}, "properties": {"ele": "1192", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5604642056, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.476031, 42.392672]}, "properties": {"ele": "1318", "name": "Pic\u00f3n de Feixo Malo", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5604642058, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.468909, 42.389497]}, "properties": {"ele": "1209", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5612664615, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.534703, 42.431441]}, "properties": {"ele": "1861", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612664617, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.535852, 42.430109]}, "properties": {"ele": "1861", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612664618, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.535525, 42.429716]}, "properties": {"ele": "1863", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612665621, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.538001, 42.421234]}, "properties": {"ele": "1965", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5612665622, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.541441, 42.420356]}, "properties": {"ele": "1911", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612665623, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.542574, 42.420168]}, "properties": {"ele": "1915", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612711514, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.51412, 42.453285]}, "properties": {"ele": "1696", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612711515, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.512519, 42.45431]}, "properties": {"ele": "1698", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612711516, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.511884, 42.45533]}, "properties": {"ele": "1693", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612711518, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5099, 42.456458]}, "properties": {"ele": "1701", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612711519, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.508633, 42.458006]}, "properties": {"ele": "1678", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612719522, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.507624, 42.459589]}, "properties": {"ele": "1667", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612719523, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.504846, 42.460135]}, "properties": {"ele": "1684", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612719532, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.491501, 42.463544]}, "properties": {"ele": "1621", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5612719534, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.489061, 42.460189]}, "properties": {"ele": "1712", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5693833959, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.605826, 42.716293]}, "properties": {"ele": "2017", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584795, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.504601, 42.835998]}, "properties": {"ele": "1912", "name": "Honteyde", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584796, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.578432, 42.812635]}, "properties": {"ele": "1588", "name": "Cap de la P\u00e8ne", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584797, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.578639, 42.820744]}, "properties": {"ele": "1708", "name": "Cap de la Montagnette", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584798, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.575002, 42.827742]}, "properties": {"ele": "1774", "name": "Cap de Sali\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584799, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.571749, 42.832431]}, "properties": {"ele": "1793", "name": "Cap de Laragou\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584800, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.57083, 42.836249]}, "properties": {"ele": "1830", "name": "Cap de la Coume de Mourd\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584801, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.567203, 42.845214]}, "properties": {"ele": "1878", "name": "Cap de la Pique", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584802, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.568828, 42.847752]}, "properties": {"ele": "1890", "name": "Cap de Bassias", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584803, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.567332, 42.852513]}, "properties": {"name": "Cap de la Passade des Agn\u00e8res", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584804, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.562356, 42.860783]}, "properties": {"ele": "1965", "name": "Sommet des Conques", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584805, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.554007, 42.860285]}, "properties": {"ele": "1916", "name": "Sommet de la Serre Traversi\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584806, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.549046, 42.864908]}, "properties": {"ele": "1893", "name": "Mail de Sali\u00e8res", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584807, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.534246, 42.86129]}, "properties": {"ele": "1855", "name": "Cap de Serr\u00e8de", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584808, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.515451, 42.863106]}, "properties": {"ele": "1761", "name": "Cap des Barres", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701584809, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.509867, 42.864207]}, "properties": {"ele": "1733", "name": "Mail de Sap\u00e8ne", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701614838, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.570337, 42.867237]}, "properties": {"ele": "1916", "name": "Pouy Guill\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701614839, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.575456, 42.871025]}, "properties": {"ele": "1781", "name": "Sommet de Hourdouch", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701614840, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.577854, 42.883099]}, "properties": {"ele": "1738", "name": "Montagne de L\u00e8ge", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701614841, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.584586, 42.894815]}, "properties": {"ele": "1553", "name": "Soum d'Arra\u00eft", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701614842, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.585555, 42.90128]}, "properties": {"ele": "1481", "name": "Cap du Mont", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701614843, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.588064, 42.904526]}, "properties": {"ele": "1503", "name": "Mail de la Madeleine", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701614844, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.591724, 42.908174]}, "properties": {"ele": "1620", "name": "Sommet de l'Oud\u00e9rou", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701614845, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.596284, 42.910961]}, "properties": {"ele": "1600", "name": "Sommet de la R\u00e9ou\u00e8re de Binos", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701614846, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.603035, 42.929546]}, "properties": {"ele": "1609", "name": "Soum d'Olive", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701634287, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.678314, 42.911192]}, "properties": {"ele": "1130", "name": "Montagne de Ri\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701634288, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.680247, 42.908031]}, "properties": {"ele": "971", "name": "Mail Blanc", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701634289, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.678452, 42.903431]}, "properties": {"ele": "1071", "name": "Cap des Picons", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701634290, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.682994, 42.894232]}, "properties": {"name": "Cap de Tus", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701634291, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.679606, 42.880006]}, "properties": {"ele": "1553", "name": "Pic de Tucoulet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701634292, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.689774, 42.880503]}, "properties": {"ele": "1473", "name": "Pic du Pouch", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701634293, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.683656, 42.875546]}, "properties": {"ele": "1716", "name": "Cap des Piches", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701634294, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.681019, 42.869039]}, "properties": {"ele": "1858", "name": "Pic de la Parqu\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701634295, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.676358, 42.868254]}, "properties": {"ele": "1861", "name": "Cap de Monts Sec", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5701649527, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.67648, 42.855058]}, "properties": {"ele": "2165", "name": "Pic de la Hage", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705550264, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.468075, 42.779599]}, "properties": {"ele": "2013", "name": "Cap de Soulas", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705550265, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.488337, 42.780007]}, "properties": {"ele": "1731", "name": "Cap de Sarrat", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705550266, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.48561, 42.76957]}, "properties": {"ele": "2025", "name": "Cap de Montcaup", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705550267, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.476169, 42.762959]}, "properties": {"ele": "2310", "name": "Pouy Ardoun", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705550268, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.464436, 42.759174]}, "properties": {"ele": "2354", "name": "Monts\u00e9gu", "natural": "peak", "note": "The peak is bad named on IGN card : 2354m is Montsegu and 2368m is Cap des Hittes"}}, {"type": "Feature", "id": 5705550269, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.458321, 42.765873]}, "properties": {"ele": "2274", "name": "P\u00e8ne N\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705550270, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.456038, 42.774442]}, "properties": {"ele": "2245", "name": "Cap des Pales", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705550271, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.451602, 42.752875]}, "properties": {"ele": "2194", "name": "Pic de Brudaillet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705550272, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.458214, 42.734901]}, "properties": {"ele": "2694", "name": "Pic de N\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705550273, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.451319, 42.731749]}, "properties": {"ele": "2925", "name": "Pic d'Arrouge", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705550274, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.461593, 42.724808]}, "properties": {"ele": "2840", "name": "Pic des Hermintans", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705570257, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.465492, 42.720961]}, "properties": {"ele": "2924", "name": "Pic des Isclots", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705570258, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.469414, 42.719473]}, "properties": {"ele": "2944", "name": "Pic Marcel Spont", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705570259, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.529015, 42.729749]}, "properties": {"ele": "2600", "name": "Pic Sarn\u00e8s", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705570260, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.522222, 42.74347]}, "properties": {"ele": "2424", "name": "Pic de Coume N\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705570261, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.527787, 42.745541]}, "properties": {"ele": "2436", "name": "Pic de Suberscale", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705570262, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.530647, 42.753263]}, "properties": {"ele": "2367", "name": "Sommet de la Coume de Bourg", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705570263, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.51954, 42.767233]}, "properties": {"ele": "2014", "name": "Mail de l'Orp", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705570264, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.556748, 42.782132]}, "properties": {"ele": "1389", "name": "Mail d'Estarbaqu\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5705570265, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.54285, 42.772013]}, "properties": {"ele": "1938", "name": "Mail de Lour\u00e9us", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5707709830, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.55418, 42.713954]}, "properties": {"ele": "2541", "name": "Tusse de Prat Long", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5707709831, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.569844, 42.708761]}, "properties": {"ele": "2491", "name": "Pic de Graves", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5707709832, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.604683, 42.723274]}, "properties": {"ele": "2058", "name": "Mail d'Au\u00e9ran", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5707709833, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.642445, 42.711774]}, "properties": {"ele": "2113", "name": "Pic Penjat", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5707709834, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.633506, 42.700333]}, "properties": {"ele": "2535", "name": "Pic de Sajust", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5707709835, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.656611, 42.706224]}, "properties": {"ele": "2387", "name": "Pic de la Pique", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882012, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.531951, 42.919042]}, "properties": {"ele": "1450", "name": "pic du Couret Medan", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882014, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.498185, 42.908344]}, "properties": {"ele": "1654", "name": "Cap de Sarrustach", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882015, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.484561, 42.902069]}, "properties": {"ele": "1852", "name": "Montagne de Hontagn\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882016, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.470685, 42.906453]}, "properties": {"name": "Cap de Hount Sec", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882017, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.476211, 42.915716]}, "properties": {"ele": "1649", "name": "Mail d'Hachan", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882018, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.457905, 42.908026]}, "properties": {"ele": "2001", "name": "Montagne du Pin", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882019, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.476042, 42.885706]}, "properties": {"ele": "2076", "name": "Montagne de Cardouet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882020, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.475017, 42.873025]}, "properties": {"ele": "2040", "name": "Cap de la P\u00e9ne", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882221, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.483065, 42.83273]}, "properties": {"ele": "1773", "name": "Cap du pr\u00e9 de Rouquet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882222, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.519041, 42.832276]}, "properties": {"ele": "1841", "name": "Coum de Herr\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882223, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.52882, 42.833121]}, "properties": {"name": "P\u00e8ne d'Escalaruc", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5708882224, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.536175, 42.829477]}, "properties": {"ele": "1627", "name": "Cap de Sestignes", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5765852151, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.383031, 42.849629]}, "properties": {"ele": "1301", "name": "Pic de l'Areille", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5766217421, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.401874, 42.830137]}, "properties": {"ele": "1654", "name": "Touron de Lardas", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5770803624, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.417612, 42.821028]}, "properties": {"ele": "2002", "name": "Pic de Fontanette", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5793580254, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.501272, 42.622679]}, "properties": {"ele": "2629", "name": "Tuca del Mon", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 5814609951, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.891865, 42.585105]}, "properties": {"ele": "2921.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5814610465, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.87867, 42.576982]}, "properties": {"ele": "2626.2", "name": "Tossalet del Pletiu", "name:ca": "Tossalet del Pletiu", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11952909", "wikipedia": "ca:Tossalet del Pletiu (Comalesbienes)"}}, {"type": "Feature", "id": 5814610733, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.889736, 42.57413]}, "properties": {"ele": "2917.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5814610734, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.888989, 42.574057]}, "properties": {"ele": "2900.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5814610735, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.888471, 42.574069]}, "properties": {"ele": "2885.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5814610736, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.888336, 42.574148]}, "properties": {"ele": "2880.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5814610737, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.888058, 42.5741]}, "properties": {"ele": "2878.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5814610738, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.887602, 42.574017]}, "properties": {"ele": "2861.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5826716480, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.951172, 42.59342]}, "properties": {"ele": "2764.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5826716481, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.95022, 42.593024]}, "properties": {"ele": "2752.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5827481311, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.891073, 42.729503]}, "properties": {"ele": "2300.7", "name": "Cap de Crab\u00e8ra", "name:ca": "Cap de Crab\u00e8ra", "name:oc": "Cap de Crab\u00e8ra", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481808", "wikipedia": "ca:Cap de Crab\u00e8ra"}}, {"type": "Feature", "id": 5827481312, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.897692, 42.722445]}, "properties": {"ele": "2220.5", "name": "Poi d'Unha", "name:ca": "Poi d'Unha", "name:oc": "Poi d'Unha", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11942160", "wikipedia": "ca:Poi d'Unha"}}, {"type": "Feature", "id": 5842308959, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.420332, 42.788852]}, "properties": {"ele": "2001", "name": "Sommet de Bizourtouse", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5858399158, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.98941, 42.609515]}, "properties": {"ele": "2815.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5858399159, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.988975, 42.60931]}, "properties": {"ele": "2817.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5858399162, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.987718, 42.608984]}, "properties": {"ele": "2833.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5858399164, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.986583, 42.608207]}, "properties": {"ele": "2791.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5858553711, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.998068, 42.613757]}, "properties": {"ele": "2824.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5859152447, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.981121, 42.609202]}, "properties": {"ele": "2783.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5859152448, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.979059, 42.607708]}, "properties": {"ele": "2823.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5859152450, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.977683, 42.606417]}, "properties": {"ele": "2773.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5859152453, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.972686, 42.605756]}, "properties": {"ele": "2767.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5859152454, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.971586, 42.604725]}, "properties": {"ele": "2711.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5859152456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.975177, 42.605889]}, "properties": {"ele": "2744.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5859152458, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.971186, 42.604294]}, "properties": {"ele": "2722.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5859152459, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.969599, 42.603286]}, "properties": {"ele": "2662.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5859199517, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.022786, 42.656604]}, "properties": {"ele": "2440.8", "name": "el Cap de Comials", "name:ca": "el Cap de Comials", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481764", "wikipedia": "ca:El Cap de Comials"}}, {"type": "Feature", "id": 5859199518, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.036673, 42.661579]}, "properties": {"ele": "2492.7", "name": "Pic de la Plana", "name:ca": "Pic de la Plana", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941542", "wikipedia": "ca:Pic de la Plana"}}, {"type": "Feature", "id": 5859199519, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.03426, 42.654624]}, "properties": {"ele": "2453.9", "name": "Pic del Muntany\u00f3", "name:ca": "Pic del Muntany\u00f3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941549", "wikipedia": "ca:Pic del Muntany\u00f3"}}, {"type": "Feature", "id": 5859199520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.019478, 42.627194]}, "properties": {"ele": "2778.1", "name": "Pui de la Bonaigua", "name:ca": "Pui de la Bonaigua", "natural": "peak", "prominence": "214", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Coll de Ximeneies 2574m", "wikidata": "Q17481391", "wikipedia": "ca:Pui de la Bonaigua"}}, {"type": "Feature", "id": 5859199521, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.01138, 42.632728]}, "properties": {"alt_name": "Agulla de les Ares", "ele": "2611.9", "name": "Pui de les Ares", "name:ca": "Pui de les Ares", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11904376", "wikipedia": "ca:Pui de les Ares"}}, {"type": "Feature", "id": 5876453482, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.318062, 42.304192]}, "properties": {"ele": "1263.3", "name": "Roques Roges", "name:ca": "Roques Roges", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5876453687, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.283406, 42.290776]}, "properties": {"ele": "1057.7", "name": "Roc de Peralta", "name:ca": "Roc de Peralta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482979", "wikipedia": "ca:Roc de Peralta"}}, {"type": "Feature", "id": 5876453688, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.301804, 42.290853]}, "properties": {"ele": "1249.7", "name": "Roc del Picalt", "name:ca": "Roc del Picalt", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5876453689, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.332408, 42.283189]}, "properties": {"ele": "1243.3", "name": "la Creueta", "name:ca": "la Creueta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11930449", "wikipedia": "ca:La Creueta (les Valls d'Aguilar)"}}, {"type": "Feature", "id": 5876453690, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.326145, 42.283054]}, "properties": {"ele": "1208.1", "name": "Tossal de Noves", "name:ca": "Tossal de Noves", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 5885491849, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.020264, 42.296557]}, "properties": {"ele": "1253.6", "name": "Cap de la Geganta Adormida", "natural": "peak", "wikidata": "Q17482096", "wikipedia": "ca:La Geganta Adormida"}}, {"type": "Feature", "id": 5885492351, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.010735, 42.306344]}, "properties": {"ele": "1300.5", "name": "Peus de la Geganta", "name:ca": "Peus de la Geganta", "natural": "peak", "source": "ICGC"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002671, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.343706, 42.77136]}, "properties": {"ele": "1559", "name": "Pic Rouge", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002672, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36346, 42.759911]}, "properties": {"ele": "1548", "name": "Cap de Pich", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002673, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.364759, 42.771169]}, "properties": {"ele": "1737", "name": "Pic de Pouech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002674, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.383414, 42.762465]}, "properties": {"ele": "1456", "name": "Pic du Garbet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002675, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.373976, 42.762847]}, "properties": {"ele": "1896", "name": "Pic de Carrots", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002676, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.375776, 42.759735]}, "properties": {"ele": "1782", "name": "Pic de Besset", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002677, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.370378, 42.742425]}, "properties": {"ele": "2448", "name": "Pic de la Lesse", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002678, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.399629, 42.688086]}, "properties": {"ele": "2470", "name": "Pointe d'Escasse", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002680, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.422702, 42.727945]}, "properties": {"ele": "2074", "name": "Mont Hourre", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002681, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.407046, 42.734539]}, "properties": {"ele": "2554", "name": "Pointe de l'Escale", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002682, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.383484, 42.731499]}, "properties": {"ele": "2646", "name": "Couillade de Puntussan", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002683, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.372114, 42.719197]}, "properties": {"ele": "2627", "name": "Pointe du Parec", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002684, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.367527, 42.721449]}, "properties": {"ele": "2681", "name": "Pointe du Trou de l'Ours", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002685, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.365899, 42.731749]}, "properties": {"ele": "2682", "name": "Pic de Puntussan", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3635, 42.725986]}, "properties": {"ele": "2699", "name": "Pic Pr\u00e8s de Puntussan", "natural": "peak", "prominence": "255", "source:prominence": "IGN map. Key col: Port de Montescourbas 2444m"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002687, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.371737, 42.733042]}, "properties": {"ele": "2626", "name": "Pic des Trois Comtes", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002688, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.387312, 42.731911]}, "properties": {"ele": "2644", "name": "Pointe Encorbade de bassies", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002705, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.410685, 42.688336]}, "properties": {"ele": "2568", "name": "Cap de la Desse", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948002706, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.408486, 42.679606]}, "properties": {"ele": "2940", "name": "Pointe du Montcalm", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948131030, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.400296, 42.787706]}, "properties": {"ele": "1937", "name": "Pic de la C\u00f4te de Redon", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948133895, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.419961, 42.655377]}, "properties": {"ele": "2774", "name": "Serre Pl\u00e9ni\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5948135452, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.378827, 42.702355]}, "properties": {"ele": "2447", "name": "Pointe de Recous", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5950611903, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.981866, 42.313241]}, "properties": {"ele": "1380.6", "name": "Roca de Perauba", "name:ca": "Roca de Perauba", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5950611904, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.985147, 42.330441]}, "properties": {"ele": "1156.7", "name": "Serrat del Corral", "name:ca": "Serrat del Corral", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5950611905, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.979942, 42.330975]}, "properties": {"ele": "1163.5", "name": "lo Tossal", "name:ca": "lo Tossal", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 5956720230, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.939039, 42.316715]}, "properties": {"ele": "930.4", "name": "Roca de Sant Isidre", "name:ca": "Roca de Sant Isidre", "natural": "peak", "wikidata": "Q11945992", "wikipedia": "ca:Roca de Sant Isidre"}}, {"type": "Feature", "id": 6032175538, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.294508, 42.263264]}, "properties": {"ele": "1652.3", "name": "la Moixella", "name:ca": "la Moixella", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482635", "wikipedia": "ca:La Moixella (Cab\u00f3)"}}, {"type": "Feature", "id": 6034732106, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.260203, 42.301444]}, "properties": {"ele": "1794.2", "name": "Montcau", "name:ca": "Montcau", "natural": "peak", "prominence": "200", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Collada de Pratnavall 1594m", "wikidata": "Q17482726", "wikipedia": "ca:Montcau (les Valls d'Aguilar)"}}, {"type": "Feature", "id": 6034732107, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.269876, 42.302709]}, "properties": {"ele": "1588.3", "name": "Roca de Penes", "name:ca": "Roca de Penes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6034735918, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.282276, 42.284139]}, "properties": {"ele": "1644.2", "name": "la Peralta de Dalt", "name:ca": "la Peralta de Dalt", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482980", "wikipedia": "ca:La Peralta de Dalt"}}, {"type": "Feature", "id": 6036196381, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.256234, 42.25513]}, "properties": {"ele": "1741.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6036196382, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.241936, 42.255515]}, "properties": {"ele": "1653.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6036196384, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.259729, 42.25745]}, "properties": {"ele": "1755.8", "name": "la Caubella", "name:ca": "la Caubella", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11930359", "wikipedia": "ca:La Caubella (Cab\u00f3)"}}, {"type": "Feature", "id": 6037136374, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.196837, 42.236485]}, "properties": {"ele": "1358.0", "name": "Punta de la Roca d'Anell", "name:ca": "Punta de la Roca d'Anell", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6037136375, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.191229, 42.236954]}, "properties": {"ele": "1489.5", "name": "Sobre-roca", "name:ca": "Sobre-roca", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6037138390, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.237191, 42.232184]}, "properties": {"ele": "942.3", "name": "Tossal de la Devesa", "name:ca": "Tossal de la Devesa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6037138391, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.232208, 42.232088]}, "properties": {"ele": "1039.7", "name": "los Colls", "name:ca": "los Colls", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481739", "wikipedia": "ca:Los Colls"}}, {"type": "Feature", "id": 6037138392, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.219921, 42.234578]}, "properties": {"ele": "1136.5", "name": "Cap del Bosc del Pui", "name:ca": "Cap del Bosc del Pui", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11912142", "wikipedia": "ca:Cap del Bosc del Pui"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960699, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.136111, 42.634558]}, "properties": {"ele": "1707.5", "name": "el Faro", "name:ca": "el Faro", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481986", "wikipedia": "ca:El Faro (Esterri d'\u00c0neu)"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960700, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.135824, 42.641277]}, "properties": {"ele": "1909.8", "name": "Pic d'Escobedo", "name:ca": "Pic d'Escobedo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941450", "wikipedia": "ca:Pic d'Escobedo"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960702, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.134784, 42.644444]}, "properties": {"ele": "1889.3", "name": "Cap de Calbar", "name:ca": "Cap de Calbar", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11912088", "wikipedia": "ca:Cap de Calbar"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960703, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.119197, 42.666241]}, "properties": {"ele": "2203.3", "name": "Cap de la Travessa", "name:ca": "Cap de la Travessa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483746", "wikipedia": "ca:Cap de la Travessa"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960710, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.157735, 42.697327]}, "properties": {"ele": "2510", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960712, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.156101, 42.69646]}, "properties": {"ele": "2552", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960717, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.146837, 42.690328]}, "properties": {"ele": "2625", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960719, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.146053, 42.689756]}, "properties": {"ele": "2639", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960723, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.13697, 42.68394]}, "properties": {"ele": "2581.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960725, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.139323, 42.684925]}, "properties": {"ele": "2625.4", "name": "Estanyardo", "name:ca": "Estanyardo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11920907", "wikipedia": "ca:Estanyardo"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960726, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.131509, 42.682831]}, "properties": {"ele": "2652.3", "name": "Pic de Pil\u00e0s", "name:ca": "Pic de Pil\u00e0s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483021", "wikipedia": "ca:Pic de Pil\u00e0s"}}, {"type": "Feature", "id": 6120960727, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.123266, 42.6726]}, "properties": {"ele": "2417.6", "name": "Cap dels Curols", "name:ca": "Cap dels Curols", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6124817165, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.160892, 42.266146]}, "properties": {"ele": "1813.9", "name": "el Corralet", "name:ca": "el Corralet", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481784", "wikipedia": "ca:El Corralet (les Valls d'Aguilar)"}}, {"type": "Feature", "id": 6124817166, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.143411, 42.254182]}, "properties": {"ele": "1718.7", "name": "la Torreta", "name:ca": "la Torreta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11930877", "wikipedia": "ca:La Torreta (Conca de Dalt)"}}, {"type": "Feature", "id": 6124817167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.151088, 42.258049]}, "properties": {"ele": "1893.2", "name": "Roc dels Quatre Alcaldes", "name:ca": "Roc dels Quatre Alcaldes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483293", "wikipedia": "ca:Roc dels Quatre Alcaldes"}}, {"type": "Feature", "id": 6124817168, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.15516, 42.253951]}, "properties": {"ele": "1890.6", "name": "Tossal Negre", "name:ca": "Tossal Negre", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11952630", "wikipedia": "ca:Tossal Negre (Conca de Dalt)"}}, {"type": "Feature", "id": 6124817169, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.158345, 42.246796]}, "properties": {"ele": "1942.5", "name": "Tossal de Caners", "name:ca": "Tossal de Caners", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11952677", "wikipedia": "ca:Tossal de Caners"}}, {"type": "Feature", "id": 6124817170, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.161566, 42.244814]}, "properties": {"ele": "1939.3", "name": "Pic de l'Ordi", "name:ca": "Pic de l'Ordi", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6124817172, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.141925, 42.238323]}, "properties": {"ele": "2075.8", "name": "Cap del Pou de Gel", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6175054900, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.185048, 42.294497]}, "properties": {"ele": "1531.6", "name": "Sant Esteve", "name:ca": "Sant Esteve", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6175054901, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.184646, 42.301218]}, "properties": {"ele": "1687.6", "name": "Serrat de les Cordes", "name:ca": "Serrat de les Cordes", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11949255", "wikipedia": "ca:Serrat de les Cordes"}}, {"type": "Feature", "id": 6175054902, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.195353, 42.290933]}, "properties": {"ele": "1506.8", "name": "Pui de les Eres", "name:ca": "Pui de les Eres", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6175054904, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.193097, 42.296066]}, "properties": {"ele": "1611.7", "name": "l'Olivida", "name:ca": "l'Olivida", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6177007767, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.208676, 42.288302]}, "properties": {"ele": "1564.3", "name": "Pujandrau", "name:ca": "Pujandrau", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17483187", "wikipedia": "ca:Pujandrau"}}, {"type": "Feature", "id": 6185562022, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.22864, 42.288598]}, "properties": {"ele": "1642.4", "name": "el Boixeral", "name:ca": "el Boixeral", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6185562023, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.226378, 42.290768]}, "properties": {"ele": "1654.8", "name": "la Creu", "name:ca": "la Creu", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481817", "wikipedia": "ca:La Creu (les Valls d'Aguilar)"}}, {"type": "Feature", "id": 6185562024, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.227155, 42.292522]}, "properties": {"ele": "1651.9", "name": "Roca Seda", "name:ca": "Roca Seda", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6185562026, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.229618, 42.301736]}, "properties": {"ele": "1699.4", "name": "Tossal dels Pallers", "name:ca": "Tossal dels Pallers", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11952889", "wikipedia": "ca:Tossal dels Pallers"}}, {"type": "Feature", "id": 6186107417, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.572062, 42.540975]}, "properties": {"ele": "2749", "name": "Pic dels Cibollers", "name:an": "Tusal d'els Sibollers", "name:es": "Pico Ciboll\u00e9s", "natural": "peak", "prominence": "477", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collada de Basib\u00e9 2272m"}}, {"type": "Feature", "id": 6188154311, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.285022, 42.304575]}, "properties": {"ele": "1241.4", "name": "Roc d'Esplugamanyauba", "name:ca": "Roc d'Esplugamanyauba", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6188154312, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.266677, 42.32228]}, "properties": {"ele": "1465.7", "name": "Roc de la Comuna", "name:ca": "Roc de la Comuna", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6188155682, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.222213, 42.345114]}, "properties": {"ele": "1686.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6188498260, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.63954, 42.341749]}, "properties": {"ele": "1790", "name": "Amariedo", "name:ca": "Amariedo", "natural": "peak", "prominence": "209", "source:prominence": "CNIG map. Key col: 1581m", "wikidata": "Q11905264", "wikipedia": "ca:Amariedo"}}, {"type": "Feature", "id": 6191641158, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.860827, 42.790333]}, "properties": {"ele": "2477.4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6191641160, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.868451, 42.788938]}, "properties": {"ele": "2459.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6191645888, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.844209, 42.795338]}, "properties": {"ele": "2434", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6199838324, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.545556, 42.474927]}, "properties": {"ele": "1639", "natural": "peak", "prominence": "168", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Col de Fades 1471m"}}, {"type": "Feature", "id": 6248647151, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.558113, 42.434221]}, "properties": {"ele": "1671", "natural": "peak", "prominence": "64"}}, {"type": "Feature", "id": 6248709617, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.644572, 42.410785]}, "properties": {"ele": "1764.50", "name": "Creu de Bonansa", "name:ca": "Creu de Bonansa", "name:es": "Cruz de Bonansa", "natural": "peak", "prominence": "57"}}, {"type": "Feature", "id": 6248717425, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.632158, 42.415284]}, "properties": {"ele": "1763", "name": "Castell de Peg\u00e1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6252518295, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.729112, 42.32308]}, "properties": {"ele": "1499", "name": "Morral Roi", "natural": "peak", "prominence": "50", "source": "CNIG"}}, {"type": "Feature", "id": 6263121048, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.630462, 42.441172]}, "properties": {"ele": "1589", "name": "El Faro", "name:ca": "El Faro", "natural": "peak", "prominence": "159", "source": "CNIG", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Las Pauled 1430m"}}, {"type": "Feature", "id": 6263125981, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.618778, 42.448215]}, "properties": {"ele": "1546", "name": "Tur\u00f3n Negro", "name:an": "Tur\u00f3n Negro", "name:es": "Turon Negro", "natural": "peak", "prominence": "47", "source": "CNIG"}}, {"type": "Feature", "id": 6274534779, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.888233, 42.27651]}, "properties": {"ele": "1249.2", "name": "Roques del Seix", "name:ca": "Roques del Seix", "natural": "peak", "wikidata": "Q11946269", "wikipedia": "ca:Roques del Seix"}}, {"type": "Feature", "id": 6274534780, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.890495, 42.275599]}, "properties": {"ele": "1220.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6276815797, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.603748, 42.481561]}, "properties": {"ele": "1719", "name": "Tossal de Su\u00efls", "name:an": "Tosal de Suils", "name:es": "Tozal de Suils", "natural": "peak", "prominence": "124", "source": "CNIG"}}, {"type": "Feature", "id": 6278684246, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.428074, 42.636151]}, "properties": {"ele": "2943", "name": "Diente Royo", "name:an": "Dien Royo", "natural": "peak", "source": "CNIG", "wikidata": "Q11916902"}}, {"type": "Feature", "id": 6309104955, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.755614, 42.50157]}, "properties": {"ele": "2349", "natural": "peak", "prominence": "131", "source": "ICGC"}}, {"type": "Feature", "id": 6322705470, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.753314, 42.320358]}, "properties": {"ele": "886.5", "name": "Les Guitarres", "name:ca": "Les Guitarres", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6322705472, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.764019, 42.322688]}, "properties": {"ele": "1327.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6533398769, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.679454, 42.628631]}, "properties": {"ele": "2932", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6533398770, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.681394, 42.6281]}, "properties": {"ele": "2927", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6533398772, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.683453, 42.628599]}, "properties": {"ele": "2892", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6533398774, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.686311, 42.631134]}, "properties": {"ele": "2971", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6533442804, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.649984, 42.628048]}, "properties": {"ele": "3088", "name": "Agulla de la Brecha de Llos\u00e1s", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6533447435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.645614, 42.624738]}, "properties": {"ele": "3045", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6533447439, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.638022, 42.626907]}, "properties": {"ele": "2758", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6533447451, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.630777, 42.644621]}, "properties": {"ele": "2971", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6533460730, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.634194, 42.633955]}, "properties": {"ele": "2971", "name": "Tuc\u00f3n de la Crencha de Creg\u00fce\u00f1a", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico de Arag\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 6533460733, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.623648, 42.626609]}, "properties": {"ele": "2892", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6533460734, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.625608, 42.627811]}, "properties": {"ele": "2793", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6533460736, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.622284, 42.624355]}, "properties": {"ele": "2863", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6533460738, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.61767, 42.623255]}, "properties": {"ele": "2768", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6534681665, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.65145, 42.658331]}, "properties": {"ele": "2756", "name": "Tuca de la Renclusa", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6534681667, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.652886, 42.661176]}, "properties": {"ele": "2674", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6534681670, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.662443, 42.665821]}, "properties": {"ele": "2113", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6534716188, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.644169, 42.669713]}, "properties": {"ele": "2316", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6534716198, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.630524, 42.666849]}, "properties": {"ele": "2554", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6534752902, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.634292, 42.656448]}, "properties": {"ele": "2894", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6534813141, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.629999, 42.645128]}, "properties": {"ele": "2968", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6534813143, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.635293, 42.64867]}, "properties": {"ele": "3261", "name": "Tuca de la Rimalla", "name:an": "Tuca de la Rimalla", "name:es": "Pico de la Rimaya", "natural": "peak", "wikidata": "Q65395947", "wikipedia": "an:Tuca de la Rimaya"}}, {"type": "Feature", "id": 6534890520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.608208, 42.634053]}, "properties": {"ele": "2951", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6534890524, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.600076, 42.635963]}, "properties": {"ele": "2914", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6535636063, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.67659, 42.620608]}, "properties": {"ele": "2844", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6535636066, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.673135, 42.615498]}, "properties": {"name": "Aguja Sur", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6539960961, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.650348, 42.616404]}, "properties": {"ele": "2553", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540006785, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.709828, 42.63216]}, "properties": {"ele": "2795.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6540006788, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.716202, 42.635025]}, "properties": {"ele": "2788.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6540006790, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.71901, 42.635369]}, "properties": {"ele": "2682.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6540006791, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.721368, 42.635353]}, "properties": {"ele": "2622.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6540006793, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.723862, 42.636956]}, "properties": {"ele": "2699.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6540006795, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.726511, 42.636173]}, "properties": {"ele": "2624.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6540328967, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.564061, 42.635608]}, "properties": {"ele": "1593", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540328969, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.559947, 42.63404]}, "properties": {"ele": "1385", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540328970, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.55824, 42.63282]}, "properties": {"ele": "1413", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540328972, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.559963, 42.632545]}, "properties": {"ele": "1412", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540328986, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.578957, 42.615063]}, "properties": {"ele": "2508", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6540390760, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.630758, 42.588304]}, "properties": {"ele": "2651", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6540390761, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.621809, 42.58535]}, "properties": {"ele": "2603", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540390763, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.617653, 42.583383]}, "properties": {"ele": "2631", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540399635, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646329, 42.59332]}, "properties": {"ele": "2791", "name": "Cuello de Culebres", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6540399639, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.659783, 42.599358]}, "properties": {"ele": "2894", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540399645, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.678526, 42.603957]}, "properties": {"ele": "2866", "natural": "peak", "source": "Instituto Geografico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540399646, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.676679, 42.604817]}, "properties": {"ele": "2841", "natural": "peak", "source": "Instituto Geografico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540399648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.672011, 42.610434]}, "properties": {"ele": "2959", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6540399650, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.683764, 42.609385]}, "properties": {"ele": "2756", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540399653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.660558, 42.609404]}, "properties": {"ele": "2737", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6540399655, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.662264, 42.606121]}, "properties": {"ele": "2483", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540399656, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.662193, 42.605501]}, "properties": {"ele": "2507", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6540399658, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653483, 42.605953]}, "properties": {"ele": "2493", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6543123300, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.706079, 42.622129]}, "properties": {"ele": "2821", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6543123301, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.706667, 42.621749]}, "properties": {"ele": "2821", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6543123302, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.707561, 42.621319]}, "properties": {"ele": "2812", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6543123304, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.710344, 42.620526]}, "properties": {"ele": "2821", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6543123306, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.7116, 42.620089]}, "properties": {"ele": "2818", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6543123321, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.749637, 42.612725]}, "properties": {"ele": "2364", "name": "Tuca el Santet", "name:ca": "Tuca el Santet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6543123323, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.751456, 42.618823]}, "properties": {"ele": "2322", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6543123325, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.723459, 42.621608]}, "properties": {"ele": "2609", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6545247169, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.699487, 42.636755]}, "properties": {"ele": "2895", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6545247170, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.699628, 42.637161]}, "properties": {"ele": "2897", "name": "Tur\u00f3 de Tres Puntes", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6545247174, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.703171, 42.641753]}, "properties": {"ele": "2854", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6545247175, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.704908, 42.642529]}, "properties": {"ele": "2871", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6545247176, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.704862, 42.64356]}, "properties": {"ele": "2861", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6545278592, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.712991, 42.650248]}, "properties": {"ele": "2569", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6545278597, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.715999, 42.654171]}, "properties": {"ele": "2582", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6546067769, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.607058, 42.654442]}, "properties": {"ele": "2671", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6546067772, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6054, 42.655016]}, "properties": {"ele": "2668", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6546067782, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.60372, 42.664543]}, "properties": {"ele": "2321", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6546095292, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.592634, 42.666658]}, "properties": {"ele": "2002", "name": "Turonet d'Alba", "name:an": "Turonet d'Alba", "name:es": "Turonet de Alba", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6546095305, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.58968, 42.672382]}, "properties": {"ele": "1711", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6546104632, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.609824, 42.678569]}, "properties": {"ele": "2091", "natural": "peak", "source": "Instituto Geograf\u00edco Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6546104634, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.610989, 42.680616]}, "properties": {"ele": "1986", "natural": "peak", "source": "Instituto Geograf\u00edco Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6546104638, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.612739, 42.682479]}, "properties": {"ele": "1855", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6546104642, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.613649, 42.684145]}, "properties": {"ele": "1785", "natural": "peak", "source": "Instituto Geograf\u00edco Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6546104679, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.610839, 42.671958]}, "properties": {"ele": "2547", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6547773790, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.553025, 42.628645]}, "properties": {"ele": "1463", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687760, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.686065, 42.603513]}, "properties": {"ele": "2785", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687764, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.687155, 42.605066]}, "properties": {"ele": "2715", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687765, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.688001, 42.605554]}, "properties": {"ele": "2713", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687766, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.68849, 42.606302]}, "properties": {"ele": "2714", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687767, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.68921, 42.607085]}, "properties": {"ele": "2719", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687769, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.697193, 42.605384]}, "properties": {"ele": "2597", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687770, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.697925, 42.605048]}, "properties": {"ele": "2582", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687771, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.699665, 42.605156]}, "properties": {"ele": "2714", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687773, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.701405, 42.60585]}, "properties": {"ele": "2679", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687776, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.698234, 42.602068]}, "properties": {"ele": "2808", "name": "Pico Soubir\u00f3n", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687778, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.70173, 42.599818]}, "properties": {"ele": "2797", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687780, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.708625, 42.599303]}, "properties": {"ele": "2723", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6551687781, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.709699, 42.599279]}, "properties": {"ele": "2733", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6553461932, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.684755, 42.597762]}, "properties": {"ele": "2478", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6553461934, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.688466, 42.593231]}, "properties": {"ele": "2673", "name": "Pico de la Solana de Llauset", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6553461936, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.691057, 42.590751]}, "properties": {"ele": "2649", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6553461939, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.694426, 42.588844]}, "properties": {"ele": "2636", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6553461940, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.695417, 42.588687]}, "properties": {"ele": "2633", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6553461942, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.685875, 42.588281]}, "properties": {"ele": "2445", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6553461944, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.684007, 42.589188]}, "properties": {"ele": "2453", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6554176055, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.414475, 42.638674]}, "properties": {"ele": "2562", "name": "Tozal Blanco", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "source:date": "201011"}}, {"type": "Feature", "id": 6555880959, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653003, 42.586497]}, "properties": {"ele": "2881", "name": "Tuca de Guadiesso", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6555880961, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.661163, 42.580235]}, "properties": {"ele": "2772", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6555880963, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.667993, 42.580881]}, "properties": {"ele": "2755", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6558183643, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.662623, 42.65907]}, "properties": {"ele": "2325", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6558183645, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.663445, 42.657284]}, "properties": {"ele": "2337", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6558183646, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.675363, 42.663071]}, "properties": {"ele": "2316", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6558183647, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.678445, 42.662274]}, "properties": {"ele": "2354", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6559422738, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.673968, 42.583668]}, "properties": {"ele": "2442", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6559442560, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.683077, 42.578752]}, "properties": {"ele": "2572", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6559442562, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.685767, 42.577999]}, "properties": {"ele": "2574", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6559853541, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.687874, 42.577945]}, "properties": {"ele": "2559", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6560576124, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.721442, 42.575765]}, "properties": {"ele": "2478", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6560576128, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.734045, 42.573657]}, "properties": {"ele": "2428", "name": "Tossal de l'Home", "name:an": "Tussal de l'Home", "name:ca": "Tossal de l'Home", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6568408684, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.726338, 42.587302]}, "properties": {"ele": "2387", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6568420750, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.501021, 42.708543]}, "properties": {"ele": "2663", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6570794552, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.696809, 42.613726]}, "properties": {"ele": "2428", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6570794557, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.756781, 42.603941]}, "properties": {"ele": "1962", "name": "Tozal des Torres", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6570870680, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.744063, 42.591716]}, "properties": {"ele": "2059", "name": "Cap dels Unyens", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6570877919, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.700917, 42.591892]}, "properties": {"ele": "2364", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6570877920, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.698573, 42.592501]}, "properties": {"ele": "2372", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6571856972, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.731867, 42.570271]}, "properties": {"ele": "2364", "name": "Tossal Cosidor", "name:ca": "Tossal Cosidor", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6571856975, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.659481, 42.592426]}, "properties": {"ele": "2942", "name": "Roca Blanca", "name:ca": "Roca Blanca", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6571856977, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.662635, 42.592439]}, "properties": {"ele": "2946", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6571856979, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.669154, 42.591954]}, "properties": {"ele": "2811", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6571856980, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.674874, 42.590129]}, "properties": {"ele": "2588", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6573114082, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.617258, 42.573975]}, "properties": {"ele": "2422", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6575043508, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.728719, 42.558541]}, "properties": {"ele": "1899", "name": "Tosal de Malmarruy", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6575195662, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.679041, 42.556454]}, "properties": {"ele": "2325", "name": "Tossal de Buisis", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6577149500, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.728056, 42.632126]}, "properties": {"ele": "2391", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6577149503, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.729627, 42.635904]}, "properties": {"ele": "2611.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6577149505, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.733687, 42.637921]}, "properties": {"ele": "2545.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6579572935, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.710033, 42.565676]}, "properties": {"ele": "1961", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6579966960, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.614651, 42.602717]}, "properties": {"ele": "2607", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6586738868, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.603365, 42.582264]}, "properties": {"ele": "2558", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6592796385, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.542364, 42.555378]}, "properties": {"ele": "2384", "name": "Punta Cogulla", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6593647871, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.98495, 42.892704]}, "properties": {"ele": "1401", "name": "Tuc de Puech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687100856, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.535723, 42.602411]}, "properties": {"ele": "1456", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687100857, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.527908, 42.606391]}, "properties": {"ele": "1219", "name": "El Pe\u00f1asco", "natural": "peak", "source": "Espa\u00f1ol Fauqui\u00e9, Jos\u00e9 y Mur Torrecilla, Jose M\u00aa (2020). BEN\u00c1S EN EL TEMPS. Ayto. de Benasque."}}, {"type": "Feature", "id": 6687100858, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.525416, 42.607944]}, "properties": {"ele": "1185", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687100859, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.524199, 42.608131]}, "properties": {"ele": "1187", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687100865, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.522186, 42.627786]}, "properties": {"ele": "2111", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687100866, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.517089, 42.628161]}, "properties": {"ele": "2216", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687100868, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.518661, 42.630348]}, "properties": {"ele": "2439", "name": "Tuca de Ruda", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687122360, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.51454, 42.635524]}, "properties": {"ele": "2715", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687122361, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.511679, 42.636545]}, "properties": {"ele": "2675", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6687122362, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.516484, 42.63431]}, "properties": {"ele": "2613", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6687122364, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.522267, 42.637073]}, "properties": {"ele": "2431", "name": "Tuca de la Trapa", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6687122367, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.515131, 42.639466]}, "properties": {"ele": "2519", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687122369, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.518718, 42.639965]}, "properties": {"ele": "2309", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6687122371, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.509357, 42.637777]}, "properties": {"ele": "2663", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687122375, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.51484, 42.644505]}, "properties": {"ele": "2418", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6687149851, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.510896, 42.643595]}, "properties": {"ele": "2278", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6687149853, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.511498, 42.646011]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687149854, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.516491, 42.647231]}, "properties": {"ele": "2185", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6687149856, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.502106, 42.639831]}, "properties": {"ele": "2282", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6687149858, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.500366, 42.640788]}, "properties": {"ele": "2273", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687149860, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.491671, 42.637433]}, "properties": {"ele": "2345", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6687149865, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.490284, 42.642129]}, "properties": {"ele": "2543", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6687149866, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.49296, 42.643639]}, "properties": {"ele": "2522", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6687149867, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.493851, 42.643931]}, "properties": {"ele": "2543", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6695499361, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.493054, 42.631983]}, "properties": {"ele": "2725", "name": "Pico Este de Perram\u00f3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6695499362, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.490697, 42.632826]}, "properties": {"ele": "2656", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6695519225, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.486444, 42.633004]}, "properties": {"ele": "2663", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6695519227, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.483493, 42.632118]}, "properties": {"ele": "2694", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6695519229, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.477053, 42.632987]}, "properties": {"ele": "2701", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6695519230, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.475232, 42.633683]}, "properties": {"ele": "2743", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6695519232, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4751, 42.634811]}, "properties": {"ele": "2783", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6695519233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.474381, 42.635534]}, "properties": {"ele": "2825", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6695519234, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.474526, 42.636051]}, "properties": {"ele": "2828", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6695519235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.476261, 42.639065]}, "properties": {"ele": "2889", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6695519236, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.475784, 42.638565]}, "properties": {"ele": "2876", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6695519240, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.466119, 42.641954]}, "properties": {"ele": "2441", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6695519252, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.49109, 42.645606]}, "properties": {"ele": "2364", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6695660100, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.97373, 42.797507]}, "properties": {"ele": "2594.6", "name": "Tuc des Cingles", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953328", "wikipedia": "ca:Tuc des Cingles"}}, {"type": "Feature", "id": 6695660101, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.9601, 42.805956]}, "properties": {"ele": "2753.2", "name": "Malh de Bolard", "name:ca": "Malh de Bolard", "name:oc": "Malh de Bolard", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q109044054", "wikipedia": "fr:Mail de Bulard"}}, {"type": "Feature", "id": 6695660102, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.935992, 42.793608]}, "properties": {"ele": "2650.6", "name": "Tuc de Colom\u00e8rs", "name:ca": "Tuc de Colom\u00e8rs", "name:oc": "Tuc de Colom\u00e8rs", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953278", "wikipedia": "ca:Tuc de Colom\u00e8rs"}}, {"type": "Feature", "id": 6695660103, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.935135, 42.788863]}, "properties": {"ele": "2732.1", "name": "Tuc der \u00d2me", "name:ca": "Tuc der \u00d2me", "name:oc": "Tuc der \u00d2me", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953321", "wikipedia": "ca:Tuc der \u00d2me"}}, {"type": "Feature", "id": 6695660104, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.935863, 42.783177]}, "properties": {"ele": "2691.3", "name": "Tuc de Montoliu", "name:ca": "Tuc de Montoliu", "name:oc": "Tuc de Montoliu", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482761", "wikipedia": "ca:Tuc de Montoliu"}}, {"type": "Feature", "id": 6712453184, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.489477, 42.650911]}, "properties": {"ele": "2544", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462158, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.489244, 42.664111]}, "properties": {"ele": "2306", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462160, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.490731, 42.66054]}, "properties": {"ele": "2437", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.49329, 42.656954]}, "properties": {"ele": "2631", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462163, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.495628, 42.657445]}, "properties": {"ele": "2605", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462165, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.499791, 42.652111]}, "properties": {"ele": "2236", "natural": "peak", "source": "Insituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.500357, 42.651039]}, "properties": {"ele": "2223", "natural": "peak", "source": "Insituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462168, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.503635, 42.645849]}, "properties": {"ele": "2043", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462169, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.506045, 42.620329]}, "properties": {"ele": "2371", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462170, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.497518, 42.617223]}, "properties": {"ele": "2378", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462171, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.496876, 42.615983]}, "properties": {"ele": "2367", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462172, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.495438, 42.614595]}, "properties": {"ele": "2328", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6712462173, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.494093, 42.613962]}, "properties": {"ele": "2344", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6712486086, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.486908, 42.654763]}, "properties": {"ele": "2576", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6712486088, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.485217, 42.657083]}, "properties": {"ele": "2737", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6712486090, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.487444, 42.656999]}, "properties": {"ele": "2731", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6712486092, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.482977, 42.656052]}, "properties": {"ele": "2738", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6712486094, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.478764, 42.654816]}, "properties": {"ele": "2792", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6712486096, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.474278, 42.65632]}, "properties": {"ele": "2752", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6712486097, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.473613, 42.658015]}, "properties": {"ele": "2751", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6712486100, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.478766, 42.661849]}, "properties": {"ele": "2761", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6712505245, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.529309, 42.612113]}, "properties": {"ele": "1221", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6715014009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.469792, 42.618493]}, "properties": {"ele": "2152", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6715014011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.468556, 42.61847]}, "properties": {"ele": "2182", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6715014012, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.467004, 42.618577]}, "properties": {"ele": "2216", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6715014014, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.465276, 42.61881]}, "properties": {"ele": "2262", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6726129973, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.336781, 42.766931]}, "properties": {"ele": "1730", "name": "Pic de Crab\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370027, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.474961, 42.646479]}, "properties": {"ele": "2821", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370028, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.477944, 42.646189]}, "properties": {"ele": "2801", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370031, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.482953, 42.650156]}, "properties": {"ele": "2845", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370032, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.478383, 42.651448]}, "properties": {"ele": "2649", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370033, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.472035, 42.652292]}, "properties": {"ele": "2611", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370036, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.467395, 42.650742]}, "properties": {"ele": "2575", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370037, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.465639, 42.652799]}, "properties": {"ele": "2639", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370092, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.45579, 42.662509]}, "properties": {"ele": "2976", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370094, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.464532, 42.661843]}, "properties": {"ele": "2801", "name": "Agulles del Posets", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370096, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.468939, 42.661315]}, "properties": {"ele": "2762", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370100, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.465538, 42.658487]}, "properties": {"ele": "2719", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370102, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.487489, 42.629117]}, "properties": {"ele": "2428", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370103, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.491193, 42.628679]}, "properties": {"ele": "2553", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6764370106, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.49982, 42.626074]}, "properties": {"ele": "2649", "name": "Tuca del Forau de Ixeia", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6764463789, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.482731, 42.621052]}, "properties": {"ele": "2075", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6764463791, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.491842, 42.624596]}, "properties": {"ele": "2364", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6764463792, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.491858, 42.623583]}, "properties": {"ele": "2409", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6764463794, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.493835, 42.623381]}, "properties": {"ele": "2383", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111215, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.472067, 42.666347]}, "properties": {"ele": "2363", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111217, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.467347, 42.665379]}, "properties": {"ele": "2581", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111219, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.468012, 42.666483]}, "properties": {"ele": "2574", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111220, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.468112, 42.667158]}, "properties": {"ele": "2548", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111226, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.461589, 42.663926]}, "properties": {"ele": "2624", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111228, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.461263, 42.664988]}, "properties": {"ele": "2571", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111230, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.466285, 42.664506]}, "properties": {"ele": "2581", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111234, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.454784, 42.66762]}, "properties": {"ele": "2757", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111239, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.44992, 42.671513]}, "properties": {"ele": "2623", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111241, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.460147, 42.67249]}, "properties": {"ele": "2667", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111249, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.45899, 42.682257]}, "properties": {"ele": "2257", "name": "Tozal de la Paul", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6789111260, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435404, 42.678374]}, "properties": {"ele": "2605", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6789830564, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.535574, 42.672075]}, "properties": {"ele": "2454", "name": "Les Fites", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6789830565, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.541475, 42.667073]}, "properties": {"ele": "2389", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6789830568, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.552809, 42.661745]}, "properties": {"ele": "2421", "name": "Tuca d'el Frontonet", "name:an": "Tuca d'el Frontonet", "name:es": "Tuca del Frontonet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6789850398, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.510976, 42.659925]}, "properties": {"ele": "1888", "natural": "peak", "source": "Insituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6789850399, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.519407, 42.658773]}, "properties": {"ele": "1639", "natural": "peak", "source": "Insituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6790492436, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.483958, 42.698566]}, "properties": {"ele": "2925", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6790492444, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.493416, 42.700823]}, "properties": {"ele": "2886", "name": "Pic Ronda", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6790492454, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.492098, 42.694511]}, "properties": {"alt_name": "Tuca del Cabo de la Vaca Este", "ele": "3097", "name": "Tuca d'el Cabo de la Vaca E.", "name:an": "Tuca d'el Cabo de la Vaca E.", "name:ca": "Tuca del Cap de la Vaca Est", "name:es": "Pico Sellam de la Baca Occidental", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6790492466, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.526625, 42.702675]}, "properties": {"ele": "3102", "name": "Tuca de l'Estraperlo", "name:an": "Tuca de l'Estraperlo", "name:es": "Crabioles Occidental", "name:fr": "Crabioules Occidental", "name:oc": "Crabieues", "natural": "peak", "wikidata": "Q11915991", "wikipedia": "an:Tuca de l'Estraperlo"}}, {"type": "Feature", "id": 6790517464, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.471188, 42.693355]}, "properties": {"ele": "3000", "name": "Pico de G\u00edas Inferior", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6790517468, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.45184, 42.694958]}, "properties": {"ele": "2762", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019830, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.08346, 42.792749]}, "properties": {"alt_name": "L'\u00c9chine d'\u00c2ne", "ele": "2737", "name": "Mont du Petit Valier", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019831, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.087046, 42.797211]}, "properties": {"ele": "2835", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019833, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.087991, 42.804939]}, "properties": {"ele": "2468", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019834, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.08854, 42.806635]}, "properties": {"ele": "2404", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019837, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.092467, 42.812468]}, "properties": {"ele": "2512", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019839, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.087151, 42.809998]}, "properties": {"ele": "2287", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019840, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.091697, 42.813231]}, "properties": {"ele": "2538", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019841, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.089757, 42.814077]}, "properties": {"ele": "2533", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019842, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.085241, 42.813757]}, "properties": {"ele": "2293", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019843, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.084551, 42.811589]}, "properties": {"ele": "2213", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019844, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.083217, 42.8118]}, "properties": {"ele": "2188", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019845, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.084252, 42.814086]}, "properties": {"ele": "2307", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019846, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.081516, 42.814196]}, "properties": {"ele": "2315", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019848, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.079118, 42.811482]}, "properties": {"ele": "2029", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792019849, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.074841, 42.812983]}, "properties": {"ele": "1974", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792037086, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.072909, 42.815542]}, "properties": {"ele": "2001", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792037131, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.053795, 42.810756]}, "properties": {"ele": "1794", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792037133, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.072618, 42.79495]}, "properties": {"ele": "2238", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792037143, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.049809, 42.784835]}, "properties": {"ele": "2513.6", "name": "Renatge de Bas", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6792037163, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.060447, 42.777457]}, "properties": {"ele": "2305", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792064897, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.063991, 42.773992]}, "properties": {"ele": "2207", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792069552, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.105961, 42.794446]}, "properties": {"ele": "1679", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792069553, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.124025, 42.784305]}, "properties": {"ele": "2044", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792069554, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.123455, 42.782668]}, "properties": {"ele": "2093", "name": "Tuc de Fourmiguet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792069555, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.123032, 42.782154]}, "properties": {"ele": "2085", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792069556, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.118636, 42.780207]}, "properties": {"ele": "2104", "name": "Pointe de la Banque", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792069558, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.118294, 42.778104]}, "properties": {"ele": "2119", "name": "Pic deth Cor Vic", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6792328054, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.125995, 42.775821]}, "properties": {"ele": "2009", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6799500834, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.116726, 42.769872]}, "properties": {"ele": "2177", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6799500840, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.127163, 42.768731]}, "properties": {"ele": "2371", "name": "Pic des Accenteurs", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6799500842, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.122996, 42.765856]}, "properties": {"ele": "2409", "name": "Pic de Gari\u00e8s", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6799500844, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.182562, 42.683177]}, "properties": {"ele": "2433", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6801311304, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.159325, 42.749505]}, "properties": {"ele": "1944", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6801336147, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.077827, 42.739416]}, "properties": {"ele": "2065", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6804703470, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.139223, 42.75104]}, "properties": {"ele": "2428", "natural": "peak", "prominence": "234", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6804703474, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.140254, 42.758778]}, "properties": {"ele": "2095", "name": "Quer Rond", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6804703483, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.136253, 42.776792]}, "properties": {"ele": "2039", "name": "Pic des Aymesses", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6804738742, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.099092, 42.78075]}, "properties": {"ele": "1997", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6804738748, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09643, 42.786111]}, "properties": {"ele": "1917", "name": "Peyre Blanc", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6804738749, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.102206, 42.785859]}, "properties": {"ele": "1867.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6804738753, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.12691, 42.792764]}, "properties": {"ele": "1741", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6804738754, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.125584, 42.789787]}, "properties": {"ele": "1884", "name": "Pic de Lacrab\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6805167584, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.102085, 42.728834]}, "properties": {"ele": "1696", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6806692601, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.553868, 42.678106]}, "properties": {"ele": "2527", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6806692611, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.550405, 42.682681]}, "properties": {"ele": "2784", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6807771846, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.158217, 42.690672]}, "properties": {"ele": "2272", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6807771848, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.150526, 42.685462]}, "properties": {"ele": "2352", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6807771852, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.141112, 42.682464]}, "properties": {"ele": "2546", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6807771853, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.135565, 42.676819]}, "properties": {"ele": "2457.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 6807771856, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.094232, 42.682781]}, "properties": {"ele": "1293", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6812625714, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.572276, 42.679189]}, "properties": {"ele": "2628", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6812625716, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.572618, 42.680141]}, "properties": {"ele": "2592", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6812625717, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.574023, 42.680394]}, "properties": {"ele": "2555", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6812625718, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.574881, 42.680914]}, "properties": {"ele": "2528", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6812625719, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.575472, 42.681206]}, "properties": {"ele": "2497", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6812625720, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.576437, 42.681301]}, "properties": {"ele": "2484", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6812625750, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.587402, 42.679436]}, "properties": {"ele": "2089", "name": "Corona de Aig\u00fces Pases", "name:ca": "Corona d'Aig\u00fcespasses", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6812625755, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.599488, 42.681471]}, "properties": {"ele": "1869", "name": "Corona de Remu\u00f1e", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6839765390, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.911937, 42.630191]}, "properties": {"ele": "2485", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6839765391, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.911164, 42.627473]}, "properties": {"ele": "2558", "name": "Tuc de Nahun", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6839765392, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.909899, 42.626514]}, "properties": {"ele": "2571", "name": "Agulhes de la L\u00f3ssa", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6839765394, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.909278, 42.625823]}, "properties": {"ele": "2560", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6839765395, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.908747, 42.625316]}, "properties": {"ele": "2558", "name": "Pic de la L\u00f3ssa", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6839765396, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.912105, 42.628858]}, "properties": {"ele": "2542", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6869066212, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.469046, 42.688431]}, "properties": {"ele": "2768", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6869066214, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.470477, 42.690021]}, "properties": {"ele": "2877", "name": "Fitas de O", "name:ca": "Fites d'\u00d2u", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6869066216, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.469827, 42.692029]}, "properties": {"ele": "2908", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6869066218, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.474169, 42.692232]}, "properties": {"ele": "2899", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6869066222, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.44985, 42.665326]}, "properties": {"ele": "2905", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6869066304, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.44329, 42.691346]}, "properties": {"ele": "2802", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6869066307, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.434494, 42.691295]}, "properties": {"ele": "2819", "name": "Punta d'A\u00f1es Cruzes", "name:an": "Punta d'A\u00f1es Cruzes", "name:es": "Pico de A\u00f1es Cruces", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6869066309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.436121, 42.684952]}, "properties": {"ele": "2793", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6871181749, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.534985, 42.679802]}, "properties": {"ele": "2808", "name": "Pico Perdigueret", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6871181750, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.537864, 42.678857]}, "properties": {"ele": "2689", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6871697544, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.542463, 42.687404]}, "properties": {"ele": "2848", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6871697548, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.497659, 42.682753]}, "properties": {"ele": "2562", "name": "Tuca de Molseret", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6871769026, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.523455, 42.679812]}, "properties": {"ele": "2577", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6871769031, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.534084, 42.680978]}, "properties": {"ele": "2795", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6871769033, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.533076, 42.682004]}, "properties": {"ele": "2772", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6871769034, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.533446, 42.681727]}, "properties": {"ele": "2762", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6872194291, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.518321, 42.681546]}, "properties": {"ele": "2684", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6875922578, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.567322, 42.697296]}, "properties": {"ele": "2941", "name": "Mall Plan\u00e9", "name:an": "Mall Planet", "name:fr": "Mail Planet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6875982148, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.538396, 42.7033]}, "properties": {"ele": "2813", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6875982172, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.539627, 42.700233]}, "properties": {"ele": "3039", "name": "Tuca de Navarro", "natural": "peak", "wikidata": "Q18005120", "wikipedia": "an:Tuca de Navarro"}}, {"type": "Feature", "id": 6875991479, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.540006, 42.692405]}, "properties": {"ele": "2934", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618000, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.460272, 42.692969]}, "properties": {"ele": "2854", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618001, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.45877, 42.693125]}, "properties": {"ele": "2876", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618003, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.456676, 42.692551]}, "properties": {"ele": "2794", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.454113, 42.693882]}, "properties": {"ele": "2853", "name": "Forca de Cllarabida", "name:an": "Forca de Cllarabida", "name:es": "Forca de Clarabide", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618007, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.462432, 42.698626]}, "properties": {"ele": "2673", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.46583, 42.703739]}, "properties": {"ele": "2887", "name": "Pyramide de Pouchergues", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618013, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.466154, 42.694462]}, "properties": {"ele": "3008", "name": "Pico Occidental de Clarabide", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618015, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.456581, 42.690535]}, "properties": {"ele": "2719", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618016, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.450222, 42.696156]}, "properties": {"ele": "2675", "name": "Montagne de Pouchergues", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618018, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.450888, 42.693675]}, "properties": {"ele": "2667", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618020, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.449101, 42.692316]}, "properties": {"ele": "2657", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618021, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.448133, 42.692366]}, "properties": {"ele": "2656", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618025, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.442054, 42.671369]}, "properties": {"ele": "2832", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6880618030, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.434137, 42.671292]}, "properties": {"ele": "2894", "name": "El Cabo", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6880683513, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.429156, 42.65182]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "3292", "name": "Punta de la Lit", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico de Arag\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 6880683535, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.428005, 42.634503]}, "properties": {"ele": "2922", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880683538, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.437234, 42.63558]}, "properties": {"ele": "2748", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880683539, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.436403, 42.633304]}, "properties": {"ele": "2764", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880683541, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.433694, 42.632233]}, "properties": {"ele": "2764", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880683543, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.442275, 42.633978]}, "properties": {"ele": "2625", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880683559, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.443162, 42.641776]}, "properties": {"ele": "2898", "name": "Tuca Baixera de Llardana", "name:an": "Tuca Baixera de Llardana", "name:es": "Tuca Baja", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6880683562, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.447524, 42.641261]}, "properties": {"ele": "2778", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6880683563, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.452007, 42.642722]}, "properties": {"ele": "2659", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880683565, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.456721, 42.644648]}, "properties": {"ele": "2604", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6880683567, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.459043, 42.645668]}, "properties": {"ele": "2579", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6885906432, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.419579, 42.675333]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "2594", "name": "La Pala el Millar", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6885906435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.410679, 42.655237]}, "properties": {"ele": "2535", "name": "Agulla Superiror del Clot", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6885906437, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.409989, 42.655804]}, "properties": {"ele": "2464", "name": "Agulla Inferior del Clot", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886018957, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.432592, 42.630111]}, "properties": {"ele": "2876", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886018959, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.433646, 42.630655]}, "properties": {"ele": "2866", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886018960, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.436864, 42.630264]}, "properties": {"ele": "2818", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886018962, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.440248, 42.630503]}, "properties": {"ele": "2845", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886018964, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.441444, 42.630221]}, "properties": {"ele": "2862", "name": "Forcau Alto", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886018967, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.421409, 42.632839]}, "properties": {"ele": "2883", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886018969, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.422836, 42.63275]}, "properties": {"ele": "2968", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886018973, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.409031, 42.623141]}, "properties": {"ele": "3041", "name": "Punta de Pe\u00f1a Solana / Tuca de Bag\u00fce\u00f1ola S", "name:an": "Punta de Pe\u00f1a Solana / Tuca de Bag\u00fce\u00f1ola S", "name:es": "Pico de Bag\u00fce\u00f1ola", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886018984, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.445055, 42.619514]}, "properties": {"ele": "2642", "name": "Tuc\u00f3n Redondo", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067587, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.442363, 42.625822]}, "properties": {"ele": "2571", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067590, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.452733, 42.618974]}, "properties": {"ele": "2537", "name": "Tuca de Roca Foradada", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067592, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4596, 42.6156]}, "properties": {"ele": "2504", "name": "Tuca Espigantosa", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067593, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.460515, 42.616791]}, "properties": {"ele": "2415", "name": "Tuca de Sincorguels", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067595, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.461944, 42.613281]}, "properties": {"ele": "2439", "name": "Tuca de la Fita", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.468372, 42.613093]}, "properties": {"ele": "2135", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067598, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.464875, 42.60979]}, "properties": {"ele": "2251", "name": "Tuca de Lluguero", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067599, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.466545, 42.607571]}, "properties": {"ele": "2145", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067600, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.46765, 42.6068]}, "properties": {"ele": "2158", "name": "Tuc\u00f3n de la Seca", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067617, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.475549, 42.597557]}, "properties": {"ele": "1564", "name": "Tusalet d'el Tiro", "name:an": "Tusalet d'el Tiro", "name:es": "Tusal del Tiro", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067624, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.454827, 42.597302]}, "properties": {"ele": "2339", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067625, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.45086, 42.598445]}, "properties": {"ele": "2464", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886067628, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.442014, 42.59603]}, "properties": {"ele": "2557", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086795, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.440981, 42.603257]}, "properties": {"ele": "2508", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086797, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.444216, 42.604385]}, "properties": {"ele": "2475", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086798, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.445521, 42.604831]}, "properties": {"ele": "2483", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086799, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.446114, 42.605424]}, "properties": {"ele": "2444", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086800, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435085, 42.606925]}, "properties": {"ele": "2310", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086801, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435651, 42.605498]}, "properties": {"ele": "2299", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086802, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.432458, 42.602846]}, "properties": {"ele": "2316", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086804, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.433672, 42.602537]}, "properties": {"ele": "2316", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086805, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.434074, 42.601389]}, "properties": {"ele": "2322", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086807, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.431356, 42.601396]}, "properties": {"ele": "2306", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086809, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.432505, 42.59523]}, "properties": {"ele": "2541", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6886086810, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.428612, 42.597939]}, "properties": {"ele": "2559", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6888000974, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.442673, 42.715872]}, "properties": {"ele": "2501", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6888718639, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.420884, 42.693056]}, "properties": {"ele": "2793", "name": "Pico de Aguas Tuertas", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6894715739, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.452794, 42.622377]}, "properties": {"ele": "2391", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6894715741, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.457704, 42.622132]}, "properties": {"ele": "2325", "name": "Tuqueta Bllanca", "name:an": "Tuqueta Bllanca", "name:es": "Tuqueta Blanca", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6901787561, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.412746, 42.606634]}, "properties": {"ele": "2632", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6901787563, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.413017, 42.604715]}, "properties": {"ele": "2651", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6905677129, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.419543, 42.553958]}, "properties": {"ele": "2452", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6905677131, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.420472, 42.551762]}, "properties": {"ele": "2513", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6905677133, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.420608, 42.551155]}, "properties": {"ele": "2515", "name": "Puntal de Ch\u00eda", "natural": "peak", "prominence": "509", "source:prominence": "2511-2002 (Cuello de Saunc)"}}, {"type": "Feature", "id": 6905941148, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.420609, 42.552026]}, "properties": {"ele": "2510", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6906176878, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.412437, 42.532375]}, "properties": {"ele": "1665", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6906178067, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.426174, 42.541956]}, "properties": {"ele": "2404", "name": "Punta Plletil Viello", "name:an": "Punta Plletil Viello", "name:es": "Punta Pretil Viejo", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6906178073, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.42673, 42.529531]}, "properties": {"ele": "2365", "name": "Punta del Regal de la Neu", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6907948476, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.42896, 42.526777]}, "properties": {"ele": "2343", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6907948478, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.432419, 42.52144]}, "properties": {"ele": "2252", "name": "Punta las Cometas", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6907972489, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.445284, 42.505188]}, "properties": {"ele": "1836", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6907972492, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.449306, 42.508309]}, "properties": {"ele": "1742", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6907972498, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.447132, 42.4974]}, "properties": {"ele": "1593", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6907972503, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.424873, 42.494247]}, "properties": {"ele": "1021", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6907972506, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.420173, 42.488725]}, "properties": {"ele": "857", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6907972507, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.416718, 42.488297]}, "properties": {"ele": "817", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6907972509, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.425083, 42.487944]}, "properties": {"ele": "962", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911342704, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.424086, 42.481882]}, "properties": {"ele": "832", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911342706, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.42616, 42.48326]}, "properties": {"ele": "885", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911342707, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.427225, 42.483832]}, "properties": {"ele": "889", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911342708, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.430045, 42.483563]}, "properties": {"ele": "938", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911342709, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.43111, 42.484238]}, "properties": {"ele": "909", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911342710, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.430027, 42.482316]}, "properties": {"ele": "935", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911342711, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.428511, 42.481821]}, "properties": {"ele": "921", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911342712, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.427907, 42.481503]}, "properties": {"ele": "925", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911342713, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.429924, 42.479526]}, "properties": {"ele": "881", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911342714, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.432474, 42.479292]}, "properties": {"ele": "838", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911342778, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.471292, 42.472631]}, "properties": {"ele": "1775", "name": "Tozal de San Chuan", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366086, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.451827, 42.461578]}, "properties": {"ele": "1691", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366087, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5054, 42.451175]}, "properties": {"ele": "1541", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366088, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.529818, 42.454156]}, "properties": {"ele": "1415", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.524957, 42.469282]}, "properties": {"ele": "1476", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366091, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.496193, 42.469481]}, "properties": {"ele": "1409", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366096, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.474536, 42.460461]}, "properties": {"ele": "2043", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366097, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.470375, 42.46071]}, "properties": {"ele": "2099", "name": "Baziero Oriental", "name:an": "Baziero Oriental", "name:es": "Baciero Oriental", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366099, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.470868, 42.45914]}, "properties": {"ele": "2031", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366100, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.468296, 42.459404]}, "properties": {"ele": "2051", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366102, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.465307, 42.458922]}, "properties": {"ele": "2095", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366103, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.465618, 42.458116]}, "properties": {"ele": "2076", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366104, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.463744, 42.45895]}, "properties": {"ele": "2089", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366105, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.463259, 42.458206]}, "properties": {"ele": "2110", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366107, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.459577, 42.456644]}, "properties": {"ele": "2072", "name:an": "Chiris de Gab\u00e1s/Baziero", "natural": "peak", "source:name:an": "Direzi\u00f3n Cheneral de Politica Ling\u00fcistica (DGA)"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366109, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.45501, 42.456016]}, "properties": {"ele": "2091", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366111, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.447214, 42.454905]}, "properties": {"ele": "2022", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366113, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.467316, 42.446312]}, "properties": {"ele": "1478", "name": "Tozal del Baixant", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366133, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.437016, 42.466425]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "1159", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366135, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.43653, 42.466836]}, "properties": {"ele": "1163", "name": "Tozal d'Esquioz", "name:an": "Tozal d'Esquioz", "name:es": "Tozal de Esquioz", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366136, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.437399, 42.467591]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "1158", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366137, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.440187, 42.468939]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "1133", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366140, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435588, 42.471037]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "1041", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366141, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.424398, 42.46852]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "879", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366142, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.422911, 42.469063]}, "properties": {"ele": "892", "name": "Morr\u00f3n de la Serra", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911366143, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.425233, 42.478461]}, "properties": {"ele": "891", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911396214, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.433223, 42.491394]}, "properties": {"ele": "1114", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911396274, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.432673, 42.495204]}, "properties": {"ele": "1221", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911396275, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.436701, 42.491378]}, "properties": {"ele": "1112", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911396276, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.436432, 42.487662]}, "properties": {"ele": "1004", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911396277, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435625, 42.484822]}, "properties": {"ele": "950", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911396281, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435105, 42.483075]}, "properties": {"ele": "935", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911396283, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.441447, 42.479317]}, "properties": {"ele": "905", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6911396356, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.447166, 42.491698]}, "properties": {"description": "cota@altitude", "ele": "1316", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6911396410, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.451001, 42.484803]}, "properties": {"ele": "1074", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 6933302340, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.41019, 42.641652]}, "properties": {"ele": "2297", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 6933302341, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.413609, 42.639385]}, "properties": {"ele": "2562", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7046160914, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.508721, 42.640768]}, "properties": {"ele": "2524", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7063294857, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.908173, 42.87914]}, "properties": {"ele": "1681", "name": "Tuc de Pujatech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7160456300, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.088935, 42.918606]}, "properties": {"ele": "1198", "name": "Tuc de Courtade", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7175202107, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.501168, 42.621853]}, "properties": {"ele": "2626", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7175374372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.58016, 42.695524]}, "properties": {"ele": "2785", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7175374374, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.592464, 42.688129]}, "properties": {"ele": "2428", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7175374375, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.585739, 42.68919]}, "properties": {"ele": "2569", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7175374377, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.585396, 42.690061]}, "properties": {"ele": "2557", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7175374378, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.585776, 42.691654]}, "properties": {"ele": "2686", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7175374379, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.585882, 42.692452]}, "properties": {"ele": "2686", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7175374380, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.601752, 42.683531]}, "properties": {"ele": "1874", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180590437, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.581424, 42.704037]}, "properties": {"ele": "2533", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180610341, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.61788, 42.698189]}, "properties": {"ele": "2531", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180610343, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6188, 42.699313]}, "properties": {"ele": "2509", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180610345, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.620174, 42.700728]}, "properties": {"ele": "2481", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180620111, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.660566, 42.704495]}, "properties": {"ele": "2225", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180620112, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653891, 42.702804]}, "properties": {"ele": "2487", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180620114, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653559, 42.69932]}, "properties": {"ele": "2592", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180620115, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653577, 42.698167]}, "properties": {"ele": "2552", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180620116, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653525, 42.696886]}, "properties": {"ele": "2606", "name": "Pic de la Fr\u00e8che", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180620118, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.649603, 42.694683]}, "properties": {"ele": "2627", "name": "Aiguille Morin", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180620119, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.651869, 42.695349]}, "properties": {"ele": "2524", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180620122, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.63094, 42.705243]}, "properties": {"ele": "2444", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180620124, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.636151, 42.703899]}, "properties": {"ele": "2524", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180620126, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.634548, 42.702451]}, "properties": {"ele": "2497", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180653532, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.607176, 42.699187]}, "properties": {"ele": "2484", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180665569, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.622859, 42.695132]}, "properties": {"ele": "2494", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180665570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.619873, 42.695515]}, "properties": {"ele": "2503", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7180671325, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.593392, 42.703095]}, "properties": {"ele": "2661", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180671327, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.593323, 42.701118]}, "properties": {"ele": "2749", "name": "Pic d'Estauas/Tuca de Gorgutes", "name:ca": "Pic d'Estaues", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180671330, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.59491, 42.700188]}, "properties": {"ele": "2687", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7180671332, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.592116, 42.699884]}, "properties": {"ele": "2743", "name": "Pic d'Estauas Sur", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7183756565, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.526188, 42.700487]}, "properties": {"ele": "3035", "name": "Aguja Literola", "name:ca": "Agulla de Lliterola", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584206", "wikipedia": "ca:Agulla de Lliterola"}}, {"type": "Feature", "id": 7188511959, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.019467, 42.787423]}, "properties": {"ele": "2704.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7188511960, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.014964, 42.78813]}, "properties": {"ele": "2721.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7188511963, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.012499, 42.791421]}, "properties": {"ele": "2600.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7188511965, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.008773, 42.791565]}, "properties": {"ele": "2686.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7188662214, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.173574, 42.708315]}, "properties": {"ele": "2832", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7188665702, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.143776, 42.680286]}, "properties": {"ele": "2513", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7188665703, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.144392, 42.676716]}, "properties": {"ele": "2441", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7190096154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.184274, 42.700508]}, "properties": {"ele": "2385.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7190840025, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.208216, 42.70826]}, "properties": {"ele": "2005", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7190840026, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.209261, 42.707363]}, "properties": {"ele": "1981", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7190840027, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.20771, 42.707222]}, "properties": {"ele": "1984", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7190840028, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.21154, 42.704569]}, "properties": {"ele": "1901", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7192546137, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.185478, 42.696838]}, "properties": {"ele": "2505", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7192546138, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.185011, 42.695933]}, "properties": {"ele": "2502", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7192546140, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.192106, 42.69438]}, "properties": {"ele": "2737.8", "name": "lo Vedo", "name:ca": "lo Vedo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7196713000, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.138345, 42.729685]}, "properties": {"ele": "2245", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7199625668, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.066057, 42.768792]}, "properties": {"ele": "1978", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7200522669, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.207805, 42.6765]}, "properties": {"ele": "2202", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7200522671, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.198109, 42.678474]}, "properties": {"ele": "2549", "natural": "peak", "source": "Instituto  Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7200635520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.202758, 42.676304]}, "properties": {"ele": "2416", "natural": "peak", "source": "Instituto  Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7200635521, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.202025, 42.676379]}, "properties": {"ele": "2417", "natural": "peak", "source": "Instituto  Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7200635522, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.197074, 42.676119]}, "properties": {"ele": "2476", "natural": "peak", "source": "Instituto  Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7200635525, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.187058, 42.671334]}, "properties": {"ele": "2583", "natural": "peak", "source": "Instituto  Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7200635526, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.186954, 42.671807]}, "properties": {"ele": "2582", "natural": "peak", "source": "Instituto  Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7200635527, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.186449, 42.672543]}, "properties": {"ele": "2573", "natural": "peak", "source": "Instituto  Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7200635539, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.187296, 42.662929]}, "properties": {"ele": "2475", "natural": "peak", "source": "Instituto  Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7200635541, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.194316, 42.660445]}, "properties": {"ele": "2632.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7200635543, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.192913, 42.656604]}, "properties": {"ele": "2597", "natural": "peak", "source": "Instituto  Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7200635544, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.192601, 42.655226]}, "properties": {"ele": "2581", "natural": "peak", "source": "Instituto  Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202784356, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.112374, 42.70122]}, "properties": {"ele": "1705", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202784360, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.151227, 42.682106]}, "properties": {"ele": "2251", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202784361, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.203036, 42.669166]}, "properties": {"ele": "2337", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202784363, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.200805, 42.661087]}, "properties": {"ele": "2499", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202784364, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.212671, 42.662633]}, "properties": {"ele": "2448", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202784376, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.226911, 42.652101]}, "properties": {"ele": "2024", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202784377, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.235062, 42.648989]}, "properties": {"ele": "1964", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202798855, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.209724, 42.717106]}, "properties": {"ele": "2263", "natural": "peak", "source": "Refugio \"Lo Fangassal\""}}, {"type": "Feature", "id": 7202798857, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.216032, 42.716161]}, "properties": {"ele": "2411", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7202798858, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.223153, 42.713356]}, "properties": {"ele": "2231", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7202798859, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.225616, 42.713304]}, "properties": {"ele": "2296", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7202798862, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.231827, 42.719439]}, "properties": {"ele": "2311", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202798863, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.232478, 42.722205]}, "properties": {"ele": "2377", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202798883, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.187963, 42.716242]}, "properties": {"ele": "2556", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202799853, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.20501, 42.69721]}, "properties": {"ele": "2298", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202799854, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.228643, 42.699567]}, "properties": {"ele": "1737", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202841585, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.189247, 42.70472]}, "properties": {"ele": "2301", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202841586, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.196127, 42.70524]}, "properties": {"ele": "2228", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202841587, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.196537, 42.704928]}, "properties": {"ele": "2225", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202841588, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.197033, 42.70446]}, "properties": {"ele": "2223", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7202855663, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.366752, 42.251261]}, "properties": {"ele": "1239.9", "name": "Cap del Sol\u00e0", "name:ca": "Cap del Sol\u00e0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7202917694, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.353449, 42.272001]}, "properties": {"ele": "721.0", "name": "Tur\u00f3 de la Costa Xica", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Costa Xica", "natural": "peak", "wikidata": "Q17481797", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de la Costa Xica"}}, {"type": "Feature", "id": 7205346002, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.143997, 42.672946]}, "properties": {"ele": "2356", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7205346004, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.153321, 42.723133]}, "properties": {"ele": "2365", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7205346005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.159073, 42.732248]}, "properties": {"ele": "1919", "name": "Pic des Pontils", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7205346009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.170697, 42.721868]}, "properties": {"ele": "2239", "name": "Pic du Laquet", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7205346010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.19056, 42.720971]}, "properties": {"ele": "2559", "name": "Lane Des Moulos", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7205346011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.204497, 42.724715]}, "properties": {"ele": "2271.5", "name": "Tuc de Lias", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7205363117, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.204181, 42.731118]}, "properties": {"ele": "1996", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7205363118, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.203601, 42.732043]}, "properties": {"ele": "1891", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7205363119, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.203133, 42.733426]}, "properties": {"ele": "1832", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7205363120, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.202992, 42.734591]}, "properties": {"ele": "1795", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7205363183, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.23687, 42.730002]}, "properties": {"ele": "2341", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7205363285, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.249099, 42.731493]}, "properties": {"ele": "1717", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7205363286, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.244045, 42.733168]}, "properties": {"ele": "2038", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7205363287, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.254717, 42.729051]}, "properties": {"ele": "2064", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7211007155, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.543289, 42.625953]}, "properties": {"ele": "1311", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7213356205, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.158371, 42.747596]}, "properties": {"ele": "1856", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7213534321, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.221155, 42.708176]}, "properties": {"ele": "2256", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7213534322, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.219996, 42.70991]}, "properties": {"ele": "2352", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7237189662, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.043906, 42.442737]}, "properties": {"ele": "1978.8", "name": "Fita Alta", "name:ca": "Fita Alta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11922140", "wikipedia": "ca:Fita Alta"}}, {"type": "Feature", "id": 7237244403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.059839, 42.425759]}, "properties": {"ele": "2059.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7252018228, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.672055, 42.642164]}, "properties": {"ele": "2508", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7258975672, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.449725, 42.268309]}, "properties": {"ele": "1078", "name": "San Gregorio", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7273643134, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.567183, 42.705072]}, "properties": {"ele": "2608", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7279778960, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.683625, 42.689557]}, "properties": {"ele": "2317", "name": "Tuc de Cabri\u00f2ls", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7279824606, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.689478, 42.720389]}, "properties": {"ele": "2266", "name": "Cap de Poilan\u00e8r", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional", "wikidata": "Q118399091"}}, {"type": "Feature", "id": 7279824607, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.657929, 42.69117]}, "properties": {"ele": "2622", "name": "Pic de Pess\u00f3", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7364335392, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.609239, 42.698688]}, "properties": {"ele": "2484", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7523879316, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.679727, 42.668594]}, "properties": {"ele": "2697.1", "name": "Tuca Blanca de Pom\u00e8ro", "name:an": "Tuca de Pomero", "name:ca": "Tuca Blanca de Pom\u00e8ro", "name:oc": "Tuca Blanca de Pom\u00e8ro", "natural": "peak", "prominence": "253", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Portill\u00f3n de Benasque 2444m", "wikidata": "Q11953341", "wikipedia": "ca:Tuca Blanca de Pom\u00e8ro"}}, {"type": "Feature", "id": 7523879318, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.677017, 42.67011]}, "properties": {"ele": "2644", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7525598347, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.674108, 42.676242]}, "properties": {"ele": "2516", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7525598349, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.673496, 42.678986]}, "properties": {"ele": "2617", "name": "Tuqueta de Bargues", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya;Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7525697952, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.7353, 42.640244]}, "properties": {"ele": "2607.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7525697954, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.735947, 42.640837]}, "properties": {"ele": "2607.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7525697955, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.739817, 42.642178]}, "properties": {"ele": "2555.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7525697961, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.775096, 42.644441]}, "properties": {"ele": "2422.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7525912128, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.784853, 42.636535]}, "properties": {"ele": "2475.5", "name": "Tuc dera Escaleta", "name:ca": "Tuc dera Escaleta", "name:oc": "Tuc dera Escaleta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya;local knowledge"}}, {"type": "Feature", "id": 7526846975, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.803871, 42.644399]}, "properties": {"ele": "2592.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7526846977, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.800609, 42.64445]}, "properties": {"ele": "2590.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7526846979, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.798808, 42.644811]}, "properties": {"ele": "2625.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7526846983, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.792499, 42.642202]}, "properties": {"ele": "2575.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7526904536, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.787776, 42.637538]}, "properties": {"ele": "2466.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7526904546, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.821452, 42.633016]}, "properties": {"ele": "2439.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7526904986, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.812115, 42.645642]}, "properties": {"ele": "2568.3", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7526904988, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.809724, 42.643498]}, "properties": {"ele": "2575.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7526904989, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.809951, 42.642476]}, "properties": {"ele": "2474", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 7526904994, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.805342, 42.644243]}, "properties": {"ele": "2598.4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7528587427, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.826884, 42.630575]}, "properties": {"ele": "2673.4", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7528587429, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.827847, 42.629816]}, "properties": {"ele": "2739.0", "name": "Tossau de Mar Petit", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7700531367, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.092758, 42.888153]}, "properties": {"ele": "1608", "name": "Tuc des P\u00e9latos (Pelades)", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7704393794, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.828746, 42.39398]}, "properties": {"ele": "1508.8", "name": "Tossal de Tous", "name:ca": "Tossal de Tous", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11952732", "wikipedia": "ca:Tossal de Tous"}}, {"type": "Feature", "id": 7728089195, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.866523, 42.461181]}, "properties": {"ele": "2656.4", "name": "Pica Cerv\u00ed de Durro", "name:ca": "Pica Cerv\u00ed de Durro", "natural": "peak", "prominence": "206", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "ICGC map. Key col: Port d\u2019Erta 2450", "wikidata": "Q17301003", "wikipedia": "ca:Pica Cerv\u00ed de Durro"}}, {"type": "Feature", "id": 7797026673, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.652509, 42.63431]}, "properties": {"ele": "3228", "name": "Agulla de la Collada de Corones", "name:es": "Aguja del Collado de Coronas", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7797043599, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.640954, 42.639885]}, "properties": {"ele": "3335", "name": "Aguja Schmidt-Endell", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7799187970, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.412448, 42.614771]}, "properties": {"ele": "2863", "name": "Tuca Baixera de Bag\u00fce\u00f1a", "name:an": "Tuca Baixera de Bag\u00fce\u00f1a", "name:es": "Pico Bag\u00fce\u00f1a", "natural": "peak", "sym": "summit"}}, {"type": "Feature", "id": 7812591254, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.829224, 42.630394]}, "properties": {"ele": "2749.9", "natural": "peak", "note": "L'ICGC situa el cim aqu\u00ed, m\u00e8s cap a l'oest a una roca punxaguda que sobresurt de l'aresta. La fita cimera, amb equipaments de r\u00e0pel, es troba aqu\u00ed, li he posat la mateixa altura, sobre el terreny no \u00e9s f\u00e0cil destriar quin \u00e9s el punt m\u00e9s elevat.", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7813184538, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.827671, 42.625116]}, "properties": {"ele": "2595.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7813184541, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.827412, 42.6244]}, "properties": {"ele": "2588.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7813184543, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.828145, 42.626091]}, "properties": {"ele": "2596.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7813184545, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.828707, 42.627693]}, "properties": {"ele": "2629.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7819952829, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.977764, 42.682256]}, "properties": {"ele": "2284.1", "name": "Teso dera Mina", "name:ca": "Teso dera Mina", "name:oc": "Teso dera Mina", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11951668", "wikipedia": "ca:Teso dera Mina"}}, {"type": "Feature", "id": 7820286648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.01317, 42.662417]}, "properties": {"ele": "2198.8", "name": "lo Tuc", "name:ca": "lo Tuc", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7820396855, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.994324, 42.671391]}, "properties": {"ele": "2496.6", "name": "Tuc de la Cigalera", "name:ca": "Tuc de la Cigalera", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953313", "wikipedia": "ca:Tuc de la Cigalera"}}, {"type": "Feature", "id": 7829951811, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.754897, 42.716234]}, "properties": {"ele": "1851.5", "name": "Roca de Sac\u00f2sta", "natural": "peak", "wikidata": "Q11946488", "wikipedia": "ca:R\u00f2ca de Sac\u00f2sta"}}, {"type": "Feature", "id": 7837320207, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.988953, 42.77219]}, "properties": {"ele": "2331.2", "name": "Tuc des Bandol\u00e8rs", "name:ca": "Tuc des Bandol\u00e8rs", "name:oc": "Tuc des Bandol\u00e8rs", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953326", "wikipedia": "ca:Tuc des Bandol\u00e8rs"}}, {"type": "Feature", "id": 7837320209, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.022163, 42.775669]}, "properties": {"ele": "2476.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7837320210, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.044004, 42.786243]}, "properties": {"ele": "2591.1", "name": "Tuc Blanc", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481357", "wikipedia": "ca:Tuc Blanc (Alt \u00c0neu)"}}, {"type": "Feature", "id": 7837320211, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.031982, 42.78504]}, "properties": {"ele": "2593.1", "name": "Tuc dera Gireta", "name:ca": "Tuc dera Gireta", "name:oc": "Tuc dera Gireta", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953324", "wikipedia": "ca:Tuc dera Gireta"}}, {"type": "Feature", "id": 7837461116, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.018284, 42.787282]}, "properties": {"ele": "2693.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7853787180, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.132836, 42.750376]}, "properties": {"ele": "2496.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 7853787182, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.128017, 42.755705]}, "properties": {"ele": "2458.9", "name": "Pic de Muntanyol", "name:ca": "Pic de Muntanyol", "name:fr": "Pic de Montagnol", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941486", "wikipedia": "ca:Pic de Muntanyol"}}, {"type": "Feature", "id": 7853787184, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.119345, 42.763451]}, "properties": {"ele": "2481.5", "name": "Pic de Berb\u00e9gu\u00e9", "name:ca": "Pic de Barbeguer", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17481300", "wikipedia": "ca:Pic de Barbeguer"}}, {"type": "Feature", "id": 7853835985, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.109332, 42.765695]}, "properties": {"ele": "2398.2", "name": "Pic de Vinyals", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941518", "wikipedia": "ca:Pic de Vinyals"}}, {"type": "Feature", "id": 7853835996, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.042201, 42.779702]}, "properties": {"ele": "2626.7", "name": "Cap de Montgosso", "name:ca": "Cap de Montgosso", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482742", "wikipedia": "ca:Cap de Montgosso"}}, {"type": "Feature", "id": 7888265302, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.22422, 42.780501]}, "properties": {"ele": "1824", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7888265322, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.224817, 42.784048]}, "properties": {"ele": "1797", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7888265323, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.225431, 42.785196]}, "properties": {"ele": "1781", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7888265333, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.226134, 42.789392]}, "properties": {"ele": "1622", "name": "Tuc des Courach", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7888301440, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.226505, 42.791757]}, "properties": {"name": "1603", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7905980939, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.52437, 42.592568]}, "properties": {"ele": "1330", "name": "Tusal Redono", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7962703871, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.335489, 42.779112]}, "properties": {"ele": "1311", "name": "Souliou", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7962703975, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.344125, 42.752269]}, "properties": {"ele": "2329", "name": "2329", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7967248962, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.260088, 42.828859]}, "properties": {"ele": "1500", "name": "Tuc de la Goulauze", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7967263451, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.276517, 42.819291]}, "properties": {"ele": "1540", "name": "Caraou D'Em Martit", "name:fr": "Pic de Quer Martit", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7967263467, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.277578, 42.822373]}, "properties": {"ele": "1628", "name": "Le Picou de G\u00e9u", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7994390529, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.255706, 42.783244]}, "properties": {"ele": "1335", "name": "Cabane Dr\u00e8te 2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7995179159, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.257115, 42.796091]}, "properties": {"ele": "1098", "name": "SN", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7995179168, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.257206, 42.794511]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7995219531, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.255948, 42.790242]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7995219854, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.236274, 42.771775]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7995220177, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.239433, 42.769953]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 7995220250, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.23317, 42.773784]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8090594613, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.232309, 42.779615]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8091004690, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.229183, 42.777365]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8091015305, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.233071, 42.770572]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8091015534, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.252041, 42.775061]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8128672958, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.232703, 42.813335]}, "properties": {"ele": "1245", "name": "Sarrat de la Crouz", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8171949212, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.226737, 42.758786]}, "properties": {"ele": "2276", "name": "Cap de Mont Sain", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8173308704, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.078355, 42.900798]}, "properties": {"ele": "1528", "name": "Tuc du Cast\u00e9ra", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8173320465, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.106206, 42.908506]}, "properties": {"ele": "1281", "name": "Tuc d'Augaret", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8173401629, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.156932, 42.900092]}, "properties": {"ele": "1136", "name": "Pic de la Qu\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8173401630, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.170281, 42.908298]}, "properties": {"ele": "1101", "name": "Cap de la R\u00e9gie", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8173478836, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.099123, 42.891961]}, "properties": {"ele": "1521", "name": "Tuc de Sanigules", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8187889591, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.869302, 42.845911]}, "properties": {"ele": "2044", "name": "Pic de la M\u00e8de", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8187889592, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.874491, 42.848023]}, "properties": {"ele": "1855", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8188272460, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.854223, 42.847742]}, "properties": {"ele": "1981", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8225134167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.207707, 42.798203]}, "properties": {"ele": "1462", "name": "La Souleillarech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8239350863, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.488598, 42.415188]}, "properties": {"ele": "1987", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 8239387724, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.54827, 42.43628]}, "properties": {"ele": "1608", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 8244330333, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.626867, 42.652941]}, "properties": {"ele": "3092", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 8244330334, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.626584, 42.653019]}, "properties": {"ele": "3092", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 8245512277, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.490674, 42.842807]}, "properties": {"ele": "1938", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8245512292, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.497313, 42.838842]}, "properties": {"ele": "1918", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8245512308, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.498297, 42.833954]}, "properties": {"ele": "1918", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8245512314, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.498621, 42.832344]}, "properties": {"ele": "1881", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8245512343, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.494353, 42.82063]}, "properties": {"ele": "1601", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8247362916, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.695581, 42.658639]}, "properties": {"ele": "2710", "name": "Mall de l'Artiga / Malh dera Artiga", "name:an": "Mall de l'Artiga / Malh dera Artiga", "name:ca": "Mall de l'Artiga", "name:es": "Tuca Pomero", "natural": "peak", "prominence": "263", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "source:prominence": "CNIG map. Key col: Collada de los Aranesos 2447m", "wikidata": "Q11934710", "wikipedia": "ca:Malh dera Artiga"}}, {"type": "Feature", "id": 8247375821, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.695772, 42.657473]}, "properties": {"ele": "2687", "name": "Tucas de la Escaleta", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 8247375822, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.695518, 42.656124]}, "properties": {"ele": "2665", "name": "Tucas de la Escaleta", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8280351615, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.518865, 42.692001]}, "properties": {"ele": "3222", "name": "Perdigu\u00e8re / Perdiguero", "name:an": "Tuca d'el Perdiguero", "name:es": "Pico Perdiguero", "name:fr": "Pic Perdigu\u00e8re", "natural": "peak", "prominence": "650", "source:prominence": "3222-2572 (Puerto de Chistau)", "wikidata": "Q2746833"}}, {"type": "Feature", "id": 8300515777, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17998, 42.897742]}, "properties": {"ele": "883", "name": "SN", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8300825638, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.186689, 42.902979]}, "properties": {"ele": "913", "name": "Tussau", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8327971541, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.997248, 42.284014]}, "properties": {"ele": "1091.7", "name": "Tossal Rod\u00f3 de Comos\u00ed", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8338793271, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.933641, 42.361025]}, "properties": {"ele": "1281.1", "name": "lo Tossal", "name:ca": "lo Tossal", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8338793276, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.920717, 42.355739]}, "properties": {"ele": "1165.1", "name": "Tossal dels Camps", "name:ca": "Tossal dels Camps", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8338899134, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.84827, 42.390301]}, "properties": {"ele": "1471", "name": "Tossal del Caubo", "name:ca": "Tossal del Caubo", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8371195507, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.964944, 42.830273]}, "properties": {"ele": "1838", "name": "Cap de l'Empaillou", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8382161684, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.337734, 42.915125]}, "properties": {"ele": "1171", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8414905295, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.112182, 42.814768]}, "properties": {"name": "2133", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8417847844, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.893161, 42.870572]}, "properties": {"ele": "1951", "name": "Tuc des Pans", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8417847897, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.903624, 42.874003]}, "properties": {"ele": "1754", "name": "Tuc de Lourech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8475616296, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.359131, 42.827457]}, "properties": {"ele": "1687", "name": "Soum de l'Eterlou", "natural": "peak", "note": "Sommet sans nom, baptis\u00e9 par le club de randonn\u00e9e l'Eterlou Seixois"}}, {"type": "Feature", "id": 8477238660, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.336975, 42.840797]}, "properties": {"ele": "1730", "name": "SN 1730", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8477238661, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.33527, 42.839391]}, "properties": {"ele": "1695", "name": "Tuc de Plabalansol", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8477238703, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.34828, 42.826828]}, "properties": {"ele": "1589", "name": "SN 1589", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8575517794, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.173511, 42.893103]}, "properties": {"ele": "967", "name": "Le Rus", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8589573588, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.758692, 42.543449]}, "properties": {"ele": "1797.8", "name": "el Castessillo", "name:ca": "el Castessillo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 8630139405, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.339678, 42.742293]}, "properties": {"ele": "2352", "name": "Dent de M\u00e8de", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8636646976, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.409981, 42.787707]}, "properties": {"ele": "1913", "name": "1913", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8680261151, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.072896, 42.841051]}, "properties": {"ele": "2176", "name": "Sommet de Peyre Blanc", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8680622652, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.072601, 42.839221]}, "properties": {"name": "2224", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8680622653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.070993, 42.836356]}, "properties": {"name": "2256", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8680622654, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.071263, 42.837421]}, "properties": {"name": "2258", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8680637747, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.080685, 42.850606]}, "properties": {"name": "1742", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8682536451, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.176154, 42.817574]}, "properties": {"ele": "1514", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8682536453, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.178586, 42.821176]}, "properties": {"ele": "1478", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8682536471, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.18293, 42.824214]}, "properties": {"ele": "1353", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8682536498, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.182678, 42.825208]}, "properties": {"ele": "1340", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8682536523, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.184269, 42.827373]}, "properties": {"ele": "1296", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8682850397, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17355, 42.808045]}, "properties": {"ele": "1770", "name": "Quer de Madrits", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8684492687, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.180849, 42.821086]}, "properties": {"ele": "1458", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8685768576, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.293473, 42.92966]}, "properties": {"ele": "1356", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8685768577, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.295087, 42.930547]}, "properties": {"ele": "1358", "name": "Cap de la Ru\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8685768604, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.302031, 42.911921]}, "properties": {"ele": "953", "name": "La Bazerque", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8687813327, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.962941, 42.847798]}, "properties": {"ele": "1683", "name": "Tuc de la Ru\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8687830931, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.960442, 42.838776]}, "properties": {"ele": "1767", "name": "Tuc de la Pale", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8701765020, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.305184, 42.931139]}, "properties": {"ele": "1323", "name": "Serre de Goueil", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8707086243, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.392765, 42.838533]}, "properties": {"ele": "1523", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8707086244, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.39646, 42.834951]}, "properties": {"ele": "1554", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8707086245, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.396889, 42.834421]}, "properties": {"ele": "1557", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8707675513, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.395304, 42.827919]}, "properties": {"ele": "1511", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8722584222, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.844975, 42.925909]}, "properties": {"ele": "1448", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8724601837, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.844077, 42.889694]}, "properties": {"ele": "1724", "name": "Tucole de Paill\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8724601903, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.839017, 42.898296]}, "properties": {"ele": "1621", "name": "Pale Grande", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8724602104, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.86253, 42.921473]}, "properties": {"ele": "1167", "name": "Mail de l'Aube", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8724602105, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.842272, 42.923579]}, "properties": {"ele": "1478", "name": "Tuc de la Pale Pouch", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8736191839, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.953137, 42.855328]}, "properties": {"ele": "1586", "name": "Tuc de Puja Ech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8736211608, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.92596, 42.838168]}, "properties": {"name": "Tuc de la Roucasse", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8736235113, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.914215, 42.835566]}, "properties": {"name": "Tuc des Ours", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8737125663, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.890508, 42.83773]}, "properties": {"ele": "2232", "name": "Pic Long", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8737140564, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.859933, 42.838243]}, "properties": {"name": "Pic de Lan\u00e8res", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8737147306, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896718, 42.814697]}, "properties": {"ele": "2374", "name": "Pic de Fontanille", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8737154406, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.897468, 42.816912]}, "properties": {"ele": "2288", "name": "Pic Noir", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8737154553, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.876802, 42.849236]}, "properties": {"ele": "1806", "name": "Pic de Birens", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8737163523, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.898335, 42.810451]}, "properties": {"ele": "2488", "name": "Pic de la Montagnolle", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8737164170, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.83849, 42.844464]}, "properties": {"ele": "2105", "name": "Pic des Coupets", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8737165919, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.847409, 42.841225]}, "properties": {"ele": "2202", "name": "Canau Grande", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8737166497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.889565, 42.817023]}, "properties": {"name": "Pic Blanc de la P\u00e2le des Oies", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8737167651, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.871448, 42.822015]}, "properties": {"ele": "2590", "name": "Mail De Luzes", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8738821604, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.821929, 42.835917]}, "properties": {"ele": "2056", "name": "Pic de Huradic", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8738843979, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.831916, 42.854823]}, "properties": {"name": "Pic de Taillare", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8738852821, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896569, 42.821906]}, "properties": {"ele": "2007", "name": "Tuc des Majores", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8738856338, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.856868, 42.83935]}, "properties": {"ele": "2277", "name": "Tuc de Bouc", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8738858538, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.836509, 42.852089]}, "properties": {"ele": "1964", "name": "Pic de la Mal\u00e8de", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8808935582, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.402795, 42.777564]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8808935594, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.405036, 42.772512]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8817928159, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.938471, 42.327316]}, "properties": {"ele": "791.5", "name": "Serrat de la Gessera", "name:ca": "Serrat de la Gessera", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8817928167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.935017, 42.340351]}, "properties": {"ele": "1007.7", "name": "Cap de l'Alzinar", "name:ca": "Cap de l'Alzinar", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8817928168, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.930822, 42.341873]}, "properties": {"ele": "1039.1", "name": "Tossal Gros", "name:ca": "Tossal Gros", "natural": "peak", "wikidata": "Q17482150", "wikipedia": "ca:Tossal Gros (Senterada)"}}, {"type": "Feature", "id": 8817928173, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.927098, 42.346113]}, "properties": {"ele": "1025.7", "name": "Tur\u00f3 de la Cap\u00e7ada", "name:ca": "Tur\u00f3 de la Cap\u00e7ada", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8817928203, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.945595, 42.376574]}, "properties": {"ele": "1244.7", "name": "Tossal d'Escales", "name:ca": "Tossal d'Escales", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8914422610, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17665, 42.71164]}, "properties": {"ele": "2860.7", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 8933645504, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.170676, 42.707201]}, "properties": {"ele": "2845.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 8941994555, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.360279, 42.806272]}, "properties": {"ele": "1898", "name": "Mont B\u00e9as", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8946715923, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.364536, 42.813832]}, "properties": {"ele": "1625", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8946715942, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.375671, 42.795891]}, "properties": {"ele": "1665", "name": "Tuc de la Cahude", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8946715954, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.385649, 42.791647]}, "properties": {"ele": "1747", "name": "Tuc P\u00e9drous", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8946715957, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.388819, 42.792521]}, "properties": {"ele": "1712", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8946715958, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.390589, 42.79262]}, "properties": {"ele": "1668", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8946715962, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.393895, 42.792277]}, "properties": {"ele": "1705", "name": "Tuc des Paloum\u00e8res", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8947242657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.374211, 42.792911]}, "properties": {"ele": "1602", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8947278432, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.382259, 42.803775]}, "properties": {"ele": "1498", "name": "Serre de la Pi\u00e8de", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8947278433, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.386009, 42.803446]}, "properties": {"ele": "1555", "name": "SN 1555", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8947278535, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.391213, 42.803352]}, "properties": {"ele": "1654", "name": "Caraou de la Gallie", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8947278536, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.398532, 42.802072]}, "properties": {"ele": "1664", "name": "Le Paill\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8947278537, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.394322, 42.798896]}, "properties": {"ele": "1781", "name": "Cap du Paill\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8947278538, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.398404, 42.798075]}, "properties": {"ele": "1787", "name": "SN 1787", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8947278777, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.405585, 42.796031]}, "properties": {"ele": "1976", "name": "SN 1976", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8947278806, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40403, 42.802095]}, "properties": {"ele": "1667", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8947279032, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.383396, 42.811358]}, "properties": {"ele": "1321", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8963266532, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.050909, 42.718124]}, "properties": {"ele": "2764.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 8967871350, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.904842, 42.850887]}, "properties": {"ele": "1571", "name": "Tuc des Cos", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8967871352, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.908706, 42.853728]}, "properties": {"ele": "1568", "name": "Cap des Tucs", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8974921693, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.158596, 42.563724]}, "properties": {"ele": "1612", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8974953652, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.15377, 42.566694]}, "properties": {"ele": "1457", "name": "Comaniro", "name:ca": "Comaniro", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 8988121404, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.18781, 42.641648]}, "properties": {"ele": "2435.6", "name": "Penyes Negres", "name:ca": "Penyes Negres", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q17482978", "wikipedia": "ca:Penyes Negres"}}, {"type": "Feature", "id": 8988121406, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.192354, 42.653455]}, "properties": {"ele": "2565.2", "name": "Tur\u00f3 de Vialada", "name:ca": "Tur\u00f3 de Vialada", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11953577", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de Vialada"}}, {"type": "Feature", "id": 8988157081, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.20068, 42.666678]}, "properties": {"ele": "2471.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 8988157082, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.200519, 42.667007]}, "properties": {"ele": "2465.5", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 8998889605, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.376903, 42.698386]}, "properties": {"ele": "2562", "name": "Pointe de Montestaure", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9001064682, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.389249, 42.706491]}, "properties": {"name": "Picou St\u00e8le", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9001566414, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.33686, 42.738135]}, "properties": {"ele": "2440", "name": "Pic du Laquet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9001580490, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.344561, 42.749941]}, "properties": {"ele": "2379", "name": "Mont Rouch d'Aulus", "name:fr": "Pic de Mont Rouge", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9001580897, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.343784, 42.744278]}, "properties": {"ele": "2314", "name": "Pic d\u2019Aub\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9001614893, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.352694, 42.757784]}, "properties": {"ele": "1993", "name": "Tuc de P\u00e9di\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9001620122, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.35197, 42.754832]}, "properties": {"ele": "2120", "name": "Cap du Pis Blanc", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9001624061, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.372188, 42.764762]}, "properties": {"ele": "1812", "name": "Tuc d\u2019Espy", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9001755560, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.389295, 42.752936]}, "properties": {"ele": "2029", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9013437739, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.176856, 42.711721]}, "properties": {"ele": "2868", "name": "Mont Rouch de France", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9071656556, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.875946, 42.618683]}, "properties": {"ele": "2455", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9084301978, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.038401, 42.602707]}, "properties": {"ele": "2680.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 9084302008, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.039144, 42.603264]}, "properties": {"ele": "2692.8", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 9127637461, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.393085, 42.534165]}, "properties": {"ele": "2715.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9127637462, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.376877, 42.551593]}, "properties": {"ele": "2296.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9135341480, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.185267, 42.517375]}, "properties": {"ele": "1296.9", "name": "Tur\u00f3 des Avellans", "name:ca": "Tur\u00f3 des Avellans", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9141434423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.113253, 42.275765]}, "properties": {"ele": "1720.5", "name": "Tur\u00f3 de Passavent", "name:ca": "Tur\u00f3 de Passavent", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9141434424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.128612, 42.262375]}, "properties": {"ele": "1916.5", "name": "Cap del Sol\u00e0 de la Coma d'Orient", "name:ca": "Cap del Sol\u00e0 de la Coma d'Orient", "natural": "peak", "wikidata": "Q11912151", "wikipedia": "ca:Cap del Sol\u00e0 de la Coma d'Orient"}}, {"type": "Feature", "id": 9141485087, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.201032, 42.254961]}, "properties": {"ele": "1381.8", "name": "Roca Rodona", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9141528076, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.045325, 42.259223]}, "properties": {"ele": "896.1", "name": "Roc des Cases", "name:ca": "Roc des Cases", "natural": "peak", "wikidata": "Q18006373", "wikipedia": "ca:Roc des Cases"}}, {"type": "Feature", "id": 9143239633, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.405138, 42.671917]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9150301160, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.55496, 42.396222]}, "properties": {"ele": "1839", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9150301162, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.552052, 42.409433]}, "properties": {"ele": "1836", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9159520045, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.251788, 42.736523]}, "properties": {"ele": "1632", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9180824181, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.949541, 42.617197]}, "properties": {"ele": "2580.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9180824183, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.947791, 42.618768]}, "properties": {"ele": "2641.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 9183470274, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.94298, 42.637731]}, "properties": {"ele": "2509.1", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 9183470275, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.944162, 42.640053]}, "properties": {"ele": "2502.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9183470278, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.94424, 42.641372]}, "properties": {"ele": "2461.2", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 9183470280, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.945047, 42.64553]}, "properties": {"ele": "2460.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9183470285, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.944654, 42.646365]}, "properties": {"ele": "2476.9", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 9183470286, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.944623, 42.642687]}, "properties": {"ele": "2490.0", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 9188585588, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.448337, 42.713041]}, "properties": {"ele": "2642", "name": "Pic de L\u00e8gnes", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9207986478, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.946935, 42.801609]}, "properties": {"ele": "2593", "name": "Pic de Villeneuve", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9214476082, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.455841, 42.44427]}, "properties": {"ele": "1486", "name": "Tozal del Vedado", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9215066467, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.053421, 42.730956]}, "properties": {"ele": "2411", "name": "Serra del Ras", "name:ca": "Serra del Ras", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9215092596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.007487, 42.719228]}, "properties": {"ele": "2588", "name": "Agulhes deth Cl\u00f2t der Or", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9245987082, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.505212, 42.416769]}, "properties": {"ele": "2492", "name": "El Turb\u00f3n", "name:an": "El Turb\u00f3n", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9245987088, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.526228, 42.426474]}, "properties": {"ele": "2014", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9245987090, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.527042, 42.42915]}, "properties": {"ele": "1994", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9246056070, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.540442, 42.414992]}, "properties": {"ele": "1701", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9246056080, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.534668, 42.430281]}, "properties": {"ele": "1849", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9247483328, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.409172, 42.640022]}, "properties": {"ele": "2352", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9247601527, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.469423, 42.612786]}, "properties": {"ele": "2061", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9252328730, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.535893, 42.440801]}, "properties": {"ele": "1582", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9264397948, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.430152, 42.621378]}, "properties": {"ele": "2678", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9264397950, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.428972, 42.62214]}, "properties": {"ele": "2643", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9264397951, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.438329, 42.620894]}, "properties": {"ele": "2764", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9295294243, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.419723, 42.488281]}, "properties": {"ele": "866", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9295294245, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.421306, 42.496081]}, "properties": {"ele": "1031", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9295304465, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.435422, 42.484279]}, "properties": {"ele": "942", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9295351854, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.445476, 42.505628]}, "properties": {"ele": "1824", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9295412461, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.455558, 42.51064]}, "properties": {"ele": "1655", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9298822637, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.522012, 42.456206]}, "properties": {"ele": "1432", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9298822643, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.505563, 42.457474]}, "properties": {"ele": "1645", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9299164166, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.501707, 42.462416]}, "properties": {"ele": "1602", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9309943763, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.45684, 42.694092]}, "properties": {"ele": "2679", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9309943764, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.459644, 42.692969]}, "properties": {"ele": "2876", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9311725909, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.476592, 42.639476]}, "properties": {"ele": "2874", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9311761794, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.475299, 42.63441]}, "properties": {"ele": "2781", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9311761795, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.475237, 42.634618]}, "properties": {"ele": "2776", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9315984514, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.489125, 42.662464]}, "properties": {"ele": "2274", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9315984516, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.479681, 42.663499]}, "properties": {"ele": "2719", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9316079234, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.45027, 42.664018]}, "properties": {"ele": "2966", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9316079235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.452113, 42.666991]}, "properties": {"ele": "2796", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9316079237, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.465452, 42.670139]}, "properties": {"ele": "2362", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9316079239, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.462304, 42.666125]}, "properties": {"ele": "2471", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 9382046124, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.367764, 42.816234]}, "properties": {"ele": "1481", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9467314795, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.513104, 42.868759]}, "properties": {"ele": "1832", "name": "SN-1832", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9467314829, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.495981, 42.864393]}, "properties": {"name": "1683", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9467315035, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.458714, 42.806992]}, "properties": {"ele": "1804", "name": "Sommet de Lampet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9467315062, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.517641, 42.821743]}, "properties": {"ele": "1626", "name": "L'Homme de Pierre", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9492021254, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.340808, 42.931793]}, "properties": {"ele": "1314", "name": "SN 1314", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9517322627, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.227676, 42.771654]}, "properties": {"ele": "2018", "name": "SN 2018", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9524024829, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.35154, 42.824924]}, "properties": {"ele": "1591", "name": "SN 1591", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9524024830, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.34382, 42.830426]}, "properties": {"name": "SN 1621", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9524024831, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.341038, 42.832739]}, "properties": {"ele": "1646", "name": "SN 1646", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9524024873, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.33666, 42.83692]}, "properties": {"ele": "1674", "name": "Tuc de Ramonet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9524024884, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.335098, 42.844756]}, "properties": {"ele": "1721", "name": "SN 1721", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9553144652, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.224754, 42.840844]}, "properties": {"name": "1229", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9639561568, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.727498, 42.414501]}, "properties": {"ele": "1295", "name": "Miravet", "name:ca": "Miravet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9646471670, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.330944, 42.777233]}, "properties": {"description": "Petit sommet", "name": "1198", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9651974960, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.277819, 42.900667]}, "properties": {"ele": "1069", "name": "Le Taus", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9658095828, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.261816, 42.884519]}, "properties": {"ele": "805", "name": "SN 805", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9675028951, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.886601, 42.886481]}, "properties": {"ele": "1432", "name": "Pic de Lauech", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9703679184, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.153112, 42.597461]}, "properties": {"ele": "1743.9", "name": "Tur\u00f3 de l'\u00c0liga", "name:ca": "Tur\u00f3 de l'\u00c0liga", "natural": "peak", "wikidata": "Q11953602", "wikipedia": "ca:Tur\u00f3 de l'\u00c0liga"}}, {"type": "Feature", "id": 9703752093, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.185946, 42.592025]}, "properties": {"ele": "2248.1", "name": "Pui de la Missa", "name:ca": "Pui de la Missa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 9703752094, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.169926, 42.595058]}, "properties": {"ele": "2123.3", "name": "Cap de l'Escobedo", "name:ca": "Cap de l'Escobedo", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11912106", "wikipedia": "ca:Cap de l'Escobedo"}}, {"type": "Feature", "id": 9720592706, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.764371, 42.648802]}, "properties": {"ele": "2443.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9720592707, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.769992, 42.649702]}, "properties": {"ele": "2358.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9726073800, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.773768, 42.650827]}, "properties": {"ele": "2256.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9732090154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.995218, 42.606051]}, "properties": {"ele": "2882.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9732090155, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.994997, 42.605783]}, "properties": {"ele": "2879.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9732090157, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.994445, 42.604854]}, "properties": {"ele": "2829.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9732090158, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.99278, 42.602571]}, "properties": {"ele": "2770.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9732090159, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.992489, 42.601282]}, "properties": {"ele": "2761.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9732090160, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.993131, 42.598372]}, "properties": {"ele": "2695.4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9732108934, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.021186, 42.59459]}, "properties": {"ele": "2763.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9732108935, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.018612, 42.59364]}, "properties": {"ele": "2741.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9732108936, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.023584, 42.595076]}, "properties": {"ele": "2739.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9732269924, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.02705, 42.611555]}, "properties": {"ele": "2338.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9732269925, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.025976, 42.608437]}, "properties": {"ele": "2382.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9734518954, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.377575, 42.666891]}, "properties": {"ele": "2893.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9734518955, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3824, 42.667583]}, "properties": {"ele": "2885.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9734518956, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.382019, 42.65906]}, "properties": {"ele": "2760.4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9734518957, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.384049, 42.662435]}, "properties": {"ele": "2817.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9734557115, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.399093, 42.654922]}, "properties": {"ele": "2760.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9734557116, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3963, 42.653721]}, "properties": {"ele": "2783.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9734557381, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3766, 42.664469]}, "properties": {"ele": "2780.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9734558961, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40301, 42.654507]}, "properties": {"ele": "2892.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9754221135, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.296735, 42.582722]}, "properties": {"ele": "2337.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9754221136, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.300542, 42.578218]}, "properties": {"ele": "2336.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9754221137, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.295127, 42.604381]}, "properties": {"ele": "2327.8", "name": "Tudela", "name:ca": "Tudela", "natural": "peak", "wikidata": "Q17483767", "wikipedia": "ca:Tudela (Alins)"}}, {"type": "Feature", "id": 9754258779, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.298988, 42.628287]}, "properties": {"ele": "2477.1", "name": "Rac\u00f3 Roi", "name:ca": "Rac\u00f3 Roi", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9754258780, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.299389, 42.624371]}, "properties": {"ele": "2403.5", "name": "Escales de Pallars", "natural": "peak", "wikidata": "Q11919702", "wikipedia": "ca:Escales de Pallars"}}, {"type": "Feature", "id": 9813278223, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.267119, 42.744046]}, "properties": {"ele": "2076", "name": "2076", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9827681886, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.33584, 42.734196]}, "properties": {"ele": "2357", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9827681910, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.336131, 42.736254]}, "properties": {"ele": "2369", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9848230609, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.120152, 42.811553]}, "properties": {"ele": "1920", "name": "Tuc de L\u00e9zome", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9848230901, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.108998, 42.813616]}, "properties": {"ele": "2207", "name": "Pic de Lasirouge", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9848799236, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.097965, 42.813]}, "properties": {"ele": "2506", "name": "Pic de Caries ou de Coumeverde", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9848799250, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.113698, 42.815583]}, "properties": {"ele": "2096", "name": "Tuc de Rase Counard", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9848825455, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.118274, 42.820001]}, "properties": {"ele": "1872", "name": "Pic des Clots", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9848825482, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.122982, 42.823533]}, "properties": {"ele": "1817", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9848825504, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.124855, 42.825146]}, "properties": {"ele": "1774", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9848825554, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.131376, 42.827323]}, "properties": {"name": "1644", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9849754751, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.118471, 42.836089]}, "properties": {"ele": "1638", "name": "Tuc de la Raspe", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9849754968, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.135247, 42.844122]}, "properties": {"ele": "1436", "name": "La M\u00e9de", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9850038579, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.098715, 42.831411]}, "properties": {"ele": "2035", "name": "Tuc de la Lane B\u00e9d\u00e9r\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9850038580, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.103776, 42.832551]}, "properties": {"ele": "1898", "name": "La Cotelette", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9866994993, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.264856, 42.560689]}, "properties": {"ele": "2085.1", "name": "Pui de Cassibr\u00f3s", "name:ca": "Pui de Cassibr\u00f3s", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9869008494, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.017218, 42.744578]}, "properties": {"ele": "2340.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9869662737, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.915311, 42.779457]}, "properties": {"ele": "2527.8", "name": "Eth Morret", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9869662738, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.960239, 42.778947]}, "properties": {"ele": "2500.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9869662739, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.953031, 42.782357]}, "properties": {"ele": "2525.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9869662740, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.931559, 42.776191]}, "properties": {"ele": "2555.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9869662741, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.931819, 42.772323]}, "properties": {"ele": "2602.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9869662742, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.927801, 42.764493]}, "properties": {"ele": "2706.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9869662781, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.949991, 42.7624]}, "properties": {"ele": "2488.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9869662782, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.944434, 42.763175]}, "properties": {"ele": "2643.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9874078181, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.925634, 42.659931]}, "properties": {"ele": "1831.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9874264269, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.929581, 42.68546]}, "properties": {"ele": "2013.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9874264270, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.928125, 42.679442]}, "properties": {"ele": "2035.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9875994881, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.800228, 42.794556]}, "properties": {"ele": "2184.1", "name": "Cap deth Tiron", "name:ca": "Cap deth Tiron", "name:oc": "Cap deth Tiron", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876016418, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.775014, 42.796953]}, "properties": {"ele": "2188.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876016419, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.774798, 42.79251]}, "properties": {"ele": "2295.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876016420, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.783543, 42.797769]}, "properties": {"ele": "2199.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876016421, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.782991, 42.794686]}, "properties": {"ele": "2290.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876021048, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.774614, 42.789774]}, "properties": {"ele": "2379.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876021049, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.779242, 42.789885]}, "properties": {"ele": "2380.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876443907, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.372741, 42.676406]}, "properties": {"ele": "2576.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876444413, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.359972, 42.656754]}, "properties": {"ele": "2755.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876444414, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.356216, 42.65607]}, "properties": {"ele": "2765.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876444415, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.353665, 42.650169]}, "properties": {"ele": "2601.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876444416, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.353225, 42.652681]}, "properties": {"ele": "2673.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876481329, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.339183, 42.645637]}, "properties": {"ele": "2652.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876493078, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.351704, 42.668152]}, "properties": {"ele": "2606.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876493079, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.365399, 42.667654]}, "properties": {"ele": "2794.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876493080, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.354146, 42.665211]}, "properties": {"ele": "2677.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9876518492, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.352279, 42.645069]}, "properties": {"ele": "2648.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9880447752, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.692407, 42.713735]}, "properties": {"ele": "2126.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9880818887, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.741167, 42.658231]}, "properties": {"ele": "2185.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9880818888, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.729801, 42.661488]}, "properties": {"ele": "2476.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9880818889, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.731838, 42.665352]}, "properties": {"ele": "2512.7", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9880818890, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.73002, 42.656176]}, "properties": {"ele": "2510.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9880848783, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.756754, 42.649174]}, "properties": {"ele": "2515.9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9880848784, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.757649, 42.651666]}, "properties": {"ele": "2392.4", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9880848785, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.762979, 42.655578]}, "properties": {"ele": "2392.3", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9880852369, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.76247, 42.660781]}, "properties": {"ele": "2191.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9881313314, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.01755, 42.810505]}, "properties": {"ele": "2157", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9881313325, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.018179, 42.811757]}, "properties": {"name": "2160", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9884489286, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.837313, 42.792838]}, "properties": {"ele": "2390.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9884489287, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.832349, 42.79271]}, "properties": {"ele": "2420.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9884489288, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.812495, 42.787238]}, "properties": {"ele": "2372.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9884544845, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.842391, 42.736952]}, "properties": {"ele": "2130.5", "name": "Tuc de Socodonh", "name:ca": "Tuc de Socodonh", "name:oc": "Tuc de Socodonh", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9884568518, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.840154, 42.743423]}, "properties": {"ele": "2315.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9884590586, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.842709, 42.66205]}, "properties": {"ele": "2446.0", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9884676852, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.809838, 42.750043]}, "properties": {"ele": "2328.1", "name": "Cap des Cr\u00f2dos", "name:ca": "Cap des Cr\u00f2dos", "name:oc": "Cap des Cr\u00f2dos", "natural": "peak", "wikidata": "Q11912168", "wikipedia": "ca:Cap des Cr\u00f2dos"}}, {"type": "Feature", "id": 9884686120, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.804401, 42.759298]}, "properties": {"ele": "2390.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9884686121, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.801246, 42.757964]}, "properties": {"ele": "2396.8", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9889479538, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.387287, 42.541003]}, "properties": {"ele": "2651.1", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9889559926, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.351418, 42.566949]}, "properties": {"ele": "1692.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9889559927, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.350527, 42.569559]}, "properties": {"ele": "1762.2", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9889559928, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.352108, 42.560946]}, "properties": {"ele": "1509.6", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9895562926, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.129204, 42.854973]}, "properties": {"name": "1058", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9902212713, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.922041, 42.895272]}, "properties": {"ele": "1397", "name": "Mail de Laroque", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9902213125, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.922466, 42.889872]}, "properties": {"ele": "1292", "name": "Pic de Tourmas", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9904568016, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.525818, 42.417725]}, "properties": {"ele": "1903", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9904595872, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.686568, 42.603205]}, "properties": {"ele": "2787", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9916781585, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.412305, 42.792744]}, "properties": {"ele": "1985", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9916781647, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.411492, 42.793151]}, "properties": {"ele": "1987", "name": "Pic de Taupe d'Ourse", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9943134991, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.9642, 42.83382]}, "properties": {"ele": "1793", "name": "Pics de Virennes", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9946740546, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.061027, 42.39858]}, "properties": {"name": "Tossal de la Font Grossa", "name:ca": "Tossal de la Font Grossa", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9947794628, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.172765, 42.291922]}, "properties": {"ele": "1457.1", "name": "Roca Guardiola", "name:ca": "Roca Guardiola", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 9950487083, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.211956, 42.29793]}, "properties": {"ele": "1782", "name": "Planalestop", "name:ca": "Planalestop", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya", "wikidata": "Q11941880", "wikipedia": "ca:Planalestop"}}, {"type": "Feature", "id": 9950487084, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.214943, 42.294437]}, "properties": {"ele": "1730.4", "name": "Puig Pedr\u00f3s", "name:ca": "Puig Pedr\u00f3s", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 9950724689, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.026111, 42.237057]}, "properties": {"ele": "1106.2", "name": "Roc de Torrent Pregon", "name:ca": "Roc de Torrent Pregon", "natural": "peak", "wikidata": "Q11945841", "wikipedia": "ca:Roc de Torrent Pregon"}}, {"type": "Feature", "id": 9953538504, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.220391, 42.722205]}, "properties": {"ele": "2594", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9953638732, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.412978, 42.405311]}, "properties": {"ele": "1757.6", "name": "Roc de la Gu\u00e0rdia", "name:ca": "Roc de la Gu\u00e0rdia", "natural": "peak", "wikidata": "Q17482184", "wikipedia": "ca:Roc de la Gu\u00e0rdia (Montferrer i Castellb\u00f2)"}}, {"type": "Feature", "id": 9954135494, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.189698, 42.71743]}, "properties": {"ele": "2602", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9954270383, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.189211, 42.724025]}, "properties": {"ele": "2462", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9954270571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.204265, 42.729211]}, "properties": {"name": "2012", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9956722512, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.247631, 42.229727]}, "properties": {"ele": "902.4", "name": "la Mata de la Tora", "name:ca": "la Mata de la Tora", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9976740672, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.313062, 42.773965]}, "properties": {"ele": "1695", "name": "1695", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 9997119501, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.371868, 42.649051]}, "properties": {"ele": "2758.5", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10089409665, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.525288, 42.703013]}, "properties": {"ele": "3048", "name": "Punta Mamy", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10090048941, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.618663, 42.6556]}, "properties": {"ele": "3054", "name": "Aguja de Alba", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10092427336, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.390011, 42.823631]}, "properties": {"name": "1423", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10092427390, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.395776, 42.825829]}, "properties": {"name": "1552", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10119857788, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.307842, 42.772358]}, "properties": {"ele": "1748", "name": "Le Picou", "name:oc": "Lo Picon", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10121542756, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.006043, 42.866667]}, "properties": {"ele": "1239", "name": "Tuc de Lauzat", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10121542757, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.004821, 42.856465]}, "properties": {"ele": "1456", "name": "Tuc d'Alexis", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10121542763, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.005611, 42.860922]}, "properties": {"ele": "1281", "name": "Tuc de Colnau", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10121542765, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.005317, 42.863112]}, "properties": {"ele": "1296", "name": "Tuc de Poursugue", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10142923635, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.194153, 42.698895]}, "properties": {"ele": "2595.6", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya"}}, {"type": "Feature", "id": 10154238133, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.362047, 42.92763]}, "properties": {"ele": "1502", "name": "Cap de Campets", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10154238134, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.35657, 42.918936]}, "properties": {"ele": "1339", "name": "Roc de Peyre Caussile", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10155311017, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.308887, 42.779134]}, "properties": {"name": "1616", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10155311030, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.313528, 42.775283]}, "properties": {"ele": "1704", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10156707603, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.961766, 42.810289]}, "properties": {"ele": "2422", "name": "Machu Picchu Ari\u00e9geois", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10167591465, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.157229, 42.889733]}, "properties": {"ele": "951", "name": "Tuc de la Perdrix", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10170143730, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.401078, 42.78475]}, "properties": {"name": "1822", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10219967914, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.522303, 42.730725]}, "properties": {"ele": "2676", "name": "Faux Pic Sarn\u00e8s", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10286085781, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.657722, 42.79511]}, "properties": {"ele": "1951", "name": "Pic de Saublanque", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10286085857, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.658426, 42.796768]}, "properties": {"ele": "1941", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10286085860, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.656433, 42.79378]}, "properties": {"ele": "1927", "name": "Cap de Coumelongue", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10286085919, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.64478, 42.782977]}, "properties": {"ele": "1900", "name": "Sarrat des Estagn\u00e8s", "name:fr": "Sommet de la Laque", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10286086098, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.640128, 42.78077]}, "properties": {"ele": "1843", "name": "Mail de Cric", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10286086102, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.63226, 42.781619]}, "properties": {"name": "1663", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10294792793, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.078674, 42.86275]}, "properties": {"name": "1297", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10294792937, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.076834, 42.853289]}, "properties": {"name": "1694", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10294793084, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.070336, 42.853785]}, "properties": {"ele": "1732", "name": "Le Gazet", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10296514550, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.084726, 42.855817]}, "properties": {"name": "1352", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10296514567, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.089914, 42.859323]}, "properties": {"name": "1328", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10305190989, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.130706, 42.866997]}, "properties": {"ele": "1680", "name": "Rocher de Cartignos", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10316702830, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.231072, 42.798451]}, "properties": {"ele": "1691", "name": "Tuc de B\u00e9gou\u00e8de", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10316702913, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.21383, 42.81208]}, "properties": {"ele": "1504", "name": "Pic du Souill", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10316702935, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.211823, 42.818974]}, "properties": {"name": "1446", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10316702948, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.207994, 42.821508]}, "properties": {"ele": "1317", "name": "Tuc de Berthe", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10819411215, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.667646, 42.616946]}, "properties": {"ele": "3034", "name": "Agulla de la Solaneta", "name:an": "Agulla de la Solaneta", "name:es": "Aguja SW de Russell", "natural": "peak", "wikidata": "Q17584176", "wikipedia": "ca:Agulla SW de Russell"}}, {"type": "Feature", "id": 10821736171, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.638465, 42.642477]}, "properties": {"ele": "3271", "name": "Tuqueta Roya de Creg\u00fce\u00f1a", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10821759993, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.668501, 42.625332]}, "properties": {"ele": "3132", "name": "Agulla d'Ixalenques", "natural": "peak", "wikidata": "Q11942730", "wikipedia": "ca:Primer Ressalt de Salenques"}}, {"type": "Feature", "id": 10821777526, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.670511, 42.62561]}, "properties": {"ele": "3111", "name": "Torre d'Ixalenques", "name:an": "Torre d'Ixalenques", "name:es": "Torre de Salenques", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10822226964, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.638645, 42.35682]}, "properties": {"ele": "1776", "name": "Puyalto", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico de Arag\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "id": 10836857770, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.718028, 42.398608]}, "properties": {"ele": "1377", "name": "Tossal de la Mola", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10839124786, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.474074, 42.370896]}, "properties": {"ele": "1097", "name": "El Pueyo", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10876022462, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.695982, 42.654029]}, "properties": {"ele": "2656", "name": "Tucas de la Escaleta", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10884293776, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.293211, 42.777479]}, "properties": {"name": "1545", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10889694110, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.50816, 42.634598]}, "properties": {"ele": "2798", "name": "Agulla de Ixeia", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10893754977, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.076208, 42.326641]}, "properties": {"ele": "871", "name": "La Torre d'Enseu", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10893754993, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.074194, 42.334774]}, "properties": {"ele": "1022", "name": "Penyot del Vinyer", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 10893833127, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.074783, 42.345303]}, "properties": {"ele": "877", "name": "Roca Punxeguda", "natural": "peak", "wikidata": "Q17483218", "wikipedia": "ca:Roca Punxeguda"}}, {"type": "Feature", "id": 11068360752, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.909575, 42.626199]}, "properties": {"ele": "2559", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121649723, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.057619, 42.844338]}, "properties": {"name": "1949", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121649741, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.042137, 42.856263]}, "properties": {"ele": "1770", "name": "Tuc des Camaus", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121649754, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.044159, 42.852834]}, "properties": {"ele": "1715", "name": "Pic de la Gerbe", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121649760, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.045982, 42.850483]}, "properties": {"name": "1750", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121649762, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.045087, 42.849045]}, "properties": {"ele": "1785", "name": "Tuc du Corocle", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121649770, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.044801, 42.846284]}, "properties": {"ele": "1852", "name": "Tuc de Baumagne", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121649774, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.045223, 42.843722]}, "properties": {"ele": "1865", "name": "Tuc des Lazi\u00e8s", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121649786, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.048827, 42.841553]}, "properties": {"name": "1883", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121649809, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.057224, 42.840218]}, "properties": {"ele": "2095", "name": "Pic de Crab\u00e8re", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121649832, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.059114, 42.836871]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121757684, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.064245, 42.833707]}, "properties": {"ele": "2225", "name": "Pic de Montgari\u00e9", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121757697, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.067112, 42.83142]}, "properties": {"name": "2132", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121757738, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.073603, 42.83146]}, "properties": {"name": "2332", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121757739, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.072013, 42.833439]}, "properties": {"name": "2315", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121757768, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.077864, 42.829416]}, "properties": {"ele": "2362", "name": "Cap d'Auternac", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11121757833, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.053353, 42.835247]}, "properties": {"name": "1922", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11139970320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.268228, 42.745331]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11200234979, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.639037, 42.70753]}, "properties": {"name": "L'Homme des neiges", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11203050818, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.650127, 42.69516]}, "properties": {"name": "Bec du Corbeau", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11230930917, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.407465, 42.497143]}, "properties": {"ele": "2396.3", "name": "Bony de la Costa", "name:ca": "Bony de la Costa", "natural": "peak", "source": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "wikidata": "Q11909659", "wikipedia": "ca:Bony de la Costa"}}, {"type": "Feature", "id": 11237132683, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.344021, 42.751697]}, "properties": {"ele": "2334", "name": "2334", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11239673305, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.892902, 42.342677]}, "properties": {"ele": "1403", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11239984313, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.421164, 42.550407]}, "properties": {"ele": "2512", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11240922494, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.826463, 42.315571]}, "properties": {"ele": "1675", "name": "El Port\u00fas", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11241974844, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.754556, 42.898436]}, "properties": {"ele": "1734", "name": "Pic de Pan", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11250704539, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.218488, 42.852628]}, "properties": {"ele": "830", "name": "Cap d'Ares", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11271124305, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.997533, 42.833762]}, "properties": {"natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11271275802, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.006987, 42.833235]}, "properties": {"ele": "1838", "name": "Pic de Lagarde", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11271275804, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.005264, 42.841504]}, "properties": {"ele": "1705", "name": "Tuc de Luron", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11271275807, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.006408, 42.846429]}, "properties": {"ele": "1544", "name": "Cap de Corp", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11271275808, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.00601, 42.848536]}, "properties": {"ele": "1598", "name": "Tuc de la Pale des Camps", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11271275809, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.005602, 42.852562]}, "properties": {"ele": "1561", "name": "Tuc de Seba", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11282916474, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.327801, 42.746851]}, "properties": {"name": "2315", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11283179214, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.327336, 42.749842]}, "properties": {"name": "2095", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11283179259, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.32204, 42.749611]}, "properties": {"description": "Aiguille rocheuse", "name": "2075", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11283179448, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.322083, 42.750608]}, "properties": {"name": "2025", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11283179545, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.329634, 42.745263]}, "properties": {"ele": "2362", "name": "Pic de G\u00e9rac", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11351015678, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.154926, 42.285843]}, "properties": {"ele": "1484", "name": "Blancardit", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11406979713, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.911973, 42.85811]}, "properties": {"ele": "1704", "name": "Tuc de la Core de L\u00e9at", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11492026087, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.102941, 42.875867]}, "properties": {"ele": "1636", "name": "Cap de Palus", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11492026099, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.120097, 42.886247]}, "properties": {"name": "1356", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11492026100, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.122411, 42.87959]}, "properties": {"name": "1296", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11494017827, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.150773, 42.926525]}, "properties": {"ele": "1106", "name": "Tuc de Toupi", "natural": "peak", "source": "IGN BDTOPO 2023-09-15", "source:ele": "IGN RGEALTI 2023-10-04 (Lidar)"}}, {"type": "Feature", "id": 11494070287, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.242938, 42.910541]}, "properties": {"ele": "627", "name": "Saint-Martin", "natural": "peak", "source": "IGN BDTOPO 2023-09-15", "source:ele": "IGN RGEALTI 2023-10-04 (Lidar)"}}, {"type": "Feature", "id": 11494081684, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.19619, 42.90435]}, "properties": {"ele": "841", "name": "Le Couret", "natural": "peak", "source": "IGN BDTOPO 2023-09-15", "source:ele": "IGN RGEALTI 2023-10-04 (Lidar)"}}, {"type": "Feature", "id": 11494086505, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.229221, 42.892874]}, "properties": {"ele": "713", "name": "Tuc du Four", "natural": "peak", "source": "IGN BDTOPO 2023-09-15", "source:ele": "IGN RGEALTI 2023-10-04 (Lidar)"}}, {"type": "Feature", "id": 11504436190, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.413043, 42.827463]}, "properties": {"name": "1792", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11522501651, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.701143, 42.604123]}, "properties": {"ele": "2615", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 11527504825, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.654405, 42.593668]}, "properties": {"ele": "3054", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11528146935, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.644509, 42.609655]}, "properties": {"ele": "2204", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 11539579451, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.222555, 42.898994]}, "properties": {"name": "700", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11539675438, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.257879, 42.870582]}, "properties": {"ele": "914", "name": "Turon Douarde", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11546609070, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.655076, 42.667892]}, "properties": {"ele": "2293", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 11591051845, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.504905, 42.63379]}, "properties": {"ele": "2798", "name": "Gran Tuca de Ixeia", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11591051846, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.502799, 42.633043]}, "properties": {"ele": "2777", "name": "Tuca occidental de Ixeia", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11642154283, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.284511, 42.831182]}, "properties": {"name": "1120", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11646993886, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.437761, 42.718443]}, "properties": {"ele": "2542", "name": "Pic de Quartau", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11697167547, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.309836, 42.714183]}, "properties": {"ele": "2545m", "name": "Pic de Riputi", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11707945811, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.639493, 42.838127]}, "properties": {"name": "1521", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11708036621, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.641735, 42.828877]}, "properties": {"name": "1888", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11733500980, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.400906, 42.798743]}, "properties": {"name": "1839", "natural": "peak"}}, {"type": "Feature", "id": 11744506981, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.485506, 42.622006]}, "properties": {"ele": "2221", "natural": "peak", "source": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"}}, {"type": "Feature", "id": 17162355, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.485506, 42.622006]}, "properties": {"name": "Tucas d'Ixeia", "natural": "peak", "type": "multipolygon"}}]}